[{"key": "EU3FFAA4", "version": 5074, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/EU3FFAA4", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/EU3FFAA4", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 6115256, "username": "biebcn", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/biebcn", "type": "text/html"}}}, "lastModifiedByUser": {"id": 3198649, "username": "laurasanmiquel", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/laurasanmiquel", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "San Rom\u00e1n", "parsedDate": "2021", "numChildren": 1}, "data": {"key": "EU3FFAA4", "version": 5074, "itemType": "book", "title": "Fundamentos y pr\u00e1cticas de la adopci\u00f3n contempor\u00e1nea", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Beatriz", "lastName": "San Rom\u00e1n"}], "abstractNote": "Tanto en la legislaci\u00f3n internacional y nacional como en los programas de pol\u00edticas p\u00fablicas, la adopci\u00f3n se define como una medida de protecci\u00f3n destinada a proporcionar a ni\u00f1os y ni\u00f1as privados de familia una soluci\u00f3n de cuidado adecuado permanente. Al mismo tiempo, la adopci\u00f3n supone su desplazamiento, no solo entre familias, sino tambi\u00e9n a trav\u00e9s de las fronteras delos grupos sociales y, a menudo, de los estados, la raza y la etnicidad. Este libro analiza desde una perspectiva cr\u00edtica los fundamentos te\u00f3ricos que han orientado la adopci\u00f3n en Espa\u00f1a, as\u00ed&nbsp;como las tendencias actuales.", "series": "", "seriesNumber": "", "volume": "", "numberOfVolumes": "", "edition": "", "place": "", "publisher": "Editorial UOC", "date": "2021", "numPages": "", "language": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "2021-05-31T20:23:26Z", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["2QEDV4YS"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-05-31T20:23:26Z", "dateModified": "2024-07-07T10:05:06Z"}}, {"key": "D729SEHQ", "version": 4625, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/D729SEHQ", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/D729SEHQ", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 268680, "username": "rforty", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/rforty", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Insausti", "parsedDate": "2024", "numChildren": 0}, "data": {"key": "D729SEHQ", "version": 4625, "itemType": "book", "title": "Pasados Queer en Latinoam\u00e9rica: Historias de la Sexualidad en el Siglo XX", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Santiago Joaquin", "lastName": "Insausti"}], "abstractNote": "", "series": "", "seriesNumber": "", "volume": "", "numberOfVolumes": "", "edition": "", "place": "Buenos Aires", "publisher": "Prometeo", "date": "2024", "numPages": "", "language": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["2QEDV4YS"], "relations": {}, "dateAdded": "2024-01-11T20:59:03Z", "dateModified": "2024-01-11T20:59:41Z"}}, {"key": "ACV57IDP", "version": 4572, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/ACV57IDP", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/ACV57IDP", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 268680, "username": "rforty", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/rforty", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Insausti et al.", "parsedDate": "2024", "numChildren": 0}, "data": {"key": "ACV57IDP", "version": 4572, "itemType": "book", "title": "Perseguidos y perseguidores.\nEstudios sobre g\u00e9nero, trabajo y represi\u00f3n en la historia argentina reciente", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Santiago", "lastName": "Insausti"}, {"creatorType": "author", "firstName": "Ariel", "lastName": "Rojman"}, {"creatorType": "author", "firstName": "Maximo", "lastName": "Fernandez"}, {"creatorType": "author", "firstName": "Santiago", "lastName": "Insausti"}, {"creatorType": "author", "firstName": "Ivonne", "lastName": "Barragan"}, {"creatorType": "author", "firstName": "Debora", "lastName": "D\u00b4Antonio"}], "abstractNote": "", "series": "", "seriesNumber": "", "volume": "", "numberOfVolumes": "", "edition": "", "place": "Buenos Aires", "publisher": "Prometeo", "date": "2024", "numPages": "", "language": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["2QEDV4YS"], "relations": {}, "dateAdded": "2024-01-11T20:35:16Z", "dateModified": "2024-01-11T20:39:31Z"}}, {"key": "NFS7NDTK", "version": 3575, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/NFS7NDTK", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/NFS7NDTK", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 8262325, "username": "IreneSalvo", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/irenesalvo", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Salvo Agoglia, Irene", "parsedDate": "2017", "numChildren": 0}, "data": {"key": "NFS7NDTK", "version": 3575, "itemType": "book", "title": "Adopciones en Chile: Pol\u00edticas, intervenciones e investigaci\u00f3n", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "", "lastName": "Salvo Agoglia, Irene"}], "abstractNote": "", "series": "", "seriesNumber": "", "volume": "", "numberOfVolumes": "", "edition": "", "place": "", "publisher": "Ediciones Universidad Alberto Hurtado.", "date": "2017", "numPages": "", "language": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["2QEDV4YS"], "relations": {"owl:sameAs": "http://zotero.org/groups/4617139/items/BND79W93"}, "dateAdded": "2023-12-19T10:54:56Z", "dateModified": "2023-12-19T10:54:56Z"}}, {"key": "W6K4EQGT", "version": 3556, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/W6K4EQGT", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/W6K4EQGT", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 8262325, "username": "IreneSalvo", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/irenesalvo", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Salvo Agoglia, Irene", "parsedDate": "2021", "numChildren": 0}, "data": {"key": "W6K4EQGT", "version": 3556, "itemType": "book", "title": "SANKOFA: Historias de Adopci\u00f3n y de B\u00fasquedas de Or\u00edgenes", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "", "lastName": "Salvo Agoglia, Irene"}], "abstractNote": "", "series": "", "seriesNumber": "", "volume": "", "numberOfVolumes": "", "edition": "", "place": "", "publisher": "", "date": "2021", "numPages": "", "language": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["2QEDV4YS"], "relations": {"owl:sameAs": "http://zotero.org/groups/4617139/items/96IB67DR"}, "dateAdded": "2023-12-19T10:54:05Z", "dateModified": "2023-12-19T10:54:05Z"}}, {"key": "YTU3E43B", "version": 3313, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/YTU3E43B", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/YTU3E43B", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Rodr\u00edguez Jaume, Mar\u00eda Jos\u00e9 et al.", "parsedDate": "2022", "numChildren": 0}, "data": {"key": "YTU3E43B", "version": 3313, "itemType": "book", "title": "Infancia y adopci\u00f3n: una perspectiva sociocultural", "creators": [{"creatorType": "author", "name": "Rodr\u00edguez Jaume, Mar\u00eda Jos\u00e9"}, {"creatorType": "author", "name": "San Rom\u00e1n Sobrino, Beatriz"}, {"creatorType": "author", "name": "Marre, Diana"}], "abstractNote": "Infancia y adopci\u00f3n: una perspectiva sociocultural responde a los principales retos a los que se enfrentan actualmente la adopci\u00f3n y el acogimiento de ni\u00f1os y ni\u00f1as en Espa\u00f1a.\u00a0\n\nEstas dos medidas, contempladas en el sistema de protecci\u00f3n a la infancia, no solo han experimentado un profundo proceso de transformaci\u00f3n en todos sus \u00f3rdenes, sino que tambi\u00e9n ha adquirido visibilidad, relevancia y notoriedad social, fundamentalmente a partir de 2004, en que Espa\u00f1a se convirti\u00f3 en el segundo pa\u00eds del mundo con mayor n\u00famero de adopciones internacionales.\u00a0\n\nEsta gu\u00eda ofrece un enfoque social y cultural de la adopci\u00f3n que invita a repensar las figuras de protecci\u00f3n a la infancia desde la diversidad con la que las sociedades contempor\u00e1neas abrazan la vida familiar.", "series": "", "seriesNumber": "", "volume": "", "numberOfVolumes": "", "edition": "", "place": "Madrid", "publisher": "S\u00edntesis", "date": "2022", "numPages": "", "language": "", "ISBN": "978-84-13-57220-8", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["2QEDV4YS"], "relations": {"owl:sameAs": "http://zotero.org/groups/4617139/items/6BDRD5SX", "dc:replaces": "http://zotero.org/groups/2811609/items/ZGYCMCRI"}, "dateAdded": "2022-12-11T10:27:17Z", "dateModified": "2023-03-08T19:10:30Z"}}, {"key": "GBQNV25C", "version": 2119, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/GBQNV25C", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/GBQNV25C", "type": "text/html"}, "up": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/J2KT5TU3", "type": "application/json"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 9303760, "username": "DianaMarre", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/dianamarre", "type": "text/html"}}}, "numChildren": 0}, "data": {"key": "GBQNV25C", "version": 2119, "parentItem": "J2KT5TU3", "itemType": "attachment", "linkMode": "imported_file", "title": "Marre, Diana; Bestard, Joan - 2004 - La adopci\u00f3n y el acogimiento presente y perspecti.pdf", "accessDate": "", "url": "", "note": "", "contentType": "application/pdf", "charset": "", "filename": "Marre, Diana; Bestard, Joan - 2004 - La adopci\u00f3n y el acogimiento presente y perspecti.pdf", "md5": "61c557e35db72a43f9e0a14798552537", "mtime": 1670754471000, "tags": [], "relations": {}, "dateAdded": "2022-12-11T10:27:51Z", "dateModified": "2022-12-11T10:27:51Z"}}, {"key": "J2KT5TU3", "version": 2110, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/J2KT5TU3", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/J2KT5TU3", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 9303760, "username": "DianaMarre", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/dianamarre", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Marre, Diana; Bestard, Joan", "parsedDate": "2004", "numChildren": 1}, "data": {"key": "J2KT5TU3", "version": 2110, "itemType": "book", "title": "La adopci\u00f3n y el acogimiento: presente y perspectivas", "creators": [{"creatorType": "author", "name": "Marre, Diana; Bestard, Joan"}], "abstractNote": "SOBRE LA ADOPCI\u00d3N Y OTRAS FORMAS DE CONSTITUIR\nFAMILIAS: A MODO DE INTRODUCCI\u00d3N\nDiana Marre y Joan Bestard\n\nEMISORES , RECEPTORES E INTERMEDIARIOS: LAS PARTES ENCONTACTO DE LA ADOPCI\u00d3N Y EL ACOGIMIENTO\n\n1. El Instituto Catal\u00e1n de Acogimiento y Adopci\u00f3n\nRosa Bertr\u00e1n i Pedrero\n\n2. El fen\u00f3meno social de las asociaciones de familias\nadoptantes\nRoberto Pili\n\n3. Pautas de maternidad compartida entre grupos\npopulares de Brasil\nClaudia Fonseca\n\n4. Las ECAIs: un intermediario legal y transparente\nCristina N\u00fa\u00f1ez Bruguera\n\n5. La importancia de las palabras: \u00bfadopci\u00f3n o donaci\u00f3n de embriones?\nJ\u00falia Ribot Ballabriga\n\n6. Evoluci\u00f3n de la adopci\u00f3n internacional en Catalu\u00f1a:\nreflexiones desde la demograf\u00eda\nIn\u00e9s Branc\u00f3s Coll\n\n7. Perspectivas y tendencias del acogimiento familiar\nen Catalu\u00f1a\nPere Amor\u00f3s Mart\u00ed y N\u00faria Fuentes Pel\u00e1ez\n\n8. \u00bfQui\u00e9n soy, entonces? Perspectivas de los adoptados\ntransnacionales sobre identidad y etnia\nSigne Howell\n\n9. La Adopci\u00f3n internacional desde una perspectiva\nconceptual\nN\u00faria Fuentes Pel\u00e1ez\n\n10. Verdad y ficci\u00f3n en la adopci\u00f3n: El mito del origen\nJos\u00e9 Ram\u00f3n Ubieto\n\n11. Las asociaciones de familias adoptivas como apoyo y orientaci\u00f3n en una nueva cultura de la adopci\u00f3n\nPuri Bini\u00e9s Lanceta\n\n12. Pluri-parentesco y familia de referencia\nAnne Cadoret\n\n13. Reflexiones en torno a los procesos subjetivos en la\nadopci\u00f3n y las nuevas formas de familia\nGemma C\u00e1novas Sau\n\n14. El cuerpo familiar: personas, cuerpos y semejanzas\nJoan Bestard y Diana Marre\n\n15. Repensar la consanguinidad\nCarles Salazar i Carrasco\n\nA MODO DE CONCLUSIONES\nVerena Stolcke", "series": "ESTUDIS D\u2019ANTROPOLOGIA SOCIAL I CULTURAL", "seriesNumber": "", "volume": "13", "numberOfVolumes": "", "edition": "", "place": "Barcelona", "publisher": "Universitat de Barcelona", "date": "2004", "numPages": "", "language": "Castellano", "ISBN": "84-475-2864-2", "shortTitle": "", "url": "http://diposit.ub.edu/dspace/bitstream/2445/128423/1/9788491682066%20(Creative%20Commons).pdf", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["2QEDV4YS"], "relations": {}, "dateAdded": "2022-12-11T10:27:51Z", "dateModified": "2022-12-11T10:27:51Z"}}, {"key": "6FM4PENG", "version": 1844, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/6FM4PENG", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/6FM4PENG", "type": "text/html"}, "up": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/39F6BLQP", "type": "application/json"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 9303760, "username": "DianaMarre", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/dianamarre", "type": "text/html"}}}, "numChildren": 0}, "data": {"key": "6FM4PENG", "version": 1844, "parentItem": "39F6BLQP", "itemType": "attachment", "linkMode": "imported_file", "title": "Marre, Diana; Briggs, Laura - 2009 - International Adoption Global Inequalities and th.pdf", "accessDate": "", "url": "", "note": "", "contentType": "application/pdf", "charset": "", "filename": "Marre, Diana; Briggs, Laura - 2009 - International Adoption Global Inequalities and th.pdf", "md5": "fbda6a019fa305fe1ef539ed4add6310", "mtime": 1670528412000, "tags": [], "relations": {}, "dateAdded": "2022-12-08T19:40:12Z", "dateModified": "2022-12-08T19:40:12Z"}}, {"key": "39F6BLQP", "version": 1842, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/39F6BLQP", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/39F6BLQP", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 9303760, "username": "DianaMarre", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/dianamarre", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Marre, Diana; Briggs, Laura", "parsedDate": "2009", "numChildren": 1}, "data": {"key": "39F6BLQP", "version": 1842, "itemType": "book", "title": "International Adoption: Global Inequalities and the Circulation of Children", "creators": [{"creatorType": "author", "name": "Marre, Diana; Briggs, Laura"}], "abstractNote": "Introduction: The Circulation of Children 1\nLaura Briggs and Diana Marre\n\nPart i Defining Reproduction: Law, Strangers, Family, Kin 29\n\n1 The Movement of Children for International Adoption:\nDevelopments and Trends in Receiving States and\nStates of Origin, 1998 \u2013 2004 32\nPeter Selman\n\n2 International Adoption: Lessons from Hawai\u2019i 52\nJudith Schachter\n\n3 The Social Temporalities of Adoption and the Limits of\nPlenary Adoption 69\nFran\u00e7oise-Romaine Ouellette\n\n4 The Desire for Parenthood among Lesbians and Gay Men 87\nMartine Gross, Translated by L\u00e9o Th iers-Vidal\n\n5 Refiguring Kinship in the Space of Adoption 103\nBarbara Yngvesson\n\n6 The Transnational Adoption of a Related Child in\nQu\u00e9bec, Canada 119\nChantal Collard\n\nPart ii Perspectives from Sending Countries 135\n\n7 Baby-Bearing Storks: Brazilian Intermediaries in the\nAdoption Process 138\nDomingos Abreu\n\n8 Transnational Connections and Dissenting Views:\nTh e Evolution of Child Placement Policies in Brazil 154\nClaudia Fonseca\n\n9 International Adoption in Russia: \u201cMarket,\u201d \u201cChildren for Organs,\u201d and \u201cPrecious\u201d or \u201cBad\u201d Genes 174\nLilia Khabibullina\n\n10 The Medicalization of Adoption in and from Peru 190\nJessaca B. Leinaweaver\n\n11 Children, Individuality, Family: Discussing Assisted\nReproductive Technologies and Adoption in Lithuania 208\nAuksuol\u0117 \u010cepaitien\u0117\n\nPart iii Experiences in Receiving Countries 223\n\n12 \u201cWe Do Not Have Immigrant Children at Th is School,\nWe Just Have Children Adopted from Abroad\u201d:\nFlexible Understandings of Children\u2019s \u201cOrigins\u201d 226\nDiana Marre\n\n13 Routes to the Roots: Toward an Anthropology of\nGenealogical Practices 244\nCaroline Legrand\n\n14 Return Journeys and the Search for Roots:\nContradictory Values Concerning Identity 256\nSigne Howell\n\n15 Mothers for Others: Between Friendship and the Market 271\nAnne Cadoret, Translated by Margaret Dunham\n\n16 Seeking Sisters: Twinship and Kinship in an Age of\nInternet Miracles and DNA Technologies 283\nToby Alice Volkman\n\nAbout the Contributors 303\n\nIndex", "series": "", "seriesNumber": "", "volume": "", "numberOfVolumes": "", "edition": "", "place": "New York", "publisher": "New York University Press", "date": "2009", "numPages": "", "language": "eng", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["2QEDV4YS"], "relations": {}, "dateAdded": "2022-12-08T08:31:09Z", "dateModified": "2022-12-08T19:38:19Z"}}, {"key": "AQFDUX4P", "version": 1834, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/AQFDUX4P", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/AQFDUX4P", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 9303760, "username": "DianaMarre", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/dianamarre", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "L\u00f3pez, Carmen; Marre, Diana; Bestard, Joan", "parsedDate": "2013", "numChildren": 1}, "data": {"key": "AQFDUX4P", "version": 1834, "itemType": "book", "title": "Maternidades, procreaci\u00f3n y crianza en transformaci\u00f3n", "creators": [{"creatorType": "author", "name": "L\u00f3pez, Carmen; Marre, Diana; Bestard, Joan"}], "abstractNote": "Introducci\u00f3n. Joan Bestard, 9\n\nPrimera parte\nReproducci\u00f3n, adopci\u00f3n y acogimiento\n\nMaternidad y paternidad mediante donaci\u00f3n de gametos. Redefiniciones desde la reproducci\u00f3n asistida, Carme Fit\u00f3, 19\n\nAn\u00e1lisis antropol\u00f3gico de la preservaci\u00f3n de la fertilidad en la paciente oncol\u00f3gica, \nElena Castillo, 39\n\nLactancia materna de larga duraci\u00f3n o sobre c\u00f3mo la tradici\u00f3n innova,\nMarta Ausona Bieto, 57\n\nMedicalizaci\u00f3n y humanizaci\u00f3n en asistencia al nacimiento. Aspectos \u00e9ticos, \nJosefina Goberna, 79\n\nExperimentar el embarazo y el aborto, \nMara Mart\u00ednez Morant, 97\n\nDe \u00abchocolatinas\u00bb y \u00abprincesas de ojos rasgados\u00bb: sobre la diferencia \u00abfison\u00f3mica\u00bb en la adopci\u00f3n transracial en Espa\u00f1a, \nBeatriz San Rom\u00e1n y Diana Marre, 123\n\nReflexiones en torno a las categor\u00edas y terminolog\u00edas del parentesco en el acogimiento familiar y residencial, Carmen L\u00f3pez Matheu, 143\n\nSegunda parte\nNuevos contextos de filiaci\u00f3n\n\nLa construcci\u00f3n de la maternidad como un proyecto aut\u00f3nomo: el caso de las madres solteras por elecci\u00f3n a trav\u00e9s de t\u00e9cnicas de reproducci\u00f3n asistida en Barcelona, \nRosa Mar\u00eda Frasquet, 163\n\nSuperando la unicidad de la madre: la maternidad lesboparental, \nSilvia Donoso, 183\n\nLas paternidades y maternidades en las familias de padres gays creadas por gestaci\u00f3n subrogada, \nMarcin Smietana, 201\n\nLa maternidad: entre la decisi\u00f3n individual y/o la obligatoriedad social,\nBruna \u00c1lvarez, 219\n\nMaternidad y discapacidad intelectual: la reconstrucci\u00f3n de la otredad,\nAssumpta Rigol, 245\n\nEp\u00edlogo\nAporte para una antropolog\u00eda del maternaje, \nDiana Marre y Carmen L\u00f3pez, 263\n\nL@s autor@s, 273", "series": "", "seriesNumber": "", "volume": "", "numberOfVolumes": "", "edition": "", "place": "Barcelona", "publisher": "Bellatera Edicions", "date": "2013", "numPages": "", "language": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["2QEDV4YS"], "relations": {}, "dateAdded": "2022-12-08T08:21:26Z", "dateModified": "2022-12-08T08:31:09Z"}}, {"key": "S8389I72", "version": 1833, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/S8389I72", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/S8389I72", "type": "text/html"}, "up": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/AQFDUX4P", "type": "application/json"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 9303760, "username": "DianaMarre", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/dianamarre", "type": "text/html"}}}, "numChildren": 0}, "data": {"key": "S8389I72", "version": 1833, "parentItem": "AQFDUX4P", "itemType": "attachment", "linkMode": "imported_file", "title": "L\u00f3pez, Carmen; Marre, Diana; Bestard, Joan - 2013 - Maternidades, procreaci\u00f3n y crianza en transformac.pdf", "accessDate": "", "url": "", "note": "", "contentType": "application/pdf", "charset": "", "filename": "L\u00f3pez, Carmen; Marre, Diana; Bestard, Joan - 2013 - Maternidades, procreaci\u00f3n y crianza en transformac.pdf", "md5": "b349aba565b282d3a64ab91e044459b9", "mtime": 1670487922000, "tags": [], "relations": {}, "dateAdded": "2022-12-08T08:25:22Z", "dateModified": "2022-12-08T08:25:22Z"}}, {"key": "7Z6IQH9T", "version": 1820, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/7Z6IQH9T", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/7Z6IQH9T", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 7874141, "username": "ChandraKalaClemente", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/chandrakalaclemente", "type": "text/html"}}}, "lastModifiedByUser": {"id": 9303760, "username": "DianaMarre", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/dianamarre", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Clemente-Mart\u00ednez", "parsedDate": "2022", "numChildren": 0}, "data": {"key": "7Z6IQH9T", "version": 1820, "itemType": "book", "title": "Volver a los or\u00edgenes. Una etnograf\u00eda de la adopci\u00f3n transnacional", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Chandra Kala", "lastName": "Clemente-Mart\u00ednez"}], "abstractNote": "", "series": "", "seriesNumber": "", "volume": "", "numberOfVolumes": "", "edition": "", "place": "Barcelona", "publisher": "Bellatera Edicions", "date": "2022", "numPages": "", "language": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["2QEDV4YS"], "relations": {}, "dateAdded": "2022-07-13T18:19:43Z", "dateModified": "2022-12-08T08:21:12Z"}}, {"key": "7D6LR4KE", "version": 1709, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/7D6LR4KE", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/7D6LR4KE", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Alvarez Mora and Monteros Obelar", "parsedDate": "2019-08-24", "numChildren": 1}, "data": {"key": "7D6LR4KE", "version": 1709, "itemType": "book", "title": "Diversidad familiar. Una perspectiva antropol\u00f3gica", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Bruna", "lastName": "Alvarez Mora"}, {"creatorType": "author", "firstName": "Silvina", "lastName": "Monteros Obelar"}], "abstractNote": "La familia es una instituci\u00f3n universal que existe y ha existido en todas las sociedades conocidas, y cumple una funci\u00f3n primordial en la reproducci\u00f3n social. Hist\u00f3ricamente han coexistido diversos tipos de organizaci\u00f3n familiar, aunque en Occidente, la familia nuclear heterocentrada se ha erigido como la m\u00e1s funcional para los sistemas de producci\u00f3n econ\u00f3mica, hasta el punto de ser considerada \u00abnatural\u00bb. En la actualidad, los cambios sociales, culturales, econ\u00f3micos, pol\u00edticos, tecnol\u00f3gicos, as\u00ed como las demandas de la ciudadan\u00eda, han hecho tambalear las bases sobre las que se asienta la naturalidad de la familia nuclear heterosexual, cuestionando las formas alternativas de convivencia y los ordenamientos jur\u00eddicos nacionales e internacionales.", "series": "", "seriesNumber": "", "volume": "", "numberOfVolumes": "", "edition": "", "place": "", "publisher": "Editorial UOC", "date": "2019-08-24", "numPages": "62", "language": "en", "ISBN": "978-84-9180-441-3", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "Google Books", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "Google-Books-ID: 3lotEAAAQBAJ", "tags": [{"tag": "Social Science / Sociology / Marriage & Family", "type": 1}], "collections": ["2QEDV4YS"], "relations": {}, "dateAdded": "2022-11-22T18:01:56Z", "dateModified": "2022-11-22T18:02:51Z"}}, {"key": "CSV35DZD", "version": 1707, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/CSV35DZD", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/CSV35DZD", "type": "text/html"}, "up": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/7D6LR4KE", "type": "application/json"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}}, "data": {"key": "CSV35DZD", "version": 1707, "parentItem": "7D6LR4KE", "itemType": "attachment", "linkMode": "linked_url", "title": "Google Books Link", "accessDate": "2022-11-22T18:01:56Z", "url": "https://books.google.es/books?id=3lotEAAAQBAJ", "note": "", "contentType": "text/html", "charset": "", "tags": [], "relations": {}, "dateAdded": "2022-11-22T18:01:56Z", "dateModified": "2022-11-22T18:01:56Z"}}, {"key": "R6PAKQK3", "version": 1398, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/R6PAKQK3", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/R6PAKQK3", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 7674129, "username": "Vane Mantilla", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/vane_mantilla", "type": "text/html"}}}, "lastModifiedByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Oliver Ferrer et al.", "parsedDate": "2018", "numChildren": 0}, "data": {"key": "R6PAKQK3", "version": 1398, "itemType": "book", "title": "Les infermeres en l\u2019atemptat del 17A. Hist\u00f2ries de solidaritat i professionalitat.", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "C.", "lastName": "Oliver Ferrer"}, {"creatorType": "author", "firstName": "A.", "lastName": "Ramio"}, {"creatorType": "author", "firstName": "O", "lastName": "Bautista Villa\u00e9cija"}, {"creatorType": "author", "firstName": "A", "lastName": "Guilera Roche"}, {"creatorType": "author", "firstName": "C", "lastName": "Vila Gimeno"}, {"creatorType": "author", "firstName": "A", "lastName": "Mart\u00ednez Rodr\u00edguez"}, {"creatorType": "author", "firstName": "P.", "lastName": "Galbany\u2010Estragu\u00e9s"}], "abstractNote": "", "series": "", "seriesNumber": "", "volume": "", "numberOfVolumes": "", "edition": "San Juan de Dios", "place": "Barcelona", "publisher": "", "date": "2018", "numPages": "", "language": "Catalan", "ISBN": "978-84-947975-2-1", "shortTitle": "Les infermeres en l'atemptat del 17A", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["2QEDV4YS"], "relations": {"dc:replaces": "http://zotero.org/groups/2811609/items/FUM4X6BL"}, "dateAdded": "2021-05-31T11:02:18Z", "dateModified": "2022-03-30T23:34:31Z"}}, {"key": "RFUAN57N", "version": 608, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/RFUAN57N", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/RFUAN57N", "type": "text/html"}, "up": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/EU3FFAA4", "type": "application/json"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 6115256, "username": "biebcn", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/biebcn", "type": "text/html"}}}}, "data": {"key": "RFUAN57N", "version": 608, "parentItem": "EU3FFAA4", "itemType": "attachment", "linkMode": "imported_url", "title": "Snapshot", "accessDate": "2021-05-31T20:23:31Z", "url": "https://www.editorialuoc.cat/fundamentos-y-practicas-de-la-adopcion-contemporanea", "note": "", "contentType": "text/html", "charset": "utf-8", "filename": "fundamentos-y-practicas-de-la-adopcion-contemporanea.html", "md5": "0751425e3da02323ac5ca0bee99fac57", "mtime": 1622492611000, "tags": [], "relations": {}, "dateAdded": "2021-05-31T20:23:31Z", "dateModified": "2021-05-31T20:23:31Z"}}, {"key": "V4WMATW7", "version": 469, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/V4WMATW7", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/V4WMATW7", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 7674129, "username": "Vane Mantilla", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/vane_mantilla", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Ramio et al.", "parsedDate": "2018", "numChildren": 0}, "data": {"key": "V4WMATW7", "version": 469, "itemType": "book", "title": "Infermeres pioneres a Catalunya: del franquisme a la democracia.", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "A.", "lastName": "Ramio"}, {"creatorType": "author", "firstName": "C.", "lastName": "Torres"}, {"creatorType": "author", "firstName": "R.", "lastName": "Valls"}, {"creatorType": "author", "firstName": "P.", "lastName": "Galbany\u2010Estragu\u00e9s"}], "abstractNote": "", "series": "", "seriesNumber": "", "volume": "", "numberOfVolumes": "", "edition": "", "place": "Barcelona", "publisher": "San Juan de Dios campus docent con la colaboraci\u00f3n del Col.legi oficial d\u2019infermeres i infermers de Barcelona", "date": "2018", "numPages": "", "language": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["2QEDV4YS"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-05-31T10:44:11Z", "dateModified": "2021-05-31T10:58:50Z"}}, {"key": "UNTVMDX5", "version": 74, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/UNTVMDX5", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/UNTVMDX5", "type": "text/html"}, "up": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/NSDK8UG3", "type": "application/json"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}}, "data": {"key": "UNTVMDX5", "version": 74, "parentItem": "NSDK8UG3", "itemType": "attachment", "linkMode": "linked_url", "title": "ResearchGate Link", "accessDate": "2021-03-25T16:35:37Z", "url": "https://www.researchgate.net/publication/341592897_Diversidad_Familiar_Una_perspectiva_Antropologica", "note": "", "contentType": "", "charset": "", "tags": [], "relations": {}, "dateAdded": "2021-03-25T16:35:37Z", "dateModified": "2021-03-25T16:35:37Z"}}]