[{"key": "I2ADRN9Y", "version": 6101, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/I2ADRN9Y", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/I2ADRN9Y", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 3198649, "username": "laurasanmiquel", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/laurasanmiquel", "type": "text/html"}}}, "parsedDate": "2023", "numChildren": 0}, "data": {"key": "I2ADRN9Y", "version": 6101, "itemType": "presentation", "title": "Conversatorio \"Encuentro social para la Educaci\u00f3n Integral en Sexualidad para la prevenci\u00f3n de las violencias en Ciudad Ju\u00e1rez (M\u00e9xico)\"", "creators": [], "abstractNote": "", "presentationType": "International", "date": "2023", "place": "Online", "meetingName": "AFIN Research Group", "url": "", "accessDate": "", "language": "", "shortTitle": "", "rights": "25/4/2023", "extra": "27/4/2023", "tags": [], "collections": ["IARNE42E", "364GBY9U"], "relations": {}, "dateAdded": "2024-07-20T10:56:35Z", "dateModified": "2024-08-30T08:23:13Z"}}, {"key": "2ZD5DJCS", "version": 5736, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/2ZD5DJCS", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/2ZD5DJCS", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 3198649, "username": "laurasanmiquel", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/laurasanmiquel", "type": "text/html"}}}, "parsedDate": "2019", "numChildren": 0}, "data": {"key": "2ZD5DJCS", "version": 5736, "itemType": "presentation", "title": "Seminar (Re) think about gender", "creators": [], "abstractNote": "", "presentationType": "National", "date": "2019", "place": "Escola Orlandai", "meetingName": "AFIN Research Group", "url": "", "accessDate": "", "language": "", "shortTitle": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["364GBY9U"], "relations": {}, "dateAdded": "2024-08-14T08:09:31Z", "dateModified": "2024-08-14T08:10:31Z"}}, {"key": "ZUX5L4XJ", "version": 5732, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/ZUX5L4XJ", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/ZUX5L4XJ", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 3198649, "username": "laurasanmiquel", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/laurasanmiquel", "type": "text/html"}}}, "numChildren": 0}, "data": {"key": "ZUX5L4XJ", "version": 5732, "itemType": "journalArticle", "title": "Diversitat Familiar a l\u2019Escola", "creators": [], "abstractNote": "", "publicationTitle": "La Salle (Palam\u00f3s)", "volume": "", "issue": "", "pages": "2018-2020", "date": "", "series": "", "seriesTitle": "", "seriesText": "", "journalAbbreviation": "", "language": "", "DOI": "Private", "ISSN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "Universitat Aut\u00f2noma de Barcelona", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "8.000\u20ac", "tags": [], "collections": ["364GBY9U"], "relations": {}, "dateAdded": "2024-08-14T08:07:50Z", "dateModified": "2024-08-14T08:08:53Z"}}, {"key": "NDJ8A8QM", "version": 5726, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/NDJ8A8QM", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/NDJ8A8QM", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 3198649, "username": "laurasanmiquel", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/laurasanmiquel", "type": "text/html"}}}, "parsedDate": "2019", "numChildren": 0}, "data": {"key": "NDJ8A8QM", "version": 5726, "itemType": "journalArticle", "title": "Xerrades i confer\u00e8ncies \u202f\"Creixem junts: crian\u00e7a, comunicaci\u00f3 i benestar familiar\"\u202fa les AMPES/AFES \u00e0mbit Gr\u00e0cia", "creators": [], "abstractNote": "", "publicationTitle": "Ajuntament de Barcelona", "volume": "", "issue": "", "pages": "", "date": "2019", "series": "", "seriesTitle": "", "seriesText": "", "journalAbbreviation": "", "language": "", "DOI": "19S00869-001", "ISSN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "Universitat Aut\u00f2noma de Barcelona", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "350\u20ac", "tags": [], "collections": ["364GBY9U"], "relations": {}, "dateAdded": "2024-08-14T08:05:47Z", "dateModified": "2024-08-14T08:07:42Z"}}, {"key": "8SABQHD7", "version": 5721, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/8SABQHD7", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/8SABQHD7", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 3198649, "username": "laurasanmiquel", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/laurasanmiquel", "type": "text/html"}}}, "parsedDate": "2019", "numChildren": 0}, "data": {"key": "8SABQHD7", "version": 5721, "itemType": "journalArticle", "title": "Xerrades i confer\u00e8ncies \u202f\"Creixem junts: crian\u00e7a, comunicaci\u00f3 i benestar familiar\"\u202fa les AMPES/AFES \u00e0mbit Les Corts", "creators": [], "abstractNote": "", "publicationTitle": "Ajuntament de Barcelona", "volume": "", "issue": "", "pages": "", "date": "2019", "series": "", "seriesTitle": "", "seriesText": "", "journalAbbreviation": "", "language": "", "DOI": "19S01101-001", "ISSN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "Universitat Aut\u00f2noma de Barcelona", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "500\u20ac", "tags": [], "collections": ["364GBY9U"], "relations": {}, "dateAdded": "2024-08-14T08:02:25Z", "dateModified": "2024-08-14T08:03:52Z"}}, {"key": "2F95GLL5", "version": 5717, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/2F95GLL5", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/2F95GLL5", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 3198649, "username": "laurasanmiquel", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/laurasanmiquel", "type": "text/html"}}}, "parsedDate": "2019", "numChildren": 0}, "data": {"key": "2F95GLL5", "version": 5717, "itemType": "journalArticle", "title": "Xerrades i confer\u00e8ncies \u202f\"Creixem junts: crian\u00e7a, comunicaci\u00f3 i benestar familiar\"\u202fa les AMPES/AFES \u00e0mbit Ciutat", "creators": [], "abstractNote": "", "publicationTitle": "Ajuntament de Barcelona", "volume": "", "issue": "", "pages": "", "date": "2019", "series": "", "seriesTitle": "", "seriesText": "", "journalAbbreviation": "", "language": "", "DOI": "19S00107-003", "ISSN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "Universitat Aut\u00f2noma de Barcelona", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "1.100\u20ac", "tags": [], "collections": ["364GBY9U"], "relations": {}, "dateAdded": "2024-08-14T08:01:39Z", "dateModified": "2024-08-14T08:02:20Z"}}, {"key": "9R7RCFQU", "version": 5713, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/9R7RCFQU", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/9R7RCFQU", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 3198649, "username": "laurasanmiquel", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/laurasanmiquel", "type": "text/html"}}}, "parsedDate": "2020", "numChildren": 0}, "data": {"key": "9R7RCFQU", "version": 5713, "itemType": "journalArticle", "title": "Xerrades i confer\u00e8ncies \u202f\"Creixem junts: crian\u00e7a, comunicaci\u00f3 i benestar familiar\"\u202fa les AMPES/AFES \u00e0mbit Gr\u00e0cia", "creators": [], "abstractNote": "", "publicationTitle": "Ajuntament de Barcelona", "volume": "", "issue": "", "pages": "", "date": "2020", "series": "", "seriesTitle": "", "seriesText": "", "journalAbbreviation": "", "language": "", "DOI": "20S01224-001", "ISSN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "Universitat Aut\u00f2noma de Barcelona", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "350\u20ac", "tags": [], "collections": ["364GBY9U"], "relations": {}, "dateAdded": "2024-08-14T08:00:02Z", "dateModified": "2024-08-14T08:00:55Z"}}, {"key": "CRALCYMQ", "version": 5709, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/CRALCYMQ", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/CRALCYMQ", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 3198649, "username": "laurasanmiquel", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/laurasanmiquel", "type": "text/html"}}}, "parsedDate": "2020", "numChildren": 0}, "data": {"key": "CRALCYMQ", "version": 5709, "itemType": "journalArticle", "title": "Xerrades i confer\u00e8ncies \u202f\"Creixem junts: crian\u00e7a, comunicaci\u00f3 i benestar familiar\"\u202fa les AMPES/AFES \u00e0mbit Les Corts", "creators": [], "abstractNote": "", "publicationTitle": "Ajuntament de Barcelona", "volume": "", "issue": "", "pages": "", "date": "2020", "series": "", "seriesTitle": "", "seriesText": "", "journalAbbreviation": "", "language": "", "DOI": "20S04988-001", "ISSN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "Universitat Aut\u00f2noma de Barcelona", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "900\u20ac", "tags": [], "collections": ["364GBY9U"], "relations": {}, "dateAdded": "2024-08-14T07:55:10Z", "dateModified": "2024-08-14T07:59:33Z"}}, {"key": "E5NNEQKH", "version": 5387, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/E5NNEQKH", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/E5NNEQKH", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 3198649, "username": "laurasanmiquel", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/laurasanmiquel", "type": "text/html"}}}, "parsedDate": "2024-09-10", "numChildren": 0}, "data": {"key": "E5NNEQKH", "version": 5387, "itemType": "presentation", "title": "Jornadas SexAFIN Brasil: Sexualidad e Infancia: Compartiendo saberes", "creators": [], "abstractNote": "", "presentationType": "International", "date": "September 10-17, 2024", "place": "Online", "meetingName": "AFIN Research Group", "url": "", "accessDate": "", "language": "", "shortTitle": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["364GBY9U"], "relations": {}, "dateAdded": "2024-07-24T09:10:45Z", "dateModified": "2024-07-24T09:11:48Z"}}, {"key": "6R87HVY3", "version": 5258, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/6R87HVY3", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/6R87HVY3", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 3198649, "username": "laurasanmiquel", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/laurasanmiquel", "type": "text/html"}}}, "parsedDate": "2024-06-05", "numChildren": 0}, "data": {"key": "6R87HVY3", "version": 5258, "itemType": "presentation", "title": "Taller \"Coproduciendo Pol\u00edticas P\u00fablicas para el Futuro de los J\u00f3venes en Barcelona\"", "creators": [], "abstractNote": "", "presentationType": "National", "date": "June 5 2024", "place": "Asociaci\u00f3n Bienestar y Desarrollo", "meetingName": "AFIN Research Group", "url": "", "accessDate": "", "language": "", "shortTitle": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["364GBY9U"], "relations": {}, "dateAdded": "2024-07-20T11:04:49Z", "dateModified": "2024-07-20T11:09:18Z"}}, {"key": "DSCMHZWC", "version": 5255, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/DSCMHZWC", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/DSCMHZWC", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 3198649, "username": "laurasanmiquel", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/laurasanmiquel", "type": "text/html"}}}, "parsedDate": "2023-04-25", "numChildren": 0}, "data": {"key": "DSCMHZWC", "version": 5255, "itemType": "presentation", "title": "Ciclo \"Rompamos el silencio: hablemos de duelo\"", "creators": [], "abstractNote": "", "presentationType": "National", "date": "April 25-27, 2023", "place": "CaixaForum", "meetingName": "AFIN Research Group, Observatorio Social La Caixa, Universitat Aut\u00f2noma de Barcelona", "url": "", "accessDate": "", "language": "", "shortTitle": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["364GBY9U"], "relations": {}, "dateAdded": "2024-07-20T11:01:42Z", "dateModified": "2024-07-20T11:05:27Z"}}]