[{"key": "AADFWBXV", "version": 5993, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/AADFWBXV", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/AADFWBXV", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "lastModifiedByUser": {"id": 3198649, "username": "laurasanmiquel", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/laurasanmiquel", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Sanmiquel-Molinero", "parsedDate": "2020-09-28", "numChildren": 1}, "data": {"key": "AADFWBXV", "version": 5993, "itemType": "journalArticle", "title": "Los Estudios de la Dis/capacidad: una propuesta no individualizante para interrogar cr\u00edticamente la producci\u00f3n del cuerpo-sujeto discapacitado", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Laura", "lastName": "Sanmiquel-Molinero"}], "abstractNote": "This paper aims to promote the dialogue between Spanish and Anglo-Saxon perspectives that are critical of individual models of disability. Also, the paper seeks to bridge these approaches and qualitative research. Specifically, I claim that Dis/ability Studies (D/aS) are a well-suited approach to ground this field of inquiry. This emergent perspective explores the \"dis/ability complex\" from an intersectional stance. That is, the way in which attributes linked to ability and disability are mutually constitutive, and simultaneously reproduced by disablism and ableism as well as other systems of social differentiation. This work advances twelve research questions that derive from D/aS and two of their theoretical foundations (poststructuralism and postconventionalism). Drawing on poststructuralism, I conceptualise disability as a foucaultian apparatus the ableist regime of intelligibility of which is shaped by individual models of disability. On the other hand, postconventional theories such as posthumanism and theories of affect allow us to explore the material and affective assemblages that corporealise the disabled subject, reproducing and/or subverting the disability apparatus. I conclude by pointing out that \u2018ableism\u2019 and \u2018disablism\u2019 can further the debate between theoretical and activist fields beyond \u2018disability\u2019.", "publicationTitle": "Papeles del CEIC", "volume": "2020/2", "issue": "Paper 231", "pages": "Papel 231", "date": "2020-09-28", "series": "", "seriesTitle": "", "seriesText": "", "journalAbbreviation": "", "language": "es", "DOI": "10.1387/pceic.20974", "ISSN": "1695-6494", "shortTitle": "Los Estudios de la Dis/capacidad", "url": "https://ojs.ehu.eus/index.php/papelesCEIC/article/view/20974", "accessDate": "2022-04-04T19:06:28Z", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "0.08 Q4 Social Issues (ESCI)", "callNumber": "16", "rights": "Derechos de autor 2020 Papeles del CEIC. International Journal on Collective Identity Research", "extra": "", "tags": [{"tag": "estudios de la dis/capacidad", "type": 1}], "collections": ["442HYH2P", "UWPY76KY"], "relations": {"owl:sameAs": ["http://zotero.org/groups/442851/items/36WPG9PK", "http://zotero.org/groups/4647182/items/ERDNV29N"], "dc:replaces": "http://zotero.org/groups/2811609/items/Z96LI9NJ"}, "dateAdded": "2021-05-27T18:33:31Z", "dateModified": "2024-08-17T18:54:38Z"}}, {"key": "BRJ5CGWB", "version": 4949, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/BRJ5CGWB", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/BRJ5CGWB", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 8262325, "username": "IreneSalvo", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/irenesalvo", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Poveda, David and Salvo Agoglia, Irene", "parsedDate": "2023", "numChildren": 0}, "data": {"key": "BRJ5CGWB", "version": 4949, "itemType": "journalArticle", "title": "\"Entonces me empec\u00e9 a sentir sola\u201d: La revelaci\u00f3n accidental del origen adoptivo como coda autobiogr\u00e1fica en personas adultas adoptadas en Chile", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "", "lastName": "Poveda, David and Salvo Agoglia, Irene"}], "abstractNote": "", "publicationTitle": "Papers infancia_c", "volume": "", "issue": "27", "pages": "1-26", "date": "2023", "series": "", "seriesTitle": "", "seriesText": "", "journalAbbreviation": "", "language": "", "DOI": "", "ISSN": "", "shortTitle": "", "url": "https://www.infanciacontemporanea.com/2023/09/01/paperic27/", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["442HYH2P"], "relations": {}, "dateAdded": "2024-03-26T20:18:19Z", "dateModified": "2024-03-26T20:21:08Z"}}, {"key": "GPY6YU5H", "version": 4807, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/GPY6YU5H", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/GPY6YU5H", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 9303760, "username": "DianaMarre", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/dianamarre", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Marre, Diana", "parsedDate": "2024", "numChildren": 0}, "data": {"key": "GPY6YU5H", "version": 4807, "itemType": "journalArticle", "title": "Recon\u00e8ixer i integrar la diversitat familiar", "creators": [{"creatorType": "author", "name": "Marre, Diana"}], "abstractNote": "", "publicationTitle": "Barcelona Metr\u00f3polis", "volume": "129", "issue": "", "pages": "16-20", "date": "2024", "series": "", "seriesTitle": "Dossier", "seriesText": "Crisi de natalitat i diversitat familiar", "journalAbbreviation": "", "language": "Catalan", "DOI": "", "ISSN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["442HYH2P"], "relations": {}, "dateAdded": "2024-03-26T12:34:54Z", "dateModified": "2024-03-26T12:40:54Z"}}, {"key": "8TVV29RK", "version": 3720, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/8TVV29RK", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/8TVV29RK", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 9303760, "username": "DianaMarre", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/dianamarre", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Hern\u00e1ndez Villasol et al.", "parsedDate": "2023", "numChildren": 0}, "data": {"key": "8TVV29RK", "version": 3720, "itemType": "journalArticle", "title": "Moldear la pertenencia Social. Adolescentes jugando en terapia", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Ra\u00fal", "lastName": "Hern\u00e1ndez Villasol"}, {"creatorType": "author", "firstName": "Diana", "lastName": "Marre"}, {"creatorType": "author", "firstName": "S\u00edlvia", "lastName": "Carrasco Pons"}], "abstractNote": "", "publicationTitle": "Perif\u00e8ria. Revista de Recerca i  Formaci\u00f3 en Antropologia", "volume": "28", "issue": "1", "pages": "4-26", "date": "2023", "series": "", "seriesTitle": "", "seriesText": "", "journalAbbreviation": "", "language": "castellano", "DOI": "https://doi.org/10.5565/rev/periferia.910", "ISSN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["442HYH2P"], "relations": {}, "dateAdded": "2023-12-31T13:04:47Z", "dateModified": "2023-12-31T13:06:53Z"}}, {"key": "8X98444S", "version": 3365, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/8X98444S", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/8X98444S", "type": "text/html"}, "up": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/GDQ32J27", "type": "application/json"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 3198649, "username": "laurasanmiquel", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/laurasanmiquel", "type": "text/html"}}}, "numChildren": 0}, "data": {"key": "8X98444S", "version": 3365, "parentItem": "GDQ32J27", "itemType": "attachment", "linkMode": "imported_url", "title": "Full Text PDF", "accessDate": "2023-08-22T15:53:51Z", "url": "https://www.cedid.es/redis/index.php/redis/article/download/955/501", "note": "", "contentType": "application/pdf", "charset": "", "filename": "Sanmiquel-Molinero - 2023 - Rese\u00f1a de 'El cuerpo deseado la conversaci\u00f3n pend.pdf", "md5": "dbc6ef27d6f5862143f09a3b40738b5f", "mtime": 1692719631000, "tags": [], "relations": {}, "dateAdded": "2023-08-22T15:53:51Z", "dateModified": "2023-08-22T15:53:51Z"}}, {"key": "GDQ32J27", "version": 3364, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/GDQ32J27", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/GDQ32J27", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 3198649, "username": "laurasanmiquel", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/laurasanmiquel", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Sanmiquel-Molinero", "parsedDate": "2023-06-08", "numChildren": 1}, "data": {"key": "GDQ32J27", "version": 3364, "itemType": "journalArticle", "title": "Rese\u00f1a de 'El cuerpo deseado: la conversaci\u00f3n pendiente entre feminismo y anticapacitismo'", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Laura", "lastName": "Sanmiquel-Molinero"}], "abstractNote": "Resumen\n\t\t\t\t\tEl cuerpo deseado\u00a0es una obra liminal, tanto porque su hilo conductor es el deseo, como porque se encuentra en un limbo clasificatorio. Lo podr\u00edamos clasificar como un aporte a los llamados Estudios Cr\u00edticos de la Discapacidad (ECD) por la clase de deseos que dan cuerpo a sus cinco cap\u00edtulos, referidos al g\u00e9nero, los cuidados, la violencia, la sexualidad y la identidad. La introducci\u00f3n del libro expone que el patriarcado y el capacitismo se producen mutuamente. Por ello, urge a los movimientos feminista y de la discapacidad a repensar su sujeto y pr\u00e1ctica pol\u00edticas en clave interseccional. En Las ruedas del patriarcado (Cap\u00edtulo 1), la autora desarrolla la tesis de que el g\u00e9nero es inherentemente capaz y la discapacidad queda inherentemente des-generizada. En Afectos, deudas y alianzas (Cap\u00edtulo 2) la autora nos presenta los Feminist Disability Studies como una vertiente de los Estudios Cr\u00edticos de la Discapacidad que nos permite superar dos deseos capacitistas. En heridas y silencios (Cap\u00edtulo 3), la autora nos ofrece una espeluznante narraci\u00f3n que ilustra la necesidad del enfoque interseccional para entender el deseo de violentar.\u00a0En las pr\u00f3tesis del placer (Cap\u00edtulo 4), Garc\u00eda-Santesmases nos recuerda que reivindicar el deseo sexual del y hacia el cuerpo discapacitado es un proyecto pol\u00edtico que, simult\u00e1neamente, rompe y reproduce la norma capacitista y patriarcal.\u00a0 En Una identidad en disputa (Cap\u00edtulo 5), la autora vuelve al car\u00e1cter liminal de la capacidad y la discapacidad en el que se producen tr\u00e1nsitos bidireccionales movidos por el deseo. Finalmente, el Ep\u00edlogo constituye un\u00a0 cierre donde la autora\u00a0 visibiliza la trayectoria vital, relacional, activista y acad\u00e9mica que ha dado forma a su libro, y hace un an\u00e1lisis cr\u00edtico de la actual articulaci\u00f3n parad\u00f3jica del feminismo y el anticapacitismo.", "publicationTitle": "Revista Espa\u00f1ola de Discapacidad", "volume": "11", "issue": "1", "pages": "267-270", "date": "2023-06-08", "series": "", "seriesTitle": "", "seriesText": "", "journalAbbreviation": "", "language": "es", "DOI": "", "ISSN": "2340-5104", "shortTitle": "Rese\u00f1a de 'El cuerpo deseado", "url": "https://www.cedid.es/redis/index.php/redis/article/view/955", "accessDate": "2023-08-22T15:53:50Z", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "www.cedid.es", "callNumber": "", "rights": "Derechos de autor 2023 Revista Espa\u00f1ola de Discapacidad", "extra": "Number: 1", "tags": [{"tag": "anticapacitismo", "type": 1}, {"tag": "discapacidad", "type": 1}, {"tag": "feminismo", "type": 1}, {"tag": "g\u00e9nero", "type": 1}], "collections": ["442HYH2P"], "relations": {}, "dateAdded": "2023-08-22T15:53:50Z", "dateModified": "2023-08-22T15:53:50Z"}}, {"key": "6SJASD6V", "version": 3314, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/6SJASD6V", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/6SJASD6V", "type": "text/html"}, "up": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/YIXW9UT3", "type": "application/json"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "numChildren": 0}, "data": {"key": "6SJASD6V", "version": 3314, "parentItem": "YIXW9UT3", "itemType": "attachment", "linkMode": "imported_file", "title": "2022. McIntyre, Alvarez, Marre, religions-13-00336.pdf", "accessDate": "", "url": "", "note": "", "contentType": "application/pdf", "charset": "", "filename": "2022. McIntyre, Alvarez, Marre, religions-13-00336.pdf", "md5": "092f122d5bdfe3a4154c72356140f819", "mtime": 1678302506000, "tags": [], "relations": {"owl:sameAs": "http://zotero.org/groups/4617139/items/BFXXZF99"}, "dateAdded": "2023-03-08T19:08:26Z", "dateModified": "2023-03-08T19:10:58Z"}}, {"key": "YIXW9UT3", "version": 3314, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/YIXW9UT3", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/YIXW9UT3", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "McIntyre et al.", "parsedDate": "2022", "numChildren": 2}, "data": {"key": "YIXW9UT3", "version": 3314, "itemType": "journalArticle", "title": "\u201cI want to bury it. Will you join me?\u201d: The use of ritual in prenatal loss among women in Catalonia, Spain in the early 21st century", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Lynne", "lastName": "McIntyre"}, {"creatorType": "author", "firstName": "Bruna", "lastName": "Alvarez"}, {"creatorType": "author", "firstName": "Diana", "lastName": "Marre"}], "abstractNote": "Prenatal loss, such as miscarriage and stillbirth, may be understood as the confluence of birth and death. The most significant of life\u2019s transitions, these events are rarely if ever expected to coincide. Although human cultures have long recognized death through ritual, it has not typically been used in cases of pregnancy loss. Interest in prenatal losses in the fields of medicine and the social sciences, as well as among the general public, has grown significantly in recent years in many countries, including Spain, as evidenced by increasing numbers of clinical protocols, academic books and articles, public events and popular media coverage. Even with this growing attention, there are still no officially sanctioned or generally accepted ways of using ritual to respond to prenatal losses in Spain. However, despite a lack of public recognition or acceptance of the use of ritual, we found that women in the autonomous community of Catalonia, in Spain, are employing ritual in various fashions, both with and without the support and acceptance of their family, friends or community, to process their losses and integrate them into their lives", "publicationTitle": "Religions", "volume": "13", "issue": "4", "pages": "336", "date": "2022", "series": "", "seriesTitle": "", "seriesText": "", "journalAbbreviation": "", "language": "English", "DOI": "https://doi.org/10.3390/rel13040336", "ISSN": "", "shortTitle": "", "url": "https://www.mdpi.com/2077-1444/13/4/336", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "SJR 0.256 Q1 Religious Studies", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["442HYH2P", "UWPY76KY"], "relations": {"owl:sameAs": ["http://zotero.org/groups/4647182/items/RDA2BFAV", "http://zotero.org/groups/4617139/items/7HRLJJLA"], "dc:replaces": ["http://zotero.org/groups/2811609/items/ITMLH2QT", "http://zotero.org/groups/2811609/items/CAC9BNDZ"]}, "dateAdded": "2022-06-20T07:56:03Z", "dateModified": "2023-03-08T19:10:58Z"}}, {"key": "UBXHE34H", "version": 3307, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/UBXHE34H", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/UBXHE34H", "type": "text/html"}, "up": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/PG3HW5LB", "type": "application/json"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "numChildren": 0}, "data": {"key": "UBXHE34H", "version": 3307, "parentItem": "PG3HW5LB", "itemType": "attachment", "linkMode": "imported_file", "title": "Malgosa, Estel et al. - 2022 - Sexualitat i inf\u00e0ncia a Catalunya, Espanya signif.pdf", "accessDate": "", "url": "", "note": "", "contentType": "application/pdf", "charset": "", "filename": "Malgosa, Estel et al. - 2022 - Sexualitat i inf\u00e0ncia a Catalunya, Espanya signif.pdf", "md5": "6f8696fd819b298fab7faa5e4b6589b8", "mtime": 1678302557000, "tags": [], "relations": {"owl:sameAs": "http://zotero.org/groups/4617139/items/45MPBW2P"}, "dateAdded": "2023-03-08T19:09:17Z", "dateModified": "2023-03-08T19:09:17Z"}}, {"key": "PG3HW5LB", "version": 3300, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/PG3HW5LB", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/PG3HW5LB", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Malgosa, Estel et al.", "parsedDate": "2022", "numChildren": 1}, "data": {"key": "PG3HW5LB", "version": 3300, "itemType": "journalArticle", "title": "Sexualitat i inf\u00e0ncia a Catalunya, Espanya: significacions gobernades", "creators": [{"creatorType": "author", "name": "Malgosa, Estel"}, {"creatorType": "author", "name": "Alvarez, Bruna"}, {"creatorType": "author", "name": "Marre, Diana"}], "abstractNote": "Mitjan\u00e7ant el llenguatge, els nens i les nenes participen activament en la significaci\u00f3\nde la sexualitat, un tema molt sensible a Catalunya governat de manera diferencial\nsegons edat i g\u00e8nere. A partir de l\u2019an\u00e0lisi de les narratives de 208 infants d\u2019entre 9 i\n12 anys de tres escoles p\u00fabliques, de diferents municipis de la prov\u00edncia de\nBarcelona, emmarcades en el projecte SexAFIN, aquest article reflexiona sobre com els infants signifiquen i representen la sexualitat, i com aquesta \u00e9s governada per les construccions socials dominants de la sexualitat i la inf\u00e0ncia.", "publicationTitle": "Perif\u00e8ria, revista de recerca i formaci\u00f3 en antropologia", "volume": "27", "issue": "2", "pages": "4-29", "date": "2022", "series": "", "seriesTitle": "", "seriesText": "", "journalAbbreviation": "", "language": "catal\u00e1n", "DOI": "https://doi.org/10.5565/rev/periferia.894", "ISSN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["442HYH2P"], "relations": {"owl:sameAs": "http://zotero.org/groups/4617139/items/I4Y6P3ZI"}, "dateAdded": "2023-03-08T19:09:17Z", "dateModified": "2023-03-08T19:09:17Z"}}, {"key": "8STNLKMN", "version": 3295, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/8STNLKMN", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/8STNLKMN", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 7674129, "username": "Vane Mantilla", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/vane_mantilla", "type": "text/html"}}}, "lastModifiedByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Pons Prata and Galbany\u2010Estragu\u00e9s", "parsedDate": "2017", "numChildren": 0}, "data": {"key": "8STNLKMN", "version": 3295, "itemType": "journalArticle", "title": "Evolution of care for mental health patients and their relationship against stigma.", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "J", "lastName": "Pons Prata"}, {"creatorType": "author", "firstName": "P.", "lastName": "Galbany\u2010Estragu\u00e9s"}], "abstractNote": "", "publicationTitle": "Revista espa\u00f1ola de enfermer\u00eda de salud mental", "volume": "1", "issue": "", "pages": "28-34", "date": "2017", "series": "", "seriesTitle": "", "seriesText": "", "journalAbbreviation": "", "language": "", "DOI": "", "ISSN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["442HYH2P"], "relations": {"dc:replaces": "http://zotero.org/groups/2811609/items/U76YIZH3"}, "dateAdded": "2021-05-31T10:31:10Z", "dateModified": "2023-03-08T19:06:45Z"}}, {"key": "FIYMNRPF", "version": 6071, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/FIYMNRPF", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/FIYMNRPF", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 10651085, "username": "mariasanchezro24", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mariasanchezro24", "type": "text/html"}}}, "lastModifiedByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Ku", "parsedDate": "2014", "numChildren": 1}, "data": {"key": "FIYMNRPF", "version": 6071, "itemType": "journalArticle", "title": "Factores psicosociales asociados a preeclampsia en mujeres hospitalizadas en el Instituto Nacional Materno Perinatal, agosto a octubre de 2012", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Elia", "lastName": "Ku"}], "abstractNote": "", "publicationTitle": "", "volume": "18", "issue": "1", "pages": "", "date": "2014", "series": "", "seriesTitle": "", "seriesText": "", "journalAbbreviation": "", "language": "es", "DOI": "", "ISSN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "Zotero", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["442HYH2P"], "relations": {}, "dateAdded": "2023-03-01T18:16:24Z", "dateModified": "2023-03-01T18:16:24Z"}}, {"key": "NYC5YRVJ", "version": 3285, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/NYC5YRVJ", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/NYC5YRVJ", "type": "text/html"}, "up": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/FIYMNRPF", "type": "application/json"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 10651085, "username": "mariasanchezro24", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mariasanchezro24", "type": "text/html"}}}, "numChildren": 0}, "data": {"key": "NYC5YRVJ", "version": 3285, "parentItem": "FIYMNRPF", "itemType": "attachment", "linkMode": "imported_url", "title": "Ku - 2014 - Factores psicosociales asociados a preeclampsia en.pdf", "accessDate": "2023-03-01T18:16:21Z", "url": "https://www.redalyc.org/pdf/2031/203131355009.pdf", "note": "", "contentType": "application/pdf", "charset": "", "filename": "Ku - 2014 - Factores psicosociales asociados a preeclampsia en.pdf", "md5": "5ae318240d950847f9c470a32c82234b", "mtime": 1677694584295, "tags": [], "relations": {}, "dateAdded": "2023-03-01T18:16:21Z", "dateModified": "2023-03-01T18:16:24Z"}}, {"key": "XSUJWXHV", "version": 2847, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/XSUJWXHV", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/XSUJWXHV", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 10415352, "username": "MarianoBeltran", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/marianobeltran", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Sancho Ordo\u00f1ez and Platero", "parsedDate": "2018", "numChildren": 0}, "data": {"key": "XSUJWXHV", "version": 2847, "itemType": "journalArticle", "title": "Memorias posibles para el movimiento trans* en Ecuador", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "F.I.", "lastName": "Sancho Ordo\u00f1ez"}, {"creatorType": "author", "firstName": "R.L.", "lastName": "Platero"}], "abstractNote": "", "publicationTitle": "Ex Aequo", "volume": "", "issue": "38", "pages": "", "date": "2018", "series": "", "seriesTitle": "", "seriesText": "", "journalAbbreviation": "", "language": "", "DOI": "", "ISSN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["442HYH2P"], "relations": {}, "dateAdded": "2022-12-21T11:10:16Z", "dateModified": "2022-12-21T11:11:22Z"}}, {"key": "NCYVCA9M", "version": 2841, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/NCYVCA9M", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/NCYVCA9M", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 10415352, "username": "MarianoBeltran", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/marianobeltran", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Salvo Agoglia", "parsedDate": "2017", "numChildren": 0}, "data": {"key": "NCYVCA9M", "version": 2841, "itemType": "journalArticle", "title": "Revelaciones, filiaciones y biotecnolog\u00edas. Una etnograf\u00eda de la comunicaci\u00f3n de los or\u00edgenes a los hijos e hijas concebidos mediante donaci\u00f3n reproductiva", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "I", "lastName": "Salvo Agoglia"}], "abstractNote": "", "publicationTitle": "Sexualidad, Salud y Sociedad. Revista Latinoamericana", "volume": "", "issue": "26", "pages": "328-336", "date": "2017", "series": "", "seriesTitle": "", "seriesText": "", "journalAbbreviation": "", "language": "", "DOI": "", "ISSN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["442HYH2P"], "relations": {}, "dateAdded": "2022-12-21T11:09:14Z", "dateModified": "2022-12-21T11:10:16Z"}}, {"key": "3D2GRL85", "version": 2836, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/3D2GRL85", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/3D2GRL85", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 10415352, "username": "MarianoBeltran", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/marianobeltran", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Romeu-Labayen et al.", "parsedDate": "2017", "numChildren": 0}, "data": {"key": "3D2GRL85", "version": 2836, "itemType": "journalArticle", "title": "La automutilaci\u00f3n en personas con Trastorno L\u00edmite de la Personalidad: abordaje de enfermer\u00eda en una unidad de agudos", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "M", "lastName": "Romeu-Labayen"}, {"creatorType": "author", "firstName": "", "lastName": "Ramal M\u00e1rquez, Antonio Pablo"}, {"creatorType": "author", "firstName": "U.", "lastName": "Blancou-Gazta\u00f1aga"}], "abstractNote": "", "publicationTitle": "Revista de enfermer\u00eda y salud mental", "volume": "", "issue": "6", "pages": "26-29", "date": "2017", "series": "", "seriesTitle": "", "seriesText": "", "journalAbbreviation": "", "language": "", "DOI": "", "ISSN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["442HYH2P"], "relations": {}, "dateAdded": "2022-12-21T11:07:46Z", "dateModified": "2022-12-21T11:09:14Z"}}, {"key": "IWZPLMX7", "version": 2829, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/IWZPLMX7", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/IWZPLMX7", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 10415352, "username": "MarianoBeltran", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/marianobeltran", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Romeu-Labayen and Galbany Estragu\u00e9s", "parsedDate": "2020", "numChildren": 0}, "data": {"key": "IWZPLMX7", "version": 2829, "itemType": "newspaperArticle", "title": "El trato a las personas con trastorno l\u00edmite de la personalidad: \u00bfes posible su recuperaci\u00f3n?", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "M", "lastName": "Romeu-Labayen"}, {"creatorType": "author", "firstName": "P", "lastName": "Galbany Estragu\u00e9s"}], "abstractNote": "", "publicationTitle": "The Conversation", "place": "", "edition": "", "date": "2020", "section": "", "pages": "", "language": "", "shortTitle": "", "ISSN": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["442HYH2P"], "relations": {}, "dateAdded": "2022-12-21T11:06:38Z", "dateModified": "2022-12-21T11:07:46Z"}}, {"key": "S5JJ4XED", "version": 2824, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/S5JJ4XED", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/S5JJ4XED", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 10415352, "username": "MarianoBeltran", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/marianobeltran", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Roca", "parsedDate": "2017", "numChildren": 0}, "data": {"key": "S5JJ4XED", "version": 2824, "itemType": "journalArticle", "title": "Tensiones y ambivalencias durante el trabajo de cuidados. Estudio de caso de un Servicio de Ayuda a Domicilio en la prov\u00edncia de Barcelona", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "M.", "lastName": "Roca"}], "abstractNote": "", "publicationTitle": "Cuadernos de Relaciones Laborales", "volume": "", "issue": "35", "pages": "371-391", "date": "2017", "series": "", "seriesTitle": "", "seriesText": "", "journalAbbreviation": "", "language": "", "DOI": "", "ISSN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["442HYH2P"], "relations": {}, "dateAdded": "2022-12-21T11:05:43Z", "dateModified": "2022-12-21T11:06:38Z"}}, {"key": "XYP4LBLT", "version": 2814, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/XYP4LBLT", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/XYP4LBLT", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 10415352, "username": "MarianoBeltran", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/marianobeltran", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Platero", "parsedDate": "2017", "numChildren": 0}, "data": {"key": "XYP4LBLT", "version": 2814, "itemType": "journalArticle", "title": "Naming as the Locus of Trans*National Struggle", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "R.L.", "lastName": "Platero"}], "abstractNote": "", "publicationTitle": "The Scholar & Feminist Online", "volume": "", "issue": "2", "pages": "", "date": "2017", "series": "", "seriesTitle": "", "seriesText": "", "journalAbbreviation": "", "language": "", "DOI": "", "ISSN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["442HYH2P"], "relations": {}, "dateAdded": "2022-12-21T11:02:34Z", "dateModified": "2022-12-21T11:04:33Z"}}, {"key": "M8MRI8N8", "version": 2813, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/M8MRI8N8", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/M8MRI8N8", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 10415352, "username": "MarianoBeltran", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/marianobeltran", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Platero and L\u00f3pez-S\u00e1ez", "parsedDate": "2020", "numChildren": 0}, "data": {"key": "M8MRI8N8", "version": 2813, "itemType": "journalArticle", "title": "\u201cPerder la propia identidad\u201d. La adolescencia LGTBQA+ frente a la pandemia por COVID-19 y las medidas del estado de alarma en Espa\u00f1a", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "R.L.", "lastName": "Platero"}, {"creatorType": "author", "firstName": "M.A.", "lastName": "L\u00f3pez-S\u00e1ez"}], "abstractNote": "", "publicationTitle": "Sociedad e Infancias", "volume": "", "issue": "4", "pages": "95-98", "date": "2020", "series": "", "seriesTitle": "", "seriesText": "", "journalAbbreviation": "", "language": "", "DOI": "https://doi.org/10.5209/soci.69358%20ISSN%202531-0720", "ISSN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["442HYH2P"], "relations": {}, "dateAdded": "2022-12-21T11:00:50Z", "dateModified": "2022-12-21T11:04:23Z"}}, {"key": "4C34KSUE", "version": 2804, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/4C34KSUE", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/4C34KSUE", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 10415352, "username": "MarianoBeltran", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/marianobeltran", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Marre", "parsedDate": "2018", "numChildren": 0}, "data": {"key": "4C34KSUE", "version": 2804, "itemType": "newspaperArticle", "title": "1000 issues after...", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Diana", "lastName": "Marre"}], "abstractNote": "", "publicationTitle": "AFIN Magazine 100", "place": "", "edition": "", "date": "2018", "section": "", "pages": "", "language": "", "shortTitle": "", "ISSN": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["442HYH2P"], "relations": {}, "dateAdded": "2022-12-21T10:59:01Z", "dateModified": "2022-12-21T11:00:50Z"}}, {"key": "FNBBY67U", "version": 2799, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/FNBBY67U", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/FNBBY67U", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 10415352, "username": "MarianoBeltran", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/marianobeltran", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Marc-Amengual et al.", "parsedDate": "2019", "numChildren": 0}, "data": {"key": "FNBBY67U", "version": 2799, "itemType": "journalArticle", "title": "Burnout acad\u00e9mico al empezar la Universidad en grados de ciencias de la salud", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Jaume-Miquel", "lastName": "Marc-Amengual"}, {"creatorType": "author", "firstName": "A", "lastName": "Comella"}, {"creatorType": "author", "firstName": "A.", "lastName": "Serra"}, {"creatorType": "author", "firstName": "J.C.", "lastName": "Casas- Baroy"}, {"creatorType": "author", "firstName": "B.", "lastName": "Riera"}, {"creatorType": "author", "firstName": "", "lastName": "Galbany Estragu\u00e9s"}, {"creatorType": "author", "firstName": "R.", "lastName": "Pujol"}], "abstractNote": "", "publicationTitle": "FEM: Revista de la Fundaci\u00f3n de Educaci\u00f3n M\u00e9dica", "volume": "", "issue": "22", "pages": "23-24", "date": "2019", "series": "", "seriesTitle": "", "seriesText": "", "journalAbbreviation": "", "language": "", "DOI": "", "ISSN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["442HYH2P"], "relations": {}, "dateAdded": "2022-12-21T10:55:00Z", "dateModified": "2022-12-21T10:59:00Z"}}, {"key": "AKPY72W7", "version": 2781, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/AKPY72W7", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/AKPY72W7", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 10415352, "username": "MarianoBeltran", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/marianobeltran", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "L\u00f3pez G\u00f3mez and Platero", "parsedDate": "2018", "numChildren": 0}, "data": {"key": "AKPY72W7", "version": 2781, "itemType": "journalArticle", "title": "\u00a1Faltan palabras! Las personas no binarias en el Estado espa\u00f1ol.", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "I.", "lastName": "L\u00f3pez G\u00f3mez"}, {"creatorType": "author", "firstName": "R.L.", "lastName": "Platero"}], "abstractNote": "", "publicationTitle": "Ex Aequo", "volume": "", "issue": "38", "pages": "111-127", "date": "2018", "series": "", "seriesTitle": "", "seriesText": "", "journalAbbreviation": "", "language": "", "DOI": "", "ISSN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["442HYH2P"], "relations": {}, "dateAdded": "2022-12-21T10:52:25Z", "dateModified": "2022-12-21T10:55:00Z"}}, {"key": "536Q5Y8A", "version": 2773, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/536Q5Y8A", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/536Q5Y8A", "type": "text/html"}, "up": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/7QUXIKAP", "type": "application/json"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 10415352, "username": "MarianoBeltran", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/marianobeltran", "type": "text/html"}}}, "numChildren": 0}, "data": {"key": "536Q5Y8A", "version": 2773, "parentItem": "7QUXIKAP", "itemType": "attachment", "linkMode": "imported_file", "title": "De Lorenzi et al. - 2018 - La figura del abogado del ni\u00f1o en la Provincia de .pdf", "accessDate": "", "url": "", "note": "", "contentType": "application/pdf", "charset": "", "filename": "De Lorenzi et al. - 2018 - La figura del abogado del ni\u00f1o en la Provincia de .pdf", "md5": "86d48cc6349adbcbdd031b6d0d00a0eb", "mtime": 1671619932713, "tags": [], "relations": {}, "dateAdded": "2022-12-21T10:52:37Z", "dateModified": "2022-12-21T10:52:37Z"}}, {"key": "UKTCU6QC", "version": 2771, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/UKTCU6QC", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/UKTCU6QC", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 10415352, "username": "MarianoBeltran", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/marianobeltran", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Leinaweaver et al.", "parsedDate": "2018", "numChildren": 0}, "data": {"key": "UKTCU6QC", "version": 2771, "itemType": "journalArticle", "title": "Com afrontar les visites domicili\u00e0ries per a l\u2019adopci\u00f3 a Espanya?", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Jessaca", "lastName": "Leinaweaver"}, {"creatorType": "author", "firstName": "Diana", "lastName": "Marre"}, {"creatorType": "author", "firstName": "Susan E.", "lastName": "Frekko"}], "abstractNote": "", "publicationTitle": "UAB Divulga", "volume": "", "issue": "", "pages": "", "date": "2018", "series": "", "seriesTitle": "", "seriesText": "", "journalAbbreviation": "", "language": "", "DOI": "", "ISSN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["442HYH2P"], "relations": {}, "dateAdded": "2022-12-21T10:50:04Z", "dateModified": "2022-12-21T10:52:23Z"}}, {"key": "CVXXLBKC", "version": 2766, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/CVXXLBKC", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/CVXXLBKC", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 10415352, "username": "MarianoBeltran", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/marianobeltran", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Gaggiotti and Marre", "parsedDate": "2017", "numChildren": 0}, "data": {"key": "CVXXLBKC", "version": 2766, "itemType": "journalArticle", "title": "Les paraules leader/l\u00edder i les seves resson\u00e0ncies en una corporaci\u00f3 multinacional \u00edtalo-llatinoamericana", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "H.Y.", "lastName": "Gaggiotti"}, {"creatorType": "author", "firstName": "Diana", "lastName": "Marre"}], "abstractNote": "", "publicationTitle": "UAB Divulga", "volume": "", "issue": "", "pages": "", "date": "2017", "series": "", "seriesTitle": "", "seriesText": "", "journalAbbreviation": "", "language": "", "DOI": "", "ISSN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["442HYH2P"], "relations": {}, "dateAdded": "2022-12-21T10:48:30Z", "dateModified": "2022-12-21T10:50:04Z"}}, {"key": "XUGNEUTE", "version": 6055, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/XUGNEUTE", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/XUGNEUTE", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 10415352, "username": "MarianoBeltran", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/marianobeltran", "type": "text/html"}}}, "lastModifiedByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "De Lorenzi et al.", "parsedDate": "2019", "numChildren": 0}, "data": {"key": "XUGNEUTE", "version": 6055, "itemType": "journalArticle", "title": "Adopci\u00f3n y Derechos. El acceso a los or\u00edgenes en Argentina, Chile y Espa\u00f1a", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "M", "lastName": "De Lorenzi"}, {"creatorType": "author", "firstName": "A.", "lastName": "Gallego Molinero"}, {"creatorType": "author", "firstName": "P.", "lastName": "Fern\u00e1ndez"}], "abstractNote": "", "publicationTitle": "Revista de Ciencias Sociales \"Am\u00e9rica Latina Hoy\"", "volume": "", "issue": "83", "pages": "7-23", "date": "2019", "series": "", "seriesTitle": "", "seriesText": "", "journalAbbreviation": "", "language": "", "DOI": "", "ISSN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["442HYH2P"], "relations": {}, "dateAdded": "2022-12-21T10:30:17Z", "dateModified": "2022-12-21T10:48:29Z"}}, {"key": "7QUXIKAP", "version": 2750, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/7QUXIKAP", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/7QUXIKAP", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 10415352, "username": "MarianoBeltran", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/marianobeltran", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "De Lorenzi et al.", "parsedDate": "2018", "numChildren": 1}, "data": {"key": "7QUXIKAP", "version": 2750, "itemType": "journalArticle", "title": "La figura del abogado del ni\u00f1o en la Provincia de Santa Fe: caminando hacia una realidad", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "M", "lastName": "De Lorenzi"}, {"creatorType": "author", "firstName": "C.", "lastName": "De Lorenzi"}, {"creatorType": "author", "firstName": "V,", "lastName": "Guelbort"}], "abstractNote": "", "publicationTitle": "Invenio: Revista de Investigaci\u00f3n Acad\u00e9mica", "volume": "", "issue": "39", "pages": "85-104", "date": "2018", "series": "", "seriesTitle": "", "seriesText": "", "journalAbbreviation": "", "language": "", "DOI": "", "ISSN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["442HYH2P"], "relations": {}, "dateAdded": "2022-12-21T10:28:16Z", "dateModified": "2022-12-21T10:30:08Z"}}, {"key": "VWSF93AJ", "version": 2742, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/VWSF93AJ", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/VWSF93AJ", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 10415352, "username": "MarianoBeltran", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/marianobeltran", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "De Lorenzi and Varas", "parsedDate": "2019", "numChildren": 0}, "data": {"key": "VWSF93AJ", "version": 2742, "itemType": "journalArticle", "title": "Familias y Pluriparentalidades. \u00bfUn puzzle por armar?", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "M", "lastName": "De Lorenzi"}, {"creatorType": "author", "firstName": "M.G.", "lastName": "Varas"}], "abstractNote": "", "publicationTitle": "Revista de Derecho de Familia", "volume": "", "issue": "", "pages": "", "date": "2019", "series": "", "seriesTitle": "", "seriesText": "", "journalAbbreviation": "", "language": "", "DOI": "", "ISSN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["442HYH2P"], "relations": {}, "dateAdded": "2022-12-21T10:27:07Z", "dateModified": "2022-12-21T10:28:00Z"}}, {"key": "D62592ZF", "version": 2737, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/D62592ZF", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/D62592ZF", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 10415352, "username": "MarianoBeltran", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/marianobeltran", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "De Lorenzi and Lloveras", "parsedDate": "2019", "numChildren": 0}, "data": {"key": "D62592ZF", "version": 2737, "itemType": "journalArticle", "title": "Cambio de residencia de los hijos menores de edad. Preguntas y respuestas", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "M", "lastName": "De Lorenzi"}, {"creatorType": "author", "firstName": "N.", "lastName": "Lloveras"}], "abstractNote": "", "publicationTitle": "DFyP", "volume": "", "issue": "17", "pages": "", "date": "2019", "series": "", "seriesTitle": "", "seriesText": "", "journalAbbreviation": "", "language": "", "DOI": "", "ISSN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["442HYH2P"], "relations": {}, "dateAdded": "2022-12-21T10:26:17Z", "dateModified": "2022-12-21T10:27:00Z"}}, {"key": "Y8PFF35R", "version": 2732, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/Y8PFF35R", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/Y8PFF35R", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 10415352, "username": "MarianoBeltran", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/marianobeltran", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "De Lorenzi and Capella", "parsedDate": "2018", "numChildren": 0}, "data": {"key": "Y8PFF35R", "version": 2732, "itemType": "journalArticle", "title": "Las \u2018TRHA dom\u00e9sticas\u2019. Una realidad \u00bfsilenciada? por el legislador", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "M", "lastName": "De Lorenzi"}, {"creatorType": "author", "firstName": "M.", "lastName": "Capella"}], "abstractNote": "", "publicationTitle": "Revista de Derecho de Familia", "volume": "", "issue": "", "pages": "", "date": "2018", "series": "", "seriesTitle": "", "seriesText": "", "journalAbbreviation": "", "language": "", "DOI": "", "ISSN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["442HYH2P"], "relations": {}, "dateAdded": "2022-12-21T10:23:07Z", "dateModified": "2022-12-21T10:23:27Z"}}, {"key": "T94MZIWM", "version": 2728, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/T94MZIWM", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/T94MZIWM", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 10415352, "username": "MarianoBeltran", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/marianobeltran", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "De Lorenzi and Capella", "parsedDate": "2018", "numChildren": 0}, "data": {"key": "T94MZIWM", "version": 2728, "itemType": "journalArticle", "title": "Instrumentaci\u00f3n de la voluntad procreacional como fuente de la filiaci\u00f3n en las \u2018TRHA dom\u00e9sticas", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "M", "lastName": "De Lorenzi"}, {"creatorType": "author", "firstName": "M.", "lastName": "Capella"}], "abstractNote": "", "publicationTitle": "Revista de Derecho de Familia", "volume": "", "issue": "", "pages": "", "date": "2018", "series": "", "seriesTitle": "", "seriesText": "", "journalAbbreviation": "", "language": "", "DOI": "", "ISSN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["442HYH2P"], "relations": {}, "dateAdded": "2022-12-21T10:21:47Z", "dateModified": "2022-12-21T10:22:34Z"}}, {"key": "UTSISI93", "version": 2722, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/UTSISI93", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/UTSISI93", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 10415352, "username": "MarianoBeltran", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/marianobeltran", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "De Lorenzi", "parsedDate": "2017", "numChildren": 0}, "data": {"key": "UTSISI93", "version": 2722, "itemType": "journalArticle", "title": "La aritm\u00e9tica de la filiaci\u00f3n: Cuando no hay dos sin tres, pero tres son multitud - El imperativo real de la pluriparentalidad", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "M", "lastName": "De Lorenzi"}], "abstractNote": "", "publicationTitle": "Revista de Derecho de Familia", "volume": "", "issue": "92", "pages": "1-30", "date": "2017", "series": "", "seriesTitle": "", "seriesText": "", "journalAbbreviation": "", "language": "", "DOI": "", "ISSN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["442HYH2P"], "relations": {}, "dateAdded": "2022-12-21T10:20:16Z", "dateModified": "2022-12-21T10:20:59Z"}}, {"key": "H59XU2EL", "version": 2717, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/H59XU2EL", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/H59XU2EL", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 10415352, "username": "MarianoBeltran", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/marianobeltran", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "De Lorenzi", "parsedDate": "2017", "numChildren": 0}, "data": {"key": "H59XU2EL", "version": 2717, "itemType": "journalArticle", "title": "Gestaci\u00f3n por sustituci\u00f3n: cuando la realidad supera la alegalidad", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "M", "lastName": "De Lorenzi"}], "abstractNote": "", "publicationTitle": "Revista de Derecho de Familia", "volume": "", "issue": "", "pages": "", "date": "2017", "series": "", "seriesTitle": "", "seriesText": "", "journalAbbreviation": "", "language": "", "DOI": "", "ISSN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["442HYH2P"], "relations": {}, "dateAdded": "2022-12-21T10:19:30Z", "dateModified": "2022-12-21T10:19:48Z"}}, {"key": "UYQP3BZL", "version": 2714, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/UYQP3BZL", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/UYQP3BZL", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 10415352, "username": "MarianoBeltran", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/marianobeltran", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "De Lorenzi", "parsedDate": "2017", "numChildren": 0}, "data": {"key": "UYQP3BZL", "version": 2714, "itemType": "journalArticle", "title": "El amor familiar, b\u00e1lsamo de las personas vulnerables \u2013 La solidaridad familiar al auxilio de los derechos fundamentales", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "M", "lastName": "De Lorenzi"}], "abstractNote": "", "publicationTitle": "Revista de Derecho de Familia", "volume": "", "issue": "172", "pages": "", "date": "2017", "series": "", "seriesTitle": "", "seriesText": "", "journalAbbreviation": "", "language": "", "DOI": "", "ISSN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["442HYH2P"], "relations": {}, "dateAdded": "2022-12-21T10:18:18Z", "dateModified": "2022-12-21T10:19:02Z"}}, {"key": "2IF7848G", "version": 2710, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/2IF7848G", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/2IF7848G", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 10415352, "username": "MarianoBeltran", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/marianobeltran", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "De Lorenzi", "parsedDate": "2019", "numChildren": 0}, "data": {"key": "2IF7848G", "version": 2710, "itemType": "journalArticle", "title": "Nuevos caminos entre viejos campos \u2013 Pluriparentalidades en tr\u00e1nsito", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "M", "lastName": "De Lorenzi"}], "abstractNote": "", "publicationTitle": "Revista de Derecho de Familia", "volume": "", "issue": "", "pages": "", "date": "2019", "series": "", "seriesTitle": "", "seriesText": "", "journalAbbreviation": "", "language": "", "DOI": "", "ISSN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["442HYH2P"], "relations": {}, "dateAdded": "2022-12-21T10:17:14Z", "dateModified": "2022-12-21T10:17:47Z"}}, {"key": "RVHJ7GFK", "version": 2706, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/RVHJ7GFK", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/RVHJ7GFK", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 10415352, "username": "MarianoBeltran", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/marianobeltran", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "De Lorenzi", "parsedDate": "2019", "numChildren": 0}, "data": {"key": "RVHJ7GFK", "version": 2706, "itemType": "journalArticle", "title": "Tomando vuelo\u2026 Perfiles actuales de las uniones convivenciales. Revista de Derecho de Familia", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "M", "lastName": "De Lorenzi"}], "abstractNote": "", "publicationTitle": "Revista de Derecho de Familia", "volume": "", "issue": "92", "pages": "", "date": "2019", "series": "", "seriesTitle": "", "seriesText": "", "journalAbbreviation": "", "language": "", "DOI": "", "ISSN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["442HYH2P"], "relations": {}, "dateAdded": "2022-12-21T10:14:48Z", "dateModified": "2022-12-21T10:16:51Z"}}, {"key": "BVXY7M9H", "version": 2705, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/BVXY7M9H", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/BVXY7M9H", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 10415352, "username": "MarianoBeltran", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/marianobeltran", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Comella et al.", "parsedDate": "2019", "numChildren": 0}, "data": {"key": "BVXY7M9H", "version": 2705, "itemType": "journalArticle", "title": "Percepci\u00f3n de las dificultades acad\u00e9micas y las circunstancias que pueden condicionar el rendimiento en los estudiantes de primer a\u00f1o en los grados de ciencias de la salud.", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "A", "lastName": "Comella"}, {"creatorType": "author", "firstName": "J.C.", "lastName": "Casas- Baroy"}, {"creatorType": "author", "firstName": "J.M.", "lastName": "Marc-Armengual"}, {"creatorType": "author", "firstName": "A.", "lastName": "Serra"}, {"creatorType": "author", "firstName": "N.", "lastName": "Obradors"}, {"creatorType": "author", "firstName": "E.", "lastName": "Busquets"}, {"creatorType": "author", "firstName": "P.", "lastName": "Galbany Estragu\u00e9s"}, {"creatorType": "author", "firstName": "R.", "lastName": "Pujol"}], "abstractNote": "", "publicationTitle": "FEM: Revista de la Fundaci\u00f3n de Educaci\u00f3n M\u00e9dica", "volume": "", "issue": "22", "pages": "24-25", "date": "2019", "series": "", "seriesTitle": "", "seriesText": "", "journalAbbreviation": "", "language": "", "DOI": "", "ISSN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["442HYH2P"], "relations": {}, "dateAdded": "2022-12-21T10:10:27Z", "dateModified": "2022-12-21T10:16:34Z"}}, {"key": "PEASGJZB", "version": 2685, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/PEASGJZB", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/PEASGJZB", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 10415352, "username": "MarianoBeltran", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/marianobeltran", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Blanco Fuente et al.", "parsedDate": "2021", "numChildren": 0}, "data": {"key": "PEASGJZB", "version": 2685, "itemType": "journalArticle", "title": "Mascarillas, cams apagadas, plumas y voces", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Irene", "lastName": "Blanco Fuente"}, {"creatorType": "author", "firstName": "Miguel \u00c1ngel", "lastName": "L\u00f3pez-S\u00e1ez"}, {"creatorType": "author", "firstName": "R. Lucas", "lastName": "Platero"}], "abstractNote": "", "publicationTitle": "Concreta", "volume": "", "issue": "17", "pages": "140-147", "date": "2021", "series": "", "seriesTitle": "", "seriesText": "", "journalAbbreviation": "", "language": "", "DOI": "", "ISSN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["442HYH2P"], "relations": {}, "dateAdded": "2022-12-21T10:03:50Z", "dateModified": "2022-12-21T10:07:23Z"}}, {"key": "9KNF5FSV", "version": 1706, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/9KNF5FSV", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/9KNF5FSV", "type": "text/html"}, "up": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/9HDIEYSB", "type": "application/json"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 7674129, "username": "Vane Mantilla", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/vane_mantilla", "type": "text/html"}}}, "lastModifiedByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "numChildren": 0}, "data": {"key": "9KNF5FSV", "version": 1706, "parentItem": "9HDIEYSB", "itemType": "attachment", "linkMode": "imported_url", "title": "Comella et al. - 2021 - Burnout y rendimiento acad\u00e9mico efecto de la comb.pdf", "accessDate": "2021-05-31T10:02:54Z", "url": "https://recyt.fecyt.es/index.php/retos/article/download/85971/64254", "note": "", "contentType": "application/pdf", "charset": "", "filename": "Comella et al. - 2021 - Burnout y rendimiento acad\u00e9mico efecto de la comb.pdf", "md5": "16b1cfff3aad25cdf119a7cf090a7614", "mtime": 1622455374457, "tags": [], "relations": {"dc:replaces": "http://zotero.org/groups/2811609/items/EHWMUVXX"}, "dateAdded": "2021-05-31T10:02:54Z", "dateModified": "2022-11-22T17:37:39Z"}}, {"key": "9HDIEYSB", "version": 1705, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/9HDIEYSB", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/9HDIEYSB", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 7674129, "username": "Vane Mantilla", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/vane_mantilla", "type": "text/html"}}}, "lastModifiedByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Comella et al.", "parsedDate": "2021-03-05", "numChildren": 2}, "data": {"key": "9HDIEYSB", "version": 1705, "itemType": "journalArticle", "title": "Burnout y rendimiento acad\u00e9mico: efecto de la combinaci\u00f3n de la actividad laboral remunerada e iniciar los estudios de grado universitario (Burnout and academic performance: effect of the combination of remunerated jobs and starting university degree stu", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Agust\u00ed", "lastName": "Comella"}, {"creatorType": "author", "firstName": "Joan-Carles", "lastName": "Casas-Baroy"}, {"creatorType": "author", "firstName": "Anna", "lastName": "Comella-Company"}, {"creatorType": "author", "firstName": "Paola", "lastName": "Galbany-Estragu\u00e9s"}, {"creatorType": "author", "firstName": "Ramon", "lastName": "Pujol"}, {"creatorType": "author", "firstName": "Jaume-Miquel", "lastName": "Marc-Amengual"}], "abstractNote": "Objetivo: El objetivo de nuestro estudio es analizar si el hecho de combinar los estudios universitarios y la Actividad Laboral Remunerada se asocia con el s\u00edndrome de burnout acad\u00e9mico en los estudiantes de 1\u00ba curso de la Universidad de Vic-Universidad Central de Catalunya (UVic-UCC) y si existe una relaci\u00f3n sobre el rendimiento acad\u00e9mico. Metodolog\u00eda: Es un estudio observacional, transversal. La muestra comprende 301 estudiantes de 1\u00ba curso. Los instrumentos utilizados son una encuesta telem\u00e1tica y el Maslach Burnout Inventory-Student Survey. Resultados: El 16,9% de los estudiantes presentan Burnout Acad\u00e9mico. No se observan diferencias significativas seg\u00fan el sexo. El 33% de los estudiantes combinan actividad laboral remunerada y estudios. De estos, el 14,1% presentan Burnout Acad\u00e9mico. No se observan diferencias significativas en el rendimiento acad\u00e9mico entre los estudiantes que trabajan y estudian y los que solo estudian. Conclusi\u00f3n: Los estudiantes presentan burnout tanto s\u00ed trabajan como no. Al inicio del primer curso del grado, un tercio de los estudiantes combinaban sus estudios con el trabajo y no se aprecia un incremento de burnout acad\u00e9mico. El rendimiento acad\u00e9mico no se ve afectado por el hecho de combinar el trabajo y los estudios universitarios. \nAbstract. Goal. The aim of our study is to analyze whether combining university studies and professional work activity is associated with academic burnout syndrome in 1st year students at the University of Vic-Central University of Catalonia (UVic-UCC) and the relationship on performance academic. Methodology. It is a non-experimental observational study of cross-sectional design. The sample consisted of 301 1st year undergraduate students in the UVic-UCC. The instruments used consist of a telematic structured survey and the Maslach Burnout Inventory-Student Survey questionnaire. Results. 16.9% of the students present academic burnout. No statistically significant differences were observed by sex. 33% of students have a remunerated job that they combine with their studies. Of these students, 14.1% have academic burnout. There are no significant differences in academic performance between students who work and study and those who only study. Conclusion: At the beginning of the first year of the university degree, a third of the students combined their studies with work. The fact of working and starting university studies does not produce an increase in academic burnout. Students show burnout whether they work or not. Academic performance is not affected by combining work and university studies.", "publicationTitle": "Retos", "volume": "41", "issue": "", "pages": "844-853", "date": "2021-03-05", "series": "", "seriesTitle": "", "seriesText": "", "journalAbbreviation": "Retos", "language": "", "DOI": "10.47197/retos.v41i0.85971", "ISSN": "1988-2041, 1579-1726", "shortTitle": "Burnout y rendimiento acad\u00e9mico", "url": "https://recyt.fecyt.es/index.php/retos/article/view/85971", "accessDate": "2021-05-31T10:02:52Z", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "DOI.org (Crossref)", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["442HYH2P"], "relations": {"dc:replaces": "http://zotero.org/groups/2811609/items/ZD6WTH47"}, "dateAdded": "2021-05-31T10:02:52Z", "dateModified": "2022-11-22T17:37:21Z"}}, {"key": "G5ND34IX", "version": 1554, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/G5ND34IX", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/G5ND34IX", "type": "text/html"}, "up": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/AADFWBXV", "type": "application/json"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 3198649, "username": "laurasanmiquel", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/laurasanmiquel", "type": "text/html"}}}, "lastModifiedByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "numChildren": 0}, "data": {"key": "G5ND34IX", "version": 1554, "parentItem": "AADFWBXV", "itemType": "attachment", "linkMode": "imported_file", "title": "Sanmiquel-Molinero - Disability Studies A Non-individualising Approac.pdf", "accessDate": "", "url": "", "note": "", "contentType": "application/pdf", "charset": "", "filename": "Sanmiquel-Molinero - Disability Studies A Non-individualising Approac.pdf", "md5": "5e272ccdb6a93c0b214e89f6a6c91eaf", "mtime": 1622140411000, "tags": [], "relations": {"owl:sameAs": "http://zotero.org/groups/442851/items/MHEMFGQ9"}, "dateAdded": "2021-05-27T18:33:31Z", "dateModified": "2022-06-30T11:25:05Z"}}, {"key": "TRRLNII5", "version": 1511, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/TRRLNII5", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/TRRLNII5", "type": "text/html"}, "up": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/YIXW9UT3", "type": "application/json"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "numChildren": 0}, "data": {"key": "TRRLNII5", "version": 1511, "parentItem": "YIXW9UT3", "itemType": "note", "note": "<p>Est&aacute; en el AHCI de WoS, no tiene JCR.</p>\n<p>No encuentro n&uacute;mero de citas.</p>", "tags": [], "relations": {"owl:sameAs": "http://zotero.org/groups/4647182/items/2NR4HW9T"}, "dateAdded": "2022-06-30T11:17:25Z", "dateModified": "2022-06-30T11:17:25Z"}}, {"key": "Z84BKCMF", "version": 1411, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/Z84BKCMF", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/Z84BKCMF", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 7859714, "username": "Maria Romeu", "name": "Maria Romeu", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/maria_romeu", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Romeu-Labayen, Maria and Ramal M\u00e1rquez, Antonio Pablo", "parsedDate": "2009", "numChildren": 0}, "data": {"key": "Z84BKCMF", "version": 1411, "itemType": "magazineArticle", "title": "T\u00e9cnica de\" conciencia plena\"(mindfulness) en la pr\u00e1ctica enfermera de salud mental", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "", "lastName": "Romeu-Labayen, Maria"}, {"creatorType": "author", "firstName": "", "lastName": "Ramal M\u00e1rquez, Antonio Pablo"}], "abstractNote": "", "publicationTitle": "Revista Presencia.Salud Mental, Investigaci\u00f3n y Humanidades", "volume": "5", "issue": "10", "date": "2009", "pages": "", "language": "spanish", "ISSN": "1885-0219", "shortTitle": "", "url": "https://dialnet.unirioja.es/servlet/articulo?codigo=7916075", "accessDate": "2021-06-07", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["442HYH2P"], "relations": {}, "dateAdded": "2022-04-03T18:35:54Z", "dateModified": "2022-04-03T18:35:54Z"}}, {"key": "ZEIV2NQ2", "version": 1279, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/ZEIV2NQ2", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/ZEIV2NQ2", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 6115256, "username": "biebcn", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/biebcn", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Villamil et al.", "parsedDate": "2018", "numChildren": 0}, "data": {"key": "ZEIV2NQ2", "version": 1279, "itemType": "journalArticle", "title": "Calidad de vida en pacientes en tratamiento de reproducci\u00f3n asistida: poblaci\u00f3n espa\u00f1ola y argentina [Quality of life in patients undergoing assisted reproduction treatment: Spanish and Argentine population]", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "M.", "lastName": "Villamil"}, {"creatorType": "author", "firstName": "B.", "lastName": "San Rom\u00e1n"}, {"creatorType": "author", "firstName": "F.", "lastName": "Neuspiller"}, {"creatorType": "author", "firstName": "A.", "lastName": "Ballesteros"}, {"creatorType": "author", "firstName": "D.", "lastName": "Guerra"}], "abstractNote": "", "publicationTitle": "Cuadernos de Medicina Reproductiva", "volume": "24", "issue": "2", "pages": "67-72", "date": "2018", "series": "", "seriesTitle": "", "seriesText": "", "journalAbbreviation": "", "language": "", "DOI": "", "ISSN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["442HYH2P"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-10-11T18:01:43Z", "dateModified": "2021-10-11T18:03:55Z"}}, {"key": "WB2IFPRF", "version": 1230, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/WB2IFPRF", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/WB2IFPRF", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Montenegro Mart\u00ednez et al.", "parsedDate": "2014-05-15", "numChildren": 1}, "data": {"key": "WB2IFPRF", "version": 1230, "itemType": "journalArticle", "title": "La Psicolog\u00eda Social Comunitaria ante los cambios en la sociedad contempor\u00e1nea: De la reificaci\u00f3n de lo com\u00fan a la articulaci\u00f3n de las diferencias", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Marisela", "lastName": "Montenegro Mart\u00ednez"}, {"creatorType": "author", "firstName": "Alicia", "lastName": "Rodr\u00edguez"}, {"creatorType": "author", "firstName": "Joan", "lastName": "Pujol Tarr\u00e9s"}], "abstractNote": "La consolidaci\u00f3n del capitalismo post-fordista lleva al debilitamiento de los lazos comunitarios, a la vez que tecnifica y burocratiza la intervenci\u00f3n social, dificultando el mantenimiento del espacio com\u00fan sobre el que se asienta la acci\u00f3n colectiva. Se hace necesario incorporar conceptos y pr\u00e1cticas para una acci\u00f3n comunitaria en contextos complejos, diversos y deslocalizados. La met\u00e1fora del rizoma permite pensar en t\u00e9rminos de heterogeneidad y diversidad, constituyendo una herramienta heur\u00edstica para promover eventos comunitarios dirigidos m\u00e1s a la articulaci\u00f3n de la diferencia que a la reificaci\u00f3n de lo com\u00fan. Esta aproximaci\u00f3n permitir\u00eda mover el foco desde la tensi\u00f3n semejanza-diferencia y avanzar en los objetivos de equidad y transformaci\u00f3n social propios de la Psicolog\u00eda Social Comunitaria.", "publicationTitle": "Psicoperspectivas. Individuo y Sociedad", "volume": "13", "issue": "2", "pages": "32-43", "date": "15/05/2014", "series": "", "seriesTitle": "", "seriesText": "", "journalAbbreviation": "", "language": "en", "DOI": "10.5027/psicoperspectivas-Vol13-Issue2-fulltext-433", "ISSN": "0718-6924", "shortTitle": "La Psicolog\u00eda Social Comunitaria ante los cambios en la sociedad contempor\u00e1nea", "url": "http://www.scielo.cl/scielo.php?script=sci_abstract&pid=S0718-69242014000200004&lng=es&nrm=iso&tlng=es", "accessDate": "2016-02-08T02:22:40Z", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "www.psicoperspectivas.cl", "callNumber": "", "rights": "El/los autores/as otorgan licencia exclusiva y sin l\u00edmite de temporalidad para que el manuscrito sea publicado en la revista  Psicoperspectivas. Individuo y sociedad , editada bajo la tutela de la Escuela de Psicolog\u00eda de la Pontificia Universidad Cat\u00f3lica de Valpara\u00edso (Chile).", "extra": "Q2 SJR 0,235 93/209 General Social Sciences", "tags": [], "collections": ["442HYH2P", "UWPY76KY"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-04-22T18:03:11Z", "dateModified": "2021-10-10T23:14:03Z"}}, {"key": "YAP5EXGS", "version": 6069, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/YAP5EXGS", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/YAP5EXGS", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 6115256, "username": "biebcn", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/biebcn", "type": "text/html"}}}, "lastModifiedByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "San Rom\u00e1n and Marre", "parsedDate": "2013", "numChildren": 0}, "data": {"key": "YAP5EXGS", "version": 6069, "itemType": "journalArticle", "title": "De \u2018chocolatinas\u2019y \u2018princesas de ojos rasgados\u2019: sobre la diferencia \u2018fison\u00f3mica\u2019en la adopci\u00f3n transracial en Espa\u00f1a", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Beatriz", "lastName": "San Rom\u00e1n"}, {"creatorType": "author", "firstName": "Diana", "lastName": "Marre"}], "abstractNote": "", "publicationTitle": "Maternidades, procreaci\u00f3n y crianza en transformaci\u00f3n", "volume": "", "issue": "", "pages": "123\u2013142", "date": "2013", "series": "", "seriesTitle": "", "seriesText": "", "journalAbbreviation": "", "language": "", "DOI": "", "ISSN": "", "shortTitle": "De \u2018chocolatinas\u2019y \u2018princesas de ojos rasgados\u2019", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "Google Scholar", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "Publisher: Bellaterra Barcelona", "tags": [], "collections": ["442HYH2P"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-05-31T20:22:05Z", "dateModified": "2021-05-31T20:22:19Z"}}, {"key": "FH8XQ963", "version": 456, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/FH8XQ963", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/FH8XQ963", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 7674129, "username": "Vane Mantilla", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/vane_mantilla", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Romeu\u2010Labayen et al.", "parsedDate": "2018", "numChildren": 0}, "data": {"key": "FH8XQ963", "version": 456, "itemType": "journalArticle", "title": "El poder del humor en el cuidado de personas con trastorno del l\u00edmite de la personalidad.", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Maria", "lastName": "Romeu\u2010Labayen"}, {"creatorType": "author", "firstName": "Gl\u00f2ria", "lastName": "Tort\u2010Nasarre"}, {"creatorType": "author", "firstName": "Paola", "lastName": "Galbany-Estragu\u00e9"}, {"creatorType": "author", "firstName": "M. Assumpta", "lastName": "Rigol Cuadra"}], "abstractNote": "", "publicationTitle": "Presencia, Revista de Salud Mental, Investigaci\u00f3n y Humanidades", "volume": "14", "issue": "", "pages": "", "date": "2018", "series": "", "seriesTitle": "", "seriesText": "", "journalAbbreviation": "", "language": "", "DOI": "", "ISSN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["442HYH2P"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-05-31T10:25:42Z", "dateModified": "2021-05-31T10:34:45Z"}}, {"key": "QRWDZ4EZ", "version": 451, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/QRWDZ4EZ", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/QRWDZ4EZ", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 7674129, "username": "Vane Mantilla", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/vane_mantilla", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Buil Manzanarez and Galbany\u2010Estragu\u00e9s", "parsedDate": "2018", "numChildren": 0}, "data": {"key": "QRWDZ4EZ", "version": 451, "itemType": "journalArticle", "title": "Toda una vida en quir\u00f3fano. Las primeras enfermeras quir\u00fargicas del Hospital de la Santa Creu i Sant Pau.", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "L.", "lastName": "Buil Manzanarez"}, {"creatorType": "author", "firstName": "P.", "lastName": "Galbany\u2010Estragu\u00e9s"}], "abstractNote": "", "publicationTitle": "Revisat de la asociaci\u00f3n espa\u00f1ola de enfermer\u00eda quir\u00fargica", "volume": "41", "issue": "", "pages": "14-20", "date": "2018", "series": "", "seriesTitle": "", "seriesText": "", "journalAbbreviation": "", "language": "", "DOI": "", "ISSN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["442HYH2P"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-05-31T10:24:46Z", "dateModified": "2021-05-31T10:25:30Z"}}, {"key": "PW77TAN2", "version": 450, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/PW77TAN2", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/PW77TAN2", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 7674129, "username": "Vane Mantilla", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/vane_mantilla", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Buil Manzanarez and Galbany\u2010Estragu\u00e9s", "parsedDate": "2018", "numChildren": 0}, "data": {"key": "PW77TAN2", "version": 450, "itemType": "journalArticle", "title": "Luc\u00eda Varona Franco: una de las primeres infermeres quir\u00fargicas del Hospital de Sant Pau de Barcelona.", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "L.", "lastName": "Buil Manzanarez"}, {"creatorType": "author", "firstName": "P.", "lastName": "Galbany\u2010Estragu\u00e9s"}], "abstractNote": "", "publicationTitle": "Temeramentvum", "volume": "v14", "issue": "", "pages": "e11914.", "date": "2018", "series": "", "seriesTitle": "", "seriesText": "", "journalAbbreviation": "", "language": "", "DOI": "", "ISSN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["442HYH2P"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-05-31T10:22:46Z", "dateModified": "2021-05-31T10:24:44Z"}}, {"key": "3SKFEQ6V", "version": 447, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/3SKFEQ6V", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/3SKFEQ6V", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 7674129, "username": "Vane Mantilla", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/vane_mantilla", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Sanclemente Dalmau et al.", "parsedDate": "2018", "numChildren": 0}, "data": {"key": "3SKFEQ6V", "version": 447, "itemType": "journalArticle", "title": "La situaci\u00f3n de las enfermeras de anestesia. \u00bfPueden considerarse de pr\u00e1ctica avanzada?", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "M.", "lastName": "Sanclemente Dalmau"}, {"creatorType": "author", "firstName": "R.", "lastName": "G\u00f3mez- Ib\u00e1\u00f1ez"}, {"creatorType": "author", "firstName": "E.", "lastName": "Rubinat Arnaldo"}, {"creatorType": "author", "firstName": "P.", "lastName": "Galbany\u2010Estragu\u00e9s"}], "abstractNote": "", "publicationTitle": "Enferm. Aneste.-reanim.ter dolor", "volume": "3(2)", "issue": "", "pages": "1-4.", "date": "2018", "series": "", "seriesTitle": "", "seriesText": "", "journalAbbreviation": "", "language": "", "DOI": "", "ISSN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["442HYH2P"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-05-31T10:05:24Z", "dateModified": "2021-05-31T10:22:40Z"}}, {"key": "VFPYT5R3", "version": 315, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/VFPYT5R3", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/VFPYT5R3", "type": "text/html"}, "up": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/89IZJATS", "type": "application/json"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "numChildren": 0}, "data": {"key": "VFPYT5R3", "version": 315, "parentItem": "89IZJATS", "itemType": "attachment", "linkMode": "imported_url", "title": "Hern\u00e1ndez i Pujol Tarr\u00e9s - 2016 - Geopol\u00edtica del cuerpo e intimidad entre hombres e.pdf", "accessDate": "2017-03-08T18:41:32Z", "url": "http://alteridades.izt.uam.mx/index.php/Alte/article/download/887/806", "note": "", "contentType": "application/pdf", "charset": "", "filename": "Hern\u00e1ndez i Pujol Tarr\u00e9s - 2016 - Geopol\u00edtica del cuerpo e intimidad entre hombres e.pdf", "md5": "064a10dacb516e50764f4ce7241d5c13", "mtime": 1619114591000, "tags": [], "relations": {}, "dateAdded": "2021-04-22T18:03:11Z", "dateModified": "2021-04-22T18:03:11Z"}}, {"key": "NFWFVZKG", "version": 313, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/NFWFVZKG", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/NFWFVZKG", "type": "text/html"}, "up": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/89IZJATS", "type": "application/json"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}}, "data": {"key": "NFWFVZKG", "version": 313, "parentItem": "89IZJATS", "itemType": "attachment", "linkMode": "imported_url", "title": "Snapshot", "accessDate": "2017-03-08T18:41:56Z", "url": "http://alteridades.izt.uam.mx/index.php/Alte/article/view/887", "note": "", "contentType": "text/html", "charset": "utf-8", "filename": "887.html", "md5": "c63e17b55de619696cb2a26496ee0aa3", "mtime": 1619114591000, "tags": [], "relations": {}, "dateAdded": "2021-04-22T18:03:11Z", "dateModified": "2021-04-22T18:03:11Z"}}, {"key": "HJ5TDU9H", "version": 312, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/HJ5TDU9H", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/HJ5TDU9H", "type": "text/html"}, "up": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/WB2IFPRF", "type": "application/json"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "numChildren": 0}, "data": {"key": "HJ5TDU9H", "version": 312, "parentItem": "WB2IFPRF", "itemType": "attachment", "linkMode": "imported_file", "title": "433-2451-1-PB.pdf", "accessDate": "", "url": "", "note": "", "contentType": "application/pdf", "charset": "", "filename": "433-2451-1-PB.pdf", "md5": "8f6e865db86667d5445d7e0f3109b471", "mtime": 1619114592000, "tags": [], "relations": {}, "dateAdded": "2021-04-22T18:03:11Z", "dateModified": "2021-04-22T18:03:11Z"}}, {"key": "89IZJATS", "version": 310, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/89IZJATS", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/89IZJATS", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Hern\u00e1ndez and Pujol Tarr\u00e9s", "parsedDate": "2016", "numChildren": 2}, "data": {"key": "89IZJATS", "version": 310, "itemType": "journalArticle", "title": "Geopol\u00edtica del cuerpo e intimidad entre hombres en la homofobia de Estado en \u00c1frica", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Fernando Zarco", "lastName": "Hern\u00e1ndez"}, {"creatorType": "author", "firstName": "Joan", "lastName": "Pujol Tarr\u00e9s"}], "abstractNote": "", "publicationTitle": "Alteridades", "volume": "", "issue": "52", "pages": "", "date": "2016", "series": "", "seriesTitle": "", "seriesText": "", "journalAbbreviation": "", "language": "", "DOI": "", "ISSN": "", "shortTitle": "", "url": "http://alteridades.izt.uam.mx/index.php/Alte/article/view/887", "accessDate": "2017-03-08T18:41:32Z", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "Google Scholar", "callNumber": "", "rights": "Creative Commons Attribution-NonCommercial-ShareAlike 4.0 International License (CC-BY-NC-SA)", "extra": "", "tags": [], "collections": ["442HYH2P"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-04-22T18:03:11Z", "dateModified": "2021-04-22T18:03:11Z"}}, {"key": "9S2XBRJP", "version": 295, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/9S2XBRJP", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/9S2XBRJP", "type": "text/html"}, "up": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/P33AQ4G4", "type": "application/json"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 7866774, "username": "BrunaAlvarez", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/brunaalvarez", "type": "text/html"}}}, "numChildren": 0}, "data": {"key": "9S2XBRJP", "version": 295, "parentItem": "P33AQ4G4", "itemType": "attachment", "linkMode": "imported_file", "title": "Alvarez, Bruna - 2015 - Review. Rosenbaum, L. (2014). Not exactly as plann.pdf", "accessDate": "", "url": "", "note": "", "contentType": "application/pdf", "charset": "", "filename": "Alvarez, Bruna - 2015 - Review. Rosenbaum, L. (2014). Not exactly as plann.pdf", "md5": "686a251ac6043fa9745bcc229f21ae2f", "mtime": 1618845087000, "tags": [], "relations": {}, "dateAdded": "2021-04-19T15:11:27Z", "dateModified": "2021-04-19T15:11:27Z"}}, {"key": "P33AQ4G4", "version": 293, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/P33AQ4G4", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/P33AQ4G4", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 7866774, "username": "BrunaAlvarez", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/brunaalvarez", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Alvarez, Bruna", "parsedDate": "2015", "numChildren": 1}, "data": {"key": "P33AQ4G4", "version": 293, "itemType": "journalArticle", "title": "Review. Rosenbaum, L. (2014). Not exactly as planned. A memoir of Adoption, Secrets and Abiding Love.", "creators": [{"creatorType": "author", "name": "Alvarez, Bruna"}], "abstractNote": "", "publicationTitle": "Journal of the motherhood Initiative for Research and Community Involvement", "volume": "6", "issue": "", "pages": "212-213", "date": "2015", "series": "", "seriesTitle": "", "seriesText": "", "journalAbbreviation": "", "language": "", "DOI": "", "ISSN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["442HYH2P"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-04-19T15:08:02Z", "dateModified": "2021-04-19T15:11:10Z"}}, {"key": "UKVBU5JZ", "version": 292, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/UKVBU5JZ", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/UKVBU5JZ", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 7866774, "username": "BrunaAlvarez", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/brunaalvarez", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Alvarez, Bruna", "parsedDate": "2013", "numChildren": 1}, "data": {"key": "UKVBU5JZ", "version": 292, "itemType": "journalArticle", "title": "Review. O'Reilly, A. (2012). What do mothers need? Motherhood Activists and Scholars Speak out on Maternal Empowerment for the 21st Century.", "creators": [{"creatorType": "author", "name": "Alvarez, Bruna"}], "abstractNote": "", "publicationTitle": "Journal of the motherhood Initiative for Research and Community Involvement", "volume": "4", "issue": "2", "pages": "", "date": "2013", "series": "", "seriesTitle": "", "seriesText": "", "journalAbbreviation": "", "language": "", "DOI": "", "ISSN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["442HYH2P"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-04-19T15:02:36Z", "dateModified": "2021-04-19T15:10:12Z"}}, {"key": "NBZVUGP6", "version": 290, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/NBZVUGP6", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/NBZVUGP6", "type": "text/html"}, "up": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/UKVBU5JZ", "type": "application/json"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 7866774, "username": "BrunaAlvarez", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/brunaalvarez", "type": "text/html"}}}}, "data": {"key": "NBZVUGP6", "version": 290, "parentItem": "UKVBU5JZ", "itemType": "attachment", "linkMode": "imported_file", "title": "AlvarezMoraB2013WhatdomothersneedDEF (1).doc", "accessDate": "", "url": "", "note": "", "contentType": "application/msword", "charset": "", "filename": "AlvarezMoraB2013WhatdomothersneedDEF (1).doc", "md5": "58acf70fc7a4ec95f1da4e6e8bff8a97", "mtime": 1618844866000, "tags": [], "relations": {}, "dateAdded": "2021-04-19T15:07:46Z", "dateModified": "2021-04-19T15:07:46Z"}}, {"key": "JTQDIH7P", "version": 285, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/JTQDIH7P", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/JTQDIH7P", "type": "text/html"}, "up": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/H3PY76L2", "type": "application/json"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 7866774, "username": "BrunaAlvarez", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/brunaalvarez", "type": "text/html"}}}, "numChildren": 0}, "data": {"key": "JTQDIH7P", "version": 285, "parentItem": "H3PY76L2", "itemType": "attachment", "linkMode": "imported_file", "title": "Reig, Francesc; Bernal, Aina; Alvarez, Bruna - 2009 - Dones p\u00fabliques, homes ocults..pdf", "accessDate": "", "url": "", "note": "", "contentType": "application/pdf", "charset": "", "filename": "Reig, Francesc; Bernal, Aina; Alvarez, Bruna - 2009 - Dones p\u00fabliques, homes ocults..pdf", "md5": "1496b75d640f86c0e71e72cd67578f7c", "mtime": 1618844232000, "tags": [], "relations": {}, "dateAdded": "2021-04-19T14:57:12Z", "dateModified": "2021-04-19T14:57:12Z"}}, {"key": "77JY7MRI", "version": 284, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/77JY7MRI", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/77JY7MRI", "type": "text/html"}, "up": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/H3PY76L2", "type": "application/json"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 7866774, "username": "BrunaAlvarez", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/brunaalvarez", "type": "text/html"}}}}, "data": {"key": "77JY7MRI", "version": 284, "parentItem": "H3PY76L2", "itemType": "attachment", "linkMode": "linked_url", "title": "525-pdf-ca", "accessDate": "2021-04-19T14:57:05Z", "url": "https://revistes.uab.cat/periferia/article/view/v10-n1-reig/525-pdf-ca", "note": "", "contentType": "", "charset": "", "tags": [], "relations": {}, "dateAdded": "2021-04-19T14:57:05Z", "dateModified": "2021-04-19T14:57:05Z"}}, {"key": "H3PY76L2", "version": 284, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/H3PY76L2", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/H3PY76L2", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 7866774, "username": "BrunaAlvarez", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/brunaalvarez", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Reig, Francesc; Bernal, Aina; Alvarez, Bruna", "parsedDate": "2009", "numChildren": 2}, "data": {"key": "H3PY76L2", "version": 284, "itemType": "journalArticle", "title": "Dones p\u00fabliques, homes ocults.", "creators": [{"creatorType": "author", "name": "Reig, Francesc; Bernal, Aina; Alvarez, Bruna"}], "abstractNote": "", "publicationTitle": "Perif\u00e8ria. Revista d'investigaci\u00f3 i formaci\u00f3 en Antropologia", "volume": "10", "issue": "", "pages": "1-11", "date": "2009", "series": "", "seriesTitle": "", "seriesText": "", "journalAbbreviation": "", "language": "", "DOI": "", "ISSN": "", "shortTitle": "", "url": "https://revistes.uab.cat/periferia/article/view/v10-n1-reig/525-pdf-ca", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["442HYH2P"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-04-19T14:55:28Z", "dateModified": "2021-04-19T14:57:00Z"}}, {"key": "Y8VF994Z", "version": 281, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/Y8VF994Z", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/Y8VF994Z", "type": "text/html"}, "up": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/RHHRI6C8", "type": "application/json"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 7866774, "username": "BrunaAlvarez", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/brunaalvarez", "type": "text/html"}}}, "numChildren": 0}, "data": {"key": "Y8VF994Z", "version": 281, "parentItem": "RHHRI6C8", "itemType": "attachment", "linkMode": "imported_file", "title": "Alvarez, Bruna; Barrera, Elisenda; Bernal, Aina; Clua, Montse; Eisele,Barbara - 2010 - \u00bfY si las cosas fueran de otra manera La mirada c.pdf", "accessDate": "", "url": "", "note": "", "contentType": "application/pdf", "charset": "", "filename": "Alvarez, Bruna; Barrera, Elisenda; Bernal, Aina; Clua, Montse; Eisele,Barbara - 2010 - \u00bfY si las cosas fueran de otra manera La mirada c.pdf", "md5": "8e89431de8e06b6f248af66430655f14", "mtime": 1618844078000, "tags": [], "relations": {}, "dateAdded": "2021-04-19T14:54:38Z", "dateModified": "2021-04-19T14:54:38Z"}}, {"key": "YD6TY5M9", "version": 280, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/YD6TY5M9", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/YD6TY5M9", "type": "text/html"}, "up": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/RHHRI6C8", "type": "application/json"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 7866774, "username": "BrunaAlvarez", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/brunaalvarez", "type": "text/html"}}}}, "data": {"key": "YD6TY5M9", "version": 280, "parentItem": "RHHRI6C8", "itemType": "attachment", "linkMode": "linked_url", "title": "542-pdf-ca", "accessDate": "2021-04-19T14:54:31Z", "url": "https://revistes.uab.cat/periferia/article/view/v12-n1-alvarez-barrera-bernal-et-al/542-pdf-ca", "note": "", "contentType": "", "charset": "", "tags": [], "relations": {}, "dateAdded": "2021-04-19T14:54:31Z", "dateModified": "2021-04-19T14:54:31Z"}}, {"key": "RHHRI6C8", "version": 279, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/RHHRI6C8", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/RHHRI6C8", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 7866774, "username": "BrunaAlvarez", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/brunaalvarez", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Alvarez, Bruna; Barrera, Elisenda; Bernal, Aina; Clua, Montse; Eisele,Barbara", "parsedDate": "2010", "numChildren": 2}, "data": {"key": "RHHRI6C8", "version": 279, "itemType": "journalArticle", "title": "\u00bfY si las cosas fueran de otra manera? La mirada compromesa de Dolores Juliano.", "creators": [{"creatorType": "author", "name": "Alvarez, Bruna; Barrera, Elisenda; Bernal, Aina; Clua, Montse; Eisele,Barbara"}], "abstractNote": "", "publicationTitle": "Perif\u00e8ria. Revista d'investigaci\u00f3 i formaci\u00f3 en Antropologia", "volume": "12", "issue": "", "pages": "1-29", "date": "2010", "series": "", "seriesTitle": "", "seriesText": "", "journalAbbreviation": "", "language": "", "DOI": "", "ISSN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["442HYH2P"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-04-19T14:52:01Z", "dateModified": "2021-04-19T14:54:26Z"}}, {"key": "FLGNGUER", "version": 4007, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/FLGNGUER", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/FLGNGUER", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "lastModifiedByUser": {"id": 3198649, "username": "laurasanmiquel", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/laurasanmiquel", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Leinaweaver et al.", "parsedDate": "2018-05-14", "numChildren": 0}, "data": {"key": "FLGNGUER", "version": 4007, "itemType": "magazineArticle", "title": "Com afrontar les visites domicili\u00e0ries per a l'adopci\u00f3 a Espanya?", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Jessaca B.", "lastName": "Leinaweaver"}, {"creatorType": "author", "firstName": "Diana", "lastName": "Marre"}, {"creatorType": "author", "firstName": "Susan E.", "lastName": "Frekko"}], "abstractNote": "L\u2019antrop\u00f2loga de la UAB Diana Marre, en col\u00b7laboraci\u00f3 amb les investigadores Jessica Leinaweaver, de la Universitat de Brown i la investigadora independent Susan Frekko, han publicat un estudi sobre la import\u00e0ncia assignada al llar en els proc\u00e9s de valoraci\u00f3 d\u2019idone\u00eftat de les fam\u00edlies espanyoles \u00a0per a l\u2019adopci\u00f3 i sobre com es construeixen aquests criteris d\u2019idone\u00eftat no escrits, els quals, en moltes ocasions no reflecteixen l\u2019\u00fas quotidi\u00e0 de les llars a Espanya.", "publicationTitle": "UABDivulga Barcelona Recerca i Innovaci\u00f3", "volume": "", "issue": "", "date": "14/05/2018", "pages": "", "language": "ca", "ISSN": "", "shortTitle": "", "url": "http://www.uab.cat/web/detall-de-noticia/com-afrontar-les-visites-domiciliaries-per-a-l-adopcio-a-espanya--1345469002000.html?noticiaid=1345755832844", "accessDate": "2021-03-31T19:09:06Z", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["442HYH2P", "876265SQ"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-03-31T19:09:06Z", "dateModified": "2021-03-31T19:10:26Z"}}, {"key": "S6R4NQEH", "version": 4007, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/S6R4NQEH", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/S6R4NQEH", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "lastModifiedByUser": {"id": 3198649, "username": "laurasanmiquel", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/laurasanmiquel", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Gaggiotti and Marre", "parsedDate": "2017-01-12", "numChildren": 0}, "data": {"key": "S6R4NQEH", "version": 4007, "itemType": "magazineArticle", "title": "Les paraules leader/l\u00edder i les seves resson\u00e0ncies en una corporaci\u00f3 multinacional \u00edtalo-llatinoamericana", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Hugo", "lastName": "Gaggiotti"}, {"creatorType": "author", "firstName": "Diana", "lastName": "Marre"}], "abstractNote": "Des de la Bristol Business School, University of the West of England, i el Grup de Recerca AFIN de la Universitat Aut\u00f2noma de Barcelona, s\u2019ha analitzat la resson\u00e0ncia sem\u00e0ntica de paraules relacionades amb el lideratge (l\u00edder, cabdill, capo, director) entre un grup de directius internacionals Italo i Castellano parlants, tenint en compte que la paraula l\u00edder \u00e9s un pr\u00e9stec ling\u00fc\u00edstic de l\u2019angl\u00e8s i que en cada idioma el significat i la percepci\u00f3 d\u2019aquest termes s\u00f3n resultat d\u2019una construcci\u00f3 cultural.", "publicationTitle": "UABDivulga Barcelona Recerca i Innovaci\u00f3", "volume": "", "issue": "", "date": "1-12-2017", "pages": "", "language": "ca", "ISSN": "", "shortTitle": "", "url": "http://www.uab.cat/web/detall-de-noticia/les-paraules-leader/lider-i-les-seves-ressonancies-en-una-corporacio-multinacional-italo-llatinoamericana-1345469002000.html?noticiaid=1345739699718", "accessDate": "2021-03-31T19:05:58Z", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["442HYH2P", "876265SQ"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-03-31T19:05:58Z", "dateModified": "2021-03-31T19:08:16Z"}}, {"key": "T2GENXIJ", "version": 73, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/T2GENXIJ", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/T2GENXIJ", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "B\u00e1\u00f1ez Tello", "parsedDate": "2017-12-22", "numChildren": 1}, "data": {"key": "T2GENXIJ", "version": 73, "itemType": "journalArticle", "title": "Essentialism in Spanish parents\u2019 descriptions of their transnationally adopted teenagers", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Tomasa", "lastName": "B\u00e1\u00f1ez Tello"}], "abstractNote": "", "publicationTitle": "Perif\u00e8ria. Revista d'investigaci\u00f3 i formaci\u00f3 en Antropologia", "volume": "22", "issue": "2", "pages": "24-47", "date": "2017-12-22", "series": "", "seriesTitle": "", "seriesText": "", "journalAbbreviation": "Perif\u00e8ria", "language": "", "DOI": "10.5565/rev/periferia.611", "ISSN": "1885-8996", "shortTitle": "", "url": "https://revistes.uab.cat/periferia/article/view/v22-n2-banez", "accessDate": "2021-03-25T16:34:29Z", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "DOI.org (Crossref)", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["442HYH2P"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-03-25T16:34:29Z", "dateModified": "2021-03-25T16:34:53Z"}}, {"key": "62ZI4SNK", "version": 72, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/62ZI4SNK", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/62ZI4SNK", "type": "text/html"}, "up": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/T2GENXIJ", "type": "application/json"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "numChildren": 0}, "data": {"key": "62ZI4SNK", "version": 72, "parentItem": "T2GENXIJ", "itemType": "attachment", "linkMode": "imported_url", "title": "Text complet", "accessDate": "2021-03-25T16:34:30Z", "url": "https://revistes.uab.cat/periferia/article/download/v22-n2-banez/611-pdf-en", "note": "", "contentType": "application/pdf", "charset": "", "filename": "B\u00e1\u00f1ez Tello - 2017 - Essentialism in Spanish parents\u2019 descriptions of t.pdf", "md5": "7928b50965d55a8eecd6f9469bcd5c57", "mtime": 1616690070000, "tags": [], "relations": {}, "dateAdded": "2021-03-25T16:34:30Z", "dateModified": "2021-03-25T16:34:30Z"}}]