[{"key": "D5E7NJZ4", "version": 6099, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/D5E7NJZ4", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/D5E7NJZ4", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 3198649, "username": "laurasanmiquel", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/laurasanmiquel", "type": "text/html"}}}, "lastModifiedByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Sanmiquel Molinero", "parsedDate": "2024", "numChildren": 0}, "data": {"key": "D5E7NJZ4", "version": 6099, "itemType": "magazineArticle", "title": "Repensando el \"ajuste a la discapacidad\": un an\u00e1lisis cr\u00edtico del devenir discapacitado", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Laura", "lastName": "Sanmiquel Molinero"}], "abstractNote": "", "publicationTitle": "AFIN", "volume": "147", "issue": "", "date": "04/2024", "pages": "", "language": "Spanish, Catalan", "ISSN": "2013-2956", "shortTitle": "", "url": "https://ddd.uab.cat/record/78757?ln=ca", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["BW926N6F"], "relations": {}, "dateAdded": "2024-06-25T12:13:05Z", "dateModified": "2024-08-30T07:56:29Z"}}, {"key": "3XZ8S59D", "version": 5338, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/3XZ8S59D", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/3XZ8S59D", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 3198649, "username": "laurasanmiquel", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/laurasanmiquel", "type": "text/html"}}}, "lastModifiedByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Cerezuela et al.", "parsedDate": "2024-07", "numChildren": 0}, "data": {"key": "3XZ8S59D", "version": 5338, "itemType": "magazineArticle", "title": "Experiencias de pacientes y profesionales sobre los riesgos en el embarazo: la preeclampsia", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Ana", "lastName": "Cerezuela"}, {"creatorType": "author", "firstName": "Mariana", "lastName": "Lichtzstejn"}, {"creatorType": "author", "firstName": "Anna", "lastName": "Molas"}, {"creatorType": "author", "firstName": "Carolina", "lastName": "Remorini"}], "abstractNote": "", "publicationTitle": "AFIN", "volume": "148", "issue": "", "date": "Julio 2024 / July 2024", "pages": "", "language": "Spanish, Catalan", "ISSN": "2013-2956", "shortTitle": "", "url": "https://ddd.uab.cat/pub/afin/afinSPA/afin_a2024m7n148iSPA.pdf", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["BW926N6F"], "relations": {}, "dateAdded": "2024-07-20T15:01:30Z", "dateModified": "2024-07-20T15:04:39Z"}}, {"key": "P7EJ87B6", "version": 5338, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/P7EJ87B6", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/P7EJ87B6", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 10651048, "username": "Zennnaida", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/zennnaida", "type": "text/html"}}}, "lastModifiedByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Andreica-Gheorghe", "parsedDate": "2024", "numChildren": 0}, "data": {"key": "P7EJ87B6", "version": 5338, "itemType": "magazineArticle", "title": "Cuerpos (des)vestidos: pr\u00e1cticas digitales medi\u00e1ticas, sexualidad y consentimiento", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Zenaida-Maria", "lastName": "Andreica-Gheorghe"}], "abstractNote": "", "publicationTitle": "AFIN", "volume": "", "issue": "146", "date": "2024", "pages": "", "language": "Espa\u00f1ol", "ISSN": "2013-2956", "shortTitle": "", "url": "https://ddd.uab.cat/pub/afin/afinSPA/afin_a2024m3n146iSPA.pdf", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["BW926N6F"], "relations": {}, "dateAdded": "2024-07-04T11:44:18Z", "dateModified": "2024-07-04T11:46:06Z"}}, {"key": "FU9NUTM5", "version": 5336, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/FU9NUTM5", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/FU9NUTM5", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 3198649, "username": "laurasanmiquel", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/laurasanmiquel", "type": "text/html"}}}, "lastModifiedByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Valenzuela", "parsedDate": "2018-01", "numChildren": 0}, "data": {"key": "FU9NUTM5", "version": 5336, "itemType": "magazineArticle", "title": "Diagn\u00f3stico de Autismo en ni\u00f1os y ni\u00f1as concebidos por t\u00e9cnicas de reproducci\u00f3n asistida: \u00bfpsicopatologizaci\u00f3n o problem\u00e1tica social?", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Francisca", "lastName": "Valenzuela"}], "abstractNote": "", "publicationTitle": "AFIN", "volume": "110", "issue": "", "date": "Diciembre 2018-Enero 2019 / December 2018-January 2019", "pages": "", "language": "Spanish, Catalan", "ISSN": "2013-2956", "shortTitle": "", "url": "https://ddd.uab.cat/pub/afin/afinSPA/afin_a2018m12n110iSPA.pdf", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["BW926N6F"], "relations": {}, "dateAdded": "2024-01-02T10:22:27Z", "dateModified": "2024-01-02T10:23:58Z"}}, {"key": "GN52GSD3", "version": 5336, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/GN52GSD3", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/GN52GSD3", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 3198649, "username": "laurasanmiquel", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/laurasanmiquel", "type": "text/html"}}}, "lastModifiedByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Monteros-Obelar", "parsedDate": "2019-02", "numChildren": 0}, "data": {"key": "GN52GSD3", "version": 5336, "itemType": "magazineArticle", "title": "El empleo de hogar como campo de batalla: breve historia de los movimientos de las luchas en Espa\u00f1a", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Silvina", "lastName": "Monteros-Obelar"}], "abstractNote": "", "publicationTitle": "AFIN", "volume": "111", "issue": "", "date": "Febrero / February 2019", "pages": "", "language": "Spanish, Catalan", "ISSN": "2013-2956", "shortTitle": "", "url": "https://ddd.uab.cat/pub/afin/afinSPA/afin_a2019m2n111iSPA.pdf", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["BW926N6F"], "relations": {}, "dateAdded": "2024-01-02T10:20:48Z", "dateModified": "2024-01-02T10:22:00Z"}}, {"key": "U9CLF4CH", "version": 5336, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/U9CLF4CH", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/U9CLF4CH", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 3198649, "username": "laurasanmiquel", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/laurasanmiquel", "type": "text/html"}}}, "lastModifiedByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Equipo AFIN", "parsedDate": "2019", "numChildren": 0}, "data": {"key": "U9CLF4CH", "version": 5336, "itemType": "magazineArticle", "title": "\u00bfHacia la (in)justicia reproductiva?: Movilidades, Tecnolog\u00edas, Trabajos, Decisiones", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "", "lastName": "Equipo AFIN"}], "abstractNote": "", "publicationTitle": "AFIN", "volume": "112", "issue": "N\u00famero especial XI Congreso Internacional AFIN", "date": "2019", "pages": "", "language": "Spanish, Catalan", "ISSN": "2013-2956", "shortTitle": "", "url": "https://ddd.uab.cat/pub/afin/afinSPA/afin_a2019n112iSPA.pdf", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["BW926N6F"], "relations": {}, "dateAdded": "2024-01-02T10:18:44Z", "dateModified": "2024-01-02T10:19:54Z"}}, {"key": "CL85QNUS", "version": 5336, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/CL85QNUS", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/CL85QNUS", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 3198649, "username": "laurasanmiquel", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/laurasanmiquel", "type": "text/html"}}}, "lastModifiedByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Equipo SexAFIN", "parsedDate": "2019-04", "numChildren": 0}, "data": {"key": "CL85QNUS", "version": 5336, "itemType": "magazineArticle", "title": "SexAFIN: educaci\u00f3n afectivosexual y reproductiva en las escuelas de primaria", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "", "lastName": "Equipo SexAFIN"}], "abstractNote": "", "publicationTitle": "AFIN", "volume": "113", "issue": "", "date": "April/ Abril 2019", "pages": "", "language": "Spanish, Catalan", "ISSN": "2013-2956", "shortTitle": "", "url": "https://ddd.uab.cat/pub/afin/afinSPA/afin_a2019m4n113iSPA.pdf", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["BW926N6F"], "relations": {}, "dateAdded": "2024-01-02T10:16:40Z", "dateModified": "2024-01-02T10:17:47Z"}}, {"key": "HY4JCAN3", "version": 5336, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/HY4JCAN3", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/HY4JCAN3", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 3198649, "username": "laurasanmiquel", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/laurasanmiquel", "type": "text/html"}}}, "lastModifiedByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Gesteira, Soledad and Villalta", "parsedDate": "2019-05", "numChildren": 0}, "data": {"key": "HY4JCAN3", "version": 5336, "itemType": "magazineArticle", "title": "Identidad, verdad y pol\u00edticas p\u00fablicas: Abuelas de Plaza de Mayo encuentra a la nieta 129 en Espa\u00f1a", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Karen", "lastName": "Gesteira, Soledad"}, {"creatorType": "author", "firstName": "Carla", "lastName": "Villalta"}], "abstractNote": "", "publicationTitle": "AFIN", "volume": "114", "issue": "", "date": "May/ Mayo 2019", "pages": "", "language": "Spanish, Catalan", "ISSN": "2013-2956", "shortTitle": "", "url": "https://ddd.uab.cat/pub/afin/afinSPA/afin_a2019m5n114iSPA.pdf", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["BW926N6F"], "relations": {}, "dateAdded": "2024-01-02T10:14:46Z", "dateModified": "2024-01-02T10:16:11Z"}}, {"key": "5XFMSAFU", "version": 5336, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/5XFMSAFU", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/5XFMSAFU", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 3198649, "username": "laurasanmiquel", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/laurasanmiquel", "type": "text/html"}}}, "lastModifiedByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Genna", "parsedDate": "2019-06", "numChildren": 0}, "data": {"key": "5XFMSAFU", "version": 5336, "itemType": "magazineArticle", "title": "El acceso a la donaci\u00f3n de esperma en Espa\u00f1a: entre la elecci\u00f3n y la imposici\u00f3n", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Karen", "lastName": "Genna"}], "abstractNote": "", "publicationTitle": "AFIN", "volume": "115", "issue": "", "date": "June/ Junio 2019", "pages": "", "language": "Spanish, Catalan", "ISSN": "2013-2956", "shortTitle": "", "url": "https://ddd.uab.cat/pub/afin/afinSPA/afin_a2019m6n115iSPA.pdf", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["BW926N6F"], "relations": {}, "dateAdded": "2024-01-02T10:13:06Z", "dateModified": "2024-01-02T10:13:58Z"}}, {"key": "SIS4AFGK", "version": 5336, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/SIS4AFGK", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/SIS4AFGK", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 3198649, "username": "laurasanmiquel", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/laurasanmiquel", "type": "text/html"}}}, "lastModifiedByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Roca Escoda", "parsedDate": "2019-07", "numChildren": 0}, "data": {"key": "SIS4AFGK", "version": 5336, "itemType": "magazineArticle", "title": "La feminizaci\u00f3n del trabajo de cuidados: discursos y pr\u00e1cticas de los gestores de los Servicios de Ayuda a Domicilio", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Mireia", "lastName": "Roca Escoda"}], "abstractNote": "", "publicationTitle": "AFIN", "volume": "116", "issue": "", "date": "July August / Julio Agosto 2019", "pages": "", "language": "Spanish, Catalan", "ISSN": "2013-2956", "shortTitle": "", "url": "https://ddd.uab.cat/pub/afin/afinSPA/afin_a2019m7n116iSPA.pdf", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["BW926N6F"], "relations": {}, "dateAdded": "2024-01-02T10:11:21Z", "dateModified": "2024-01-02T10:12:39Z"}}, {"key": "ZHNH56RC", "version": 5336, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/ZHNH56RC", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/ZHNH56RC", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 3198649, "username": "laurasanmiquel", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/laurasanmiquel", "type": "text/html"}}}, "lastModifiedByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Anderson", "parsedDate": "2019-09", "numChildren": 0}, "data": {"key": "ZHNH56RC", "version": 5336, "itemType": "magazineArticle", "title": "Tribunales tutelares y separaciones filiales en la \u00e9poca franquista", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Peter", "lastName": "Anderson"}], "abstractNote": "", "publicationTitle": "AFIN", "volume": "117", "issue": "", "date": "September / Septiembre 2019", "pages": "", "language": "Spanish, Catalan", "ISSN": "2013-2956", "shortTitle": "", "url": "https://ddd.uab.cat/pub/afin/afinSPA/afin_a2019m9n117iSPA.pdf", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["BW926N6F"], "relations": {}, "dateAdded": "2024-01-02T10:09:59Z", "dateModified": "2024-01-02T10:11:15Z"}}, {"key": "USMANGN9", "version": 5337, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/USMANGN9", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/USMANGN9", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 3198649, "username": "laurasanmiquel", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/laurasanmiquel", "type": "text/html"}}}, "lastModifiedByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Bossi", "parsedDate": "2019-10", "numChildren": 0}, "data": {"key": "USMANGN9", "version": 5337, "itemType": "magazineArticle", "title": "Crear o criar: El Arte explora la maternidad", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Carla", "lastName": "Bossi"}], "abstractNote": "", "publicationTitle": "AFIN", "volume": "118", "issue": "", "date": "Octubre / October 2019", "pages": "", "language": "Spanish, Catalan", "ISSN": "2013-2956", "shortTitle": "", "url": "https://ddd.uab.cat/pub/afin/afinSPA/afin_a2019m10n118iSPA.pdf", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["BW926N6F"], "relations": {}, "dateAdded": "2024-01-02T10:08:57Z", "dateModified": "2024-01-02T10:09:53Z"}}, {"key": "UGZRREVT", "version": 5337, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/UGZRREVT", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/UGZRREVT", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 3198649, "username": "laurasanmiquel", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/laurasanmiquel", "type": "text/html"}}}, "lastModifiedByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Romeu-Labayen", "parsedDate": "2019-11", "numChildren": 0}, "data": {"key": "UGZRREVT", "version": 5337, "itemType": "magazineArticle", "title": "Aprender a cuidarse entre los l\u00edmites: El Trastorno L\u00edmite de la Personalidad", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Maria", "lastName": "Romeu-Labayen"}], "abstractNote": "", "publicationTitle": "AFIN", "volume": "119", "issue": "", "date": "Noviembre / November 2019", "pages": "", "language": "Spanish, Catalan", "ISSN": "2013-2956", "shortTitle": "", "url": "https://ddd.uab.cat/pub/afin/afinSPA/afin_a2019m11n119iSPA.pdf", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["BW926N6F"], "relations": {}, "dateAdded": "2024-01-02T10:06:08Z", "dateModified": "2024-01-02T10:08:31Z"}}, {"key": "7E7HQBBV", "version": 5337, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/7E7HQBBV", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/7E7HQBBV", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 3198649, "username": "laurasanmiquel", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/laurasanmiquel", "type": "text/html"}}}, "lastModifiedByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Angulo-Menass\u00e9", "parsedDate": "2020-02", "numChildren": 0}, "data": {"key": "7E7HQBBV", "version": 5337, "itemType": "magazineArticle", "title": "Adoptar en M\u00e9xico siendo pareja gay: entre desaf\u00edos y posibilidades", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Andrea", "lastName": "Angulo-Menass\u00e9"}], "abstractNote": "", "publicationTitle": "AFIN", "volume": "120", "issue": "", "date": "Enero Febrero / January February 2020", "pages": "", "language": "Spanish, Catalan", "ISSN": "2013-2956", "shortTitle": "", "url": "https://ddd.uab.cat/pub/afin/afinSPA/afin_a2020m1n120iSPA.pdf", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["BW926N6F"], "relations": {}, "dateAdded": "2024-01-02T10:04:03Z", "dateModified": "2024-01-02T10:06:02Z"}}, {"key": "5DLSEWMH", "version": 5337, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/5DLSEWMH", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/5DLSEWMH", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 3198649, "username": "laurasanmiquel", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/laurasanmiquel", "type": "text/html"}}}, "lastModifiedByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Marre, Diana et al.", "parsedDate": "2020-04", "numChildren": 0}, "data": {"key": "5DLSEWMH", "version": 5337, "itemType": "magazineArticle", "title": "La antropolog\u00eda responde: Diversidad Familiar en la Escuela La Salle Palam\u00f3s", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Marcela Alejandra", "lastName": "Marre, Diana"}, {"creatorType": "author", "firstName": "Bruna", "lastName": "Alvarez Mora"}, {"creatorType": "author", "firstName": "E.", "lastName": "Espel"}, {"creatorType": "author", "firstName": "E.", "lastName": "Verdaguer"}, {"creatorType": "author", "firstName": "C.", "lastName": "Mart\u00ed"}, {"creatorType": "author", "firstName": "G.", "lastName": "Padilla"}, {"creatorType": "author", "firstName": "Mart\u00ed", "lastName": "Torra"}], "abstractNote": "", "publicationTitle": "AFIN", "volume": "121", "issue": "", "date": "Marzo Abril / March April 2020", "pages": "", "language": "Spanish, Catalan", "ISSN": "2013-2956", "shortTitle": "", "url": "https://ddd.uab.cat/pub/afin/afinSPA/afin_a2020m3n121iSPA.pdf", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["BW926N6F"], "relations": {}, "dateAdded": "2024-01-02T09:59:19Z", "dateModified": "2024-01-02T10:03:55Z"}}, {"key": "RBQSDTYP", "version": 5337, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/RBQSDTYP", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/RBQSDTYP", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 3198649, "username": "laurasanmiquel", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/laurasanmiquel", "type": "text/html"}}}, "lastModifiedByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Pa\u00eds Andrade and Vicente", "parsedDate": "2020-06", "numChildren": 0}, "data": {"key": "RBQSDTYP", "version": 5337, "itemType": "magazineArticle", "title": "Ser mujer migrante: Incidencia de las pol\u00edticas p\u00fablicas en el acceso a la salud", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Marcela Alejandra", "lastName": "Pa\u00eds Andrade"}, {"creatorType": "author", "firstName": "N. Elisabeth", "lastName": "Vicente"}], "abstractNote": "", "publicationTitle": "AFIN", "volume": "122", "issue": "", "date": "Mayo Junio / May June 2020", "pages": "", "language": "Spanish, Catalan", "ISSN": "2013-2956", "shortTitle": "", "url": "https://ddd.uab.cat/pub/afin/afinSPA/afin_a2020m5n122iSPA.pdf", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["BW926N6F"], "relations": {}, "dateAdded": "2024-01-02T09:56:28Z", "dateModified": "2024-01-02T09:58:40Z"}}, {"key": "XC6BM7UW", "version": 5337, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/XC6BM7UW", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/XC6BM7UW", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 3198649, "username": "laurasanmiquel", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/laurasanmiquel", "type": "text/html"}}}, "lastModifiedByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Grupo de Investigaci\u00f3n \"Fractalidades en Investigaci\u00f3n Cr\u00edtica\" (FIC)", "parsedDate": "2020-08", "numChildren": 0}, "data": {"key": "XC6BM7UW", "version": 5337, "itemType": "magazineArticle", "title": "COVID-19 y la redefinici\u00f3n de los l\u00edmites entre vida y muerte", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "", "lastName": "Grupo de Investigaci\u00f3n \"Fractalidades en Investigaci\u00f3n Cr\u00edtica\" (FIC)"}], "abstractNote": "", "publicationTitle": "AFIN", "volume": "123", "issue": "", "date": "Julio Agosto / July August 2020", "pages": "", "language": "Spanish, Catalan", "ISSN": "2013-2956", "shortTitle": "", "url": "https://ddd.uab.cat/pub/afin/afinSPA/afin_a2020m7n123iSPA.pdf", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["BW926N6F"], "relations": {}, "dateAdded": "2024-01-02T09:48:52Z", "dateModified": "2024-01-02T09:50:23Z"}}, {"key": "K3CYM8BW", "version": 5337, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/K3CYM8BW", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/K3CYM8BW", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 3198649, "username": "laurasanmiquel", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/laurasanmiquel", "type": "text/html"}}}, "lastModifiedByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Mantilla Salazar", "parsedDate": "2020-09", "numChildren": 0}, "data": {"key": "K3CYM8BW", "version": 5337, "itemType": "magazineArticle", "title": "\u201cPor fin tengo la regla, ya soy una mujer\u201d: Las adolescentes y la menstruaci\u00f3n", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Vanessa", "lastName": "Mantilla Salazar"}], "abstractNote": "", "publicationTitle": "AFIN", "volume": "124", "issue": "", "date": "September / Septiembre 2020", "pages": "", "language": "Spanish, Catalan", "ISSN": "2013-2956", "shortTitle": "", "url": "https://ddd.uab.cat/pub/afin/afinSPA/afin_a2020m9n124iSPA.pdf", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["BW926N6F"], "relations": {}, "dateAdded": "2024-01-02T09:45:41Z", "dateModified": "2024-01-02T09:48:45Z"}}, {"key": "TCHN4V9J", "version": 5337, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/TCHN4V9J", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/TCHN4V9J", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 3198649, "username": "laurasanmiquel", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/laurasanmiquel", "type": "text/html"}}}, "lastModifiedByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Remorini", "parsedDate": "2020-11", "numChildren": 0}, "data": {"key": "TCHN4V9J", "version": 5337, "itemType": "magazineArticle", "title": "Repensando las ecolog\u00edas del cuidado infantil: Agencia y reciprocidad en dos comunidades de Argentina", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Carolina", "lastName": "Remorini"}], "abstractNote": "", "publicationTitle": "AFIN", "volume": "125", "issue": "", "date": "November / Noviembre 2020", "pages": "", "language": "Spanish, Catalan", "ISSN": "2013-2956", "shortTitle": "", "url": "https://ddd.uab.cat/pub/afin/afinSPA/afin_a2020m11n125iSPA.pdf", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["BW926N6F"], "relations": {}, "dateAdded": "2024-01-02T09:42:29Z", "dateModified": "2024-01-02T09:45:34Z"}}, {"key": "5DNZKY66", "version": 5337, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/5DNZKY66", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/5DNZKY66", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 3198649, "username": "laurasanmiquel", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/laurasanmiquel", "type": "text/html"}}}, "lastModifiedByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Ni\u00f1ez Plural y Proyecto UBACyT et al.", "parsedDate": "2021-01", "numChildren": 0}, "data": {"key": "5DNZKY66", "version": 5337, "itemType": "magazineArticle", "title": "Cuidado y escolarizaci\u00f3n de las infancias argentinas en tiempos de pandemia", "creators": [{"creatorType": "author", "name": "Ni\u00f1ez Plural y Proyecto UBACyT"}, {"creatorType": "author", "name": "\u201cInterculturalidad y educaci\u00f3n"}, {"creatorType": "author", "name": "en comunidades toba/qom"}, {"creatorType": "author", "name": "y mby\u00e1-guaran\u00ed de Argentina\u201d"}], "abstractNote": "", "publicationTitle": "AFIN", "volume": "126", "issue": "", "date": "Enero / January 2021", "pages": "", "language": "Spanish, Catalan", "ISSN": "2013-2956", "shortTitle": "", "url": "https://ddd.uab.cat/pub/afin/afinSPA/afin_a2021m1n126iSPA.pdf", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["BW926N6F"], "relations": {}, "dateAdded": "2024-01-02T09:36:03Z", "dateModified": "2024-01-02T09:42:54Z"}}, {"key": "IGFRUKMF", "version": 5337, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/IGFRUKMF", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/IGFRUKMF", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 3198649, "username": "laurasanmiquel", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/laurasanmiquel", "type": "text/html"}}}, "lastModifiedByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Rivera", "parsedDate": "2021-05", "numChildren": 0}, "data": {"key": "IGFRUKMF", "version": 5337, "itemType": "magazineArticle", "title": "\u00bfPor qu\u00e9 algunas mujeres donan sus \u00f3vulos? Altruismo, sacrificio y trabajo reproductivo", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Priscila", "lastName": "Rivera"}], "abstractNote": "", "publicationTitle": "AFIN", "volume": "128", "issue": "", "date": "Mayo / May 2021", "pages": "", "language": "Spanish, Catalan", "ISSN": "2013-2956", "shortTitle": "", "url": "https://ddd.uab.cat/pub/afin/afinSPA/afin_a2021m5n128iSPA.pdf", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["BW926N6F"], "relations": {}, "dateAdded": "2024-01-02T09:38:16Z", "dateModified": "2024-01-02T09:39:19Z"}}, {"key": "9TCA3V3E", "version": 5338, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/9TCA3V3E", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/9TCA3V3E", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 3198649, "username": "laurasanmiquel", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/laurasanmiquel", "type": "text/html"}}}, "lastModifiedByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Salsa-Cortizo", "parsedDate": "2021-03", "numChildren": 0}, "data": {"key": "9TCA3V3E", "version": 5338, "itemType": "magazineArticle", "title": "Las obst\u00e9tricas bonaerenses: reflexiones acerca del ejercicio de la parter\u00eda profesional en Argentina", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Victoria", "lastName": "Salsa-Cortizo"}], "abstractNote": "", "publicationTitle": "AFIN", "volume": "127", "issue": "", "date": "Marzo / March 2021", "pages": "", "language": "Spanish, Catalan", "ISSN": "2013-2956", "shortTitle": "", "url": "https://ddd.uab.cat/pub/afin/afinSPA/afin_a2021m3n127iSPA.pdf", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["BW926N6F"], "relations": {}, "dateAdded": "2024-01-02T09:32:10Z", "dateModified": "2024-01-02T09:37:02Z"}}, {"key": "2NP7JXWE", "version": 5338, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/2NP7JXWE", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/2NP7JXWE", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 3198649, "username": "laurasanmiquel", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/laurasanmiquel", "type": "text/html"}}}, "lastModifiedByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Correa-Urquiza et al.", "parsedDate": "2021-07", "numChildren": 0}, "data": {"key": "2NP7JXWE", "version": 5338, "itemType": "magazineArticle", "title": "Genealog\u00eda del desencuentro: \u00bfPor qu\u00e9 las y los adolescentes catalanes evitan los servicios de salud mental?", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Mart\u00edn", "lastName": "Correa-Urquiza"}, {"creatorType": "author", "firstName": "Angel", "lastName": "Mart\u00ednez Hern\u00e1ez"}, {"creatorType": "author", "firstName": "Antonia", "lastName": "Martorell-Poveda"}, {"creatorType": "author", "firstName": "Nat\u00e0lia", "lastName": "Carceller-Maicas"}], "abstractNote": "", "publicationTitle": "AFIN", "volume": "129", "issue": "", "date": "July/ Julio, 2021", "pages": "", "language": "Spanish, Catalan", "ISSN": "2013-2956", "shortTitle": "", "url": "https://ddd.uab.cat/pub/afin/afinSPA/afin_a2021m7n129iSPA.pdf", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["BW926N6F"], "relations": {}, "dateAdded": "2024-01-02T09:28:19Z", "dateModified": "2024-01-02T09:31:07Z"}}, {"key": "TQ87SHB4", "version": 5338, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/TQ87SHB4", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/TQ87SHB4", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 3198649, "username": "laurasanmiquel", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/laurasanmiquel", "type": "text/html"}}}, "lastModifiedByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Gaggiotti and D\u00edaz Carri\u00f3n", "parsedDate": "2021-09", "numChildren": 0}, "data": {"key": "TQ87SHB4", "version": 5338, "itemType": "magazineArticle", "title": "Vulnerabilidad organizacional de las mujeres:la desigualdad en el d\u00eda a d\u00eda en la frontera", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Hugo", "lastName": "Gaggiotti"}, {"creatorType": "author", "firstName": "Isis", "lastName": "D\u00edaz Carri\u00f3n"}], "abstractNote": "", "publicationTitle": "AFIN", "volume": "130", "issue": "", "date": "September/ Septiembre, 2021", "pages": "", "language": "Spanish, Catalan", "ISSN": "2013-2956", "shortTitle": "", "url": "https://ddd.uab.cat/pub/afin/afinSPA/afin_a2021m9n130iSPA.pdf", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["BW926N6F"], "relations": {}, "dateAdded": "2024-01-02T09:25:47Z", "dateModified": "2024-01-02T09:27:22Z"}}, {"key": "UJ8GVWER", "version": 5338, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/UJ8GVWER", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/UJ8GVWER", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 3198649, "username": "laurasanmiquel", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/laurasanmiquel", "type": "text/html"}}}, "lastModifiedByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Aparicio-Rodr\u00edguez", "parsedDate": "2021-11", "numChildren": 1}, "data": {"key": "UJ8GVWER", "version": 5338, "itemType": "magazineArticle", "title": "La sensibilidad al gluten no celiaca", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Javier", "lastName": "Aparicio-Rodr\u00edguez"}], "abstractNote": "", "publicationTitle": "AFIN", "volume": "131", "issue": "", "date": "November/ Noviembre, 2021", "pages": "", "language": "Spanish, Catalan", "ISSN": "2013-2956", "shortTitle": "", "url": "https://ddd.uab.cat/pub/afin/afinSPA/afin_a2021m11n131iSPA.pdf", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["BW926N6F"], "relations": {}, "dateAdded": "2024-01-02T09:22:45Z", "dateModified": "2024-01-02T09:24:03Z"}}, {"key": "BJE45Z3K", "version": 4028, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/BJE45Z3K", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/BJE45Z3K", "type": "text/html"}, "up": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/UJ8GVWER", "type": "application/json"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 3198649, "username": "laurasanmiquel", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/laurasanmiquel", "type": "text/html"}}}, "numChildren": 0}, "data": {"key": "BJE45Z3K", "version": 4028, "parentItem": "UJ8GVWER", "itemType": "attachment", "linkMode": "imported_url", "title": "afin_a2021m11n131iSPA.pdf", "accessDate": "2024-01-02T09:22:28Z", "url": "https://ddd.uab.cat/pub/afin/afinSPA/afin_a2021m11n131iSPA.pdf", "note": "", "contentType": "application/pdf", "charset": "", "filename": "afin_a2021m11n131iSPA.pdf", "md5": "bf58b05c8c5ce8379f55c7eac84cb4dc", "mtime": 1704187348000, "tags": [], "relations": {}, "dateAdded": "2024-01-02T09:22:28Z", "dateModified": "2024-01-02T09:23:34Z"}}, {"key": "UMNZJBIV", "version": 5336, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/UMNZJBIV", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/UMNZJBIV", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 6115256, "username": "biebcn", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/biebcn", "type": "text/html"}}}, "lastModifiedByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Alvarez Mora et al.", "parsedDate": "2023-09", "numChildren": 0}, "data": {"key": "UMNZJBIV", "version": 5336, "itemType": "magazineArticle", "title": "(Des)encuentros con el sexo: algunas reflexiones sobre sexualidad y pantallas en la infancia", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Bruna", "lastName": "Alvarez Mora"}, {"creatorType": "author", "firstName": "Zenaida-Maria", "lastName": "Andreica-Gheorghe"}, {"creatorType": "author", "firstName": "Estel", "lastName": "Malgosa Gasol"}], "abstractNote": "", "publicationTitle": "AFIN", "volume": "143", "issue": "", "date": "September/Septiembre, 2023", "pages": "", "language": "Spanish, Catalan", "ISSN": "2013-2956", "shortTitle": "", "url": "https://ddd.uab.cat/record/78757?ln=ca", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["BW926N6F"], "relations": {}, "dateAdded": "2023-10-29T08:56:12Z", "dateModified": "2024-01-02T09:17:05Z"}}, {"key": "AZ7FCF5I", "version": 5338, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/AZ7FCF5I", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/AZ7FCF5I", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 3198649, "username": "laurasanmiquel", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/laurasanmiquel", "type": "text/html"}}}, "lastModifiedByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Molas", "parsedDate": "2023", "numChildren": 1}, "data": {"key": "AZ7FCF5I", "version": 5338, "itemType": "magazineArticle", "title": "Los \u00f3vulos en la actualidad: reproducci\u00f3n asistida, imaginarios sociales y mercados reproductivos", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Anna", "lastName": "Molas"}], "abstractNote": "", "publicationTitle": "AFIN", "volume": "", "issue": "144", "date": "11/2023", "pages": "", "language": "", "ISSN": "2013-2956", "shortTitle": "", "url": "https://ddd.uab.cat/pub/afin/afinSPA/afin_a2023m11n144iSPA.pdf", "accessDate": "2024-01-02T09:12:05Z", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["BW926N6F"], "relations": {}, "dateAdded": "2024-01-02T09:12:34Z", "dateModified": "2024-01-02T09:14:39Z"}}, {"key": "WY4RG6Y9", "version": 4014, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/WY4RG6Y9", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/WY4RG6Y9", "type": "text/html"}, "up": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/AZ7FCF5I", "type": "application/json"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 3198649, "username": "laurasanmiquel", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/laurasanmiquel", "type": "text/html"}}}, "numChildren": 0}, "data": {"key": "WY4RG6Y9", "version": 4014, "parentItem": "AZ7FCF5I", "itemType": "attachment", "linkMode": "imported_url", "title": "afin_a2023m11n144iSPA.pdf", "accessDate": "2024-01-02T09:12:05Z", "url": "https://ddd.uab.cat/pub/afin/afinSPA/afin_a2023m11n144iSPA.pdf", "note": "", "contentType": "application/pdf", "charset": "", "filename": "afin_a2023m11n144iSPA.pdf", "md5": "38bfeb81f93fcc12b9f597399b9583ed", "mtime": 1704186725000, "tags": [], "relations": {}, "dateAdded": "2024-01-02T09:12:05Z", "dateModified": "2024-01-02T09:12:34Z"}}, {"key": "5G2M8KBQ", "version": 5335, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/5G2M8KBQ", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/5G2M8KBQ", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 6115256, "username": "biebcn", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/biebcn", "type": "text/html"}}}, "lastModifiedByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Ramos Delgado et al.", "parsedDate": "2022-01", "numChildren": 0}, "data": {"key": "5G2M8KBQ", "version": 5335, "itemType": "magazineArticle", "title": "Mujeres emprendedoras y vulnerabilidad en Baja California (M\u00e9xico)", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Yalily", "lastName": "Ramos Delgado"}, {"creatorType": "author", "firstName": "Isis", "lastName": "D\u00edaz Carri\u00f3n"}, {"creatorType": "author", "firstName": "Hugo", "lastName": "Gaggiotti"}], "abstractNote": "", "publicationTitle": "AFIN", "volume": "132", "issue": "", "date": "January/ Enero, 2022", "pages": "", "language": "Spanish, Catalan, English", "ISSN": "2013-2956", "shortTitle": "", "url": "https://ddd.uab.cat/record/78757?ln=ca", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["BW926N6F"], "relations": {}, "dateAdded": "2023-10-29T19:09:31Z", "dateModified": "2023-10-29T19:10:34Z"}}, {"key": "PGAMFD97", "version": 5335, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/PGAMFD97", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/PGAMFD97", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 6115256, "username": "biebcn", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/biebcn", "type": "text/html"}}}, "lastModifiedByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Parra Aba\u00fanza", "parsedDate": "2022-03", "numChildren": 0}, "data": {"key": "PGAMFD97", "version": 5335, "itemType": "magazineArticle", "title": "\"Dijiste que \u00e9l te ve\u00eda a ti como t\u00fa eres\": investigando la experiencia de la adolescencia trans", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Noem\u00ed", "lastName": "Parra Aba\u00fanza"}], "abstractNote": "", "publicationTitle": "AFIN", "volume": "133", "issue": "", "date": "March/ Marzo, 2022", "pages": "", "language": "Spanish, Catalan", "ISSN": "2013-2956", "shortTitle": "", "url": "https://ddd.uab.cat/record/78757?ln=ca", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["BW926N6F"], "relations": {}, "dateAdded": "2023-10-29T19:07:28Z", "dateModified": "2023-10-29T19:09:06Z"}}, {"key": "FL596DQX", "version": 5335, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/FL596DQX", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/FL596DQX", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 6115256, "username": "biebcn", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/biebcn", "type": "text/html"}}}, "lastModifiedByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Gonz\u00e1lez Vera et al.", "parsedDate": "2023-03", "numChildren": 0}, "data": {"key": "FL596DQX", "version": 5335, "itemType": "magazineArticle", "title": "La vulnerabilidad de las mujeres trans* en M\u00e9xico", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Andrea soledad", "lastName": "Gonz\u00e1lez Vera"}, {"creatorType": "author", "firstName": "Isis", "lastName": "D\u00edaz Carri\u00f3n"}, {"creatorType": "author", "firstName": "Hugo", "lastName": "Gaggiotti"}], "abstractNote": "", "publicationTitle": "AFIN", "volume": "140", "issue": "", "date": "March/ Marzo, 2023", "pages": "", "language": "Spanish, Catalan, English", "ISSN": "2013-2956", "shortTitle": "", "url": "https://ddd.uab.cat/record/78757?ln=ca", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["BW926N6F"], "relations": {}, "dateAdded": "2023-10-29T13:39:55Z", "dateModified": "2023-10-29T19:07:10Z"}}, {"key": "2JGGMPUF", "version": 5335, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/2JGGMPUF", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/2JGGMPUF", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 6115256, "username": "biebcn", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/biebcn", "type": "text/html"}}}, "lastModifiedByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "D\u00edaz Carri\u00f3n et al.", "parsedDate": "2022-09", "numChildren": 0}, "data": {"key": "2JGGMPUF", "version": 5335, "itemType": "magazineArticle", "title": "Vulnerabilidad de las mujeres en el sector de los viajes y el turismo", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Isis", "lastName": "D\u00edaz Carri\u00f3n"}, {"creatorType": "author", "firstName": "Paola", "lastName": "Vizca\u00edno"}, {"creatorType": "author", "firstName": "Hugo", "lastName": "Gaggiotti"}], "abstractNote": "", "publicationTitle": "AFIN", "volume": "136", "issue": "", "date": "September/ Septiembre, 2022", "pages": "", "language": "Spanish, Catalan, English", "ISSN": "2013-2956", "shortTitle": "", "url": "https://ddd.uab.cat/record/78757?ln=ca", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["BW926N6F"], "relations": {}, "dateAdded": "2023-10-29T18:56:21Z", "dateModified": "2023-10-29T19:06:57Z"}}, {"key": "IVG6GFZC", "version": 5335, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/IVG6GFZC", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/IVG6GFZC", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 6115256, "username": "biebcn", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/biebcn", "type": "text/html"}}}, "lastModifiedByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "D\u00edaz Carri\u00f3n et al.", "parsedDate": "2022-05", "numChildren": 0}, "data": {"key": "IVG6GFZC", "version": 5335, "itemType": "magazineArticle", "title": "Vulnerabilidad de las mujeres en las universidades mexicanas", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Isis", "lastName": "D\u00edaz Carri\u00f3n"}, {"creatorType": "author", "firstName": "Yalily", "lastName": "Ramos Delgado"}, {"creatorType": "author", "firstName": "Hugo", "lastName": "Gaggiotti"}], "abstractNote": "", "publicationTitle": "AFIN", "volume": "134", "issue": "", "date": "May/ Mayo, 2022", "pages": "", "language": "Spanish, Catalan, English", "ISSN": "2013-2956", "shortTitle": "", "url": "https://ddd.uab.cat/record/78757?ln=ca", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["BW926N6F"], "relations": {}, "dateAdded": "2023-10-29T19:05:32Z", "dateModified": "2023-10-29T19:06:44Z"}}, {"key": "2KNHNPSS", "version": 5335, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/2KNHNPSS", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/2KNHNPSS", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 6115256, "username": "biebcn", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/biebcn", "type": "text/html"}}}, "lastModifiedByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Equipo del proyecto BRIDGES", "parsedDate": "2022-07", "numChildren": 0}, "data": {"key": "2KNHNPSS", "version": 5335, "itemType": "magazineArticle", "title": "Equipo del proyecto BRIDGES \u00bfEs posible decolonizar la educaci\u00f3n? La diversidad en la educaci\u00f3n superior", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "", "lastName": "Equipo del proyecto BRIDGES"}], "abstractNote": "", "publicationTitle": "AFIN", "volume": "135", "issue": "", "date": "July/ Julio, 2022", "pages": "", "language": "Spanish, Catalan", "ISSN": "2013-2956", "shortTitle": "", "url": "https://ddd.uab.cat/record/78757?ln=ca", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["BW926N6F"], "relations": {}, "dateAdded": "2023-10-29T19:03:18Z", "dateModified": "2023-10-29T19:05:12Z"}}, {"key": "U6W5FZ72", "version": 5335, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/U6W5FZ72", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/U6W5FZ72", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 6115256, "username": "biebcn", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/biebcn", "type": "text/html"}}}, "lastModifiedByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Marre and Clemente-Mart\u00ednez", "parsedDate": "2023-12", "numChildren": 0}, "data": {"key": "U6W5FZ72", "version": 5335, "itemType": "magazineArticle", "title": "Vidas y familias \"adecuadas\": desplazamientos forzosos y adopciones irregulares en la Espa\u00f1a contempor\u00e1nea", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Diana", "lastName": "Marre"}, {"creatorType": "author", "firstName": "Chandra Kala", "lastName": "Clemente-Mart\u00ednez"}], "abstractNote": "", "publicationTitle": "AFIN", "volume": "138", "issue": "", "date": "December/ Diciembre, 2023", "pages": "", "language": "Spanish, Catalan", "ISSN": "2013-2956", "shortTitle": "", "url": "https://ddd.uab.cat/record/78757?ln=ca", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["BW926N6F"], "relations": {}, "dateAdded": "2023-10-29T18:50:01Z", "dateModified": "2023-10-29T18:55:26Z"}}, {"key": "9BM6UK8T", "version": 5335, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/9BM6UK8T", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/9BM6UK8T", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 6115256, "username": "biebcn", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/biebcn", "type": "text/html"}}}, "lastModifiedByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Ravent\u00f3s", "parsedDate": "2022-11", "numChildren": 0}, "data": {"key": "9BM6UK8T", "version": 5335, "itemType": "magazineArticle", "title": "Renta B\u00e1sica Universal y salud mental", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Sergi", "lastName": "Ravent\u00f3s"}], "abstractNote": "", "publicationTitle": "AFIN", "volume": "137", "issue": "", "date": "November/ Noviembre, 2022", "pages": "", "language": "Spanish, Catalan", "ISSN": "2013-2956", "shortTitle": "", "url": "https://ddd.uab.cat/record/78757?ln=ca", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["BW926N6F"], "relations": {}, "dateAdded": "2023-10-29T18:52:48Z", "dateModified": "2023-10-29T18:53:58Z"}}, {"key": "AWMS25U8", "version": 5335, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/AWMS25U8", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/AWMS25U8", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 6115256, "username": "biebcn", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/biebcn", "type": "text/html"}}}, "lastModifiedByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Krajnc", "parsedDate": "2023-07", "numChildren": 0}, "data": {"key": "AWMS25U8", "version": 5335, "itemType": "magazineArticle", "title": "\"Nunca hablaban de sexo\": Roles, relaciones y pr\u00e1cticas sexuales de las mujeres en Celje (Eslovenia)", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Sara", "lastName": "Krajnc"}], "abstractNote": "", "publicationTitle": "AFIN", "volume": "142", "issue": "", "date": "July/ Julio, 2023", "pages": "", "language": "Spanish, Catalan", "ISSN": "2013-2956", "shortTitle": "", "url": "https://ddd.uab.cat/record/78757?ln=ca", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["BW926N6F"], "relations": {}, "dateAdded": "2023-10-29T09:04:54Z", "dateModified": "2023-10-29T18:49:45Z"}}, {"key": "KTZGK9EF", "version": 5335, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/KTZGK9EF", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/KTZGK9EF", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 6115256, "username": "biebcn", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/biebcn", "type": "text/html"}}}, "lastModifiedByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Equipo del proyecto BRIGHTER FUTURE", "parsedDate": "2023-01", "numChildren": 0}, "data": {"key": "KTZGK9EF", "version": 5335, "itemType": "magazineArticle", "title": "Hacia el bienestar de ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes acogidos o adoptados en los centros educativos", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "", "lastName": "Equipo del proyecto BRIGHTER FUTURE"}], "abstractNote": "", "publicationTitle": "AFIN", "volume": "139", "issue": "", "date": "January/ Enero, 2023", "pages": "", "language": "Spanish, Catalan", "ISSN": "2013-2956", "shortTitle": "", "url": "https://ddd.uab.cat/record/78757?ln=ca", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["BW926N6F"], "relations": {}, "dateAdded": "2023-10-29T18:46:35Z", "dateModified": "2023-10-29T18:49:29Z"}}, {"key": "47YQWIY3", "version": 5336, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/47YQWIY3", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/47YQWIY3", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 6115256, "username": "biebcn", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/biebcn", "type": "text/html"}}}, "lastModifiedByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Mantilla Salazar", "parsedDate": "2023-05", "numChildren": 0}, "data": {"key": "47YQWIY3", "version": 5336, "itemType": "magazineArticle", "title": "El viaje de la endometriosis: mujeres en b\u00fasqueda de respuestas", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Vanessa", "lastName": "Mantilla Salazar"}], "abstractNote": "", "publicationTitle": "AFIN", "volume": "141", "issue": "", "date": "May/Mayo, 2023", "pages": "", "language": "Spanish, Catalan", "ISSN": "2013-2956", "shortTitle": "", "url": "https://ddd.uab.cat/record/78757?ln=ca", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["BW926N6F"], "relations": {}, "dateAdded": "2023-10-29T13:39:00Z", "dateModified": "2023-10-29T18:49:11Z"}}]