[{"key": "CXIK7Y9Z", "version": 6108, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/CXIK7Y9Z", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/CXIK7Y9Z", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 3198649, "username": "laurasanmiquel", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/laurasanmiquel", "type": "text/html"}}}, "lastModifiedByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Malgosa Gasol", "parsedDate": "2023-11-21", "numChildren": 0}, "data": {"key": "CXIK7Y9Z", "version": 6108, "itemType": "tvBroadcast", "title": "(Re)pensant l'educaci\u00f3 sexual", "creators": [{"creatorType": "director", "firstName": "Estel", "lastName": "Malgosa Gasol"}, {"creatorType": "scriptwriter", "firstName": "Estel", "lastName": "Malgosa Gasol"}, {"creatorType": "producer", "firstName": "Dani", "lastName": "Malgosa"}, {"creatorType": "producer", "firstName": "David", "lastName": "Bassa Cabanas"}], "abstractNote": "", "programTitle": "Sense ficci\u00f3", "episodeNumber": "", "videoRecordingFormat": "", "place": "", "network": "3cat", "date": "21/11/2023", "runningTime": "", "language": "", "shortTitle": "", "url": "https://www.ccma.cat/3cat/repensant-leducacio-sexual/video/6251464/", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["H4IXXNVT"], "relations": {}, "dateAdded": "2024-08-19T18:47:49Z", "dateModified": "2024-08-19T18:54:11Z"}}, {"key": "VTBKGYBR", "version": 6106, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/VTBKGYBR", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/VTBKGYBR", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 3198649, "username": "laurasanmiquel", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/laurasanmiquel", "type": "text/html"}}}, "lastModifiedByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Rodr\u00edguez et al.", "parsedDate": "2021-05-24", "numChildren": 0}, "data": {"key": "VTBKGYBR", "version": 6106, "itemType": "tvBroadcast", "title": "Discapacitat, cuidar la llengua i Antonio Orozco", "creators": [{"creatorType": "director", "firstName": "Esther", "lastName": "Rodr\u00edguez"}, {"creatorType": "director", "firstName": "Rosa", "lastName": "S\u00e1nchez"}, {"creatorType": "director", "firstName": "Xavier", "lastName": "Garc\u00eda"}], "abstractNote": "", "programTitle": "Quan arribin els marcians", "episodeNumber": "32", "videoRecordingFormat": "", "place": "", "network": "", "date": "24/05/2021", "runningTime": "", "language": "", "shortTitle": "", "url": "https://www.ccma.cat/3cat/discapacitat-cuidar-la-llengua-i-antonio-orozco/video/6102016/", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["H4IXXNVT"], "relations": {}, "dateAdded": "2024-07-04T09:42:01Z", "dateModified": "2024-07-04T09:50:09Z"}}]