[{"key": "Y9WBKJ46", "version": 6082, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/Y9WBKJ46", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/Y9WBKJ46", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Sanmiquel Molinero", "parsedDate": "2023", "numChildren": 0}, "data": {"key": "Y9WBKJ46", "version": 6082, "itemType": "thesis", "title": "El ajuste a la discapacidad como espacio-tiempo liminal: un an\u00e1lisis desde los estudios cr\u00edticos de la discapacidad", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Laura", "lastName": "Sanmiquel Molinero"}], "abstractNote": "", "thesisType": "PhD Thesis", "university": "Universidad Aut\u00f2noma de Barcelona", "place": "Bellaterra (Barcelona, Spain)", "date": "2023", "numPages": "", "language": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "Department of Social Psychology", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "International Mention", "callNumber": "Excellent Cum Laude", "rights": "Programa de Doctorado en Persona y Sociedad en el Mundo Contempor\u00e1neo.", "extra": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s, Joan Saur\u00ed Ruiz", "tags": [], "collections": ["H9FYFWQY"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-03-25T16:47:51Z", "dateModified": "2024-08-29T22:03:52Z"}}, {"key": "4PE6PHE6", "version": 4717, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/4PE6PHE6", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/4PE6PHE6", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 9303760, "username": "DianaMarre", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/dianamarre", "type": "text/html"}}}, "lastModifiedByUser": {"id": 8536634, "username": "AlexandraDesy", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/alexandradesy", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Malgosa", "parsedDate": "2023-05", "numChildren": 1}, "data": {"key": "4PE6PHE6", "version": 4717, "itemType": "thesis", "title": "\"De esto no podemos hablar hasta que seamos mayores\u201d: La gobernanza de la sexualidad infantil en escuelas catalanas", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Estel", "lastName": "Malgosa"}], "abstractNote": "", "thesisType": "", "university": "Aut\u00f2noma de Barcelona", "place": "Bellaterra", "date": "2023-05", "numPages": "", "language": "castellano", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["H9FYFWQY"], "relations": {}, "dateAdded": "2023-12-31T13:51:00Z", "dateModified": "2024-02-26T17:08:58Z"}}, {"key": "63MAQXRK", "version": 3843, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/63MAQXRK", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/63MAQXRK", "type": "text/html"}, "up": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/4PE6PHE6", "type": "application/json"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 9303760, "username": "DianaMarre", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/dianamarre", "type": "text/html"}}}, "numChildren": 0}, "data": {"key": "63MAQXRK", "version": 3843, "parentItem": "4PE6PHE6", "itemType": "note", "note": "<div data-schema-version=\"9\"><p>Codirecci\u00f3n: Diana Marre y Beatriz San Rom\u00e1n</p>\n</div>", "tags": [], "relations": {}, "dateAdded": "2023-12-31T13:51:59Z", "dateModified": "2023-12-31T13:52:14Z"}}, {"key": "WDMRWAES", "version": 3832, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/WDMRWAES", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/WDMRWAES", "type": "text/html"}, "up": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/PH9ZPNBJ", "type": "application/json"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 9303760, "username": "DianaMarre", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/dianamarre", "type": "text/html"}}}, "numChildren": 0}, "data": {"key": "WDMRWAES", "version": 3832, "parentItem": "PH9ZPNBJ", "itemType": "note", "note": "<div data-schema-version=\"9\"><p>Co-direcci\u00f3n: Bruna Alvarez y Diana Marre</p>\n</div>", "tags": [], "relations": {}, "dateAdded": "2023-12-31T13:50:06Z", "dateModified": "2023-12-31T13:50:21Z"}}, {"key": "PH9ZPNBJ", "version": 3829, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/PH9ZPNBJ", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/PH9ZPNBJ", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 9303760, "username": "DianaMarre", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/dianamarre", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Genna Miyahira", "parsedDate": "2023-11-14", "numChildren": 1}, "data": {"key": "PH9ZPNBJ", "version": 3829, "itemType": "thesis", "title": "Madre o ejecutiva: (des)encuentros al interior de las organizaciones empresariales peruanas", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Karen Saori", "lastName": "Genna Miyahira"}], "abstractNote": "", "thesisType": "Con menci\u00f3n internacional", "university": "Aut\u00f2noma de Barcelona", "place": "Bellaterra", "date": "2023-11-14", "numPages": "", "language": "castellano", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["H9FYFWQY"], "relations": {}, "dateAdded": "2023-12-31T13:48:04Z", "dateModified": "2023-12-31T13:50:03Z"}}, {"key": "Q7KVJN77", "version": 1543, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/Q7KVJN77", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/Q7KVJN77", "type": "text/html"}, "up": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/LLCTCDIK", "type": "application/json"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}}, "data": {"key": "Q7KVJN77", "version": 1543, "parentItem": "LLCTCDIK", "itemType": "attachment", "linkMode": "imported_url", "title": "Snapshot", "accessDate": "2022-04-13T01:41:19Z", "url": "https://tesisenred.net/handle/10803/673341#page=1", "note": "", "contentType": "text/html", "charset": "utf-8", "filename": "673341.html", "md5": "d7954a2d738afa6eff5addc345a4d278", "mtime": 1656587931000, "tags": [], "relations": {"owl:sameAs": "http://zotero.org/groups/4647182/items/5XF7CS7W"}, "dateAdded": "2022-06-30T11:18:50Z", "dateModified": "2022-06-30T11:18:50Z"}}, {"key": "6ATCVZGS", "version": 1528, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/6ATCVZGS", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/6ATCVZGS", "type": "text/html"}, "up": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/LLCTCDIK", "type": "application/json"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "numChildren": 0}, "data": {"key": "6ATCVZGS", "version": 1528, "parentItem": "LLCTCDIK", "itemType": "attachment", "linkMode": "imported_url", "title": "Full Text PDF", "accessDate": "2022-04-13T01:41:19Z", "url": "http://www.tdx.cat/bitstream/10803/673341/1/prg1de1.pdf", "note": "", "contentType": "application/pdf", "charset": "", "filename": "Rivera Guti\u00e9rrez - 2021 - En Busca de la Donante Perfecta. Narrativas en tor.pdf", "md5": "0c7d916e4e151a74f26d09c825870d8e", "mtime": 1656587931000, "tags": [], "relations": {"owl:sameAs": "http://zotero.org/groups/4647182/items/2XI8PTL4"}, "dateAdded": "2022-06-30T11:18:50Z", "dateModified": "2022-06-30T11:18:50Z"}}, {"key": "56HPSW5W", "version": 1527, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/56HPSW5W", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/56HPSW5W", "type": "text/html"}, "up": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/WSPMR6WQ", "type": "application/json"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "numChildren": 0}, "data": {"key": "56HPSW5W", "version": 1527, "parentItem": "WSPMR6WQ", "itemType": "attachment", "linkMode": "imported_file", "title": "PhD Thesis Anna Molas.pdf", "accessDate": "", "url": "", "note": "", "contentType": "application/pdf", "charset": "", "filename": "PhD Thesis Anna Molas.pdf", "md5": "516e5e4384cbfac95748ddbbe39b2961", "mtime": 1656587931000, "tags": [], "relations": {"owl:sameAs": "http://zotero.org/groups/4647182/items/WXE2B7KX"}, "dateAdded": "2022-06-30T11:18:50Z", "dateModified": "2022-06-30T11:18:50Z"}}, {"key": "BZINH33A", "version": 1518, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/BZINH33A", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/BZINH33A", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Ram\u00edrez March", "parsedDate": "2022-02-25", "numChildren": 0}, "data": {"key": "BZINH33A", "version": 1518, "itemType": "thesis", "title": "Movimientos solidarios ante la \u201ccrisis de los refugiados\u201d: entre el humanitarismo y las nuevas infraestructuras para la libertad de movimiento", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "\u00c1lvaro", "lastName": "Ram\u00edrez March"}], "abstractNote": "", "thesisType": "", "university": "Universitat Aut\u00f2noma de Barcelona", "place": "", "date": "2022-02-25", "numPages": "", "language": "spa", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "X", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "X", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "Montenegro, Marisela", "tags": [], "collections": ["H9FYFWQY"], "relations": {"owl:sameAs": "http://zotero.org/groups/4647182/items/VFHU6I89"}, "dateAdded": "2022-06-30T11:18:50Z", "dateModified": "2022-06-30T11:18:50Z"}}, {"key": "WSPMR6WQ", "version": 1518, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/WSPMR6WQ", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/WSPMR6WQ", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Molas", "parsedDate": "2021", "numChildren": 1}, "data": {"key": "WSPMR6WQ", "version": 1518, "itemType": "thesis", "title": "Taming egg donors: the production of the egg donation bioeconomy in Spain", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Anna", "lastName": "Molas"}], "abstractNote": "", "thesisType": "PhD Thesis", "university": "Monash University", "place": "", "date": "2021", "numPages": "", "language": "English", "shortTitle": "", "url": "https://bridges.monash.edu/articles/thesis/TAMING_EGG_DONORS_THE_PRODUCTION_OF_THE_EGG_DONATION_BIOECONOMY_IN_SPAIN/17206244", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "Waitaker", "tags": [], "collections": ["H9FYFWQY"], "relations": {"owl:sameAs": "http://zotero.org/groups/4647182/items/IKQJXH29"}, "dateAdded": "2022-06-30T11:18:50Z", "dateModified": "2022-06-30T11:18:50Z"}}, {"key": "LLCTCDIK", "version": 1518, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/LLCTCDIK", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/LLCTCDIK", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Rivera Guti\u00e9rrez", "parsedDate": "2021-04-14", "numChildren": 2}, "data": {"key": "LLCTCDIK", "version": 1518, "itemType": "thesis", "title": "En Busca de la Donante Perfecta. Narrativas en torno a la ovodonaci\u00f3n", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Priscila", "lastName": "Rivera Guti\u00e9rrez"}], "abstractNote": "A la recerca de la donant perfecta analitza com el mercat reproductiu permea les experi\u00e8ncies de les dones que acudeixen a les cl\u00edniques per donar els seus \u00f2vuls. A partir dels seus narratives, en aquesta dissertaci\u00f3, exploro la forma en qu\u00e8 est\u00e0 organitzat el sistema de ovodonaci\u00f3 a Barcelona. Alhora que pret\u00e9n visualitzar les seves reflexions, motivacions, viv\u00e8ncies i temors al voltant de l'acte de donar, per\u00f2 tamb\u00e9 el paper que adquireixen les subst\u00e0ncies i els cossos reproductius a l'interior de la biotecnologia.", "thesisType": "Ph.D. Thesis", "university": "Universitat Aut\u00f2noma de Barcelona", "place": "", "date": "2021-04-14", "numPages": "", "language": "spa", "shortTitle": "", "url": "http://www.tdx.cat/handle/10803/673341", "accessDate": "2022-04-13T01:41:11Z", "archive": "X", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "X", "callNumber": "", "rights": "Open Access", "extra": "Marre, Diana", "tags": [{"tag": "3", "type": 1}, {"tag": "Altruisme", "type": 1}, {"tag": "Altruismo", "type": 1}, {"tag": "Ci\u00e8ncies Socials", "type": 1}, {"tag": "Eggdonation", "type": 1}, {"tag": "Ovodonaci\u00f3", "type": 1}, {"tag": "Ovodonaci\u00f3n", "type": 1}, {"tag": "Reproductive work", "type": 1}, {"tag": "Trabajo reproductivo", "type": 1}, {"tag": "Treball reproductiu", "type": 1}], "collections": ["H9FYFWQY"], "relations": {"owl:sameAs": "http://zotero.org/groups/4647182/items/YABM37LK"}, "dateAdded": "2022-06-30T11:18:50Z", "dateModified": "2022-06-30T11:18:50Z"}}, {"key": "4HNJDG7Z", "version": 1417, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/4HNJDG7Z", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/4HNJDG7Z", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "lastModifiedByUser": {"id": 7874141, "username": "ChandraKalaClemente", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/chandrakalaclemente", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Lombardo Silvestri", "parsedDate": "2015-12-10", "numChildren": 1}, "data": {"key": "4HNJDG7Z", "version": 1417, "itemType": "thesis", "title": "El prop\u00f3sito de vida en la Comunidad Intencional. La transformaci\u00f3n personal para el cambio micro-social", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Mar\u00eda Laura", "lastName": "Lombardo Silvestri"}], "abstractNote": "Las comunidades intencionales (CI) se presentan como una alternativa al sistema global capitalista: al individualismo y consumismo se responde con modos de vida sostenibles. Esta definici\u00f3n gen\u00e9rica parte de la condici\u00f3n de un prop\u00f3sito en torno del cual se congrega un grupo de personas. La presente tesis doctoral tiene por objeto describir el prop\u00f3sito de vida en la comunidad de los Portales, en Sevilla, Andaluc\u00eda, la cual, desde hace treinta a\u00f1os, ha promovido el crecimiento personal de sus miembros, mediante el an\u00e1lisis de los sue\u00f1os. Este trabajo ha desarrollado un modelo de vida sostenible. El trabajo de campo consisti\u00f3 en una aproximaci\u00f3n etnogr\u00e1fica, realizando  observaci\u00f3n participante y  entrevistas individuales semiestructuradas. \u00bfQu\u00e9 motivos acercaron a sus miembros a participar en la comunidad? \u00bfCu\u00e1l es el prop\u00f3sito de la comunidad? y \u00bfQu\u00e9 trabajo hacen en su vida diaria para lograrlo? fueron las preguntas que guiaron la investigaci\u00f3n. Se concluye que el prop\u00f3sito, a nivel individual y colectivo, puede funcionar de dos maneras: como un principio creativo y de transformaci\u00f3n micro-social o como un dogma alienante y constrictivo.", "thesisType": "Ph.D. Thesis", "university": "Universitat Aut\u00f2noma de Barcelona", "place": "", "date": "2015-12-10", "numPages": "", "language": "cat", "shortTitle": "", "url": "http://www.tdx.cat/handle/10803/329005", "accessDate": "2021-10-02T20:54:01Z", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "www.tdx.cat", "callNumber": "", "rights": "Open Access", "extra": "Montenegro Mart\u00ednez, Marisela; Mart\u00ednez Guzm\u00e1n, Francisco Antar", "tags": [], "collections": ["H9FYFWQY"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-10-02T20:54:01Z", "dateModified": "2022-04-05T12:31:44Z"}}, {"key": "2KXNEVWI", "version": 1415, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/2KXNEVWI", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/2KXNEVWI", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 7674129, "username": "Vane Mantilla", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/vane_mantilla", "type": "text/html"}}}, "lastModifiedByUser": {"id": 7874141, "username": "ChandraKalaClemente", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/chandrakalaclemente", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Rebuelta Cho", "parsedDate": "2020-07-26", "numChildren": 2}, "data": {"key": "2KXNEVWI", "version": 1415, "itemType": "thesis", "title": "Madres y matronas: pr\u00e1cticas y pol\u00edticas reproductivas en el distrito Sikka de la Isla de Flores, Indonesia", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Alicia Paramita", "lastName": "Rebuelta Cho"}], "abstractNote": "Mares i llevadores: pr\u00e0ctiques i pol\u00edtiques reproductives al districte Sikka de l'illa de Flores, Indon\u00e8sia analitza com les pol\u00edtiques reproductives globals permean la comunitat Sikka generant canvis en les creences, rituals i pr\u00e0ctiques reproductives. Per a aix\u00f2, aquesta investigaci\u00f3, se centra principalment en les interaccions de bidan (llevadores biom\u00e8diques), du'a rawin (llevadores amb coneixement local) i mares rurals, per analitzar si i de quina manera s'han modificat els processos reproductius en el districte Sikka. \n \nObservar les pr\u00e0ctiques reproductives com a clau per accedir a la vida social de la comunitat, i, en concret, d'aquests col\u00b7lectius femenins, permet mostrar no nom\u00e9s els canvis produ\u00efts o en proc\u00e9s, sin\u00f3 tamb\u00e9 els aspectes m\u00e9s valorats de les seves pr\u00e0ctiques reproductives culturals (Davis -Floyd & Sargent 1997b, Ginsburg & Rapp 1995b); entre ells, el deure de transmetre el Adat (coneixement local) com a forma de reciprocitat i agra\u00efment a la comunitat ancestral pel regal de la vida (Butterworth 2008). \n \nPer entendre aquest context, cal con\u00e8ixer la hist\u00f2ria de pa\u00eds. Des de la independ\u00e8ncia d'Indon\u00e8sia el 1945, els diferents governs han tractat de construir una identitat nacional a partir de la gran diversitat cultural de pa\u00eds a trav\u00e9s de mecanismes com el Pancasila, base filos\u00f2fica de l'Estat, basat en el lema \"Unitat en la diversitat\" i el terme Gotong Royong o \"cooperaci\u00f3 m\u00fatua\", animant a que les comunitats prioritzin una naci\u00f3 comuna a les seves difer\u00e8ncies (Bowen 1986). \n \nAls anys 80, el pa\u00eds es va sumar a la comunitat internacional en el treball de reduir la seva alta mortalitat materna, intentant assolir els objectius internacionals mitjan\u00e7ant l'estrat\u00e8gia global d'augmentar el nombre de bidan i reempla\u00e7ar a les dukun bayi (Niehof 2014). No obstant aix\u00f2, el 1999, es va produir un canvi substancial amb la descentralitzaci\u00f3 democr\u00e0tica de les seves pol\u00edtiques que donaven flexibilitat a l'aplicabilitat de les mateixes d'acord a les necessitats locals (Hull & Adioetomo 2002, Magrath 2016). \n \nParal\u00b7lelament, des dels anys 2000, es reconeix la import\u00e0ncia de les TBAs en les diferents cultures i es d\u00f3na suport globalment el seu treball conjunt amb les SBAS (Sibley et al. 2004). No obstant aix\u00f2, tot i que el Ministeri de Salut indonesi don\u00e9s llibertat a cada govern local, la pressi\u00f3 per assolir els objectius internacionals continua influint en el manteniment o adopci\u00f3 de mecanismes de recentralitzaci\u00f3 per tenir un major control de l'proc\u00e9s (Magrath 2016). \n \nPer tant, la imposici\u00f3 d'idees, pol\u00edtiques i pr\u00e0ctiques reproductives, impacta de manera multidireccional no nom\u00e9s a la relacions reproductives o familiars sin\u00f3 tamb\u00e9 en les relacions socials i la l\u00f2gica sociocultural de cada context (Ginsburg & Rapp 1995b), ja que, encara que la taxa de mortalitat materna de el pa\u00eds sigui de les m\u00e9s altes i els resultats revelen que la salut reproductiva de les dones es veu beneficiada amb aquesta complementarietat, no tots els districtes ho entenen aix\u00ed. Per qu\u00e8 passa aix\u00f2? Quin \u00e9s el cas de districte Sikka i quines s\u00f3n les seves conseq\u00fc\u00e8ncies en la concepci\u00f3, embar\u00e0s, part i postpart?", "thesisType": "Ph.D. Thesis", "university": "Universitat Aut\u00f2noma de Barcelona", "place": "", "date": "2020-07-26", "numPages": "", "language": "spa", "shortTitle": "Madres y matronas", "url": "http://www.tdx.cat/handle/10803/670771", "accessDate": "2021-04-01T13:26:32Z", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "www.tesisenred.net", "callNumber": "", "rights": "Open Access", "extra": "Marre, Diana", "tags": [{"tag": "3", "type": 1}, {"tag": "Birth", "type": 1}, {"tag": "Ci\u00e8ncies Socials", "type": 1}, {"tag": "Indonesia", "type": 1}, {"tag": "Indon\u00e8sia", "type": 1}, {"tag": "Maternal mortality", "type": 1}, {"tag": "Mortalidad materna", "type": 1}, {"tag": "Mortalitat materna", "type": 1}, {"tag": "Nacimiento", "type": 1}, {"tag": "Naixement", "type": 1}], "collections": ["H9FYFWQY"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-04-01T13:26:32Z", "dateModified": "2022-04-05T12:30:24Z"}}, {"key": "BJFJXGFU", "version": 803, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/BJFJXGFU", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/BJFJXGFU", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "lastModifiedByUser": {"id": 7874141, "username": "ChandraKalaClemente", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/chandrakalaclemente", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Clemente-Mart\u00ednez", "parsedDate": "2021-02-18", "numChildren": 0}, "data": {"key": "BJFJXGFU", "version": 803, "itemType": "thesis", "title": "Volver a los or\u00edgenes. Relacionalidad y biograf\u00eda en adopciones transnacionales espa\u00f1olas-nepal\u00edes", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Chandra Kala", "lastName": "Clemente-Mart\u00ednez"}], "abstractNote": "El modelo de adopci\u00f3n prevalente en las sociedades occidentales, ha implicado la separaci\u00f3n y la \u2014ruptura\u2014 de la relaci\u00f3n parental entre las familias de origen y sus hijos/as. Hist\u00f3ricamente, las pol\u00edticas y las pr\u00e1cticas adoptivas se han caracterizado por ocultamientos, silencios y secretos que han impactado profundamente en la vida cotidiana de las familias adoptivas y las de nacimiento. En este sentido, la adopci\u00f3n cerrada puede haber impedido que muchas personas adoptadas buscaran informaci\u00f3n sobre sus \u2014or\u00edgenes\u2014 (Ponte et al., 2010). Sin embargo, actualmente, hay una tendencia de apertura hacia el fen\u00f3meno adoptivo y la b\u00fasqueda de los \u2014or\u00edgenes\u2014. Por tanto, m\u00e1s familias adoptivas personas adoptadas se interesan en conocer sus historias previas a la adopci\u00f3n. \nVolver a los Or\u00edgenes nace de la voluntad de explorar las experiencias de estas personas en relaci\u00f3n con los \u2014or\u00edgenes\u2014. As\u00ed, este estudio analiza los \u2014or\u00edgenes\u2014 en las adopciones transnacionales trav\u00e9s del ejemplo etnogr\u00e1fico de las adopciones espa\u00f1olas-nepal\u00edes. A partir de 84 entrevistas y observaciones realizadas en Nepal y Espa\u00f1a, esta etnograf\u00eda explora las b\u00fasquedas, los contactos y los reencuentros entre personas adoptadas, sus familias adoptivas espa\u00f1olas y sus parientes nepal\u00edes. Los principales resultados de la investigaci\u00f3n apuntan que las personas adoptadas de este estudio desean conocer su historia anterior a la adopci\u00f3n y, para ello, algunas de ellas han regresado al pa\u00eds de origen o planean hacerlo. Sus experiencias muestran que las b\u00fasquedas y los retornos son una forma de rellenar los \u2014huecos\u2014 de su biograf\u00eda. Tambi\u00e9n hay j\u00f3venes que no sienten la necesidad de buscar porque consideran que no tienen nada que les conecte con el pa\u00eds o la familia de origen. Las familias adoptivas, generalmente han apoyado a sus hijos e hijas en sus procesos de b\u00fasquedas, considerando este acompa\u00f1amiento como parte fundamental de rol de padre y madre. Tambi\u00e9n ha habido familias que lo han sentido como una \u2014obligaci\u00f3n\u2014. Por su parte, las experiencias de familias de origen muestran intensos per\u00edodos de esperas y a\u00f1oranzas por la persona que perdieron. Algunas de las familias de origen pudieron poner fin a estas esperas, mientras que otras se quedaron con la esperanza de seguir esperando. Y, finalmente, la descripci\u00f3n de las relaciones, las conexiones y las desconexiones entre la \u2014tr\u00edada adoptiva\u2014 muestran que las familias protagonistas han intentado reconocer las mutuas dependencias y las posiciones de cada uno. Algunas familias paulatinamente han integrado a nuevos miembros en su universo familiar. Otras familias han mostrado una mayor desconexi\u00f3n respecto a la familia de origen.", "thesisType": "Ph.D. Thesis", "university": "Universitat Aut\u00f2noma de Barcelona", "place": "", "date": "2021-02-18", "numPages": "", "language": "spa", "shortTitle": "", "url": "http://www.tdx.cat/handle/10803/672040", "accessDate": "2021-10-02T20:44:15Z", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "www.tdx.cat", "callNumber": "", "rights": "Embargoed Access", "extra": "Marre, Diana", "tags": [], "collections": ["H9FYFWQY"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-10-02T20:44:15Z", "dateModified": "2021-10-07T09:20:51Z"}}, {"key": "7WB3LH3D", "version": 704, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/7WB3LH3D", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/7WB3LH3D", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Yufra", "parsedDate": "2012-12-17", "numChildren": 1}, "data": {"key": "7WB3LH3D", "version": 704, "itemType": "thesis", "title": "Inmigrantes en formaci\u00f3n: estado de bienestar y promoci\u00f3n de los lazos sociales en el caso de la formaci\u00f3n y la inserci\u00f3n laboral de las personas inmigrantes en Barcelona", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Laura Cristina", "lastName": "Yufra"}], "abstractNote": "La tesis constituye un recorrido te\u00f3rico-emp\u00edrico en torno a la configuraci\u00f3n sociopol\u00edtica del fen\u00f3meno de la inmigraci\u00f3n como \u201cproblema de Estado\u201d a partir del estudio del caso de la formaci\u00f3n para la inserci\u00f3n laboral.  En primer lugar, se se\u00f1ala la intr\u00ednseca relaci\u00f3n entre inmigraci\u00f3n y Estado, y c\u00f3mo este \u00faltimo sigue siendo un factor decisivo en el tratamiento de aquella (Sayad, 2010). Adem\u00e1s, se identifican los procesos de transformaci\u00f3n en la promoci\u00f3n de los lazos sociales por parte del Estado de bienestar de los pa\u00edses europeos que inciden en la impartici\u00f3n de recursos y derechos sociales dirigidos a las personas inmigrantes. En este sentido, en el trabajo se analiza la capacidad de los Estados de bienestar de establecer fronteras organizativas o internas que distinguen a los inmigrantes como miembros \u201cdeseados\u201d o \u201cindeseados\u201d (Geddes, 1998; 2006). Dicha funci\u00f3n de distinci\u00f3n se realiza mediante la concesi\u00f3n o denegaci\u00f3n del  acceso de las personas inmigrantes a los recursos, como as\u00ed tambi\u00e9n a partir de la definici\u00f3n de los contenidos de los cursos de formaci\u00f3n dirigidos a estas personas.  \nEl acceso a los recursos de formaci\u00f3n se encuentra atravesado por el estatus legal de las personas inmigrantes. Las personas sin permisos de residencia y/o trabajo son quienes poseen un acceso muy limitado a recursos sociales, obteniendo un suministro \u201cinformal\u201d de prestaciones dependientes de la sociedad civil y al margen de las otorgadas por las administraciones. Por consiguiente, se produce inestabilidad y desobligaci\u00f3n en la promoci\u00f3n de la formaci\u00f3n por parte del Estado dejando a otros actores que presten asistencia ligada a la caridad y al asistencialismo. Los recursos de formaci\u00f3n para personas reagrupadas refuerzan los espacios donde existe una selecci\u00f3n previa del mercado. Por otra parte, los recursos normalizados (donde no habr\u00eda diferencias entre nacionales y extranjeros), tienen un sesgo excluyente en relaci\u00f3n con las personas inmigrantes en la medida que el permiso de trabajo est\u00e1 estrechamente ligado a las necesidades del mercado. En este sentido, resulta cuestionada la idea com\u00fanmente aceptada de la obtenci\u00f3n progresiva de derechos sociales para inmigrantes: el panorama se presenta sinuoso y complejo, y con una escasa atenci\u00f3n a la correcci\u00f3n de las desigualdades por parte de los gobiernos p\u00fablicos. \nLos contenidos de los cursos de formaci\u00f3n tambi\u00e9n apuntan a la conformaci\u00f3n del inmigrando  deseado: se espera que las personas inmigrantes se adapten, y sean sujetos disponibles y activos, que dejen de lado todas las \u201cparticularidades\u201d (culturales, sociales, etc.) que son entendidas como r\u00e9moras para la inclusi\u00f3n en exitosa en la sociedad de instalaci\u00f3n. Por otro lado, los cursos de  formaci\u00f3n se perfilan como un dispositivo que antes que servir para la promoci\u00f3n social es un d\u00e9bil sustituto del empleo que hace que las personas \u201chagan algo\u201d mientras se encuentran sin trabajo y que promueven un tipo de inserci\u00f3n que se podr\u00eda calificar como \u201cinclusi\u00f3n diferenciada\u201d (Mezzadra, 2005, 2007).  \nEl trabajo ha sido realizado desde una perspectiva cualitativa, utilizando las t\u00e9cnicas de la observaci\u00f3n participante y la entrevista en profundidad a coordinadores de los cursos de formaci\u00f3n, formadores y personas inmigrantes que llevan a cabo sus procesos de formaci\u00f3n de los diferentes tipos de recursos presentes en la ciudad de Barcelona. Se ha servido tambi\u00e9n de fuentes documentales y period\u00edsticas en la construcci\u00f3n del corpus de la investigaci\u00f3n.", "thesisType": "Ph.D. Thesis", "university": "Universitat Aut\u00f2noma de Barcelona", "place": "", "date": "2012-12-17", "numPages": "", "language": "spa", "shortTitle": "Inmigrantes en formaci\u00f3n", "url": "http://www.tdx.cat/handle/10803/129644", "accessDate": "2021-10-02T20:52:31Z", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "www.tdx.cat", "callNumber": "", "rights": "Open Access", "extra": "Montenegro Mart\u00ednez, Marisela; Santamar\u00eda Lorenzo, Enrique", "tags": [], "collections": ["H9FYFWQY"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-10-02T20:52:31Z", "dateModified": "2021-10-02T21:07:32Z"}}, {"key": "5IQNVZ5K", "version": 703, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/5IQNVZ5K", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/5IQNVZ5K", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Montenegro Mart\u00ednez", "parsedDate": "2001-03-21", "numChildren": 1}, "data": {"key": "5IQNVZ5K", "version": 703, "itemType": "thesis", "title": "Conocimientos, agentes y articulaciones: una mirada situada a la intervenci\u00f3n social", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Marisela", "lastName": "Montenegro Mart\u00ednez"}], "abstractNote": "La intervenci\u00f3n social busca transformar un estado de cosas a trav\u00e9s de la incidencia de un equipo de profesionales (o voluntarios/as) en una situaci\u00f3n definida como problem\u00e1tica. El supuesto fundamental es que esta intervenci\u00f3n redundar\u00e1 en dar elementos para la resoluci\u00f3n de dichas situaciones, aumentando la calidad de vida de las personas beneficiarias de los proyectos o programas. Este modelo utiliza conceptos como el de problema social, poblaci\u00f3n excluida (o en riesgo de exclusi\u00f3n), conocimiento cient\u00edfico, etc. que sirven de marco legitimador de la acci\u00f3n de los equipos interventores.<br/><br/>Esta investigaci\u00f3n se centra en dos objetivos: 1) La revisi\u00f3n de desarrollos en las teor\u00edas sobre intervenci\u00f3n social, estudiando los conceptos y principios que la fundamentan  a trav\u00e9s del an\u00e1lisis de algunos sistemas y modelos de intervenci\u00f3n; y 2) La construcci\u00f3n de una propuesta de reflexi\u00f3n para la intervenci\u00f3n social basada en discusiones en el \u00e1mbito de la definici\u00f3n de problemas sociales, agentes de la acci\u00f3n de transformaci\u00f3n y posturas sostenidas en torno al conocimiento.<br/><br/>A partir conseguir estos objetivos, se ha hecho una revisi\u00f3n de diferentes formas de abordar la intervenci\u00f3n social, a partir de la cual hemos identificado dos grandes modelos de intervenci\u00f3n social: la \"intervenci\u00f3n social dirigida\" y la \"intervenci\u00f3n social participativa\". Siguiendo esta distinci\u00f3n se han analizado los conceptos fundamentales que trabajan estas perspectivas en cuanto a definici\u00f3n de problema social, agentes involucrados en la intervenci\u00f3n, perspectiva en cuanto al conocimiento y cambio social posible y deseable.<br/><br/>Las intervenciones \"dirigidas\" son aquellas planificadas, ejecutadas y evaluadas por parte de equipo de profesionales y t\u00e9cnicos/as legitimados para ello. \u00c9stas no buscan una transformaci\u00f3n de la sociedad en su conjunto sino atacar aspectos que son vistos como problem\u00e1ticos de modo que se puedan equilibrar los desperfectos ocasionados por el sistema a trav\u00e9s de mecanismos e instituciones sociales preparadas y legitimadas para realizar esta intervenci\u00f3n. Las intervenciones dirigidas que hemos estudiado son: los sistemas de \"servicios sociales\" y \"cooperaci\u00f3n internacional\" y modelos de intervenci\u00f3n de los grupos de apoyo mutuo. Estas intervenciones buscan incidir en los espacios y colectivos que tienen problemas (seg\u00fan la definici\u00f3n que quien est\u00e1 en posici\u00f3n de legitimidad para hacer esta definici\u00f3n: pol\u00edticos/as y t\u00e9cnicos/as) y hacen la intervenci\u00f3n desde la perspectiva de los equipos interventores. <br/><br/>Las intervenciones \"participativas\", a diferencia de las 'intervenciones dirigidas', toman al grupo afectado por alg\u00fan problema social como interlocutor y actor privilegiado para la transformaci\u00f3n social. Las perspectivas analizadas bajo esta modelo son: la psicolog\u00eda comunitaria, la educaci\u00f3n popular, la teolog\u00eda de la liberaci\u00f3n y la investigaci\u00f3n acci\u00f3n participativa. En \u00e9stas el dise\u00f1o, ejecuci\u00f3n y evaluaci\u00f3n de los programas y acciones se hace a partir del di\u00e1logo entre aquellas personas que intervienen y las personas afectadas por problemas concretos. A partir de la relaci\u00f3n entre agentes externos/as (profesionales, voluntarios/as, etc.) y personas de la comunidad, es posible transformar los puntos de vista de ambos grupos y actuar conjuntamente, a partir de los recursos diferenciados, para la transformaci\u00f3n social.<br/><br/>Por \u00faltimo, se ha creado una \"mirada situada a la intervenci\u00f3n social\" que sirve de herramienta para reflexionar sobre las implicaciones que tienen los diferentes modelos que sustentan las formas de intervenci\u00f3n social estudiadas. Se discute c\u00f3mo el uso de otros marcos de comprensi\u00f3n (tales como el socioconstruccionismo, perspectivas feministas o el postmarxismo) puede servir para reflexionar sobre la intervenci\u00f3n social y proponer una pr\u00e1ctica que se aleje de las implicaciones de control social, reificaci\u00f3n de sujetos problem\u00e1ticos y preponderancia del conocimiento cient\u00edfico (sobre otros tipos de conocimiento) propias de los modelos actuales de intervenci\u00f3n social.", "thesisType": "Ph.D. Thesis", "university": "Universitat Aut\u00f2noma de Barcelona", "place": "", "date": "2001-03-21", "numPages": "", "language": "spa", "shortTitle": "Conocimientos, agentes y articulaciones", "url": "http://www.tdx.cat/handle/10803/5410", "accessDate": "2021-10-02T20:51:06Z", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "www.tdx.cat", "callNumber": "", "rights": "Open Access", "extra": "Pujol Tarr\u00e9s, Joan", "tags": [], "collections": ["H9FYFWQY"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-10-02T20:51:06Z", "dateModified": "2021-10-02T21:07:11Z"}}, {"key": "SV6JKHWW", "version": 703, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/SV6JKHWW", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/SV6JKHWW", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Aljama-Cuenca", "parsedDate": "2018-11-23", "numChildren": 0}, "data": {"key": "SV6JKHWW", "version": 703, "itemType": "thesis", "title": "Proc\u00e9s d'institucionalitzaci\u00f3 de l'associacionisme LGBTI: factors facilitadors i repercussions", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Patricia", "lastName": "Aljama-Cuenca"}], "abstractNote": "", "thesisType": "Ph.D. Thesis", "university": "Universidad Aut\u00f3noma de Barcelona", "place": "Barcelona", "date": "23/11/2018", "numPages": "", "language": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "Pujol Tarr\u00e9s, Joan", "tags": [], "collections": ["H9FYFWQY"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-03-25T16:47:45Z", "dateModified": "2021-10-02T21:06:59Z"}}, {"key": "TSNW7FGQ", "version": 702, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/TSNW7FGQ", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/TSNW7FGQ", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Rivero Garcia", "parsedDate": "2005-07-22", "numChildren": 0}, "data": {"key": "TSNW7FGQ", "version": 702, "itemType": "thesis", "title": "Ciencias \"Psi\", Subjetividad y Gobierno. Una aproximaci\u00f3n geneal\u00f3gica a la producci\u00f3n de subjetividades \"psi\"en la modernidad", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Isabel Yadira", "lastName": "Rivero Garcia"}], "abstractNote": "", "thesisType": "Ph.D. Thesis", "university": "Universitat Aut\u00f2noma de Barcelona", "place": "", "date": "22/07/2005", "numPages": "", "language": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "Pujol Tarr\u00e9s, Joan", "tags": [], "collections": ["H9FYFWQY"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-10-02T21:04:12Z", "dateModified": "2021-10-02T21:06:39Z"}}, {"key": "Q8RVI56D", "version": 702, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/Q8RVI56D", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/Q8RVI56D", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Jacobson", "parsedDate": "2010-12-11", "numChildren": 0}, "data": {"key": "Q8RVI56D", "version": 702, "itemType": "thesis", "title": "Producing and contesting the neoliberal citizen.", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Matthew", "lastName": "Jacobson"}], "abstractNote": "", "thesisType": "Ph.D. Thesis", "university": "Universitat Aut\u00f2noma de Barcelona", "place": "", "date": "12/11/2010", "numPages": "", "language": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "Pujol Tarr\u00e9s, Joan", "tags": [], "collections": ["H9FYFWQY"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-10-02T21:02:41Z", "dateModified": "2021-10-02T21:06:35Z"}}, {"key": "NDZT37JN", "version": 702, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/NDZT37JN", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/NDZT37JN", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Gutierrez Monclus", "parsedDate": "2011-09-23", "numChildren": 0}, "data": {"key": "NDZT37JN", "version": 702, "itemType": "thesis", "title": "Terapia Ocupacional: una disciplina para la autonom\u00eda. Pr\u00e1cticas y discursos de gubernamentalidad y subjetivaci\u00f3n en torno a una ciencia emergente.", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Pamela Loreto", "lastName": "Gutierrez Monclus"}], "abstractNote": "", "thesisType": "Ph.D. Thesis", "university": "Universitat Aut\u00f2noma de Barcelona", "place": "", "date": "23/09/2011", "numPages": "", "language": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "Pujol Tarr\u00e9s, Joan", "tags": [], "collections": ["H9FYFWQY"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-10-02T21:03:27Z", "dateModified": "2021-10-02T21:06:30Z"}}, {"key": "ZIR3NI5A", "version": 702, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/ZIR3NI5A", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/ZIR3NI5A", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Carrasco Madariaga", "parsedDate": "2011-02-28", "numChildren": 0}, "data": {"key": "ZIR3NI5A", "version": 702, "itemType": "thesis", "title": "Intervenci\u00f3n social en Salud Mental y Psiquiatr\u00eda en Chile. Una aproximaci\u00f3n desde las interfases de la gubernamentalidad.", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Jimena Soledad", "lastName": "Carrasco Madariaga"}], "abstractNote": "", "thesisType": "Ph.D. Thesis", "university": "Universitat Aut\u00f2noma de Barcelona", "place": "", "date": "28/02/2011", "numPages": "", "language": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "Pujol Tarr\u00e9s, Joan", "tags": [], "collections": ["H9FYFWQY"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-10-02T21:02:00Z", "dateModified": "2021-10-02T21:06:26Z"}}, {"key": "4VA5FX8M", "version": 702, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/4VA5FX8M", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/4VA5FX8M", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Bona Beauvois", "parsedDate": "2010-10-12", "numChildren": 0}, "data": {"key": "4VA5FX8M", "version": 702, "itemType": "thesis", "title": "Gesti\u00f3n Ciudadana de la Tecnolog\u00eda: una aproximaci\u00f3n desde los Science And Technology Studies a las redes WiFi y la governance urbana a trav\u00e9s de guifi.net.", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Yann-Felip", "lastName": "Bona Beauvois"}], "abstractNote": "", "thesisType": "Ph.D. Thesis", "university": "Universitat Aut\u00f2noma de Barcelona", "place": "", "date": "10/12/2010", "numPages": "", "language": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "Pujol Tarr\u00e9s, Joan", "tags": [], "collections": ["H9FYFWQY"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-10-02T21:01:07Z", "dateModified": "2021-10-02T21:06:22Z"}}, {"key": "YAAYI2XF", "version": 695, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/YAAYI2XF", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/YAAYI2XF", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Zarco Hern\u00e1ndez", "parsedDate": "2012-07-11", "numChildren": 0}, "data": {"key": "YAAYI2XF", "version": 695, "itemType": "thesis", "title": "Geopol\u00edtica del conocimiento e intimidad entre hombres, un recorrido psicosocial/decolonial.", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Fernando", "lastName": "Zarco Hern\u00e1ndez"}], "abstractNote": "", "thesisType": "Ph.D. Thesis", "university": "", "place": "", "date": "07/11/2012", "numPages": "", "language": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "Pujol Tarr\u00e9s, Joan", "tags": [], "collections": ["H9FYFWQY"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-10-02T20:57:30Z", "dateModified": "2021-10-02T21:00:41Z"}}, {"key": "2F3MYN2A", "version": 695, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/2F3MYN2A", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/2F3MYN2A", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Espinoza Tapia", "parsedDate": "2015-09-10", "numChildren": 0}, "data": {"key": "2F3MYN2A", "version": 695, "itemType": "thesis", "title": "Interseccionalitat i interextualiutat en la subjectivaci\u00f3 de la masculinitat d'homes joves en el nord de xile: una aproximaci\u00f3 smi\u00f2tic/material des del model de mapes corporals.", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Ricardo Ernesto", "lastName": "Espinoza Tapia"}], "abstractNote": "", "thesisType": "Ph.D. Thesis", "university": "Universitat Aut\u00f2noma de Barcelona", "place": "", "date": "09/10/2015", "numPages": "", "language": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "Pujol Tarr\u00e9s, Joan", "tags": [], "collections": ["H9FYFWQY"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-10-02T20:56:13Z", "dateModified": "2021-10-02T21:00:18Z"}}, {"key": "9JR8ZPV8", "version": 695, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/9JR8ZPV8", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/9JR8ZPV8", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Aguirre Calleja", "parsedDate": "2012-06-28", "numChildren": 0}, "data": {"key": "9JR8ZPV8", "version": 695, "itemType": "thesis", "title": "Figuras performativas de la acci\u00f3n colectiva: Una trayectoria con la Comisi\u00f3n Civil Internacional de Observaci\u00f3n por los Derechos Humanos, desde las pol\u00edticas de conocimiento feminista y la etnograf\u00eda cr\u00edtica", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Ana Cristina", "lastName": "Aguirre Calleja"}], "abstractNote": "", "thesisType": "Ph.D. Thesis", "university": "Universitat Aut\u00f2noma de Barcelona", "place": "", "date": "28/06/2012", "numPages": "", "language": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "Pujol Tarr\u00e9s, Joan", "tags": [], "collections": ["H9FYFWQY"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-10-02T20:59:10Z", "dateModified": "2021-10-02T21:00:10Z"}}, {"key": "NYBSN2G6", "version": 687, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/NYBSN2G6", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/NYBSN2G6", "type": "text/html"}, "up": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/4HNJDG7Z", "type": "application/json"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "numChildren": 0}, "data": {"key": "NYBSN2G6", "version": 687, "parentItem": "4HNJDG7Z", "itemType": "attachment", "linkMode": "imported_url", "title": "Full Text PDF", "accessDate": "2021-10-02T20:54:03Z", "url": "http://www.tdx.cat/bitstream/10803/329005/1/mlsl1de1.pdf", "note": "", "contentType": "application/pdf", "charset": "", "filename": "Lombardo and Laura - 2015 - El prop\u00f3sito de vida en la Comunidad Intencional. .pdf", "md5": "d2a91f29253b242c6111d26f24fa6738", "mtime": 1633208043000, "tags": [], "relations": {}, "dateAdded": "2021-10-02T20:54:03Z", "dateModified": "2021-10-02T20:54:03Z"}}, {"key": "SBNHAI6S", "version": 676, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/SBNHAI6S", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/SBNHAI6S", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Fulladosa-Leal", "parsedDate": "2017-09-12", "numChildren": 1}, "data": {"key": "SBNHAI6S", "version": 676, "itemType": "thesis", "title": "Mujeres en movimiento: ampliando los m\u00e1rgenes de participaci\u00f3n social y pol\u00edtica en la acci\u00f3n colectiva como trabajadoras del hogar y el cuidado", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Karina", "lastName": "Fulladosa-Leal"}], "abstractNote": "La actual configuraci\u00f3n global ha llevado a una serie de reordenamientos en m\u00faltiples dimensiones (econ\u00f3micas, sociales, pol\u00edticas, territoriales y de cuidados). Esta investigaci\u00f3n se centra en uno de los aspectos que emergen a partir de este nuevo reordenamiento y que tiene que ver la divisi\u00f3n sexual, social e internacional de los trabajos de reproducci\u00f3n. Lo que ha llevado a la feminizaci\u00f3n de la migraci\u00f3n y la inserci\u00f3n de las mujeres en m\u00faltiples circuitos de cuidados, atravesados por un contexto complejo de discriminaci\u00f3n caracterizado por la explotaci\u00f3n, la pobreza, la desigualdad, los prejuicios y la informalidad. Estos ejes de desigualdad son los que vulneran a hombres y mujeres en el ejercicio pleno de sus derechos, sociales, pol\u00edticos, laborales y econ\u00f3micos entre otros.  \n \nLa pregunta de esta investigaci\u00f3n tiene que ver con la posibilidad de consolidaci\u00f3n y fortalecimiento de la acci\u00f3n colectiva (sindicato) de las trabajadoras del hogar y el cuidado (Sindihogar) en la ciudad de Barcelona, con el objetivo de ampliar los m\u00e1rgenes de participaci\u00f3n social y pol\u00edtica. Y c\u00f3mo construirlo a trav\u00e9s de un trabajo colaborativo dentro de la investigaci\u00f3n-activista-feminista.  \n\t \nPara llevar a cabo este abordaje se plantearon cuatro objetivos espec\u00edficos que pudieran dar cuenta de este proceso, desde una perspectiva colaborativa y a partir del posicionamiento de la investigadora dentro del colectivo. En primer lugar, hay un acercamiento a comprender la problem\u00e1tica de las trabajadoras del hogar y el cuidado a trav\u00e9s de su trayectoria en la acci\u00f3n colectiva. En segundo lugar, se propone analizar y dialogar sobre los modos organizativos con el sindicato, identificando las posibilidades y l\u00edmites respecto a otras formas de organizaci\u00f3n. En tercer lugar, se impulsa la creaci\u00f3n de alianzas del sindicato con otros actores sociales, para el fortalecimiento de la participaci\u00f3n de las trabajadoras/es del hogar y del cuidado. Por \u00faltimo, se contribuye a la visibilizaci\u00f3n y sensibilizaci\u00f3n respecto de las condiciones de estos trabajos, a trav\u00e9s de la difusi\u00f3n de actividades tem\u00e1ticas, pol\u00edticas y recreativas construidas desde la acci\u00f3n colectiva. \nA partir de la concreci\u00f3n de estos objetivos se ha se\u00f1alado la apuesta pol\u00edtica desde Sindihogar por subvertir las l\u00f3gicas de dominaci\u00f3n, a trav\u00e9s de traspasar el escenario privado de los cuidados, y hacer una acci\u00f3n colectiva que promueva su dignificaci\u00f3n y socializaci\u00f3n.  En segundo lugar, se construy\u00f3 formas de conocer y producir conocimiento a trav\u00e9s de una propuesta desde la investigaci\u00f3n activista feminista, cuestionando un pensamiento \u00fanico y universal que no considera sistemas de opresi\u00f3n articulados como son el sexismo, el racismo, la heterosexualidad obligatoria, el clasismo y el neoliberalismo, Estas orientaciones posibilitan generar disidencias tem\u00e1ticas a trav\u00e9s de elaborar cr\u00edticas a injusticias normalizadas (racismo, patriarcado, exclusi\u00f3n); as\u00ed como disidencias metodol\u00f3gicas a trav\u00e9s de investigaciones posicionadas, horizontales y participativas.  \nPor \u00faltimo, se propuso otras formas de relaci\u00f3n en la acci\u00f3n colectiva (Sindihogar) que apuestan por la construcci\u00f3n de pr\u00e1cticas \u201cmimopol\u00edticas\u201d generando espacio en nuestros quehaceres cotidianos (en nuestras pr\u00e1cticas activistas, acad\u00e9micas, vitales) que permitan comprometernos, apasionarnos, crear, prestar atenci\u00f3n a los detalles, sostenernos afectivamente, confraternizar y generar apoyo, reconstruyendo la ligaz\u00f3n y/o el v\u00ednculo del tejido social. Sin obviar los retos y dificultades que el tejido de relaciones en este sentido pueda implicar (desgastes, fricciones, intensidades) pero de las cuales se hacen una apuesta en com\u00fan para construir vidas dignas para todas.", "thesisType": "Ph.D. Thesis", "university": "Universitat Aut\u00f2noma de Barcelona", "place": "", "date": "2017-09-12", "numPages": "", "language": "spa", "shortTitle": "Mujeres en movimiento", "url": "http://www.tdx.cat/handle/10803/455567", "accessDate": "2021-10-02T20:53:41Z", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "www.tdx.cat", "callNumber": "", "rights": "Open Access", "extra": "Montenegro Mart\u00ednez, Marisela", "tags": [], "collections": ["H9FYFWQY"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-10-02T20:53:41Z", "dateModified": "2021-10-02T20:53:56Z"}}, {"key": "RYDVTPY8", "version": 688, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/RYDVTPY8", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/RYDVTPY8", "type": "text/html"}, "up": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/SBNHAI6S", "type": "application/json"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "numChildren": 0}, "data": {"key": "RYDVTPY8", "version": 688, "parentItem": "SBNHAI6S", "itemType": "attachment", "linkMode": "imported_url", "title": "Full Text PDF", "accessDate": "2021-10-02T20:53:44Z", "url": "http://www.tdx.cat/bitstream/10803/455567/1/kfl1de1.pdf", "note": "", "contentType": "application/pdf", "charset": "", "filename": "Fulladosa-Leal - 2017 - Mujeres en movimiento ampliando los m\u00e1rgenes de p.pdf", "md5": "922a044ac09c641733933958174cfaa7", "mtime": 1633208024000, "tags": [], "relations": {}, "dateAdded": "2021-10-02T20:53:44Z", "dateModified": "2021-10-02T20:53:44Z"}}, {"key": "8M44D9J2", "version": 676, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/8M44D9J2", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/8M44D9J2", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Osorio Cabrera", "parsedDate": "2017-06-23", "numChildren": 1}, "data": {"key": "8M44D9J2", "version": 676, "itemType": "thesis", "title": "Modos de vida vivibles: Econom\u00eda(s) Solidaria(s) y Sostenibilidad de la vida.", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Mar\u00eda Daniela", "lastName": "Osorio Cabrera"}], "abstractNote": "En tiempos de crisis civilizatoria, se multiplican las reflexiones sobre la necesidad de cambios en \nel sistema socio-econ\u00f3mico dominante. A nivel mundial, se empieza a articular un heterog\u00e9neo \nconjunto de teor\u00edas y pr\u00e1cticas socio-econ\u00f3micas bajo el concepto de Econom\u00eda(s) Solidaria(s) (en \nadelante ES). Se trata de experiencias construidas sobre la base de relaciones horizontales entre \nsus integrantes y orientadas por los principios de solidaridad y apoyo mutuo. Emprendimientos \nque consideran el entorno ambiental y comunitario como elementos centrales de su accionar y \nque, para fortalecerse, buscan alianzas a trav\u00e9s del establecimiento de redes de colaboraci\u00f3n. \nAunque desde perspectivas feministas se plantea que estas experiencias son una oportunidad \npara la construcci\u00f3n de modelos alternativos, tambi\u00e9n surgen cuestionamientos debido a la \nreproducci\u00f3n de sesgos androc\u00e9ntricos en la mirada sobre la econom\u00eda presentes en la ES. En \nparticular se cuestiona: la reproducci\u00f3n de roles jer\u00e1rquicos de poder, la falta de visibilidad sobre \nlas tareas que sostienen la vida, y la necesidad de una redistribuci\u00f3n de estas dentro de los \ncolectivos que la componen. A pesar de las cr\u00edticas, se reconoce en la ES una posibilidad para la \nconformaci\u00f3n de relaciones sociales justas y equitativas, por lo que se plantea la necesidad de \nestablecer puentes y di\u00e1logos entre ambas propuestas. \nEl objetivo de esta tesis ha sido contribuir al di\u00e1logo entre ES y feminismo, identificando las formas \nde interdependencia en experiencias de ES, y analizando su aporte en la construcci\u00f3n de \nrelaciones equitativas. Realizamos un proceso de investigaci\u00f3n-activista de corte etnogr\u00e1fico, \norientado por la epistemolog\u00eda de los conocimientos situados. Nos vinculamos con el campo-tema, \ny nos relacionamos con dos experiencias: el Ateneu Cooperativo la Base en Barcelona y la \nComisi\u00f3n de Econom\u00edas Feministas de la red de ES en Catalu\u00f1a. Tomamos como herramienta de \nan\u00e1lisis la propuesta de la Sostenibilidad de la vida desarrollada por las economistas feministas. \nEl proceso de investigaci\u00f3n desde el di\u00e1logo y los encuentros, nos permiti\u00f3 reflexionar sobre: i) la \nnecesidad de visibilizar y reconocer los procesos de interdependencia a trav\u00e9s de la \nresponsabilizaci\u00f3n colectiva de todas las necesidades; ii) la necesidad del compartir espaciotiempo \nen las din\u00e1micas colectivas como posibilidad para los buenos encuentros; iii) la \npotenciaci\u00f3n de las pr\u00e1cticas que ya existen dentro de la ES desde una perspectiva de la \nsostenibilidad de la vida; iv) la inspiraci\u00f3n para el cambio de agenda que potencie poner la vida en \nel centro, incluso en la formas de habitar nuestras investigaciones; y v) una apuesta radical por \nuna pol\u00edtica de los afectos.", "thesisType": "Ph.D. Thesis", "university": "Universitat Aut\u00f2noma de Barcelona", "place": "", "date": "2017-06-23", "numPages": "", "language": "spa", "shortTitle": "Modos de vida vivibles", "url": "http://www.tdx.cat/handle/10803/405465", "accessDate": "2021-10-02T20:53:24Z", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "www.tdx.cat", "callNumber": "", "rights": "Open Access", "extra": "Montenegro Mart\u00ednez, Marisela; Pe\u00f1aranda-C\u00f3lera, Maria del Carmen", "tags": [], "collections": ["H9FYFWQY"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-10-02T20:53:24Z", "dateModified": "2021-10-02T20:53:29Z"}}, {"key": "GA7YFC4N", "version": 684, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/GA7YFC4N", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/GA7YFC4N", "type": "text/html"}, "up": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/8M44D9J2", "type": "application/json"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "numChildren": 0}, "data": {"key": "GA7YFC4N", "version": 684, "parentItem": "8M44D9J2", "itemType": "attachment", "linkMode": "imported_url", "title": "Full Text PDF", "accessDate": "2021-10-02T20:53:26Z", "url": "http://www.tdx.cat/bitstream/10803/405465/1/mdoc1de1.pdf", "note": "", "contentType": "application/pdf", "charset": "", "filename": "Osorio Cabrera - 2017 - Modos de vida vivibles Econom\u00eda(s) Solidaria(s) y.pdf", "md5": "04421a58d1f3eabd51c5bc5430dd7cbb", "mtime": 1633208006000, "tags": [], "relations": {}, "dateAdded": "2021-10-02T20:53:26Z", "dateModified": "2021-10-02T20:53:26Z"}}, {"key": "FFBHU6WN", "version": 675, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/FFBHU6WN", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/FFBHU6WN", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Rovira Rubio", "parsedDate": "2014-11-10", "numChildren": 1}, "data": {"key": "FFBHU6WN", "version": 675, "itemType": "thesis", "title": "La pobreza en chile y su superaci\u00f3n como problema de estado: un an\u00e1lsis de los discursos presidenciales de la concertaci\u00f3n", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Ray\u00e9n Amanda", "lastName": "Rovira Rubio"}], "abstractNote": "La pobreza como fen\u00f3meno social ha tenido cambios importantes a lo largo del tiempo, en lo que se ha modificado el modo de comprender a quienes se identifican como pobres y el modo de abordarla socialmente. \nLas actuales comprensiones del fen\u00f3meno surgen con la emergencia de los Estados-naci\u00f3n, para los que la pobreza se posiciona como problema a gobernar desde la creaci\u00f3n de las pol\u00edticas sociales. Este proceso se inicia en Latinoam\u00e9rica en el siglo XIX con una gran permeabilidad hacia los modos europeos en los que se articula el poder gubernamental, lo que contin\u00faa hasta la actualidad con la mundializaci\u00f3n del enfrentamiento de la pobreza y su gesti\u00f3n ahora desde par\u00e1metros globales. \nEn Chile en 1990, con el retorno de la democracia, la pobreza vuelve a ser tema de agenda de los gobiernos de la Concertaci\u00f3n de Partidos Por la Democracia (CPPD), focaliz\u00e1ndose en la lucha contra \u00e9sta gran parte de la intervenci\u00f3n social gubernamental, situando diversos discursos de verdad acerca de lo que son la pobreza, los pobres y sus modos de enfrentarla. Esto han venido a definir las relacionales entre el Estado y la poblaci\u00f3n, permeando la subjetividad de los chilenos en la configuraci\u00f3n de nuevas identidades como pobres, no pobres, desarrollados subdesarrollados, vulnerables, no vulnerables, entre otras. \nEs por ello que en esta tesis se analiza la forma en que el Estado Chileno defini\u00f3 la pobreza como problema social y al pobre como sujeto de gobierno entre 1990-2009, reflexionando desde la teor\u00eda de la gubernamentalidad (Foucault, 1978) en c\u00f3mo se ha comprendido desde el Estado la sociedad chilena y de qu\u00e9 manera estas significaciones contribuyen a la prevalencia o modificaci\u00f3n del orden social. \nLo anterior se lleva a cabo a partir de una indagaci\u00f3n en los diferentes periodos de los gobiernos de la CPPD, en un corpus compuesto principalmente por discursos presidenciales, en particular los discursos de la cuenta anual del 21 de mayo, situando el an\u00e1lisis en el marco socio-hist\u00f3rico de la intervenci\u00f3n social del Estado chileno y su relaci\u00f3n con la poblaci\u00f3n previo al a\u00f1o 1990, utilizando como caja de herramientas para la indagaci\u00f3n, el an\u00e1lisis cr\u00edtico del discurso (ACD) (Fairclough, 1989, 2000, 2003; van Dijk, 1995, 2003). \nSe concluye que el discurso de la lucha contra la pobreza, posibilit\u00f3 en Chile la consolidaci\u00f3n de un proyecto de Estado democr\u00e1tico neoliberal en el transcurso de estos 20 a\u00f1os, contribuyendo a su vez a mantener un orden social democr\u00e1tico, desde el que se recupera una relaci\u00f3n Estado-poblaci\u00f3n preestablecida con anterioridad a la dictadura militar, reproduciendo eso s\u00ed diversos espacios de exclusi\u00f3n desde el quehacer gubernamental \nAs\u00ed tambi\u00e9n que el enfrentamiento de la pobreza resulta ser una herramienta de inclusi\u00f3n social a un proyecto de Estado-naci\u00f3n neoliberal, homogenizando las diferencias en identidades totalizantes, desde las que se determina principalmente la responsabilidad de la pobreza en los identificados como pobres y en su entorno social, situando la necesidad de la intervenci\u00f3n por la incapacidad de estos de poder superar por s\u00ed mismos una condici\u00f3n que les pertenecer\u00eda. \nPor \u00faltimo se discute el modo en el que actualmente la intervenci\u00f3n social dirigida a la superaci\u00f3n de la pobreza resulta a su vez un medio tras el cual los identificados como pobres se significan como carentes de posibilidad de decisi\u00f3n acerca de sus propias vidas, negados a poder participar activamente en la construcci\u00f3n de una democracia sin un reconocimiento a su actual capacidad de incidencia en lo pol\u00edtico, pese a las constantes manifestaciones sociales tras las cuales la poblaci\u00f3n carente busca participar de la constituci\u00f3n del gobierno de lo social.", "thesisType": "Ph.D. Thesis", "university": "Universitat Aut\u00f2noma de Barcelona", "place": "", "date": "2014-11-10", "numPages": "", "language": "spa", "shortTitle": "La pobreza en chile y su superaci\u00f3n como problema de estado", "url": "http://www.tdx.cat/handle/10803/285126", "accessDate": "2021-10-02T20:53:09Z", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "www.tdx.cat", "callNumber": "", "rights": "Open Access", "extra": "Montenegro Mart\u00ednez, Marisela", "tags": [], "collections": ["H9FYFWQY"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-10-02T20:53:09Z", "dateModified": "2021-10-02T20:53:15Z"}}, {"key": "IR742ETP", "version": 685, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/IR742ETP", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/IR742ETP", "type": "text/html"}, "up": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/FFBHU6WN", "type": "application/json"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "numChildren": 0}, "data": {"key": "IR742ETP", "version": 685, "parentItem": "FFBHU6WN", "itemType": "attachment", "linkMode": "imported_url", "title": "Full Text PDF", "accessDate": "2021-10-02T20:53:12Z", "url": "http://www.tdx.cat/bitstream/10803/285126/1/rarr1de1.pdf", "note": "", "contentType": "application/pdf", "charset": "", "filename": "Rovira Rubio - 2014 - La pobreza en chile y su superaci\u00f3n como problema .pdf", "md5": "8859fcec885029ef22019437d8057312", "mtime": 1633207992000, "tags": [], "relations": {}, "dateAdded": "2021-10-02T20:53:12Z", "dateModified": "2021-10-02T20:53:12Z"}}, {"key": "7NBM3QN7", "version": 675, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/7NBM3QN7", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/7NBM3QN7", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Guarderas Albuja", "parsedDate": "2016-01-26", "numChildren": 1}, "data": {"key": "7NBM3QN7", "version": 675, "itemType": "thesis", "title": "La intervenci\u00f3n psicosocial contra la violencia de g\u00e9nero en Quito. Tejiendo narrativas y nuevos sentidos", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Paz", "lastName": "Guarderas Albuja"}], "abstractNote": "La intervenci\u00f3n psicosocial contra la violencia de g\u00e9nero ha sido un tema escasamente investigado en Quito. Esta investigaci\u00f3n pretende indagar sobre algunas preguntas: \u00bfC\u00f3mo se construye a la violencia de g\u00e9nero como problema para ser intervenido en Quito? \u00bfQu\u00e9 efectos tienen esas concepciones en las pol\u00edticas locales? \u00bfC\u00f3mo se conciben a las personas con las que se interviene? \u00bfC\u00f3mo se interviene en ese problema? \u00bfQu\u00e9 efectos tienen esas intervenciones en las personas que hacen parte de los procesos? Para responder a estas inquietudes acad\u00e9micas se utilizaron las producciones narrativas y la aproximaci\u00f3n geneal\u00f3gica como m\u00e9todos para recolectar la informaci\u00f3n.  \nEsta tesis ha sido concebida como compendio de art\u00edculos. El t\u00edtulo del primer art\u00edculo explica el tema tratado: \u201cSilencios y acentos en la construcci\u00f3n de la violencia de g\u00e9nero como un problema social en Quito\u201d. El segundo, \u201cTramoyas, personajes y tramas de la actuaci\u00f3n psicol\u00f3gica en violencia de g\u00e9nero en Quito\u201d, trata sobre las concepciones y pr\u00e1cticas de profesionales de la psicolog\u00eda sobre el problema y su soluci\u00f3n. El tercero, titulado \u201cLa violencia de g\u00e9nero en la intervenci\u00f3n psicosocial en Quito. Tejiendo narrativas para construir nuevos sentidos\u201d, versa sobre las comprensiones y pr\u00e1cticas en los servicios de personas que han vivido situaciones de violencia de g\u00e9nero.  \nSe concluye que la violencia de g\u00e9nero en Quito ha sido construida en cinco matrices semi\u00f3tico-materiales: la sexualidad, la salud, los derechos humanos, la seguridad ciudadana y las pr\u00e1cticas disciplinares. En las pol\u00edticas y metodolog\u00edas de atenci\u00f3n de los servicios municipales se han enfatizado aquellas matrices que abordan al problema desde lo legal, mientras se han silenciado las incursiones que la conciben como un mecanismo de control de la sexualidad y sobre el cuerpo. Eso ha conllevado, en \u00faltima instancia, a que las soluciones al problema se encuentren en el registro de lo individual, perdi\u00e9ndose el car\u00e1cter p\u00fablico de la violencia de g\u00e9nero. En relaci\u00f3n con las maneras de comprender a las usuarias de los servicios, se identific\u00f3 que se las comprende como: v\u00edctimas, sujetos en falta, y sujetas al discurso del Otro, siendo escasos los abordajes que se aproximaban al reconocimiento de su agencia. En referencia a la actuaci\u00f3n psicol\u00f3gica se evidenci\u00f3 el \u00e9nfasis en la \u201cvictimolog\u00eda cl\u00ednica\u201d y en el \u201cparadigma de salvaci\u00f3n\u201d.", "thesisType": "Ph.D. Thesis", "university": "Universitat Aut\u00f2noma de Barcelona", "place": "", "date": "2016-01-26", "numPages": "", "language": "spa", "shortTitle": "", "url": "http://www.tdx.cat/handle/10803/385738", "accessDate": "2021-10-02T20:52:56Z", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "www.tdx.cat", "callNumber": "", "rights": "Open Access", "extra": "Montenegro Mart\u00ednez, Marisela", "tags": [], "collections": ["H9FYFWQY"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-10-02T20:52:56Z", "dateModified": "2021-10-02T20:53:00Z"}}, {"key": "AEYJ7TPZ", "version": 680, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/AEYJ7TPZ", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/AEYJ7TPZ", "type": "text/html"}, "up": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/7NBM3QN7", "type": "application/json"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "numChildren": 0}, "data": {"key": "AEYJ7TPZ", "version": 680, "parentItem": "7NBM3QN7", "itemType": "attachment", "linkMode": "imported_url", "title": "Full Text PDF", "accessDate": "2021-10-02T20:52:58Z", "url": "http://www.tdx.cat/bitstream/10803/385738/1/pga1de1.pdf", "note": "", "contentType": "application/pdf", "charset": "", "filename": "Guarderas Albuja - 2016 - La intervenci\u00f3n psicosocial contra la violencia de.pdf", "md5": "0c06e17fe2581fccf571386e556828cb", "mtime": 1633207978000, "tags": [], "relations": {}, "dateAdded": "2021-10-02T20:52:58Z", "dateModified": "2021-10-02T20:52:58Z"}}, {"key": "GNADMPZG", "version": 686, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/GNADMPZG", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/GNADMPZG", "type": "text/html"}, "up": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/7WB3LH3D", "type": "application/json"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "numChildren": 0}, "data": {"key": "GNADMPZG", "version": 686, "parentItem": "7WB3LH3D", "itemType": "attachment", "linkMode": "imported_url", "title": "Full Text PDF", "accessDate": "2021-10-02T20:52:32Z", "url": "http://www.tdx.cat/bitstream/10803/129644/1/lcy1de1.pdf", "note": "", "contentType": "application/pdf", "charset": "", "filename": "Yufra - 2012 - Inmigrantes en formaci\u00f3n estado de bienestar y pr.pdf", "md5": "01b10d50f3d0b0c04b7ffc780b9add36", "mtime": 1633207952000, "tags": [], "relations": {}, "dateAdded": "2021-10-02T20:52:32Z", "dateModified": "2021-10-02T20:52:32Z"}}, {"key": "6TF36I2U", "version": 675, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/6TF36I2U", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/6TF36I2U", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Moraes", "parsedDate": "2012-11-15", "numChildren": 1}, "data": {"key": "6TF36I2U", "version": 675, "itemType": "thesis", "title": "Hombres, masculinidades y atenci\u00f3n sanitaria en Brasil: una mirada de g\u00e9nero sobre pol\u00edticas p\u00fablicas de Reducci\u00f3n de Da\u00f1os", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Maristela de Melo", "lastName": "Moraes"}], "abstractNote": "La relaci\u00f3n entre masculinidades y consumo de alcohol y otras drogas aunque no sea novedosa, es foco de pocos estudios. El discurso cient\u00edfico se\u00f1ala el consumo de drogas entre hombres como parte de los procesos de socializaci\u00f3n masculina (Nascimento, 1999; Acioli, 2001; Franch, 2004; Moraes, 2008). Por otro lado, el discurso de la Sanidad pone de manifiesto que los hombres son mayor\u00eda en los servicios sanitarios de atenci\u00f3n a las personas con problemas generados por el consumo de alcohol y otras drogas. Este juego de poder no resulta sencillo y acaba teniendo una relaci\u00f3n directa con la identificaci\u00f3n/auto-identificaci\u00f3n de las vulnerabilidades y fragilidades masculinas, que ponen bajo amenaza la posici\u00f3n superior de los hombres en la jerarqu\u00eda de g\u00e9nero. En este contexto, nuestra investigaci\u00f3n ha tenido como objetivo general analizar, desde una perspectiva de g\u00e9nero como estructurante de las relaciones de poder (Scott, 1990), los sentidos producidos sobre los hombres y las masculinidades en las pol\u00edticas p\u00fablicas de sanidad en Brasil, dirigidas a las personas que consumen alcohol y otras drogas, con especial atenci\u00f3n en la reducci\u00f3n de da\u00f1os (RD), con vistas al desarrollo de sugerencias hacia un modo generizado de comprender y actuar en el contexto de la sanidad mental. Est\u00e1 situada en una perspectiva discursiva, basada y orientada por las contribuciones construccionistas a la Psicolog\u00eda Social, por la noci\u00f3n de discurso como pr\u00e1ctica social, por el giro ling\u00fc\u00edstico (Ib\u00e1\u00f1ez, 1979 y 1994; I\u00f1iguez, 2006; Rorty, 1967) y por cr\u00edticas feministas a la producci\u00f3n de conocimiento que dialogan con la perspectiva construccionista (Harding, 1986; Haraway, 1995; Butler, 2004). Est\u00e1 asentada en la perspectiva te\u00f3rico-metodol\u00f3gica de producci\u00f3n de sentido y pr\u00e1cticas discursivas (Spink y Frezza, 1999) utilizando la noci\u00f3n de repertorios ling\u00fc\u00edsticos en el proceso de an\u00e1lisis (Spink y Medrado, 1999). El dise\u00f1o del estudio comprendi\u00f3 la identificaci\u00f3n y an\u00e1lisis de 11 documentos de pol\u00edticas p\u00fablicas de la sanidad de Brasil, dirigidos a las personas que consumen alcohol y otras drogas; y la realizaci\u00f3n y an\u00e1lisis de 7 entrevistas con gestores de pol\u00edticas p\u00fablicas de la sanidad a nivel nacional y local, realizadas en las 5 regiones geo-pol\u00edticas de Brasil, y de 3 grupos de discusi\u00f3n con profesionales y gestores/as de pol\u00edticas p\u00fablicas de salud, en dos estados del Nordeste de Brasil. Analizamos que los sentidos producidos respecto a los hombres y a las masculinidades estaban caracterizados por la fijeza de oposiciones binarias hombre-mujer, masculino-femenino, fuerza-fragilidad y por usos meramente descriptivos del g\u00e9nero a nivel de las pol\u00edticas y pr\u00e1cticas sanitarias que, por ejemplo, considera a los hombres-usuarios de los servicios, por un lado, como potencialmente peligrosos y violentos, pero por otro, como fr\u00e1giles por los problemas con el consumo de drogas. Discutimos que la cadena de sentidos relacionada con el concepto de la RD la concibe como un proyecto, lo que remite a la idea de conocimiento en construcci\u00f3n, pero por otro lado, como un m\u00e9todo pol\u00edtico-cl\u00ednico y como una perspectiva emancipadora que tensiona el saber-poder instituido en el campo de las drogas. Sin embargo, comprender que los hombres deben ser pensados como sujetos de la pol\u00edtica sanitaria es algo complejo porque no supone individualmente un proceso de emancipaci\u00f3n, sino un reconocimiento de fragilidades. En este sentido, defendemos un modo de comprender e intervenir que vaya m\u00e1s all\u00e1 de la polaridad de posiciones de poder y admita el tr\u00e1nsito, la porosidad, la flexibilidad y los modos variados de performar el g\u00e9nero. Asumimos la necesidad de incorporar otra racionalidad de riesgo aplicada a dichos contextos, llevada a cabo por la perspectiva de la RD, que incluya la dimensi\u00f3n positiva del riesgo, ayudando a romper con en ciclo riesgo-control, que basa y subordina a las personas que necesitan cuidados sanitarios. Por \u00faltimo, reafirmamos que la necesidad de un proyecto de transformaci\u00f3n social que se exprese tambi\u00e9n a nivel de la Sanidad no significa aceptar sin cr\u00edticas la incorporaci\u00f3n de las perspectivas de g\u00e9nero y de RD como sin\u00f3nimo de emancipaci\u00f3n, sino tensionar la propia idea de transformaci\u00f3n, para rechazar maneras de comprender e intervenir igualmente controladoras.", "thesisType": "Ph.D. Thesis", "university": "Universitat Aut\u00f2noma de Barcelona", "place": "", "date": "2012-11-15", "numPages": "", "language": "spa", "shortTitle": "Hombres, masculinidades y atenci\u00f3n sanitaria en Brasil", "url": "http://www.tdx.cat/handle/10803/117658", "accessDate": "2021-10-02T20:52:17Z", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "www.tdx.cat", "callNumber": "", "rights": "Open Access", "extra": "Montenegro Mart\u00ednez, Marisela", "tags": [], "collections": ["H9FYFWQY"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-10-02T20:52:17Z", "dateModified": "2021-10-02T20:52:21Z"}}, {"key": "AT25DPCK", "version": 681, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/AT25DPCK", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/AT25DPCK", "type": "text/html"}, "up": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/6TF36I2U", "type": "application/json"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "numChildren": 0}, "data": {"key": "AT25DPCK", "version": 681, "parentItem": "6TF36I2U", "itemType": "attachment", "linkMode": "imported_url", "title": "Full Text PDF", "accessDate": "2021-10-02T20:52:19Z", "url": "http://www.tdx.cat/bitstream/10803/117658/1/mmm1de1.pdf", "note": "", "contentType": "application/pdf", "charset": "", "filename": "Moraes - 2012 - Hombres, masculinidades y atenci\u00f3n sanitaria en Br.pdf", "md5": "f81d207dccf24b2d1a07b8482dcec104", "mtime": 1633207939000, "tags": [], "relations": {}, "dateAdded": "2021-10-02T20:52:19Z", "dateModified": "2021-10-02T20:52:19Z"}}, {"key": "PEXJ5EQJ", "version": 675, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/PEXJ5EQJ", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/PEXJ5EQJ", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Benedicto Salmer\u00f3n", "parsedDate": "2015-07-20", "numChildren": 1}, "data": {"key": "PEXJ5EQJ", "version": 675, "itemType": "thesis", "title": "Guerra, psicolog\u00eda social y derechos humanos: procesos de gubernamentalidad y estado de excepci\u00f3n policial en torno al \"15m\", Catalunya 2011-2012", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Rub\u00e9n A.", "lastName": "Benedicto Salmer\u00f3n"}], "abstractNote": "Esta tesis analiza la posible correspondencia de la actuaci\u00f3n policial-gubernamental sobre las movilizaciones sociales en torno al \u201815M\u2019 en Catalunya con marcos generales estrat\u00e9gicos de pensamiento de guerra, en donde no se distingue la paz de la guerra y la acci\u00f3n sobre las variables psicosociales desempe\u00f1a un papel clave y transversal. \nEn torno al 15 de mayo de 2011, se produjo en el Estado espa\u00f1ol una ola de movilizaciones sociales en protesta por la situaci\u00f3n de profundas crisis que atravesaba el pa\u00eds. Estas movilizaciones afectaron a pr\u00e1cticamente todo sector de la sociedad, y las autoridades gubernamentales utilizaron extensa e intensamente sus dispositivos policiales para recuperar su capacidad de conducir la conducta de las gentes gobernadas. \nEl an\u00e1lisis se realiz\u00f3 desde una perspectiva de conocimiento situado que reconoce la complejidad y se posiciona en la defensa de los Derechos Humanos (DD.HH.), la noviolencia y la Psicolog\u00eda de la Liberaci\u00f3n. Se analiz\u00f3 c\u00f3mo a trav\u00e9s de la actuaci\u00f3n de m\u00faltiples dispositivos, los agentes gubernamentales hab\u00edan podido incidir en afectos, cogniciones e identidades de la poblaci\u00f3n para tratar de conducir la conducta de la gente de manera tal que resultara funcional a los intereses gubernamentales. Se trataba de conocer los impactos psicosociales producidos por la organizaci\u00f3n gubernamental de la violencia, incluyendo sus mecanismos de producci\u00f3n, para facilitar la apertura de alternativas de defensa de los DD.HH. \nEl marco te\u00f3rico general se nutre de argumentaciones de Foucault en torno a los conceptos de poder, biopol\u00edtica y gubernamentalidad; de Hardt y Negri, sobre el estado de excepci\u00f3n permanente y guerra global que caracteriza a las formas actuales de gobierno; de Agamben, al respecto de la relaci\u00f3n entre bio-tanatopol\u00edtica y estado de excepci\u00f3n. En determinados pasajes, es de se\u00f1alar la referencia a autores como Castoriadis, Arendt o Benjamin. Como contrapunto, se utiliz\u00f3 tambi\u00e9n un amplio corpus documental de doctrina y pensamiento militar-policial, y de usos militares de la psicolog\u00eda. \nSe adopt\u00f3 una metodolog\u00eda de investigaci\u00f3n en lo cotidiano, que apuesta por una implicaci\u00f3n de quien investiga en aquello investigado, y que incorpor\u00f3 diversos procedimientos como la participaci\u00f3n observante y reflexiva en la cotidianeidad del campo tem\u00e1tico, la revisi\u00f3n informativa cotidiana, la recopilaci\u00f3n, sistematizaci\u00f3n y procesamiento de documentos de dominio p\u00fablico, etc. \nLa tesis presenta cuatro publicaciones referidas principalmente al an\u00e1lisis de las actuaciones del comando gubernamental-policial en una dimensi\u00f3n sociocognitiva, que se defini\u00f3 como aquella relativa a procesos y dispositivos que pone en juego la sociedad para elaborar su composici\u00f3n de la realidad. Desde esa dimensi\u00f3n sociocognitiva, se establecieron lazos relacionales hacia dimensiones afectivas, identitarias y comportamentales. Como anexo, se presenta tambi\u00e9n un art\u00edculo referido a la dimensi\u00f3n identitaria policial. \nComo conclusiones, se apunta que el conjunto de la estrategia policial respecto de las movilizaciones sociales en Catalunya encaja en el marco de entendimiento de unas l\u00f3gicas de guerra que no distinguen paz y guerra, en unos par\u00e1metros de gubernamentalidad que convierten la guerra en excepcional forma de gobierno de todo momento, lugar y vida. \nEn un plano conceptual m\u00e1s amplio, se alerta sobre las graves consecuencias tanatopol\u00edticas que el uso militar de la psicolog\u00eda puede provocar en la capacidad humana de producir significados, y se apunta que las alternativas pueden pasar por una decidida acci\u00f3n en la producci\u00f3n de significados desde una biopol\u00edtica de los DD.HH. y la autonom\u00eda.", "thesisType": "Ph.D. Thesis", "university": "Universitat Aut\u00f2noma de Barcelona", "place": "", "date": "2015-07-20", "numPages": "", "language": "spa", "shortTitle": "Guerra, psicolog\u00eda social y derechos humanos", "url": "http://www.tdx.cat/handle/10803/310407", "accessDate": "2021-10-02T20:52:03Z", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "www.tdx.cat", "callNumber": "", "rights": "Open Access", "extra": "Montenegro Mart\u00ednez, Marisela", "tags": [], "collections": ["H9FYFWQY"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-10-02T20:52:03Z", "dateModified": "2021-10-02T20:52:10Z"}}, {"key": "XDQES2IN", "version": 689, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/XDQES2IN", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/XDQES2IN", "type": "text/html"}, "up": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/PEXJ5EQJ", "type": "application/json"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "numChildren": 0}, "data": {"key": "XDQES2IN", "version": 689, "parentItem": "PEXJ5EQJ", "itemType": "attachment", "linkMode": "imported_url", "title": "Full Text PDF", "accessDate": "2021-10-02T20:52:06Z", "url": "http://www.tdx.cat/bitstream/10803/310407/1/rabs1de1.pdf", "note": "", "contentType": "application/pdf", "charset": "", "filename": "Benedicto Salmer\u00f3n - 2015 - Guerra, psicolog\u00eda social y derechos humanos proc.pdf", "md5": "87c2b8dbd75321bdfbdfa51136824700", "mtime": 1633207926000, "tags": [], "relations": {}, "dateAdded": "2021-10-02T20:52:06Z", "dateModified": "2021-10-02T20:52:06Z"}}, {"key": "UZPA9Z87", "version": 675, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/UZPA9Z87", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/UZPA9Z87", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Garc\u00eda Fern\u00e1ndez", "parsedDate": "2017-09-22", "numChildren": 1}, "data": {"key": "UZPA9Z87", "version": 675, "itemType": "thesis", "title": "Difracciones amorosas: deseo, poder y resistencia en las narrativas de mujeres feministas", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Nagore", "lastName": "Garc\u00eda Fern\u00e1ndez"}], "abstractNote": "Desde una perspectiva de conocimientos situados esta tesis constituye una contribuci\u00f3n a las cr\u00edticas feministas del amor a partir de la generaci\u00f3n de narrativas con mujeres feministas. En di\u00e1logo con distintas autoras feministas se cuestiona la naturalizaci\u00f3n de las emociones y del amor y se proponen el \"pensamiento amoroso\" y el \"amor como dispositivo\" como herramientas te\u00f3ricas no dualistas que abarcan el fen\u00f3meno como un campo en disputa atravesado de relaciones de poder constituyentes y constitutivas. \n \nSe presentan las Producciones Narrativas como artefacto metodol\u00f3gico para la articulaci\u00f3n entre la investigadora y diez mujeres feministas a partir del cual se incluyen nueve textos que recogen la visi\u00f3n del amor de estas mujeres y que forman parte del cuerpo de la tesis. Estos textos, como difracciones amorosas, ofrecen tanto una cr\u00edtica al dispositivo amoroso como a las formas hegem\u00f3nicas en que se produce el conocimiento cient\u00edfico.  \n \nFinalmente, estas articulaciones permiten explorar diversas cuestiones en relaci\u00f3n a los procesos de subjetivaci\u00f3n y de creaci\u00f3n de sentido en los que se entrelazan discursos amorosos hegem\u00f3nicos y contrahegem\u00f3nicos. Se analizan asimismo distintas resistencias al modelo amoroso hegem\u00f3nico y las posibilidades de la participaci\u00f3n pol\u00edtica feminista en este campo.", "thesisType": "Ph.D. Thesis", "university": "Universitat Aut\u00f2noma de Barcelona", "place": "", "date": "2017-09-22", "numPages": "", "language": "spa", "shortTitle": "Difracciones amorosas", "url": "http://www.tdx.cat/handle/10803/457570", "accessDate": "2021-10-02T20:51:42Z", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "www.tdx.cat", "callNumber": "", "rights": "Open Access", "extra": "Montenegro Mart\u00ednez, Marisela; Esteban, Mari Luz", "tags": [], "collections": ["H9FYFWQY"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-10-02T20:51:42Z", "dateModified": "2021-10-02T20:51:58Z"}}, {"key": "DQP85C6Z", "version": 682, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/DQP85C6Z", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/DQP85C6Z", "type": "text/html"}, "up": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/UZPA9Z87", "type": "application/json"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "numChildren": 0}, "data": {"key": "DQP85C6Z", "version": 682, "parentItem": "UZPA9Z87", "itemType": "attachment", "linkMode": "imported_url", "title": "Full Text PDF", "accessDate": "2021-10-02T20:51:46Z", "url": "http://www.tdx.cat/bitstream/10803/457570/1/ngf1de1.pdf", "note": "", "contentType": "application/pdf", "charset": "", "filename": "Garc\u00eda Fern\u00e1ndez - 2017 - Difracciones amorosas deseo, poder y resistencia .pdf", "md5": "2d193dc0f0ff19613b40b39e9191e8b7", "mtime": 1633207906000, "tags": [], "relations": {}, "dateAdded": "2021-10-02T20:51:46Z", "dateModified": "2021-10-02T20:51:46Z"}}, {"key": "7MRNLHTB", "version": 675, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/7MRNLHTB", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/7MRNLHTB", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Cea Merino", "parsedDate": "2015-10-19", "numChildren": 1}, "data": {"key": "7MRNLHTB", "version": 675, "itemType": "thesis", "title": "De v\u00edctimas a Agentes: Imaginarios y pr\u00e1cticas sobre la violencia de g\u00e9nero en la pareja contra mujeres inmigrantes en el Estado espa\u00f1ol", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Pastor", "lastName": "Cea Merino"}], "abstractNote": "En el campo de estudios de la violencia de g\u00e9nero en la pareja ejercida contra mujeres inmigrantes se han ofrecido diversas argumentaciones para explicar el progresivo aumento de casos de violencia y la supuesta situaci\u00f3n de vulnerabilidad que experimentar\u00edan estas mujeres en comparaci\u00f3n con las aut\u00f3ctonas en las sociedades de recepci\u00f3n.  Sin embargo, se ha prestado poca atenci\u00f3n a la utilidad de estos discursos y a  las pr\u00e1cticas de resistencia que las propias mujeres inmigradas han ido generando para hacer frente a las situaciones de violencia. \nSiguiendo los debates cr\u00edticos respecto a los efectos homogeneizadores y culturizadores que ciertas argumentaciones generan en torno al estudio de las migraciones femeninas, en este trabajo analizamos y problematizamos la construcci\u00f3n del sujeto mujer inmigrante como colectivo particularmente expuesto a la violencia en relaciones de pareja heterosexuales en el Estado espa\u00f1ol. La investigaci\u00f3n realizada fue de corte cualitativo, y el trabajo emp\u00edrico se llev\u00f3 a cabo, en una primera etapa, a trav\u00e9s de un an\u00e1lisis de contenido de los discursos de mujeres vinculadas a la academia. En una segunda etapa, elaboramos producciones narrativas que se realizaron con mujeres que trabajan en la administraci\u00f3n, tercer sector, activismo pol\u00edtico y academia.  \nA la luz de la perspectiva sociocontruccionista y de los conocimientos situados, los resultados de la investigaci\u00f3n muestran las tensiones existentes en torno a c\u00f3mo se ha venido construyendo y caracterizando el sujeto mujer inmigrante \u2013en relaci\u00f3n con las situaciones de violencia de g\u00e9nero\u2013 desde unas posici\u00f3n de inferioridad, vulnerabilidad y precariedad, homogeneizando al colectivo y culturizando la violencia como algo propio y constitutivo del colectivo migrando. As\u00ed, la investigaci\u00f3n da luces respecto a la importancia de considerar en los an\u00e1lisis e intervenciones los procesos de agenciamiento y resistencia que las propias mujeres inmigradas han venido realizado para hacer frente a la violencia de g\u00e9nero.", "thesisType": "Ph.D. Thesis", "university": "Universitat Aut\u00f2noma de Barcelona", "place": "", "date": "2015-10-19", "numPages": "", "language": "spa", "shortTitle": "De v\u00edctimas a Agentes", "url": "http://www.tdx.cat/handle/10803/322079", "accessDate": "2021-10-02T20:51:21Z", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "www.tdx.cat", "callNumber": "", "rights": "Open Access", "extra": "Montenegro Mart\u00ednez, Marisela; Galaz Valderrama, Caterine", "tags": [], "collections": ["H9FYFWQY"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-10-02T20:51:21Z", "dateModified": "2021-10-02T20:51:34Z"}}, {"key": "DYCSM7JY", "version": 683, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/DYCSM7JY", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/DYCSM7JY", "type": "text/html"}, "up": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/7MRNLHTB", "type": "application/json"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "numChildren": 0}, "data": {"key": "DYCSM7JY", "version": 683, "parentItem": "7MRNLHTB", "itemType": "attachment", "linkMode": "imported_url", "title": "Full Text PDF", "accessDate": "2021-10-02T20:51:23Z", "url": "http://www.tdx.cat/bitstream/10803/322079/1/pcm1de1.pdf", "note": "", "contentType": "application/pdf", "charset": "", "filename": "Cea Merino - 2015 - De v\u00edctimas a Agentes Imaginarios y pr\u00e1cticas sob.pdf", "md5": "167ff237c82f65fb2677dcbb30b2d39e", "mtime": 1633207883000, "tags": [], "relations": {}, "dateAdded": "2021-10-02T20:51:23Z", "dateModified": "2021-10-02T20:51:23Z"}}, {"key": "64JM28RJ", "version": 678, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/64JM28RJ", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/64JM28RJ", "type": "text/html"}, "up": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/5IQNVZ5K", "type": "application/json"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "numChildren": 0}, "data": {"key": "64JM28RJ", "version": 678, "parentItem": "5IQNVZ5K", "itemType": "attachment", "linkMode": "imported_url", "title": "Full Text PDF", "accessDate": "2021-10-02T20:51:07Z", "url": "http://www.tdx.cat/bitstream/10803/5410/1/mmm1de6.pdf", "note": "", "contentType": "application/pdf", "charset": "", "filename": "Montenegro Mart\u00ednez - 2001 - Conocimientos, agentes y articulaciones una mirad.pdf", "md5": "ab0d4a90983ad3a7cfee26b40dbe584b", "mtime": 1633207867000, "tags": [], "relations": {}, "dateAdded": "2021-10-02T20:51:07Z", "dateModified": "2021-10-02T20:51:07Z"}}, {"key": "ZEVNP6AJ", "version": 690, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/ZEVNP6AJ", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/ZEVNP6AJ", "type": "text/html"}, "up": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/KEYIFHG9", "type": "application/json"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "numChildren": 0}, "data": {"key": "ZEVNP6AJ", "version": 690, "parentItem": "KEYIFHG9", "itemType": "attachment", "linkMode": "imported_url", "title": "Full Text PDF", "accessDate": "2021-10-02T20:50:53Z", "url": "http://www.tdx.cat/bitstream/10803/96431/1/map1de1.pdf", "note": "", "contentType": "application/pdf", "charset": "", "filename": "Parra - 2012 - Argentina, un pa\u00eds en movimiento... Sujetos, accio.pdf", "md5": "522f1553129746d57820a5647eec7aaa", "mtime": 1633207853000, "tags": [], "relations": {}, "dateAdded": "2021-10-02T20:50:53Z", "dateModified": "2021-10-02T20:50:53Z"}}, {"key": "KEYIFHG9", "version": 675, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/KEYIFHG9", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/KEYIFHG9", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Parra", "parsedDate": "2012-09-25", "numChildren": 1}, "data": {"key": "KEYIFHG9", "version": 675, "itemType": "thesis", "title": "Argentina, un pa\u00eds en movimiento... Sujetos, acciones y articulaciones en torno a diciembre del 2001", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Marcela Alejandra", "lastName": "Parra"}], "abstractNote": "El presente trabajo analiza c\u00f3mo las experiencias de lucha social que emergieron, se fortalecieron o se visibilizaron con m\u00e1s fuerza en Argentina a partir de diciembre del 2001 en C\u00f3rdoba y Neuqu\u00e9n (asambleas barriales, f\u00e1bricas y empresas recuperadas, movimientos de trabajadores desocupados y nodos de trueque) transforman el mundo en que vivimos y proponen desde sus ideas y sus pr\u00e1cticas construir un mundo m\u00e1s justo, m\u00e1s humano y m\u00e1s solidario. \nEl marco te\u00f3rico, a modo de caja de herramientas foucaultiana, est\u00e1 conformado por conceptos provenientes de  distintas perspectivas te\u00f3ricas: a) las teor\u00edas de los movimientos sociales desde sus distintos paradigmas; b) las perspectivas cr\u00edticas marxistas, principalmente desde los aportes gramscianos a la cuesti\u00f3n de la hegemon\u00eda; c) las lecturas que enfatizan la emergencia de nuevas subjetividades y nuevas formas de acci\u00f3n colectiva, fundamentalmente desde los aportes desarrollados por el Colectivo Situaciones y por John Holloway; y d) las perspectivas que incorporan los aportes del psicoan\u00e1lisis al campo de los procesos de movilizaci\u00f3n, primordialmente desde conceptos trabajos por Zizek, Laclau y Butler. \nDichas perspectivas te\u00f3ricas est\u00e1n organizadas a partir de dos ejes principales: el Eje I -Sujetos, Acciones y Articulaciones- y el Eje II- Transformaci\u00f3n Social-. Partiendo de estos ejes, se propone pensar los procesos de movilizaci\u00f3n social desde la tensi\u00f3n entre poder y potencia para, desde all\u00ed, abordar la complejidad de dichos procesos, sus matices, sus \u201cy\u201d sin caer en totalizaciones ni purismos. \nA nivel epistemol\u00f3gico, esta investigaci\u00f3n parte de una perspectiva situada del conocimiento y asume como propuesta metodol\u00f3gica la Investigaci\u00f3n Militante entendiendo por esta \u00faltima aquella que tiene como presupuestos fundamentales el compromiso con la transformaci\u00f3n social y la consideraci\u00f3n del otro como compa\u00f1ero de lucha y no como objeto de estudio. Los principales dispositivos de producci\u00f3n de datos que se utilizan son: la revisi\u00f3n de documentos, la realizaci\u00f3n de observaciones y el establecimiento de conversaciones con los sujetos involucrados en las distintas experiencias. \nLos principales resultados permiten afirmar que no hay una sola manera de transformar el mundo as\u00ed como tampoco hay una sola manera de comprender lo que ha significado diciembre del 2001 en la Argentina. Cada experiencia muestra formas diversas y situadas de generar procesos de transformaci\u00f3n social que atacan dimensiones distintas del capitalismo (desigualdad social, mercantilizaci\u00f3n de la vida, explotaci\u00f3n, enajenaci\u00f3n, fragmentaci\u00f3n, individualismo, ataque al lazo social, etc.) y de sus efectos (desempleo, exclusi\u00f3n social, pobreza extrema, etc.) a la vez que ponen a disposici\u00f3n de las distintas luchas sociales \u201cotros mundos posibles\u201d.", "thesisType": "Ph.D. Thesis", "university": "Universitat Aut\u00f2noma de Barcelona", "place": "", "date": "2012-09-25", "numPages": "", "language": "spa", "shortTitle": "", "url": "http://www.tdx.cat/handle/10803/96431", "accessDate": "2021-10-02T20:50:44Z", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "www.tdx.cat", "callNumber": "", "rights": "Open Access", "extra": "Montenegro Mart\u00ednez, Marisela", "tags": [], "collections": ["H9FYFWQY"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-10-02T20:50:44Z", "dateModified": "2021-10-02T20:50:50Z"}}, {"key": "Y7IKAQPW", "version": 675, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/Y7IKAQPW", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/Y7IKAQPW", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "\u00c1vila Rodr\u00edguez", "parsedDate": "2014-11-13", "numChildren": 1}, "data": {"key": "Y7IKAQPW", "version": 675, "itemType": "thesis", "title": "\"A pelo\" Estudio de la gubernamentalidad en la prevenci\u00f3n del VIH dirigida a los hombres que tenemos sexo con otros hombres", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Rub\u00e9n", "lastName": "\u00c1vila Rodr\u00edguez"}], "abstractNote": "Varios estudios han ofrecido informaci\u00f3n acerca de los diferentes motivos (individuales, sociales y culturales) por los que siguen aumentando los casos de infecci\u00f3n por VIH en hombres que tienen sexo con otros hombres (HSH). Sin embargo, se ha prestado poca atenci\u00f3n al papel que juegan los programas de prevenci\u00f3n del VIH en la comprensi\u00f3n de la asunci\u00f3n deliberada de riesgo en el sexo entre hombre. de prevenci\u00f3n en este contexto. Siguiendo los debates sociol\u00f3gicos sobre los efectos de la gubernamentalidad en la promoci\u00f3n de la salud, este trabajo analiza hasta qu\u00e9 punto la prevenci\u00f3n del VIH dirigida a los HSH en Espa\u00f1a est\u00e1 implicada en la construcci\u00f3n de un contexto social en el que la asunci\u00f3n del riesgo es posible y, en algunos casos, deseada. Esta investigaci\u00f3n cualitativa se ha llevado a cabo mediante la realizaci\u00f3n de entrevistas a hombres que asumen, de forma deliberada, riesgo en sus pr\u00e1cticas sexuales con otros hombres (barebackers) y a t\u00e9cnicos que trabajan en la promoci\u00f3n de la salud sexual. De forma paralela, el an\u00e1lisis cr\u00edtico del discurso se ha usado para examinar el discurso de las campa\u00f1as de prevenci\u00f3n del VIH dirigidas a HSH en Espa\u00f1a desde tres niveles de an\u00e1lisis: (i) pragm\u00e1tico, (ii) sem\u00e1ntico-predicativo y (iii) ret\u00f3rico-argumentativo. \nBas\u00e1ndose en el an\u00e1lisis de las entrevistas y las campa\u00f1as, y desde una perspectiva social cr\u00edtica fundamentada en los conocimientos situados, este trabajo argumenta que la implicaci\u00f3n del activismo LGTB espa\u00f1ol y la relaci\u00f3n social entre sida y homosexualidad masculina, desde los inicios de la enfermedad, le han otorgado al sexo (entre hombres) un valor moral. Del mismo modo, la creaci\u00f3n de un escenario en el que el cuidado sexual es percibido como deseable tambi\u00e9n genera un proceso de sujeci\u00f3n en el que los individuos deben responder si tienen pr\u00e1cticas sexuales (o no), m\u00e1s aun cuando los mensajes preventivos se construyen en imperativo. Adem\u00e1s, este tipo de mensajes tiene un efecto en las personas con VIH cuya salud sexual es reducida, de forma general, a la evitaci\u00f3n de la transmisi\u00f3n del virus. Por ello, esta tesis concluye que es necesaria una nueva perspectiva de intervenci\u00f3n que tenga en cuenta las necesidades de todos los hombres que tienen sexo con otros hombres en el contexto social actual.", "thesisType": "Ph.D. Thesis", "university": "Universitat Aut\u00f2noma de Barcelona", "place": "", "date": "2014-11-13", "numPages": "", "language": "spa", "shortTitle": "", "url": "http://www.tdx.cat/handle/10803/286041", "accessDate": "2021-10-02T20:50:21Z", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "www.tdx.cat", "callNumber": "", "rights": "Open Access", "extra": "Montenegro Mart\u00ednez, Marisela", "tags": [], "collections": ["H9FYFWQY"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-10-02T20:50:21Z", "dateModified": "2021-10-02T20:50:36Z"}}, {"key": "28AWUGMV", "version": 679, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/28AWUGMV", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/28AWUGMV", "type": "text/html"}, "up": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/Y7IKAQPW", "type": "application/json"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "numChildren": 0}, "data": {"key": "28AWUGMV", "version": 679, "parentItem": "Y7IKAQPW", "itemType": "attachment", "linkMode": "imported_url", "title": "Full Text PDF", "accessDate": "2021-10-02T20:50:23Z", "url": "http://www.tdx.cat/bitstream/10803/286041/1/rar1de1.pdf", "note": "", "contentType": "application/pdf", "charset": "", "filename": "\u00c1vila Rodr\u00edguez - 2014 - A pelo Estudio de la gubernamentalidad en la pre.pdf", "md5": "d7fd8ef392c6f1913fbb0f721632d33a", "mtime": 1633207823000, "tags": [], "relations": {}, "dateAdded": "2021-10-02T20:50:23Z", "dateModified": "2021-10-02T20:50:23Z"}}, {"key": "P8DBULJ2", "version": 671, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/P8DBULJ2", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/P8DBULJ2", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Ega\u00f1a Rojas", "parsedDate": "2016-01-29", "numChildren": 1}, "data": {"key": "P8DBULJ2", "version": 671, "itemType": "thesis", "title": "Trincheras de carne. Una visi\u00f3n localizada de las pr\u00e1cticas postpornogr\u00e1ficas en Barcelona", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Luc\u00eda", "lastName": "Ega\u00f1a Rojas"}], "abstractNote": "a postpornograf\u00eda en Barcelona es un sistema de enunciaci\u00f3n corporal orientado a la producci\u00f3n cr\u00edtica de conocimientos espec\u00edficos, personales y colectivos. Act\u00faa exhibiendo, interviniendo y rearticulando c\u00f3digos culturalmente estandarizados y clausurados, utilizando como instrumento principal la sexualidad y el cuerpo. \n \nEste trabajo realiza una revisi\u00f3n te\u00f3rica de nociones en torno a la pornograf\u00eda en la cultura occidental. Para ello revisa distintas versiones de la sexualidad y su representaci\u00f3n, las formas en las que se ha construido, c\u00f3mo se ha hablado de ella y c\u00f3mo ha sido regulada. En este sentido adquiere relevancia la representaci\u00f3n visual, en alianza con la medicina, el sistema legal, la industria de la belleza y de las tecnolog\u00edas maqu\u00ednicas. \n \nLos patrones de la pornograf\u00eda mainstream de los a\u00f1os 70, generan discusiones polarizadas dentro del feminismo de los a\u00f1os 80: la corriente prohibicionista y la pro-sexo, que activan posicionamientos cr\u00edticos en torno a la construcci\u00f3n del g\u00e9nero y del sexo.  \n \nEl cuestionamiento de la construcci\u00f3n del g\u00e9nero, el sexo y la sexualidad tambi\u00e9n encuentra espacios de reflexi\u00f3n en el feminismo queer de los a\u00f1os 90. Se revisa la noci\u00f3n queer, sus definiciones y cr\u00edticas. Este concepto se articula en torno a la performatividad, un dispositivo de enunciaci\u00f3n con la capacidad de realizar lo que nombra, y un recurso clave para las pr\u00e1cticas sexo-disidentes, encarn\u00e1ndose en las pr\u00e1cticas activistas y creativas de la postpornograf\u00eda de Barcelona. El feminismo queer coincide temporalmente con la aparici\u00f3n de nuevas tecnolog\u00edas (Internet) que influyen en la producci\u00f3n y distribuci\u00f3n de la pornograf\u00eda, y tambi\u00e9n hacen surgir proyectos alternativos como el porno queer o la postpornograf\u00eda. \n \nLa historia local del reino de Espa\u00f1a y principalmente de Barcelona, ser\u00e1 importante para recuperar antecedentes de la constituci\u00f3n de los movimientos sexo-disidentes, feministas y lesbianos. Se revisan algunos hitos de Barcelona entre los a\u00f1os 2001 y 2010 relacionados con la escena postporno, as\u00ed como algunas asunciones en torno a la postpornograf\u00eda, sus tensiones y conflictos. \n \nComo sistema de enunciaci\u00f3n corporal, la postpornograf\u00eda utiliza formas de hablar espec\u00edficas, en primera persona y en la frontera entre distintos mundos, donde el lenguaje es el espacio de resistencia a los contextos adversos (la barriga del monstruo, el habla de la ciencia oficial, las voces expertas). Se citan diversas estrategias enunciativas que han influido a esta investigaci\u00f3n constituyendo su propuesta metodol\u00f3gica. Tambi\u00e9n se analiza la postpornograf\u00eda como una propuesta metodol\u00f3gica en s\u00ed misma. \n \nFinalmente se realiza una aproximaci\u00f3n al postporno desde una posici\u00f3n particular, un momento hist\u00f3rico concreto y una vivencia espec\u00edfica. A partir de mis primeras observaciones de la postpornograf\u00eda, entre 2006 y 2008, se desglosan tres temas: 1) Su relaci\u00f3n con las migraciones, el racismo y el colonialismo con el contexto de Barcelona. Lo que permite reflexionar sobre la accesibilidad y la posible universalidad del sexo; 2) La relaci\u00f3n del postporno con las tecnolog\u00edas de software libre, como modelo de acci\u00f3n y trabajo deconstructivo. Las relaciones entre c\u00f3digos sexo-gen\u00e9ricos e inform\u00e1ticos y la lectura del postporno como pr\u00e1ctica hacker; 3) Las pol\u00edticas negativas desprendidas de la postpornograf\u00eda en Barcelona a partir del trabajo con el error, el fallo y el fracaso, entendi\u00e9ndolos como un posicionamiento \u00e9tico que se enuncia desde ciertos espacios denostados. As\u00ed las pr\u00e1cticas postporno permiten repensar la construcci\u00f3n oficial de la representaci\u00f3n, el cuerpo y la sexualidad a partir de sus fallos y fracasos. \n \nLa investigaci\u00f3n busca agrupar una serie de datos, propuestas, acciones y metodolog\u00edas para operar como el posible registro de una \u00e9poca de la ciudad de Barcelona y sus pol\u00edticas transfeministas de la representaci\u00f3n.", "thesisType": "Ph.D. Thesis", "university": "Universitat Aut\u00f2noma de Barcelona", "place": "", "date": "2016-01-29", "numPages": "", "language": "spa", "shortTitle": "", "url": "http://www.tdx.cat/handle/10803/382641", "accessDate": "2021-10-02T20:49:13Z", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "www.tdx.cat", "callNumber": "", "rights": "Open Access", "extra": "Pujol Tarr\u00e9s, Joan", "tags": [], "collections": ["H9FYFWQY"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-10-02T20:49:13Z", "dateModified": "2021-10-02T20:49:22Z"}}, {"key": "FFB65P54", "version": 673, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/FFB65P54", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/FFB65P54", "type": "text/html"}, "up": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/P8DBULJ2", "type": "application/json"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "numChildren": 0}, "data": {"key": "FFB65P54", "version": 673, "parentItem": "P8DBULJ2", "itemType": "attachment", "linkMode": "imported_url", "title": "Full Text PDF", "accessDate": "2021-10-02T20:49:19Z", "url": "http://www.tdx.cat/bitstream/10803/382641/1/ler1de1.pdf", "note": "", "contentType": "application/pdf", "charset": "", "filename": "Ega\u00f1a Rojas - 2016 - Trincheras de carne. Una visi\u00f3n localizada de las .pdf", "md5": "1ce8294a1eed2b8224ca3eebc8469af3", "mtime": 1633207759000, "tags": [], "relations": {}, "dateAdded": "2021-10-02T20:49:19Z", "dateModified": "2021-10-02T20:49:19Z"}}, {"key": "QZTMEGB8", "version": 671, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/QZTMEGB8", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/QZTMEGB8", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Schongut Grollmus", "parsedDate": "2016-02-05", "numChildren": 1}, "data": {"key": "QZTMEGB8", "version": 671, "itemType": "thesis", "title": "Producciones narrativas: una propuesta metodol\u00f3gica inspirada en la epistemolog\u00eda feminista", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Nicol\u00e1s", "lastName": "Schongut Grollmus"}], "abstractNote": "Esta tesis doctoral aborda problemas relativos a metodolog\u00edas narrativas de investigaci\u00f3n en Psicolog\u00eda Social Cr\u00edtica. A partir del \u201cGiro Narrativo\u201d es posible entender el mundo como una composici\u00f3n de peque\u00f1os relatos que emergen por un lado desde los sujetos, y por otro de los grupos y colectivos que pueden formar. Sin embargo, aunque el Giro Narrativo es comprendido como un enfoque cr\u00edtico en las ciencias sociales, muchas veces adolece de una posici\u00f3n reflexiva respecto a sus implicaciones \u00e9ticas y pol\u00edticas, transformando el uso de narrativas en meras tecnificaciones metodol\u00f3gicas. Las epistemolog\u00edas feministas ofrecen la posibilidad de traer este componente pol\u00edtico y \u00e9tico a la investigaci\u00f3n, en tanto abogan por la construcci\u00f3n de un conocimiento socialmente responsable, que pone su atenci\u00f3n tanto en el proceso de investigaci\u00f3n mismo como en su producto final. Estas epistemolog\u00edas tambi\u00e9n ofrecen algunas nociones como conocimiento parcial, reflexividad y la incorporaci\u00f3n de los procesos subjetivos de los/as investigadores/as, que parecieran ser susceptibles de trabajar dentro de las metodolog\u00edas narrativas de investigaci\u00f3n. De esta manera, el objetivo es desarrollar las conexiones te\u00f3ricas entre metodolog\u00edas narrativas y epistemolog\u00edas feministas, con el objetivo de construir una propuesta metodol\u00f3gica narrativa cr\u00edtica, que conjugue aspectos \u00e9tico-pol\u00edticos de la investigaci\u00f3n feminista. \nEl abordaje de esta tesis est\u00e1 puesto en tres momentos. El primero de ellos corresponde a una introducci\u00f3n al tema de estudio, no s\u00f3lo contempla el an\u00e1lisis de la literatura respecto a mi problema de investigaci\u00f3n, sino tambi\u00e9n el trabajo directo con investigadoras que tengan experiencia en el uso de metodolog\u00edas y t\u00e9cnicas narrativas en investigaci\u00f3n. De esta manera se espera conocer y analizar tanto la teor\u00eda e investigaci\u00f3n publicada, como tambi\u00e9n rescatar las experiencias personales de acad\u00e9micas en la utilizaci\u00f3n. Luego, por medio de la sistematizaci\u00f3n de la literatura revisada y el an\u00e1lisis del trabajo de campo, el proyecto contempla la escritura de una metanarrativa de corte metodol\u00f3gico como estrategia para sistematizar las diferentes lecturas, entrevistas y narrativas construidas en el primer momento. Mi objetivo es que esta metanarrativa no solo funcione como un desarrollo te\u00f3rico, sino tambi\u00e9n proyectarlo como una propuesta metodol\u00f3gica concreta de c\u00f3mo trabajar con narrativas en la investigaci\u00f3n social. Este relato tendr\u00e1 como base las demandas al conocimiento que se hacen desde las epistemolog\u00edas feministas: parcialidad de la mirada, reflexividad en la escritura e implicaci\u00f3n subjetiva de la investigadora como condiciones para tener responsabilidad en el conocimiento. El tercer momento consistir\u00eda en la aplicaci\u00f3n de la propuesta, con la finalidad de proyectar sus posibilidades y l\u00edmites de aplicaci\u00f3n por un lado, y los \u00e9ticos y pol\u00edticos por el otro.", "thesisType": "Ph.D. Thesis", "university": "Universitat Aut\u00f2noma de Barcelona", "place": "", "date": "2016-02-05", "numPages": "", "language": "spa", "shortTitle": "Producciones narrativas", "url": "http://www.tdx.cat/handle/10803/383992", "accessDate": "2021-10-02T20:48:55Z", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "www.tdx.cat", "callNumber": "", "rights": "Open Access", "extra": "Pujol Tarr\u00e9s, Joan; Pujal i Llombart, Margot", "tags": [], "collections": ["H9FYFWQY"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-10-02T20:48:55Z", "dateModified": "2021-10-02T20:49:09Z"}}, {"key": "GDK3DZUZ", "version": 674, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/GDK3DZUZ", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/GDK3DZUZ", "type": "text/html"}, "up": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/QZTMEGB8", "type": "application/json"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "numChildren": 0}, "data": {"key": "GDK3DZUZ", "version": 674, "parentItem": "QZTMEGB8", "itemType": "attachment", "linkMode": "imported_url", "title": "Full Text PDF", "accessDate": "2021-10-02T20:48:58Z", "url": "http://www.tdx.cat/bitstream/10803/383992/1/nsg1de1.pdf", "note": "", "contentType": "application/pdf", "charset": "", "filename": "Schongut Grollmus - 2016 - Producciones narrativas una propuesta metodol\u00f3gic.pdf", "md5": "b740246975973d016c321fbadf670535", "mtime": 1633207737000, "tags": [], "relations": {}, "dateAdded": "2021-10-02T20:48:58Z", "dateModified": "2021-10-02T20:48:58Z"}}, {"key": "UG4SV4S6", "version": 671, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/UG4SV4S6", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/UG4SV4S6", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Gandarias Goikoetxea", "parsedDate": "2016-11-04", "numChildren": 1}, "data": {"key": "UG4SV4S6", "version": 671, "itemType": "thesis", "title": "Hasta que todas seamos libres: Encuentros, tensiones y retos en la construcci\u00f3n de articulaciones entre colectivos de mujeres migradas y feministas en Euskal Herria", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Itziar", "lastName": "Gandarias Goikoetxea"}], "abstractNote": "En el actual contexto europeo de crisis sist\u00e9mica, la falta de v\u00ednculos entre mujeres aut\u00f3ctonas  y migradas, en un momento en que el racismo y la xenofobia crecen d\u00eda a d\u00eda hace inminente la necesidad de estudiar las posibilidades y l\u00edmites de una acci\u00f3n pol\u00edtica feminista en la que la yuxtaposici\u00f3n de  los diferentes intereses de las mujeres sea el punto transversal y arranque para la configuraci\u00f3n de articulaciones. \nTomando como base la teor\u00eda de la interseccionalidad y las perspectivas post-coloniales feministas esta tesis estudia desde una metodolog\u00eda feminista y activista, las posibilidades, dificultades y l\u00edmites para la articulaci\u00f3n de pr\u00e1cticas pol\u00edticas comunes entre organizaciones de mujeres migrantes y aut\u00f3ctonas feministas en  Euskal Herria. Para ello, a trav\u00e9s de la t\u00e9cnica de las Producciones Narrativas (PN) se identifican los actuales y potenciales puntos de articulaci\u00f3n y tensi\u00f3n entre sus pr\u00e1cticas y proyectos de acci\u00f3n pol\u00edtica. Fruto de compartir las narrativas entre los grupos y organizar un encuentro presencial, se inicia un proceso de articulaci\u00f3n entre los colectivos dentro del contexto de la Plataforma de la Marcha Mundial de Mujeres de Euskal Herria, donde la investigadora comienza a tomar parte como activista. Como consecuencia de este proceso, a trav\u00e9s de la observaci\u00f3n \u2013participante y el posterior di\u00e1logo y discusi\u00f3n con los colectivos se analiza pr\u00e1cticas de reproducci\u00f3n y ruptura de la herencia colonial y patriarcal entre las participantes. Por un lado, las actitudes racistas, la condescendencia, el pensamiento mon\u00f3gamo y blanco, y la (auto)infravaloraci\u00f3n de los saberes no hegem\u00f3nicos aparecen como pr\u00e1cticas que reproducen el colonialismo entre las mujeres. Por otro lado, se identifican durante el proceso dos pr\u00e1cticas de novedad: los pactos de cr\u00edtica desde el cuidado y las pol\u00edticas de intimidad. Se trata de pr\u00e1cticas de ruptura de la l\u00f3gica colonial y patriarcal donde los afectos, la conciencia de las desigualdades semi\u00f3tico-materiales entre las participantes y el reconocimiento mutuo se tornan herramientas pol\u00edticas relevantes para la articulaci\u00f3n de las diferencias.", "thesisType": "Ph.D. Thesis", "university": "Universitat Aut\u00f2noma de Barcelona", "place": "", "date": "2016-11-04", "numPages": "", "language": "spa", "shortTitle": "Hasta que todas seamos libres", "url": "http://www.tdx.cat/handle/10803/399834", "accessDate": "2021-10-02T20:48:29Z", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "www.tdx.cat", "callNumber": "", "rights": "Open Access", "extra": "Pujol Tarr\u00e9s, Joan; Amigot Leache, Patricia", "tags": [], "collections": ["H9FYFWQY"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-10-02T20:48:29Z", "dateModified": "2021-10-02T20:48:41Z"}}, {"key": "4J9JGV38", "version": 672, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/4J9JGV38", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/4J9JGV38", "type": "text/html"}, "up": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/UG4SV4S6", "type": "application/json"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "numChildren": 0}, "data": {"key": "4J9JGV38", "version": 672, "parentItem": "UG4SV4S6", "itemType": "attachment", "linkMode": "imported_url", "title": "Full Text PDF", "accessDate": "2021-10-02T20:48:33Z", "url": "http://www.tdx.cat/bitstream/10803/399834/7/ig1de1.pdf", "note": "", "contentType": "application/pdf", "charset": "", "filename": "Gandarias Goikoetxea - 2016 - Hasta que todas seamos libres Encuentros, tension.pdf", "md5": "16e1215df34971fece078f9076c9c906", "mtime": 1633207713000, "tags": [], "relations": {}, "dateAdded": "2021-10-02T20:48:33Z", "dateModified": "2021-10-02T20:48:33Z"}}, {"key": "DPP6SL44", "version": 670, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/DPP6SL44", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/DPP6SL44", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "San Rom\u00e1n Sobrino", "parsedDate": "2013-04-23", "numChildren": 1}, "data": {"key": "DPP6SL44", "version": 670, "itemType": "thesis", "title": "Discursos de la adopci\u00f3n en Espa\u00f1a: construcci\u00f3n de sujetos y asimetr\u00edas de poder", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Beatriz", "lastName": "San Rom\u00e1n Sobrino"}], "abstractNote": "Desde la perspectiva de la psicolog\u00eda discursiva, esta tesis indaga sobre la adopci\u00f3n profundizando en los aspectos sociales y, m\u00e1s concretamente, en los discursos que construyen el fen\u00f3meno en Espa\u00f1a, con objeto de comprender y analizar sus efectos sobre las formas en que las familias adoptivas y las personas adoptadas negocian el significado de la adopci\u00f3n en sus trayectorias vitales y sus identidades, as\u00ed como las relaciones de poder (y opresi\u00f3n) que dichos discursos (re)producen. Su metodolog\u00eda combina la observaci\u00f3n participante con las entrevistas en profundidad y los relatos de vida de cuatro personas adoptadas transracialmente, que se utilizaron a modo de estudios de caso para indagar sobre el modo en que las personas adoptadas, una vez alcanzada la edad adulta, se articulan con los discursos sobre la diferencia y la pertenencia.  \nLos resultados desvelan c\u00f3mo operan en los mencionados discursos las fronteras entre la edad adulta y la infancia, las familias adoptivas (normativas y \u201cconvenientes) y las de nacimiento (en defecto o \u201cinconvenientes\u201d), y la frontera en torno a los ejes de raza, etnicidad y cultura en las adopciones transraciales.", "thesisType": "Ph.D. Thesis", "university": "Universitat Aut\u00f2noma de Barcelona", "place": "", "date": "2013-04-23", "numPages": "", "language": "spa", "shortTitle": "Discursos de la adopci\u00f3n en Espa\u00f1a", "url": "http://www.tdx.cat/handle/10803/129682", "accessDate": "2021-10-02T20:40:19Z", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "www.tdx.cat", "callNumber": "", "rights": "Open Access", "extra": "Marre, Diana; Pujol i Tarr\u00e9s, Joan", "tags": [], "collections": ["H9FYFWQY"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-10-02T20:40:19Z", "dateModified": "2021-10-02T20:45:16Z"}}, {"key": "IS8ICAFR", "version": 670, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/IS8ICAFR", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/IS8ICAFR", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Liao", "parsedDate": "2015-04-21", "numChildren": 1}, "data": {"key": "IS8ICAFR", "version": 670, "itemType": "thesis", "title": "Cultura del amante: amor, emoci\u00f3n y coraz\u00f3n en el acogimiento familiar de ni\u00f1os y ni\u00f1as con discapacidad de nanchang", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Yamping", "lastName": "Liao"}], "abstractNote": "El presente trabajo explora la experiencia del acogimiento familiar de ni\u00f1os y ni\u00f1as con discapacidad de Nanchang (China). Se realiza una etnograf\u00eda a partir de la investigaci\u00f3n de la visi\u00f3n \u201cemic\u201d de acogedores y acogedoras y otras personas implicadas. La metodolog\u00eda que se emplea se basa en la observaci\u00f3n participante \u2014realizada mediante la convivencia en los hogares de las familias de acogida\u2014, las entrevistas a los y las participantes, y la revisi\u00f3n de los estudios sobre los entornos implicados. Dado que los datos etnogr\u00e1ficos muestran que el acogimiento es una experiencia de amar a trav\u00e9s de gestionar el conflicto de las emociones, se realiza una revisi\u00f3n de las teor\u00edas antropol\u00f3gicas sobre el amor y las emociones, as\u00ed como la relaci\u00f3n entre los mismos. Dicha revisi\u00f3n consiste en: 1) el debate sobre lo natural y lo cultural de las emociones, 2) la interacci\u00f3n entre la emoci\u00f3n y la raz\u00f3n, 3) la transformaci\u00f3n de las emociones, 4) la concepci\u00f3n cultural del amor, 5) el lugar de las emociones y 6) el g\u00e9nero de amor.  \nLa informaci\u00f3n recogida se clasifica en tres aspectos: 1) las motivaciones, 2) el cuidado diario y 3) el resultado del acogimiento. Estos aspectos abarcan todas las dimensiones y etapas del proceso del acogimiento de forma secuencial, lo que nos ayuda a entender, de un modo hol\u00edstico, la experiencia de amar de los acogedores y acogedoras. \nDel an\u00e1lisis de la etnograf\u00eda, se concluye que los acogedores y acogedoras aman porque su coraz\u00f3n necesita amar. El amor no es una pasi\u00f3n, sino acci\u00f3n y dedicaci\u00f3n. El amor es natural, puesto que el hombre nace con el coraz\u00f3n capacitado para amar, pero tambi\u00e9n es cultural, ya que hace falta activar dicha capacidad. En el cuidado y educaci\u00f3n diario, los acogedores y acogedoras muestran la activaci\u00f3n de este sentimiento mediante la gesti\u00f3n y la superaci\u00f3n del conflicto de las emociones que transforman en amor. Cuando concluye el acogimiento, se puede observar c\u00f3mo var\u00eda la capacidad del coraz\u00f3n, seg\u00fan el resultado obtenido. As\u00ed, para los que han amado, el coraz\u00f3n se \u201censancha\u201d y, en caso de ruptura del acogimiento, el coraz\u00f3n no logra crecer.", "thesisType": "Ph.D. Thesis", "university": "Universitat Aut\u00f2noma de Barcelona", "place": "", "date": "2015-04-21", "numPages": "", "language": "spa", "shortTitle": "Cultura del amante", "url": "http://www.tdx.cat/handle/10803/290262", "accessDate": "2021-10-02T20:39:50Z", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "www.tdx.cat", "callNumber": "", "rights": "Open Access", "extra": "Marre, Diana", "tags": [], "collections": ["H9FYFWQY"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-10-02T20:39:50Z", "dateModified": "2021-10-02T20:45:01Z"}}, {"key": "AAM65M93", "version": 669, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/AAM65M93", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/AAM65M93", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Guerrero Zavala", "parsedDate": "2015-09-18", "numChildren": 1}, "data": {"key": "AAM65M93", "version": 669, "itemType": "thesis", "title": "Corporeidad, materialidad y experiencia \u201cLas vestidas\u201d (Re) localizaci\u00f3n de los cuerpos en las fronteras discursivas", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Mar\u00eda Fernanda", "lastName": "Guerrero Zavala"}], "abstractNote": "La presente tesis de corte socioantropol\u00f3gico tiene como finalidad la aproximaci\u00f3n a las experiencias corporales vividas por las llamadas \u201cVestidas\u201d, personas dedicadas al trabajo sexual en el oriente de la ciudad de M\u00e9xico. Las participantes reflejan una corporeidad particular frente a las representaciones de sexo y g\u00e9nero hegem\u00f3nicas del contexto popular mexicano; a partir de dicha reflexi\u00f3n asumo que los cuerpos son un espacio de materializaci\u00f3n a los que se les ha pretendido ubicar en un lugar o en \u2018otro\u2019 pero que al acceder a sus experiencias muestran una clara frontera sea geogr\u00e1fica sea discursiva que los mantiene en los m\u00e1rgenes. \u201cLas vestidas\u201d surgen desde las escisiones de un sistema de representaciones donde los cuerpos se desdibujan permitiendo conocer el mecanismo de construcci\u00f3n de un yo corporal, identitario y discursivo.", "thesisType": "Ph.D. Thesis", "university": "Universitat Aut\u00f2noma de Barcelona", "place": "", "date": "2015-09-18", "numPages": "", "language": "spa", "shortTitle": "", "url": "http://www.tdx.cat/handle/10803/310618", "accessDate": "2021-10-02T20:39:39Z", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "www.tdx.cat", "callNumber": "", "rights": "Open Access", "extra": "Marre, Diana", "tags": [], "collections": ["H9FYFWQY"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-10-02T20:39:39Z", "dateModified": "2021-10-02T20:44:42Z"}}, {"key": "4S4UQQQU", "version": 667, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/4S4UQQQU", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/4S4UQQQU", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 7674129, "username": "Vane Mantilla", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/vane_mantilla", "type": "text/html"}}}, "lastModifiedByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Alvarez Mora", "parsedDate": "2017-09-29", "numChildren": 2}, "data": {"key": "4S4UQQQU", "version": 667, "itemType": "thesis", "title": "Las (ir)racionalidades de la maternidad en Espa\u00f1a: Influencias del mercado laboral y las relaciones de g\u00e9nero en las decisiones reproductivas", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Bruna", "lastName": "Alvarez Mora"}], "abstractNote": "El contexto reproductivo espa\u00f1ol ha sido descrito como de \u201cinfertilidad estructural\u201d (Marre, 2009), a causa del descenso de la fecundidad desde mediados de los a\u00f1os 70, debido principalmente a las condiciones del mercado laboral (Marre, 2009), los discursos feministas que vinculaban la libertad de las mujeres con la no-maternidad (Marre, 2012 a Briggs et al., 2012) y a la falta de pol\u00edticas p\u00fablicas de apoyo a la maternidad (Comas d\u2019Argemir et al., 2016). A pesar de esta situaci\u00f3n, la mayor\u00eda de mujeres tienen hijos/as, aunque tengan menos de los que quisieran (Bernardi, 2005) y m\u00e1s tarde.  \n\tA trav\u00e9s de cincuenta y nueve entrevistas presenciales y de una etnograf\u00eda digital (Murthy, 2008), se han analizado las condiciones del mercado laboral y las relaciones de g\u00e9nero como mecanismos de gobernanza reproductiva (Morgan y Roberts, 2012), para comprender los procesos de decisiones reproductivas de las parejas heterosexuales que tuvieron hijos/as a trav\u00e9s de relaciones sexuales en un contexto de infertilidad estructural y, por lo tanto, a priori, desfavorable.  \n\tLos principales resultados de la investigaci\u00f3n que aqu\u00ed se presenta apuntan a que los reg\u00edmenes morales (Morgan y Roberts, 2012) del mercado laboral y las relaciones de g\u00e9nero producen \u201cverdades\u201d que enfatizan la dicotom\u00eda entre la feminidad \u2013 asociada a los trabajos reproductivos- y la masculinidad \u2013asociada a los trabajos productivos-. As\u00ed, la madre es considerada la principal cuidadora de sus hijos/as y, en consecuencia, es una mala trabajadora. A pesar del aumento de la participaci\u00f3n de los hombres en las tareas dom\u00e9sticas y de cuidados, las mujeres contin\u00faan siendo las principales responsables. El hecho de tener hijos/as sit\u00faa a las mujeres como madres y, por lo tanto, se les asigna la responsabilidad de los trabajos reproductivos (enculturaci\u00f3n, crianza y cuidados) en un tiempo indefinido, que sobrepasan los procesos biol\u00f3gicos (embarazo, parto y lactancia) temporalmente acotados.  \n\tParalelamente, la maternidad es explicada como una opci\u00f3n donde las mujeres, supuestamente, pueden escoger. Pero las mujeres que tienen m\u00e1s hijos/as y m\u00e1s j\u00f3venes son aquellas que entienden la maternidad como una etapa de su ciclo vital, sin plantearse otra opci\u00f3n que la de tener hijos/as. Para estas mujeres, la necesidad y las ganas de tener hijos/as aparece cuando se encuentran alrededor de los treinta a\u00f1os, tienen pareja, perciben una cierta estabilidad laboral y econ\u00f3mica y tienen una vivienda.  \n\tEn cambio, las mujeres que tienen hijos/as como un estilo de vida, tienen menos y m\u00e1s tarde. El \u00e9nfasis en explicar la maternidad como una decisi\u00f3n influye en su intensificaci\u00f3n (Hays, 1996; O\u2019Reilly, 2004a), porqu\u00e9 se convierte en una opci\u00f3n elegida. Si no se quieren asumir las responsabilidades que se le asocian, supuestamente se puede escoger no tener hijos/as.  \n\tLas condiciones del mercado laboral, las relaciones de g\u00e9nero y el hecho de explicar la maternidad como una elecci\u00f3n, contribuyen a la bajada de la fecundidad en Espa\u00f1a. Mientras por un lado, cada vez es m\u00e1s dif\u00edcil encontrar las condiciones adecuadas para tener hijos/as, por el otro, las madres ser\u00e1n consideradas autom\u00e1ticamente, las principales responsables de los cuidados y el \u00e1mbito dom\u00e9stico.", "thesisType": "Ph.D. Thesis", "university": "Universitat Aut\u00f2noma de Barcelona", "place": "", "date": "2017-09-29", "numPages": "", "language": "spa", "shortTitle": "Las (ir)racionalidades de la maternidad en Espa\u00f1a", "url": "http://www.tdx.cat/handle/10803/454824", "accessDate": "2021-04-01T13:25:31Z", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "www.tesisenred.net", "callNumber": "", "rights": "Open Access", "extra": "Marre, Diana", "tags": [{"tag": "3", "type": 1}, {"tag": "Ci\u00e8ncies Humanes", "type": 1}, {"tag": "Decisiones reproductivas", "type": 1}, {"tag": "Decisions reproductives", "type": 1}, {"tag": "Maternidad", "type": 1}, {"tag": "Maternitat", "type": 1}, {"tag": "Motherhood", "type": 1}, {"tag": "Politics of reporduction", "type": 1}, {"tag": "Pol\u00edticas reproductivas", "type": 1}, {"tag": "Pol\u00edtiques reproductives", "type": 1}, {"tag": "Reproductive decisions", "type": 1}], "collections": ["H9FYFWQY"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-04-01T13:25:31Z", "dateModified": "2021-10-02T20:43:33Z"}}, {"key": "PCVMRDDA", "version": 666, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/PCVMRDDA", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/PCVMRDDA", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 7674129, "username": "Vane Mantilla", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/vane_mantilla", "type": "text/html"}}}, "lastModifiedByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Roca Escoda", "parsedDate": "2018-07-03", "numChildren": 2}, "data": {"key": "PCVMRDDA", "version": 666, "itemType": "thesis", "title": "La cura a Catalunya: sector ocupacional i espai de desigualtats de g\u00e8nere", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Mireia", "lastName": "Roca Escoda"}], "abstractNote": "L\u2019objectiu principal d\u2019aquesta tesi \u00e9s l\u2019an\u00e0lisi dels treballs de cura remunerats a persones en situaci\u00f3 de depend\u00e8ncia a Catalunya. A partir d\u2019una perspectiva qualitativa, s\u2019analitzen les representacions socials i de g\u00e8nere associades a aquests treballs, realitzats en els serveis d\u2019atenci\u00f3 a la depend\u00e8ncia (domiciliaris i institucionals), i s\u2019aporten dades emp\u00edriques entorn aquest sector ocupacional, caracteritzat per la feminitzaci\u00f3 i la precarietat laboral. Tamb\u00e9 es formula una proposta d'aplicabilitat de la investigaci\u00f3 a fi d\u2019afavorir la igualtat de g\u00e8nere i el reconeixement social de l\u2019activitat.  \n \nA nivell metodol\u00f2gic s\u2019han seguit dues estrat\u00e8gies d\u2019investigaci\u00f3: en primer lloc s\u2019han escollit  els Serveis d\u2019Ajuda a Domicili com a casos etnogr\u00e0fics per incidir en la observaci\u00f3 i l\u2019an\u00e0lisi de les relacions de g\u00e8nere, les caracter\u00edstiques del treball de cura remunerat en aquests serveis i la relaci\u00f3 de les organitzacions prestadores del servei amb l'administraci\u00f3 municipal; en segon lloc s\u2019han escollit diversos serveis de cura per incidir en les barreres i oportunitats de la implicaci\u00f3 de homes en aquest sector ocupacional. S\u2019han realitzat entrevistes en profunditat a les persones que participen en la gesti\u00f3 del servei i en la prestaci\u00f3 de cura directa; i observaci\u00f3 participant en diversos serveis de cura. La metodologia qualitativa ha perm\u00e8s reconstruir les experi\u00e8ncies i percepcions de les persones que es dediquen en aquest sector ocupacional, a fi de con\u00e8ixer l'impacte de les condicions laborals i de les representacions socials i culturals entorn aquesta activitat. Les dades emp\u00edriques treballades s\u2019han abordat principalment des de les aportacions te\u00f2riques de l\u2019economia de la cura, del social care, de les aproximacions performatives del g\u00e8nere i adoptant una perspectiva interseccional. \n \nAmb aquesta tesi es confirma que, tot i que la cura continua estant principalment abordada per la fam\u00edlia, el creixement de les necessitats d\u2019atenci\u00f3 a causa de l\u2019envelliment de la poblaci\u00f3 comporta que aquest sector ocupacional es trobi actualment en expansi\u00f3. Es tracta d'un sector fortament feminitzat que s\u2019ha configurat com un n\u00ednxol ocupacional tant per a dones aut\u00f2ctones amb poca formaci\u00f3, com per a persones immigrants procedents de l\u2019estranger. Amb el proc\u00e9s d\u2019externalitzaci\u00f3 dels serveis p\u00fablics, les organitzacions privades s\u2019han convertit en les principals ocupadores del sector, fet que no ha favorit a la qualitat del servei i a les condicions laborals. S\u2019ha pogut demostrar tamb\u00e9 la desigualtat d'oportunitats dels homes per accedir en aquests treballs, tot i que la seva implicaci\u00f3 (minorit\u00e0ria) comporta models emergents d\u2019homes dedicats a aquest tipus de treballs i per tant canvis en els sistemes i relacions de g\u00e8nere.  \n \nAquesta tesi aporta un coneixement en profunditat d\u2019aquest sector ocupacional necessari per orientar propostes de canvi que afavoreixin al reconeixement social d\u2019aquest treball, la seva redistribuci\u00f3 i la millora de l'atenci\u00f3 a les persones en situaci\u00f3 de depend\u00e8ncia. La tesi acaba amb una s\u00e8rie de recomanacions a partir de les quals es podria treballar per avan\u00e7ar cap a la dignificaci\u00f3 del treball de cura remunerat i la seva professionalitzaci\u00f3, a fi de garantir un sistema de cura sustentable i de qualitat. D\u2019aquesta forma, els resultats que es presenten tenen un alt grau d'aplicabilitat, especialment en la intervenci\u00f3 social i en el disseny de pol\u00edtiques socials.", "thesisType": "Ph.D. Thesis", "university": "Universitat Aut\u00f2noma de Barcelona", "place": "", "date": "2018-07-03", "numPages": "", "language": "cat", "shortTitle": "La cura a Catalunya", "url": "http://www.tdx.cat/handle/10803/663946", "accessDate": "2021-04-01T13:52:50Z", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "www.tesisenred.net", "callNumber": "", "rights": "Open Access", "extra": "Marre, Diana; Comas d'Argemir, Dolors", "tags": [{"tag": "30", "type": 1}, {"tag": "Care work", "type": 1}, {"tag": "Ci\u00e8ncies Humanes", "type": 1}, {"tag": "Gender", "type": 1}, {"tag": "G\u00e8nere", "type": 1}, {"tag": "G\u00e9nero", "type": 1}, {"tag": "Home-help services", "type": 1}, {"tag": "Servei d'ajuda domiciliaris", "type": 1}, {"tag": "Servicio de ayuda a domicilio", "type": 1}, {"tag": "Trabajo de cuidados", "type": 1}, {"tag": "Treball de cura", "type": 1}], "collections": ["H9FYFWQY"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-04-01T13:52:50Z", "dateModified": "2021-10-02T20:43:16Z"}}, {"key": "U22P5QKZ", "version": 665, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/U22P5QKZ", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/U22P5QKZ", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Abrines Jaume", "parsedDate": "2012-09-28", "numChildren": 1}, "data": {"key": "U22P5QKZ", "version": 665, "itemType": "thesis", "title": "Inattention and hyperactivity in children adopted from Eastern Europe Description, causes and implications", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Neus", "lastName": "Abrines Jaume"}], "abstractNote": "S\u2019han observat alts nivells de s\u00edmptomes de TDAH (Trastorn per d\u00e8ficit d\u2019atenci\u00f3 i hiperactivitat) en nens/es adoptats internacionalment, per\u00f2 aquests nivells semblen ser encara m\u00e9s alts en nens/es adoptats a Europa de l\u2019Est. No obstant, hi ha una manca d\u2019estudis que comparin directament el nivell de s\u00edmptomes de TDAH en una mostra de menors adoptats a Europa de l\u2019Est amb mostres de menors adoptats a altres parts del m\u00f3n.  \nEls objectius d\u2019aquesta tesi s\u00f3n comparar els nivells de s\u00edmptomes de TDAH en una mostra de nens/es adoptats a Europa de l\u2019Est amb una mostra de nens/es adoptats a altres pa\u00efsos aix\u00ed com tamb\u00e9 examinar les interrelacions entre la pres\u00e8ncia de s\u00edmptomes de TDAH i determinats factors personals i familiars com el sexe i l\u2019edat del menor, l\u2019edat d\u2019adopci\u00f3, el patr\u00f3 de vincle, nivell d\u2019ansietat i capacitat cognitiva. Els nostres resultats confirmen que els nens/es adoptats a Europa de l\u2019Est tenen m\u00e9s probabilitats de mostrar s\u00edmptomes de TDAH que els nens/es adoptats a altres parts del m\u00f3n, segons els seus pares. Valorant els possibles factors relacionats amb l\u2019aparici\u00f3 d\u2019aquests s\u00edmptomes, es va observar que tant l\u2019edat com el patr\u00f3 de vincle del nen/a estaven relacionats amb el nivell de problemes d\u2019atenci\u00f3: els nens/es m\u00e9s grans i els que tenien un patr\u00f3 de vincle insegur tenien m\u00e9s probabilitats de mostrar inatenci\u00f3. Tamb\u00e9, alts nivells d\u2019ansietat estan relacionats amb alts nivells d\u2019hiperactivitat/impulsivitat. Per altra banda, vam observar que ni el sexe del menor ni la seva edat d\u2019adopci\u00f3 tenien cap efecte sobre l\u2019aparici\u00f3 dels s\u00edmptomes de TDAH.  \n\u00c9s important tenir en compte que hi ha altres factors que podrien estar relacionats amb la pres\u00e8ncia de s\u00edmptomes de TDAH i que no van ser analitzats durant aquesta investigaci\u00f3, com la exist\u00e8ncia d\u2019exposici\u00f3 prenatal a l\u2019alcohol, la qualitat de la cura rebuda abans de l\u2019adopci\u00f3 o el patr\u00f3 de vincle i les expectatives dels pares adoptius. Per tant, \u00e9s necessari portar a terme m\u00e9s recerca per tal d\u2019entendre millor les causes d\u2019aquests majors nivells de s\u00edmptomes de TDAH en menors adoptats a Europa de l\u2019Est. Tot i aix\u00ed, es suggereixen algunes aplicacions cl\u00edniques d\u2019aquests resultats i properes \u00e0rees a investigar. \u00c9s possible que els nens/es adoptats a Europa de l\u2019Est tinguin una elevada predisposici\u00f3 a presentar s\u00edmptomes de TDAH degut a les seves experi\u00e8ncies pre-adoptives, per\u00f2 aquests s\u00edmptomes poden augmentar o disminuir en funci\u00f3 de les experi\u00e8ncies post-adoptives. En aquest sentit, s\u2019hauria de proporcionar m\u00e9s informaci\u00f3 i suport tant a les fam\u00edlies com als mestres, cosa que els permetria entendre millor els s\u00edmptomes i trobar la millor manera de treballar-los. Tamb\u00e9 es necessita m\u00e9s recerca per avaluar l\u2019efectivitat dels tractaments indicats per a nens/es que presenten inatenci\u00f3, hiperactivitat i problemes de vincle. Tal cosa permetria la provisi\u00f3 del millor diagn\u00f2stic i tractament per aquests nens/es, en funci\u00f3 de les seves necessitats espec\u00edfiques i tenint en compte les caracter\u00edstiques i la hist\u00f2ria vital de cada nen. Un dels trastorns que s\u2019hauria de considerar durant les valoracions d\u2019aquests menors \u00e9s el Trastorn de l\u2019Espectre Alcoh\u00f2lic Fetal (FASD). Estar m\u00e9s informat dels seus s\u00edmptomes i del seu tractament ajudaria als nens/es, fam\u00edlies i mestres a adaptar les seves expectatives, treballar els s\u00edmptomes i superar les dificultats. Finalment, s\u2019hauria d\u2019explorar millor la interacci\u00f3 entre la hist\u00f2ria i les caracter\u00edstiques del nen/a adoptat i la hist\u00f2ria i caracter\u00edstiques dels pares adoptius per tal d\u2019ajudar millor a aquestes fam\u00edlies", "thesisType": "Ph.D. Thesis", "university": "Universitat Aut\u00f2noma de Barcelona", "place": "", "date": "2012-09-28", "numPages": "", "language": "eng", "shortTitle": "", "url": "http://www.tdx.cat/handle/10803/117613", "accessDate": "2021-10-02T20:41:51Z", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "www.tdx.cat", "callNumber": "", "rights": "Open Access", "extra": "Marre, Diana; Brun i Gasca, Carme; Fornieles Deu, Albert", "tags": [], "collections": ["H9FYFWQY"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-10-02T20:41:51Z", "dateModified": "2021-10-02T20:42:56Z"}}, {"key": "NMMX2NAF", "version": 664, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/NMMX2NAF", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/NMMX2NAF", "type": "text/html"}, "up": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/U22P5QKZ", "type": "application/json"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "numChildren": 0}, "data": {"key": "NMMX2NAF", "version": 664, "parentItem": "U22P5QKZ", "itemType": "attachment", "linkMode": "imported_url", "title": "Full Text PDF", "accessDate": "2021-10-02T20:41:53Z", "url": "http://www.tdx.cat/bitstream/10803/117613/1/naj1de1.pdf", "note": "", "contentType": "application/pdf", "charset": "", "filename": "Abrines Jaume - 2012 - Inattention and hyperactivity in children adopted .pdf", "md5": "d8ac92df20ccf0b9cdcb4c3e2636acd5", "mtime": 1633207313000, "tags": [], "relations": {}, "dateAdded": "2021-10-02T20:41:53Z", "dateModified": "2021-10-02T20:41:53Z"}}, {"key": "XQVWI2SZ", "version": 662, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/XQVWI2SZ", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/XQVWI2SZ", "type": "text/html"}, "up": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/DPP6SL44", "type": "application/json"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "numChildren": 0}, "data": {"key": "XQVWI2SZ", "version": 662, "parentItem": "DPP6SL44", "itemType": "attachment", "linkMode": "imported_url", "title": "Full Text PDF", "accessDate": "2021-10-02T20:40:21Z", "url": "http://www.tdx.cat/bitstream/10803/129682/1/bsrs1de1.pdf", "note": "", "contentType": "application/pdf", "charset": "", "filename": "San Rom\u00e1n Sobrino - 2013 - Discursos de la adopci\u00f3n en Espa\u00f1a construcci\u00f3n d.pdf", "md5": "169e1a5ada3261b97584695de4d4f77e", "mtime": 1633207221000, "tags": [], "relations": {}, "dateAdded": "2021-10-02T20:40:21Z", "dateModified": "2021-10-02T20:40:21Z"}}, {"key": "WKBGI24G", "version": 660, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/WKBGI24G", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/WKBGI24G", "type": "text/html"}, "up": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/IS8ICAFR", "type": "application/json"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "numChildren": 0}, "data": {"key": "WKBGI24G", "version": 660, "parentItem": "IS8ICAFR", "itemType": "attachment", "linkMode": "imported_url", "title": "Full Text PDF", "accessDate": "2021-10-02T20:40:16Z", "url": "http://www.tdx.cat/bitstream/10803/290262/1/yl1de1.pdf", "note": "", "contentType": "application/pdf", "charset": "", "filename": "Liao - 2015 - Cultura del amante amor, emoci\u00f3n y coraz\u00f3n en el .pdf", "md5": "b24c7691b394e7edf82cdbf06719bbd8", "mtime": 1633207192000, "tags": [], "relations": {}, "dateAdded": "2021-10-02T20:40:16Z", "dateModified": "2021-10-02T20:40:16Z"}}, {"key": "IUX97IEU", "version": 659, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/IUX97IEU", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/IUX97IEU", "type": "text/html"}, "up": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/AAM65M93", "type": "application/json"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "numChildren": 0}, "data": {"key": "IUX97IEU", "version": 659, "parentItem": "AAM65M93", "itemType": "attachment", "linkMode": "imported_url", "title": "Full Text PDF", "accessDate": "2021-10-02T20:39:44Z", "url": "http://www.tdx.cat/bitstream/10803/310618/1/mfgz1de1.pdf", "note": "", "contentType": "application/pdf", "charset": "", "filename": "Guerrero Zavala - 2015 - Corporeidad, materialidad y experiencia \u201cLas vesti.pdf", "md5": "d1411859a49763376265b15e2c2cd968", "mtime": 1633207184000, "tags": [], "relations": {}, "dateAdded": "2021-10-02T20:39:44Z", "dateModified": "2021-10-02T20:39:44Z"}}, {"key": "JC84J4P3", "version": 177, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/JC84J4P3", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/JC84J4P3", "type": "text/html"}, "up": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/PCVMRDDA", "type": "application/json"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 7674129, "username": "Vane Mantilla", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/vane_mantilla", "type": "text/html"}}}}, "data": {"key": "JC84J4P3", "version": 177, "parentItem": "PCVMRDDA", "itemType": "attachment", "linkMode": "imported_url", "title": "Snapshot", "accessDate": "2021-04-01T13:52:58Z", "url": "https://www.tesisenred.net/handle/10803/663946#page=1", "note": "", "contentType": "text/html", "charset": "utf-8", "filename": "663946.html", "md5": "4e62c803a32adb058083dcbf0d4d6147", "mtime": 1617285178329, "tags": [], "relations": {}, "dateAdded": "2021-04-01T13:52:58Z", "dateModified": "2021-04-01T13:52:58Z"}}, {"key": "SFRZAP6G", "version": 176, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/SFRZAP6G", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/SFRZAP6G", "type": "text/html"}, "up": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/PCVMRDDA", "type": "application/json"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 7674129, "username": "Vane Mantilla", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/vane_mantilla", "type": "text/html"}}}, "numChildren": 0}, "data": {"key": "SFRZAP6G", "version": 176, "parentItem": "PCVMRDDA", "itemType": "attachment", "linkMode": "imported_url", "title": "Full Text PDF", "accessDate": "2021-04-01T13:52:52Z", "url": "http://www.tdx.cat/bitstream/10803/663946/1/mre1de1.pdf", "note": "", "contentType": "application/pdf", "charset": "", "filename": "Roca Escoda - 2018 - La cura a Catalunya sector ocupacional i espai de.pdf", "md5": "50aaafdb58bf20c5e3c60fe050b6dbff", "mtime": 1617285172742, "tags": [], "relations": {}, "dateAdded": "2021-04-01T13:52:52Z", "dateModified": "2021-04-01T13:52:52Z"}}, {"key": "WSW3XI27", "version": 171, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/WSW3XI27", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/WSW3XI27", "type": "text/html"}, "up": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/2KXNEVWI", "type": "application/json"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 7674129, "username": "Vane Mantilla", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/vane_mantilla", "type": "text/html"}}}}, "data": {"key": "WSW3XI27", "version": 171, "parentItem": "2KXNEVWI", "itemType": "attachment", "linkMode": "imported_url", "title": "Snapshot", "accessDate": "2021-04-01T13:26:45Z", "url": "https://www.tesisenred.net/handle/10803/670771", "note": "", "contentType": "text/html", "charset": "utf-8", "filename": "670771.html", "md5": "4d7952332c3afdff95752c94ea1c419f", "mtime": 1617283605783, "tags": [], "relations": {}, "dateAdded": "2021-04-01T13:26:45Z", "dateModified": "2021-04-01T13:26:45Z"}}, {"key": "PMWG433P", "version": 172, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/PMWG433P", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/PMWG433P", "type": "text/html"}, "up": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/2KXNEVWI", "type": "application/json"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 7674129, "username": "Vane Mantilla", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/vane_mantilla", "type": "text/html"}}}, "numChildren": 0}, "data": {"key": "PMWG433P", "version": 172, "parentItem": "2KXNEVWI", "itemType": "attachment", "linkMode": "imported_url", "title": "Full Text PDF", "accessDate": "2021-04-01T13:26:37Z", "url": "http://www.tdx.cat/bitstream/10803/670771/1/aprc1de1.pdf", "note": "", "contentType": "application/pdf", "charset": "", "filename": "Cho y Paramita - 2020 - Madres y matronas pr\u00e1cticas y pol\u00edticas reproduct.pdf", "md5": "93cf18f163195511849c1cc73a100e28", "mtime": 1617283597358, "tags": [], "relations": {}, "dateAdded": "2021-04-01T13:26:37Z", "dateModified": "2021-04-01T13:26:37Z"}}, {"key": "UU6AGTS4", "version": 169, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/UU6AGTS4", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/UU6AGTS4", "type": "text/html"}, "up": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/4S4UQQQU", "type": "application/json"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 7674129, "username": "Vane Mantilla", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/vane_mantilla", "type": "text/html"}}}}, "data": {"key": "UU6AGTS4", "version": 169, "parentItem": "4S4UQQQU", "itemType": "attachment", "linkMode": "imported_url", "title": "Snapshot", "accessDate": "2021-04-01T13:25:41Z", "url": "https://www.tesisenred.net/handle/10803/454824", "note": "", "contentType": "text/html", "charset": "utf-8", "filename": "454824.html", "md5": "0bd55b86258f86718bc5fdf9d4b542ae", "mtime": 1617283541038, "tags": [], "relations": {}, "dateAdded": "2021-04-01T13:25:41Z", "dateModified": "2021-04-01T13:25:41Z"}}, {"key": "AA4MIQHM", "version": 168, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/AA4MIQHM", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/AA4MIQHM", "type": "text/html"}, "up": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/4S4UQQQU", "type": "application/json"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 7674129, "username": "Vane Mantilla", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/vane_mantilla", "type": "text/html"}}}, "numChildren": 0}, "data": {"key": "AA4MIQHM", "version": 168, "parentItem": "4S4UQQQU", "itemType": "attachment", "linkMode": "imported_url", "title": "Full Text PDF", "accessDate": "2021-04-01T13:25:34Z", "url": "http://www.tdx.cat/bitstream/10803/454824/1/bam1de1.pdf", "note": "", "contentType": "application/pdf", "charset": "", "filename": "Alvarez Mora - 2017 - Las (ir)racionalidades de la maternidad en Espa\u00f1a.pdf", "md5": "3d7b6c17c006af9e260021114f5c64eb", "mtime": 1617283534022, "tags": [], "relations": {}, "dateAdded": "2021-04-01T13:25:34Z", "dateModified": "2021-04-01T13:25:34Z"}}]