[{"key": "JJ54WPPS", "version": 6125, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/JJ54WPPS", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/JJ54WPPS", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 9287796, "username": "annamol91", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/annamol91", "type": "text/html"}}}, "lastModifiedByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Molas", "numChildren": 0}, "data": {"key": "JJ54WPPS", "version": 6125, "itemType": "podcast", "title": "Receptoras de \u00f3vulos en el contexto espa\u00f1ol: trayectorias, conflictos e imaginarios", "creators": [{"creatorType": "podcaster", "firstName": "Anna", "lastName": "Molas"}], "abstractNote": "", "seriesTitle": "Conversaciones Afines", "episodeNumber": "1", "audioFileType": "", "runningTime": "", "url": "https://open.spotify.com/episode/0unf66ca0a8Hy2OHCHRyTy?si=2bc7e5da0aec4fd9", "accessDate": "2024-01-01", "language": "Spanish", "shortTitle": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["QR2SVS4L"], "relations": {}, "dateAdded": "2023-10-26T15:53:38Z", "dateModified": "2024-08-31T19:42:51Z"}}, {"key": "F37ZRR8X", "version": 6124, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/F37ZRR8X", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/F37ZRR8X", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 9287796, "username": "annamol91", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/annamol91", "type": "text/html"}}}, "lastModifiedByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "numChildren": 0}, "data": {"key": "F37ZRR8X", "version": 6124, "itemType": "podcast", "title": "La selecci\u00f3n gen\u00e9tica en la cl\u00ednica de fertilidad: tendencias presentes y futuras", "creators": [], "abstractNote": "", "seriesTitle": "Conversaciones Afines", "episodeNumber": "", "audioFileType": "", "runningTime": "", "url": "https://open.spotify.com/episode/0W9H8r6X6BCGKXXz0jlfIb?si=d3e310dba8df4bb4", "accessDate": "", "language": "Spanish", "shortTitle": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["QR2SVS4L"], "relations": {}, "dateAdded": "2023-10-26T16:04:25Z", "dateModified": "2024-08-31T19:38:05Z"}}, {"key": "AQ87S6QG", "version": 6124, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/AQ87S6QG", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/AQ87S6QG", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 9287796, "username": "annamol91", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/annamol91", "type": "text/html"}}}, "lastModifiedByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "numChildren": 0}, "data": {"key": "AQ87S6QG", "version": 6124, "itemType": "podcast", "title": "Las donantes de \u00f3vulos en Espa\u00f1a: contextos, relatos y recorridos", "creators": [], "abstractNote": "", "seriesTitle": "Conversaciones Afines", "episodeNumber": "", "audioFileType": "", "runningTime": "", "url": "https://open.spotify.com/episode/1hiM3VguLqR0dON1ZeO0zq?si=1ae3afb6db8b4ef7", "accessDate": "", "language": "", "shortTitle": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["QR2SVS4L"], "relations": {}, "dateAdded": "2023-10-26T16:01:53Z", "dateModified": "2024-08-31T19:37:50Z"}}, {"key": "QWM83VS5", "version": 6122, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/QWM83VS5", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/QWM83VS5", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 9287796, "username": "annamol91", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/annamol91", "type": "text/html"}}}, "lastModifiedByUser": {"id": 3198649, "username": "laurasanmiquel", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/laurasanmiquel", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Molas", "numChildren": 0}, "data": {"key": "QWM83VS5", "version": 6122, "itemType": "podcast", "title": "Movilidades de \u00f3vulos desde Espa\u00f1a hacia el mundo: el caso de los env\u00edos a Brasil", "creators": [{"creatorType": "podcaster", "firstName": "Anna", "lastName": "Molas"}], "abstractNote": "", "seriesTitle": "Conversaciones Afines", "episodeNumber": "5", "audioFileType": "", "runningTime": "", "url": "https://open.spotify.com/episode/5zPgJvdoQzHB2tbY9QrkhA?si=cce83594eacd4c5a", "accessDate": "", "language": "", "shortTitle": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["QR2SVS4L"], "relations": {}, "dateAdded": "2024-01-19T11:43:17Z", "dateModified": "2024-08-31T09:37:00Z"}}, {"key": "D5UJWKC9", "version": 6120, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/D5UJWKC9", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/D5UJWKC9", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 9287796, "username": "annamol91", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/annamol91", "type": "text/html"}}}, "lastModifiedByUser": {"id": 3198649, "username": "laurasanmiquel", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/laurasanmiquel", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Molas", "numChildren": 0}, "data": {"key": "D5UJWKC9", "version": 6120, "itemType": "podcast", "title": "Padres gays por subrogaci\u00f3n y donaci\u00f3n de \u00f3vulos: una perspectiva desde la justicia reproductiva queer", "creators": [{"creatorType": "podcaster", "firstName": "Anna", "lastName": "Molas"}], "abstractNote": "", "seriesTitle": "Conversaciones Afines", "episodeNumber": "7", "audioFileType": "", "runningTime": "", "url": "https://open.spotify.com/episode/7izAUS8uEn4W8A6QhS2i4d?si=775fc059c79d48d6", "accessDate": "", "language": "", "shortTitle": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["QR2SVS4L"], "relations": {}, "dateAdded": "2024-01-19T11:40:24Z", "dateModified": "2024-08-31T09:36:26Z"}}, {"key": "EGH35472", "version": 6118, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/EGH35472", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/EGH35472", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 9287796, "username": "annamol91", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/annamol91", "type": "text/html"}}}, "lastModifiedByUser": {"id": 3198649, "username": "laurasanmiquel", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/laurasanmiquel", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Molas", "numChildren": 0}, "data": {"key": "EGH35472", "version": 6118, "itemType": "podcast", "title": "Una perspectiva comparativa entre los derechos a los or\u00edgenes en adopci\u00f3n y en reproducci\u00f3n asistida", "creators": [{"creatorType": "podcaster", "firstName": "Anna", "lastName": "Molas"}], "abstractNote": "", "seriesTitle": "Conversaciones Afines", "episodeNumber": "", "audioFileType": "", "runningTime": "", "url": "https://open.spotify.com/episode/5sHGjQLiRA0DLcVmPUjZtW?si=224dc9f0d131430a", "accessDate": "", "language": "", "shortTitle": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["QR2SVS4L"], "relations": {}, "dateAdded": "2024-01-19T11:44:39Z", "dateModified": "2024-08-31T09:35:59Z"}}, {"key": "IKFT8MJA", "version": 6114, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/IKFT8MJA", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/IKFT8MJA", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 9287796, "username": "annamol91", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/annamol91", "type": "text/html"}}}, "lastModifiedByUser": {"id": 3198649, "username": "laurasanmiquel", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/laurasanmiquel", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Molas", "numChildren": 0}, "data": {"key": "IKFT8MJA", "version": 6114, "itemType": "podcast", "title": "Viajes reproductivos transfronterizos de Francia a Espa\u00f1a: en b\u00fasqueda de \u00f3vulos", "creators": [{"creatorType": "podcaster", "firstName": "Anna", "lastName": "Molas"}], "abstractNote": "", "seriesTitle": "Conversaciones Afines", "episodeNumber": "2", "audioFileType": "", "runningTime": "", "url": "https://open.spotify.com/episode/3V6Zv5FDSVsfhruiINc8CV?si=5213e1534f16472d", "accessDate": "2024-01-01", "language": "", "shortTitle": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["QR2SVS4L"], "relations": {}, "dateAdded": "2023-10-26T16:00:15Z", "dateModified": "2024-08-31T09:35:24Z"}}, {"key": "PYXGE8CX", "version": 6113, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/PYXGE8CX", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/PYXGE8CX", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 9287796, "username": "annamol91", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/annamol91", "type": "text/html"}}}, "lastModifiedByUser": {"id": 3198649, "username": "laurasanmiquel", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/laurasanmiquel", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Molas", "numChildren": 0}, "data": {"key": "PYXGE8CX", "version": 6113, "itemType": "podcast", "title": "El rol de la congelaci\u00f3n 'social' de \u00f3vulos en Espa\u00f1a", "creators": [{"creatorType": "podcaster", "firstName": "Anna", "lastName": "Molas"}], "abstractNote": "", "seriesTitle": "Conversaciones Afines", "episodeNumber": "6", "audioFileType": "", "runningTime": "", "url": "https://open.spotify.com/episode/798hzXnY2MuYxXSgJaLj6g?si=f8a48766d2554230", "accessDate": "", "language": "", "shortTitle": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["QR2SVS4L"], "relations": {}, "dateAdded": "2024-01-19T11:39:08Z", "dateModified": "2024-08-31T09:35:15Z"}}]