[{"key": "MDDIPRTX", "version": 6073, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/MDDIPRTX", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/MDDIPRTX", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 8262325, "username": "IreneSalvo", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/irenesalvo", "type": "text/html"}}}, "lastModifiedByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Salvo Agoglia, Irene", "parsedDate": "2024-04-13", "numChildren": 0}, "data": {"key": "MDDIPRTX", "version": 6073, "itemType": "conferencePaper", "title": "Exposici\u00f3n SANKOFA", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "", "lastName": "Salvo Agoglia, Irene"}], "abstractNote": "", "date": "2024-04-13", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "WORKSHOP INFANCIA_C10  CHALLENGES AND EXPECTATIONS IN CHILD RESEARCH", "place": "Universidad Aut\u00f3noma de Madrid, Espa\u00f1a", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2024-03-26T19:30:09Z", "dateModified": "2024-08-27T15:52:51Z"}}, {"key": "8W3T6SDZ", "version": 6072, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/8W3T6SDZ", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/8W3T6SDZ", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 8262325, "username": "IreneSalvo", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/irenesalvo", "type": "text/html"}}}, "lastModifiedByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Salvo Agoglia, Irene", "parsedDate": "2024-04-12", "numChildren": 0}, "data": {"key": "8W3T6SDZ", "version": 6072, "itemType": "conferencePaper", "title": "Producciones creativas y participativas en el campo de la adopci\u00f3n: Algunas reflexiones sobre sus aportes, l\u00edmites y proyecciones", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "", "lastName": "Salvo Agoglia, Irene"}], "abstractNote": "", "date": "2024-04-12", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "WORKSHOP INFANCIA_C10  CHALLENGES AND EXPECTATIONS IN CHILD RESEARCH", "place": "Universidad Aut\u00f3noma de Madrid", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2024-03-26T19:24:48Z", "dateModified": "2024-08-27T15:50:13Z"}}, {"key": "MR7KIGCX", "version": 5956, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/MR7KIGCX", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/MR7KIGCX", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 3198649, "username": "laurasanmiquel", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/laurasanmiquel", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Sanmiquel-Molinero et al.", "parsedDate": "2022-07-13", "numChildren": 0}, "data": {"key": "MR7KIGCX", "version": 5956, "itemType": "conferencePaper", "title": "Constituci\u00f3n subjetiva de cuerpos disidentes: infancia trans e infancia discapacitada", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "", "lastName": "Sanmiquel-Molinero"}, {"creatorType": "author", "name": "Pujol-Tarr\u00e9s, Joan"}, {"creatorType": "author", "name": "Montenegro, Marisela"}], "abstractNote": "", "date": "13/7/2022", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "I SexAFIN International Virtual Conference (Re)thinking comprehensive sexuality education from a child-centered and gendered perspective", "place": "Universitat Aut\u00f2noma de Barcelona", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "2022-07-13", "archive": "15/7/2022", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {"owl:sameAs": "http://zotero.org/groups/4617139/items/HGF3RT8U"}, "dateAdded": "2023-12-06T18:14:49Z", "dateModified": "2024-08-14T11:09:31Z"}}, {"key": "VZAA9MDP", "version": 5954, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/VZAA9MDP", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/VZAA9MDP", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 3198649, "username": "laurasanmiquel", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/laurasanmiquel", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Sanmiquel-Molinero et al.", "parsedDate": "2024-09-07", "numChildren": 0}, "data": {"key": "VZAA9MDP", "version": 5954, "itemType": "conferencePaper", "title": "El enwheelment como orientaci\u00f3n liminal al espacio-tiempo: reflexiones en torno a las (in)movilidades reproductivas", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Laura", "lastName": "Sanmiquel-Molinero"}, {"creatorType": "author", "firstName": "Joan", "lastName": "Pujol Tarr\u00e9s"}, {"creatorType": "author", "firstName": "Marisela", "lastName": "Montenegro"}], "abstractNote": "", "date": "9/7/2024", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "X Congreso AIBR", "place": "Universidad Complutense de Madrid", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "2024-07-09", "archive": "12/7/2024", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2024-07-18T11:06:43Z", "dateModified": "2024-08-14T11:09:04Z"}}, {"key": "8PZ9TFJ5", "version": 5953, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/8PZ9TFJ5", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/8PZ9TFJ5", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 3198649, "username": "laurasanmiquel", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/laurasanmiquel", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Sanmiquel-Molinero et al.", "parsedDate": "2022-02-17", "numChildren": 0}, "data": {"key": "8PZ9TFJ5", "version": 5953, "itemType": "conferencePaper", "title": "Explorando las trayectorias reproductivas de las personas con discapacidad desde el anticapacitismo", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Laura", "lastName": "Sanmiquel-Molinero"}, {"creatorType": "author", "firstName": "Joan", "lastName": "Pujol Tarr\u00e9s"}, {"creatorType": "author", "firstName": "Marisela", "lastName": "Montenegro"}], "abstractNote": "", "date": "17/2/2022", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "Primer Congreso ReproMob", "place": "Universitat Aut\u00f2noma de Barcelona", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "2022-02-17", "archive": "19/2/2022", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {"owl:sameAs": "http://zotero.org/groups/4617139/items/4UT5P3WL"}, "dateAdded": "2023-12-06T18:14:49Z", "dateModified": "2024-08-14T11:08:45Z"}}, {"key": "M5DQJIIJ", "version": 5951, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/M5DQJIIJ", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/M5DQJIIJ", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 3198649, "username": "laurasanmiquel", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/laurasanmiquel", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Sanmiquel-Molinero and Prous-Climent, Elena", "parsedDate": "2022-09-06", "numChildren": 0}, "data": {"key": "M5DQJIIJ", "version": 5951, "itemType": "conferencePaper", "title": "Superarse a una misma, inspirar al Otro: Una aproximaci\u00f3n (auto)etnogr\u00e1fica a la figura de la \"superlisiada\"", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "", "lastName": "Sanmiquel-Molinero"}, {"creatorType": "author", "name": "Prous-Climent, Elena"}], "abstractNote": "", "date": "9/6/2022", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "I Congreso de Antropolog\u00eda Feminista", "place": "Universidad del Pa\u00eds Vasco", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "2022-06-08", "archive": "10/6/2022", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {"owl:sameAs": "http://zotero.org/groups/4617139/items/3Z82QATW"}, "dateAdded": "2023-12-06T18:14:49Z", "dateModified": "2024-08-14T11:08:18Z"}}, {"key": "29WQWHTB", "version": 5950, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/29WQWHTB", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/29WQWHTB", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 3198649, "username": "laurasanmiquel", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/laurasanmiquel", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Sanmiquel-Molinero et al.", "parsedDate": "2024-07-18", "numChildren": 0}, "data": {"key": "29WQWHTB", "version": 5950, "itemType": "conferencePaper", "title": "Reflexiones metodol\u00f3gicas sobre el estudio de la discapacidad, la sexualidad y la reproducci\u00f3n", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "", "lastName": "Sanmiquel-Molinero"}, {"creatorType": "author", "firstName": "Marisela", "lastName": "Montenegro"}, {"creatorType": "author", "firstName": "Joan", "lastName": "Pujol Tarr\u00e9s"}], "abstractNote": "", "date": "18/7/2024", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "Congreso Internacional sobre Estudios de Diversidad Sexual y de G\u00e9nero CIEDSI", "place": "Universitat de Girona", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "2024-07-17", "archive": "19/7/2024", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2024-07-18T11:09:13Z", "dateModified": "2024-08-14T11:08:01Z"}}, {"key": "58KZ4EWY", "version": 5949, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/58KZ4EWY", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/58KZ4EWY", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 3198649, "username": "laurasanmiquel", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/laurasanmiquel", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Sanmiquel-Molinero et al.", "parsedDate": "2024-07-18", "numChildren": 0}, "data": {"key": "58KZ4EWY", "version": 5949, "itemType": "conferencePaper", "title": "Maternidad discapacitada y riesgos para la descendencia: un an\u00e1lisis desde los Estudios Cr\u00edticos de la discapacidad", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Laura", "lastName": "Sanmiquel-Molinero"}, {"creatorType": "author", "firstName": "Marisela", "lastName": "Montenegro"}, {"creatorType": "author", "firstName": "Joan", "lastName": "Pujol Tarr\u00e9s"}], "abstractNote": "", "date": "18/7/2024", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "18th EASA Biennial Conference", "place": "Online", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "2024-07-18", "archive": "26/7/2024", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2024-07-18T11:13:09Z", "dateModified": "2024-08-14T11:07:48Z"}}, {"key": "9SUAWMID", "version": 5947, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/9SUAWMID", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/9SUAWMID", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 3198649, "username": "laurasanmiquel", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/laurasanmiquel", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Sanmiquel-Molinero et al.", "parsedDate": "2024-03-07", "numChildren": 0}, "data": {"key": "9SUAWMID", "version": 5947, "itemType": "conferencePaper", "title": "Explorando las trayectorias reproductivas de las personas discapacitadas desde una mirada feminista y anticapacitista.", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Laura", "lastName": "Sanmiquel-Molinero"}, {"creatorType": "author", "firstName": "Marisela", "lastName": "Montenegro"}, {"creatorType": "author", "firstName": "Joan", "lastName": "Pujol Tarr\u00e9s"}], "abstractNote": "", "date": "3/7/2024", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "II Congreso Internacional de Antropolog\u00eda Feminista", "place": "Universidad de Granada", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "2024-07-01", "archive": "3/7/2024", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {"owl:sameAs": "http://zotero.org/groups/4617139/items/BTDEW4VH"}, "dateAdded": "2024-07-04T10:00:22Z", "dateModified": "2024-08-14T11:07:27Z"}}, {"key": "IRSG5WEM", "version": 5945, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/IRSG5WEM", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/IRSG5WEM", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 3198649, "username": "laurasanmiquel", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/laurasanmiquel", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Sanmiquel-Molinero et al.", "parsedDate": "2024-09-04", "numChildren": 0}, "data": {"key": "IRSG5WEM", "version": 5945, "itemType": "conferencePaper", "title": "Espacios sanitarios, espacios \u201cde riesgo\u201d: explorando las experiencias de las mujeres discapacitadas que son o buscan ser madres", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Laura", "lastName": "Sanmiquel-Molinero"}, {"creatorType": "author", "firstName": "Marisela", "lastName": "Montenegro"}, {"creatorType": "author", "firstName": "Joan", "lastName": "Pujol Tarr\u00e9s"}], "abstractNote": "", "date": "9/4/2024", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "Tercer Congreso ReproMob", "place": "Universitat Aut\u00f2noma de Barcelona", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "2024-04-08", "archive": "10/4/2024", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {"owl:sameAs": "http://zotero.org/groups/4617139/items/HKNPU23Q"}, "dateAdded": "2024-07-04T10:00:22Z", "dateModified": "2024-08-14T11:06:58Z"}}, {"key": "4MAUMLSC", "version": 5943, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/4MAUMLSC", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/4MAUMLSC", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 3198649, "username": "laurasanmiquel", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/laurasanmiquel", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Sanmiquel-Molinero et al.", "parsedDate": "2023-03-29", "numChildren": 0}, "data": {"key": "4MAUMLSC", "version": 5943, "itemType": "conferencePaper", "title": "Discapacidad y parentalidad en Am\u00e9rica Latina: explorando la tensi\u00f3n entre la vulnerabilidad, el riesgo y los derechos", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Laura", "lastName": "Sanmiquel-Molinero"}, {"creatorType": "author", "firstName": "Marisela", "lastName": "Montenegro"}, {"creatorType": "author", "firstName": "Joan", "lastName": "Pujol Tarr\u00e9s"}], "abstractNote": "", "date": "29/3/2023", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "Segundo Congreso ReproMob", "place": "Universitat Aut\u00f2noma de Barcelona", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "2023-03-27", "archive": "29/03/2023", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {"owl:sameAs": "http://zotero.org/groups/4617139/items/XZWPM64H"}, "dateAdded": "2023-12-06T18:14:49Z", "dateModified": "2024-08-14T11:06:17Z"}}, {"key": "ZSH3BHBL", "version": 5915, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/ZSH3BHBL", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/ZSH3BHBL", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 3198649, "username": "laurasanmiquel", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/laurasanmiquel", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Sanmiquel-Molinero and Garc\u00eda-Santesmases", "parsedDate": "2021-01-09", "numChildren": 0}, "data": {"key": "ZSH3BHBL", "version": 5915, "itemType": "conferencePaper", "title": "Adjusting to an/other sexuality after an SCI: Negotiating ableism and heterosexism", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Laura", "lastName": "Sanmiquel-Molinero"}, {"creatorType": "author", "firstName": "Andrea", "lastName": "Garc\u00eda-Santesmases"}], "abstractNote": "", "date": "1/9/2021", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "ESA Conference", "place": "Barcelona", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "2021-08-31", "archive": "3/9/2021", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2022-01-14T12:05:16Z", "dateModified": "2024-08-14T10:57:56Z"}}, {"key": "XQ7YZRMK", "version": 5895, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/XQ7YZRMK", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/XQ7YZRMK", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 3198649, "username": "laurasanmiquel", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/laurasanmiquel", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Sanmiquel-Molinero et al.", "parsedDate": "2023-07-27", "numChildren": 0}, "data": {"key": "XQ7YZRMK", "version": 5895, "itemType": "conferencePaper", "title": "Perspectivas Latinoamericanas sobre crianza y discapacidad: Vulnerabilidad, riesgo e inclusi\u00f3n social", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Laura", "lastName": "Sanmiquel-Molinero"}, {"creatorType": "author", "firstName": "Marisela", "lastName": "Montenegro"}, {"creatorType": "author", "firstName": "Pamela", "lastName": "Gutierrez Moncl\u00fas"}, {"creatorType": "author", "firstName": "Joan", "lastName": "Pujol Tarr\u00e9s"}], "abstractNote": "", "date": "27/07/2023", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "XIII Biennial ISCHP Conference", "place": "Rancagua, Chile", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "2023-07-26", "archive": "29/07/2023", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {"owl:sameAs": "http://zotero.org/groups/4617139/items/EQEJQC7H"}, "dateAdded": "2023-12-06T18:14:49Z", "dateModified": "2024-08-14T10:52:13Z"}}, {"key": "CE9INGBE", "version": 5888, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/CE9INGBE", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/CE9INGBE", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 3198649, "username": "laurasanmiquel", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/laurasanmiquel", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Sanmiquel-Molinero and Garc\u00eda-Santesmases Fern\u00e1ndez", "parsedDate": "2024-12-06", "numChildren": 0}, "data": {"key": "CE9INGBE", "version": 5888, "itemType": "conferencePaper", "title": "Hacia una \u00e9tica feminista y anticapacitista de los cuidados", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Laura", "lastName": "Sanmiquel-Molinero"}, {"creatorType": "author", "firstName": "Andrea", "lastName": "Garc\u00eda-Santesmases Fern\u00e1ndez"}], "abstractNote": "", "date": "12/6/2024", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "Jornada sobre Salud P\u00fablica Feminista: aportaciones desde las \u00e9ticas y las epistemolog\u00edas", "place": "Universitat Aut\u00f2noma de Barcelona", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "2024-06-12", "archive": "12/6/2024", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2024-07-19T07:55:10Z", "dateModified": "2024-08-14T10:49:37Z"}}, {"key": "2V7NN6G7", "version": 5882, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/2V7NN6G7", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/2V7NN6G7", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 3198649, "username": "laurasanmiquel", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/laurasanmiquel", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Sanmiquel-Molinero", "parsedDate": "2021-11-25", "numChildren": 0}, "data": {"key": "2V7NN6G7", "version": 5882, "itemType": "conferencePaper", "title": "Adjustment to disability meets dis/ability studies: bridging two historically confronted approaches to understand disability sex and relationships", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Laura", "lastName": "Sanmiquel-Molinero"}], "abstractNote": "", "date": "25/11/2021", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "How can Feminist Dis/ability Studies help us unpack sexuality & disability?", "place": "iHuman Institute", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "2021-11-25", "archive": "25/11/2021", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2023-12-07T09:27:16Z", "dateModified": "2024-08-14T10:47:24Z"}}, {"key": "47478M26", "version": 5880, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/47478M26", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/47478M26", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 3198649, "username": "laurasanmiquel", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/laurasanmiquel", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Sanmiquel-Molinero", "parsedDate": "2022-08-06", "numChildren": 0}, "data": {"key": "47478M26", "version": 5880, "itemType": "conferencePaper", "title": "Problematising Inclusivity through Narrative-Ethnographic Approaches", "creators": [{"creatorType": "author", "name": "Sanmiquel-Molinero"}], "abstractNote": "", "date": "8/6/2022", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "Considering Inclusive Research Methodologies", "place": "iHuman Institute", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "2022-06-08", "archive": "8/6/2022", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {"owl:sameAs": "http://zotero.org/groups/4617139/items/8RQZDYDV"}, "dateAdded": "2023-12-06T18:14:49Z", "dateModified": "2024-08-14T10:46:53Z"}}, {"key": "BDUCYYZ8", "version": 5869, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/BDUCYYZ8", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/BDUCYYZ8", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 3198649, "username": "laurasanmiquel", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/laurasanmiquel", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Sanmiquel-Molinero et al.", "parsedDate": "2023-07-27", "numChildren": 1}, "data": {"key": "BDUCYYZ8", "version": 5869, "itemType": "conferencePaper", "title": "Liminalidad Reproductiva La confluencia del riesgo y la vulnerabilidad en las trayectorias reproductivas de personas con discapacidad", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Laura", "lastName": "Sanmiquel-Molinero"}, {"creatorType": "author", "firstName": "Joan", "lastName": "Pujol-Tarr\u00e9s"}, {"creatorType": "author", "firstName": "Marisela", "lastName": "Montenegro-Mart\u00ednez"}], "abstractNote": "", "date": "27/7/2023", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "Congreso Internacional hacia la materializaci\u00f3n de la ficci\u00f3n: agencias, resistencias y revueltas en la contemporaneidad", "place": "San Jos\u00e9 Costa Rica", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "2023-07-26", "archive": "28/7/2023", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {"owl:sameAs": "http://zotero.org/groups/4617139/items/N44952F3"}, "dateAdded": "2023-12-06T18:14:49Z", "dateModified": "2024-08-14T10:43:24Z"}}, {"key": "CCPE3KRE", "version": 5861, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/CCPE3KRE", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/CCPE3KRE", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 3198649, "username": "laurasanmiquel", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/laurasanmiquel", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Sanmiquel-Molinero and Garc\u00eda-Santesmases", "parsedDate": "2021-12-03", "numChildren": 0}, "data": {"key": "CCPE3KRE", "version": 5861, "itemType": "conferencePaper", "title": "\u201cThey Were Shaving My Head and It Was Even More Upsetting than the SCI Itself\u201d: Liminality and De/sexualization of the Disabled Body", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Laura", "lastName": "Sanmiquel-Molinero"}, {"creatorType": "author", "firstName": "Andrea", "lastName": "Garc\u00eda-Santesmases"}], "abstractNote": "", "date": "12/3/2021", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "Disabilities/Arts/ Sexualities Conference", "place": "Dublin City University", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "2021-03-11", "archive": "12/3/2021", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-05-27T18:57:15Z", "dateModified": "2024-08-14T10:39:56Z"}}, {"key": "IUPFJ5ZT", "version": 5858, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/IUPFJ5ZT", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/IUPFJ5ZT", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 3198649, "username": "laurasanmiquel", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/laurasanmiquel", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Sanmiquel-Molinero et al.", "parsedDate": "2018-04-09", "numChildren": 0}, "data": {"key": "IUPFJ5ZT", "version": 5858, "itemType": "conferencePaper", "title": "Performando la dis/capacidad: l\u00edmites y potencialidades de la producci\u00f3n de conocimiento encarnado mediante la etnograf\u00eda performativa", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Laura", "lastName": "Sanmiquel-Molinero"}, {"creatorType": "author", "firstName": "Silvia", "lastName": "Camps-Orfila"}, {"creatorType": "author", "firstName": "Pau", "lastName": "Canals-Pascual"}, {"creatorType": "author", "firstName": "Laia", "lastName": "Jim\u00e9nez-Sanchez"}], "abstractNote": "", "date": "4/9/2018", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "IV Congreso Internacional de Antropolog\u00eda", "place": "Granada", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "2018-09-04", "archive": "7/9/2018", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-05-27T18:43:20Z", "dateModified": "2024-08-14T10:39:15Z"}}, {"key": "4XAEA3CX", "version": 5855, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/4XAEA3CX", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/4XAEA3CX", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 3198649, "username": "laurasanmiquel", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/laurasanmiquel", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Sanmiquel-Molinero", "parsedDate": "2023-10-27", "numChildren": 1}, "data": {"key": "4XAEA3CX", "version": 5855, "itemType": "conferencePaper", "title": "Desgranando el dis/capacitismo: hacia unas pol\u00edticas de cuidado cr\u00edticas e interseccionales", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Laura", "lastName": "Sanmiquel-Molinero"}], "abstractNote": "En los \u00faltimos diez a\u00f1os, la noci\u00f3n de \u201ccapacitismo\u201d ha empezado a ser usada tanto en el campo acad\u00e9mico (Mart\u00edn-Toboso, 2017; Moral, 2021) como en las redes sociales y el activismo (Guerra, 2021). Sin embargo, en algunas ocasiones, se ha equiparado este t\u00e9rmino a la discriminaci\u00f3n hacia las personas \u201cdiscapacitadas\u201d, lo que se aleja del significado original que le dieron algunos de sus proponentes en el \u00e1mbito anglosaj\u00f3n como Campbell (2009) y Wolbring (2008). En esta comunicaci\u00f3n, defenderemos la utilidad de distinguir el \u201ccapacitismo\u201d del \u201cdiscapacitismo\u201d tal y como proponen los Estudios de la Dis/capacidad interseccionales (Goodley, 2014; Liddiard, 2018). El discapacitismo se refiere a la discriminaci\u00f3n ejercida sobre el cuerpo considerado \u201cbiol\u00f3gicamente deficiente\u201d a trav\u00e9s de un conjunto de barreras materiales y simb\u00f3licas (Thomas, 2004). Por su parte, el capacitismo se refiere al conjunto de pr\u00e1cticas que establecen un determinado cuerpo-mente (auto-contenido, f\u00edsicamente fuerte, racional, masculino, heterosexual, adulto y blanco) como el ejemplar t\u00edpico de la especie humana, de forma que todos aquellos que no se ajustan al mismo quedan posicionados como \u201cinfrahumanos\u201d y por lo tanto \u201cdiscriminables\u201d, fuera del amparo de los llamados derechos \u201chumanos\u201d. As\u00ed, el capacitismo no es solo el sistema de pr\u00e1cticas que hace posible el discapacitismo, sino que tambi\u00e9n es por ejemplo una pieza fundamental del heterosexismo, en tanto que performar correctamente el g\u00e9nero y la heterosexualidad\u201d requiere un conjunto de capacidades corporales (Garc\u00eda-Santesmases, 2017, 2023) asignadas al \u201cser humano completo\u201d. As\u00ed, este marco nos permite un an\u00e1lisis interseccional. Para demostrar la utilidad de dicha propuesta te\u00f3rica, nos basaremos en un an\u00e1lisis cualitativo cr\u00edtico de las pr\u00e1cticas de cuidado que se dan en un hospital de neurorehabilitaci\u00f3n espa\u00f1ol en tres \u00e1mbitos (1) Las pr\u00e1cticas rehabilitadoras; (2) Las pr\u00e1cticas de asistencia y cuidado y (3) La vuelta a casa. En base a dicho an\u00e1lisis, concluiremos con la necesidad de dise\u00f1ar pol\u00edticas de cuidado alineadas con la eliminaci\u00f3n del capacitismo y el discapacitismo.", "date": "27/10/2023", "proceedingsTitle": "Desgranando el dis/capacitismo: hacia unas pol\u00edticas de cuidado cr\u00edticas e interseccionales", "conferenceName": "IX Congreso de la Red Espa\u00f1ola de Pol\u00edtica Social", "place": "Palma de Mallorca", "publisher": "Revista Alimara", "volume": "1", "pages": "233-238", "series": "Col\u00b7lecci\u00f3 IMAS", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "https://www.repspalma2023.es/_files/_event/_85973/_editorFiles/file/libro%20de%20actas/1aPart_VolumI%20(1).pdf", "accessDate": "2023-10-25", "archive": "27/10/2023", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2023-12-21T12:32:31Z", "dateModified": "2024-08-14T10:38:21Z"}}, {"key": "MHXDE56S", "version": 5852, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/MHXDE56S", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/MHXDE56S", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 3198649, "username": "laurasanmiquel", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/laurasanmiquel", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Sanmiquel-Molinero", "parsedDate": "2023-09-10", "numChildren": 0}, "data": {"key": "MHXDE56S", "version": 5852, "itemType": "conferencePaper", "title": "Introducci\u00f3n a los estudios cr\u00edticos de la discapacidad", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Laura", "lastName": "Sanmiquel-Molinero"}], "abstractNote": "", "date": "9/10/2023", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "", "place": "Universidad Aut\u00f3noma de Barcelona, Bellaterra, Espa\u00f1a", "publisher": "Seminario del M\u00e1ster en Investigaci\u00f3n e Intervenci\u00f3n Psicosocial", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "2023-10-09", "archive": "12/10/2023", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {"owl:sameAs": "http://zotero.org/groups/4617139/items/9P8DE254"}, "dateAdded": "2023-12-06T18:14:49Z", "dateModified": "2024-08-14T10:35:48Z"}}, {"key": "827PEHPT", "version": 5847, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/827PEHPT", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/827PEHPT", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 3198649, "username": "laurasanmiquel", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/laurasanmiquel", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Sanmiquel-Molinero", "parsedDate": "2021-05-17", "numChildren": 0}, "data": {"key": "827PEHPT", "version": 5847, "itemType": "conferencePaper", "title": "Una mirada cr\u00edtica a \"Estigma\" de Erving Goffman desde los estudios de la Discapacidad", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Laura", "lastName": "Sanmiquel-Molinero"}], "abstractNote": "", "date": "17/5/2021", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "Ciclo Permanente de Conferencias del Posgrado en Psicolog\u00eda Social", "place": "Universidad Aut\u00f3noma Metropolitana Unidad Iztapalapa", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "2021-05-17", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-05-27T19:03:36Z", "dateModified": "2024-08-14T10:32:31Z"}}, {"key": "DZ958XET", "version": 5846, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/DZ958XET", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/DZ958XET", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 3198649, "username": "laurasanmiquel", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/laurasanmiquel", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Sanmiquel-Molinero", "parsedDate": "2021-06-05", "numChildren": 0}, "data": {"key": "DZ958XET", "version": 5846, "itemType": "conferencePaper", "title": "Adjustment to Disability: Exploring What It Means, How It Feels and How It Is Done through Two Qualitative Techniques", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Laura", "lastName": "Sanmiquel-Molinero"}], "abstractNote": "", "date": "06/05/2021", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "9th ESPA European Conference", "place": "Online", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "2021-05-06", "archive": "7/5/2021", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-05-27T19:11:05Z", "dateModified": "2024-08-14T10:32:05Z"}}, {"key": "ZWAADKPR", "version": 5843, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/ZWAADKPR", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/ZWAADKPR", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 3198649, "username": "laurasanmiquel", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/laurasanmiquel", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Sanmiquel-Molinero", "parsedDate": "2019-05-30", "numChildren": 0}, "data": {"key": "ZWAADKPR", "version": 5843, "itemType": "conferencePaper", "title": "Dis/capacitando el g\u00e9nero, de/generando la discapacidad: interconexiones entre el hetero/sexismo y el dis/capacitismo", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Laura", "lastName": "Sanmiquel-Molinero"}], "abstractNote": "", "date": "30/05/2019", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "IV Coloquio MARC: \"Sexo, Genero y Salud\"", "place": "Universitat Rovira i Virgili. 30-05-2019", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "2019-05-30", "archive": "31/05/2019", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-05-27T18:44:31Z", "dateModified": "2024-08-14T10:31:08Z"}}, {"key": "XQUTE2UR", "version": 5841, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/XQUTE2UR", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/XQUTE2UR", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 3198649, "username": "laurasanmiquel", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/laurasanmiquel", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Sanmiquel-Molinero", "parsedDate": "2018-11-20", "numChildren": 0}, "data": {"key": "XQUTE2UR", "version": 5841, "itemType": "conferencePaper", "title": "El sujeto no-adulto como discapacitado y el sujeto discapacitado como no-adulto", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Laura", "lastName": "Sanmiquel-Molinero"}], "abstractNote": "", "date": "20/11/2018", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "Seminario AFIN \"Edades y Pr\u00e1cticas Culturales: Personas, Grupos, Etapas\"", "place": "Universitat Aut\u00f2noma de Barcelona", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "2018-11-20", "archive": "21/11/2018", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-05-27T18:53:50Z", "dateModified": "2024-08-14T10:30:20Z"}}, {"key": "XPBL65QF", "version": 5670, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/XPBL65QF", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/XPBL65QF", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 10651048, "username": "Zennnaida", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/zennnaida", "type": "text/html"}}}, "lastModifiedByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Andreica-Gheorghe", "parsedDate": "2024-09-07", "numChildren": 0}, "data": {"key": "XPBL65QF", "version": 5670, "itemType": "conferencePaper", "title": "Im\u00e1genes en temas sensibles: el uso de AI como herramienta visual en el estudio de las practicas digitales online", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Zenaida-Maria", "lastName": "Andreica-Gheorghe"}], "abstractNote": "", "date": "9/07/2024", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "10\u00ba Congreso internacional de Antropolog\u00eda AIBR", "place": "Madrid", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "Spanish", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "2024-07-09", "archive": "12/07/2024", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2024-07-04T11:47:20Z", "dateModified": "2024-08-13T16:16:44Z"}}, {"key": "FRXCNC89", "version": 5069, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/FRXCNC89", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/FRXCNC89", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 10651048, "username": "Zennnaida", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/zennnaida", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Andreica-Gheorghe", "parsedDate": "2024-07-18", "numChildren": 0}, "data": {"key": "FRXCNC89", "version": 5069, "itemType": "conferencePaper", "title": "Children\u2019s perspectives on pornography and other online practices in Spain", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Zenaida-Maria", "lastName": "Andreica-Gheorghe"}], "abstractNote": "", "date": "18 de Julio 2024", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "18th EASA Biennial Conference", "place": "Barcelona", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2024-07-04T11:54:20Z", "dateModified": "2024-07-04T11:55:46Z"}}, {"key": "9JAMWBTV", "version": 5055, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/9JAMWBTV", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/9JAMWBTV", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 8536634, "username": "AlexandraDesy", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/alexandradesy", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Desy", "parsedDate": "2024-05-20", "numChildren": 0}, "data": {"key": "9JAMWBTV", "version": 5055, "itemType": "conferencePaper", "title": "Bio\u00e9tica y Biopol\u00edtica en di\u00e1logo internacional", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Alexandra", "lastName": "Desy"}], "abstractNote": "", "date": "2024-05-20", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "Seminario UBA", "place": "Facultad de Psicolog\u00eda - Universidad de Buenos Aires, Argentina", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2024-07-04T11:18:02Z", "dateModified": "2024-07-04T11:19:21Z"}}, {"key": "B4F2PAUJ", "version": 5046, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/B4F2PAUJ", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/B4F2PAUJ", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 8536634, "username": "AlexandraDesy", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/alexandradesy", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Desy", "parsedDate": "2024-04-18", "numChildren": 0}, "data": {"key": "B4F2PAUJ", "version": 5046, "itemType": "conferencePaper", "title": "Between borders and rights: French women's cross-border reproductive\njourneys to Spain to become single mothers", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Alexandra", "lastName": "Desy"}], "abstractNote": "", "date": "2024-04-18", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "I Col\u00f3quio Rede Anthera: Desafios em Governan\u00e7a Reprodutiva. Rede Internacional de Pesquisa sobre Fam\u00edlia e Parentesco\n(Rede Anthera)", "place": "Porto Alegre, Brasil", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2024-07-04T11:15:01Z", "dateModified": "2024-07-04T11:17:56Z"}}, {"key": "AQQSNMA4", "version": 5038, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/AQQSNMA4", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/AQQSNMA4", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 8536634, "username": "AlexandraDesy", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/alexandradesy", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Martone and Molas", "parsedDate": "2024-07-24", "numChildren": 0}, "data": {"key": "AQQSNMA4", "version": 5038, "itemType": "conferencePaper", "title": "Liminal Babies, Liminal Parents: Personhood Constructions at the NICU and its Implications for the Artificial Placenta", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Paula", "lastName": "Martone"}, {"creatorType": "author", "firstName": "Anna", "lastName": "Molas"}], "abstractNote": "", "date": "2024-07-24", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "EASA Conference", "place": "Universitat de Barcelona", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2024-07-04T11:03:07Z", "dateModified": "2024-07-04T11:04:00Z"}}, {"key": "BF4AUB7J", "version": 5029, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/BF4AUB7J", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/BF4AUB7J", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 8536634, "username": "AlexandraDesy", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/alexandradesy", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Martone", "parsedDate": "2023-11-30", "numChildren": 0}, "data": {"key": "BF4AUB7J", "version": 5029, "itemType": "conferencePaper", "title": "Hospital fieldwork as a social experimental setting:  \nInsights from a paediatric and maternal hospital in Barcelona", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Paula", "lastName": "Martone"}], "abstractNote": "", "date": "2023-11-30", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "Hospital Ethnography Conference, MAYS 2023 (Medical Anthropology Young Scholars Association)", "place": "Online", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2024-07-04T11:01:43Z", "dateModified": "2024-07-04T11:02:50Z"}}, {"key": "2VA8JBG4", "version": 5022, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/2VA8JBG4", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/2VA8JBG4", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 8536634, "username": "AlexandraDesy", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/alexandradesy", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Martone and Molas", "parsedDate": "2023-08-25", "numChildren": 0}, "data": {"key": "2VA8JBG4", "version": 5022, "itemType": "conferencePaper", "title": "Negotiating 'viability' of preterm infants on the ground: the experiences of parents and healthcare workers in Spain", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Paula", "lastName": "Martone"}, {"creatorType": "author", "firstName": "Anna", "lastName": "Molas"}], "abstractNote": "", "date": "2023-08-25", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "Technodeath Conference", "place": "", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2024-07-04T10:59:04Z", "dateModified": "2024-07-04T11:00:36Z"}}, {"key": "ENKIPU9V", "version": 4934, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/ENKIPU9V", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/ENKIPU9V", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 8262325, "username": "IreneSalvo", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/irenesalvo", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Salvo Agoglia, Irene", "parsedDate": "2024-07-09", "numChildren": 0}, "data": {"key": "ENKIPU9V", "version": 4934, "itemType": "conferencePaper", "title": "Imaginando la adopci\u00f3n abierta en Chile: perspectivas y tensiones de profesionales y familias adoptivas", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "", "lastName": "Salvo Agoglia, Irene"}], "abstractNote": "", "date": "2024-07-09", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "10th AIBR International Conference of Anthropology", "place": "Madrid", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2024-03-26T19:32:09Z", "dateModified": "2024-03-26T19:33:15Z"}}, {"key": "PXN85QT5", "version": 4882, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/PXN85QT5", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/PXN85QT5", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 8536634, "username": "AlexandraDesy", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/alexandradesy", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Desy", "parsedDate": "2024-04-10", "numChildren": 0}, "data": {"key": "PXN85QT5", "version": 4882, "itemType": "conferencePaper", "title": "Beyond borders: the power of online support networks in French cross-border fertility journeys", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Alexandra", "lastName": "Desy"}], "abstractNote": "\u201cI wouldn't be here without them.\u201d Beyond the law, various institutions watch over -or veille sur- the access to and the practice of medically assisted procreation in France. Despite the recent opening up of access to ART treatments for same-sex couples and single women, French biopolitics, while progressively erasing certain prohibitions -and not the least- frames ART practices through surveillance mechanisms that end up excluding the reproductive projects of women and couples who don't fit into the norm of the traditional French family. Faced with this reproductive exclusion, thousands of French women and couples choose to undertake cross-border reproductive treatments, mainly in Spain. This article aims to explore how online support networks have become one of the main resources for them, analysing these virtual spaces as sites of resistance against the neoconservative discourses, through which families continue to be transformed.", "date": "2024-04-10", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "Tercer Congreso Internacional ReproMob - Entre embates conservadores y conquistas de derechos: vulnerabilidades, inequidades y justicia reproductiva", "place": "Buenos Aires, Argentina", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2024-03-26T15:55:17Z", "dateModified": "2024-03-26T16:48:05Z"}}, {"key": "CF4TTRPB", "version": 4881, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/CF4TTRPB", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/CF4TTRPB", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 8536634, "username": "AlexandraDesy", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/alexandradesy", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Desy", "parsedDate": "2024-03-07", "numChildren": 0}, "data": {"key": "CF4TTRPB", "version": 4881, "itemType": "conferencePaper", "title": "\"Sent\u00eda que estaba haciendo algo ilegal\": El itinerario de las mujeres francesas hacia la maternidad en solitario", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Alexandra", "lastName": "Desy"}], "abstractNote": "Incluso con la reciente ampliaci\u00f3n de la disponibilidad de tratamientos para parejas de lesbianas y mujeres solteras, sigue habiendo problemas, y la demanda pone a prueba el sistema sanitario franc\u00e9s en el que la oferta de donaciones de gametos es muy inferior a la demanda. Para las mujeres francesas que siguen el camino de la maternidad en solitario, buscar servicios de fertilidad en el extranjero se convierte a menudo en la \u00fanica opci\u00f3n viable, especialmente cuando su maternidad en solitario se cruza con otras caracter\u00edsticas como la edad, como suele ser el caso en sus viajes.  \nEsta ponencia presentar\u00e1 los resultados de una investigaci\u00f3n en curso, realizada en el marco de una tesis doctoral. A partir de cinco a\u00f1os de investigaci\u00f3n de campo y entrevistas en profundidad con mujeres francesas en cl\u00ednicas de fertilidad espa\u00f1olas -el principal destino de los servicios de fertilidad en Europa-, esta presentaci\u00f3n ahondar\u00e1 en sus experiencias a trav\u00e9s de una lente antropol\u00f3gica. Contrariamente a la noci\u00f3n de \"turismo\" reproductivo con sus implicaciones en el ocio, sus viajes suelen estar llenos de m\u00faltiples obst\u00e1culos. Deben navegar por los sistemas m\u00e9dicos de ambos pa\u00edses, lo que las coloca en una posici\u00f3n muy vulnerable en un contexto social en el que la maternidad en solitario sigue estando muy estigmatizada.", "date": "2024-03-07", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "Seminarios AFIN 2023-24", "place": "Barcelona, Spain", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2024-03-26T16:18:02Z", "dateModified": "2024-03-26T16:22:12Z"}}, {"key": "XGMZ8N27", "version": 4873, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/XGMZ8N27", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/XGMZ8N27", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 8536634, "username": "AlexandraDesy", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/alexandradesy", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Desy", "parsedDate": "2024-06-24", "numChildren": 0}, "data": {"key": "XGMZ8N27", "version": 4873, "itemType": "conferencePaper", "title": "The therapeutic potential of anthropologically framed counselling in fertility journeys", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Alexandra", "lastName": "Desy"}], "abstractNote": "This presentation aims to reflect on the benefits of anthropological counselling in fertility journeys. Based on the AFIN-ART Anthropological Support Service's experience, we explore the therapeutic potential of anthropology and the negotiation it entails with the limits of this social science.\nThe paths in assisted reproductive care can be particularly long, tedious, and filled with disruptive events and elements in the lives of individuals who need medical assistance to fulfill their parental desires. Often, these journeys lead - or force - individuals to question and reconsider choices made in the past, their future, and the meaning they attribute to elements that seemed immutable to them: What is family? What does it mean to be a mother, father, or siblings? What role is given to genetics, and why? Have I failed to meet expectations placed upon me -according to my gender, age, etc.-?\nThis presentation aims to show how anthropologically framed counselling can help to improve people\u2019s well-being (Gerstein et al 2007; Varenne, 2003) in their reproductive journeys, based on the experience of the award-winning AFIN-ART Anthropological Support Service. Since its creation in 2016, this service has shown how anthropology can be particularly useful in helping people to recognize that the individual understanding and values attributed to reproductive issues are not universal but depend on the social and cultural meanings. Considering the relationship with biology, culture, personal values and lifestyles, as well as being able to question what seems to be indisputable, helps people to find alternative narratives to understand, give meaning to, and cope with the contradictions they face in their journey, showing the therapeutical potential of applied anthropology for them, but also for anthropologists themselves.", "date": "2024-06-24", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "RAI2024: Anthropology and Education", "place": "London, UK", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2024-03-26T16:08:58Z", "dateModified": "2024-03-26T16:13:41Z"}}, {"key": "SP9X5TQR", "version": 4861, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/SP9X5TQR", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/SP9X5TQR", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 8536634, "username": "AlexandraDesy", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/alexandradesy", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Desy et al.", "parsedDate": "2024-05-28", "numChildren": 0}, "data": {"key": "SP9X5TQR", "version": 4861, "itemType": "conferencePaper", "title": "The invisible work involved in early gestational loss in Spain", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Alexandra", "lastName": "Desy"}, {"creatorType": "author", "firstName": "Diana", "lastName": "Marre"}, {"creatorType": "author", "firstName": "Carolina", "lastName": "Remorini"}], "abstractNote": "Women who undergo an early pregnancy loss are placed in a situation of having to carry out a complex work that is often invisible and invisibilized, that is, unknown and unrecognized, which increases their burden. Making this work visible, that is, accounting for it both qualitatively and quantitatively, is the aim of a research project carried out by the AFIN Barcelona Research Group at the Universitat Aut\u00f2noma de Barcelona.\nThis paper presents the results of a mixed-methods investigation on the experiences of women, their partners, and relatives, as well as healthcare providers, after the diagnosis of an early pregnancy loss (<12 weeks\u2019 gestation), exploring the challenges it entails. \nAnalyzing narratives coming from a selection of these interviews with women who underwent early gestational losses, we discuss the potential of viewing their experience through the lens of invisible work. We think that we can offer a deeper understanding of the invisible work attached to the different stages of the gestational journey ending in a reproductive loss.", "date": "2024-05-28", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "17th Equality, Diversity, & Inclusion conference", "place": "Sevilla, Spain", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2024-03-26T16:00:53Z", "dateModified": "2024-03-26T16:07:19Z"}}, {"key": "36FXVZMP", "version": 4829, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/36FXVZMP", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/36FXVZMP", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 8536634, "username": "AlexandraDesy", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/alexandradesy", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Desy", "parsedDate": "2024-04-08", "numChildren": 0}, "data": {"key": "36FXVZMP", "version": 4829, "itemType": "conferencePaper", "title": "Navegar por los imperativos de la procreaci\u00f3n confrontando las contradicciones entre los discursos conservadores y neoliberales y las expectativas de fecundidad en Francia", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Alexandra", "lastName": "Desy"}], "abstractNote": "This presentation examines the complex landscape of childbearing in France, where many women whose reproductive projects deviate from the traditional family norm continue to face significant challenges. Against a backdrop of fertility crisis, France has seen the emergence of \u201cnew\u201d political discourses - though their novelty is highly debatable - that encourage procreation, while harboring contradictions. Focusing on case studies of single women and women over 40, this paper highlights the obstacles they face, while many of them are forced to cross borders to respond to their reproductive desire. These stories highlight the tensions between conservative values that advocate conventional family structures and neoliberal discourses that promote individual choice, but often fail to address the needs of those outside the normative framework of procreation. This analysis aims to unravel the contradictions inherent in France's fertility expectations, offering insight into the wider implications of these discourses on reproductive autonomy and societal expectations.", "date": "2024-04-08", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "Tercer Congreso Internacional ReproMob - Entre embates conservadores y conquistas de derechos: vulnerabilidades, inequidades y justicia reproductiva", "place": "Buenos Aires, Argentina", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2024-03-26T15:49:14Z", "dateModified": "2024-03-26T15:54:11Z"}}, {"key": "B9NNE22D", "version": 4815, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/B9NNE22D", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/B9NNE22D", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 9303760, "username": "DianaMarre", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/dianamarre", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Marre, Diana", "parsedDate": "2021", "numChildren": 0}, "data": {"key": "B9NNE22D", "version": 4815, "itemType": "presentation", "title": "El anonimato en la donaci\u00f3n de gametos", "creators": [{"creatorType": "presenter", "name": "Marre, Diana"}], "abstractNote": "", "presentationType": "Curso", "date": "2021", "place": "Barcelona, Hospital de la Santa Creu I Sant Pau", "meetingName": "I Curso de medicina reproductiva en entorno virtual 3D", "url": "", "accessDate": "", "language": "Castellano", "shortTitle": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2024-03-26T12:44:45Z", "dateModified": "2024-03-26T12:46:42Z"}}, {"key": "VGI8NDFP", "version": 4713, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/VGI8NDFP", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/VGI8NDFP", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 6198207, "username": "Marianalichtsztejn", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/marianalichtsztejn", "type": "text/html"}}}, "lastModifiedByUser": {"id": 3198649, "username": "laurasanmiquel", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/laurasanmiquel", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Campos Lichtsztejn and Molas", "parsedDate": "2023-11-30", "numChildren": 0}, "data": {"key": "VGI8NDFP", "version": 4713, "itemType": "presentation", "title": "Healthcare providers and anthropologists in collaboration: A case study from a gynecological and obstetric service of a hospital in Barcelona.", "creators": [{"creatorType": "presenter", "firstName": "Mariana", "lastName": "Campos Lichtsztejn"}, {"creatorType": "presenter", "firstName": "Anna", "lastName": "Molas"}], "abstractNote": "", "presentationType": "", "date": "30 de noviembre de 2023", "place": "", "meetingName": "Hospital in Transit: Past, Present and Future of Hospital Ethnography in a Global Perspective. MAYS.", "url": "", "accessDate": "", "language": "", "shortTitle": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2024-01-11T14:08:59Z", "dateModified": "2024-02-21T15:28:48Z"}}, {"key": "4X4833YA", "version": 4710, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/4X4833YA", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/4X4833YA", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 6198207, "username": "Marianalichtsztejn", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/marianalichtsztejn", "type": "text/html"}}}, "lastModifiedByUser": {"id": 3198649, "username": "laurasanmiquel", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/laurasanmiquel", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Campos Lichtsztejn", "parsedDate": "2023", "numChildren": 0}, "data": {"key": "4X4833YA", "version": 4710, "itemType": "presentation", "title": "(Mis)communication between doctors and patients: the experiences of women with risk of developing preeclampsia.", "creators": [{"creatorType": "presenter", "firstName": "Mariana", "lastName": "Campos Lichtsztejn"}], "abstractNote": "", "presentationType": "", "date": "14 de abril de 2023", "place": "University of London", "meetingName": "ASA 2023: An unwell world? Anthropology in a Speculative Mode.", "url": "", "accessDate": "", "language": "", "shortTitle": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2024-01-11T14:07:38Z", "dateModified": "2024-02-21T15:27:54Z"}}, {"key": "TCGSHTHA", "version": 4503, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/TCGSHTHA", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/TCGSHTHA", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 8536634, "username": "AlexandraDesy", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/alexandradesy", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Desy", "parsedDate": "2023-11-01", "numChildren": 0}, "data": {"key": "TCGSHTHA", "version": 4503, "itemType": "conferencePaper", "title": "An Anthropological Approach to Support: innovations for patients and reproductive health professionals to fill the gaps in the medical journeys", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Alexandra", "lastName": "Desy"}], "abstractNote": "", "date": "2023-11-01", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "IIT Department of Liberal Arts' Seminar", "place": "Hyderabad, India", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2024-01-10T23:41:52Z", "dateModified": "2024-01-10T23:42:32Z"}}, {"key": "GBSUZ7CK", "version": 4496, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/GBSUZ7CK", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/GBSUZ7CK", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 8536634, "username": "AlexandraDesy", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/alexandradesy", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Desy", "parsedDate": "2023-10-18", "numChildren": 0}, "data": {"key": "GBSUZ7CK", "version": 4496, "itemType": "conferencePaper", "title": "French Reproductive Exclusion: exploring Surveillance Mechanisms in Medically Assisted Reproductive Health", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Alexandra", "lastName": "Desy"}], "abstractNote": "", "date": "2023-10-18", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "19th IUAES-WAU World Anthropology Congress 2023", "place": "New Delhi, India", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2024-01-10T23:41:06Z", "dateModified": "2024-01-10T23:41:46Z"}}, {"key": "IH4TBZPQ", "version": 4489, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/IH4TBZPQ", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/IH4TBZPQ", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 8536634, "username": "AlexandraDesy", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/alexandradesy", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Desy", "parsedDate": "2023-09-14", "numChildren": 0}, "data": {"key": "IH4TBZPQ", "version": 4489, "itemType": "conferencePaper", "title": "Exclusiones e Inclusiones Reproductivas en Europa, el Caso de las Parejas y Mujeres Francesas que Viajan a Espa\u00f1a para acceder a Tratamientos de Reproducci\u00f3n M\u00e9dicamente Asistida", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Alexandra", "lastName": "Desy"}], "abstractNote": "", "date": "2023-09-14", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "Repensando las Tecnolog\u00edas Reproductivas", "place": "Bioeticar Asociaci\u00f3n Civil, Argentina", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2024-01-10T23:40:16Z", "dateModified": "2024-01-10T23:41:01Z"}}, {"key": "JSAAQNID", "version": 4482, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/JSAAQNID", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/JSAAQNID", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 8536634, "username": "AlexandraDesy", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/alexandradesy", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Desy", "parsedDate": "2023-08-16", "numChildren": 0}, "data": {"key": "JSAAQNID", "version": 4482, "itemType": "conferencePaper", "title": "Francia no es Pa\u00eds para Madres Solas, Lesbianas o \u2018Viejas\u2019", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Alexandra", "lastName": "Desy"}], "abstractNote": "", "date": "2023-08-16", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "G\u00e9nero - Exclusiones, Visibilidades, Representaciones", "place": "Escuela Nacional de Antropolog\u00eda e Historia, M\u00e9xico", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2024-01-10T23:39:35Z", "dateModified": "2024-01-10T23:40:13Z"}}, {"key": "TGVM8E2V", "version": 4475, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/TGVM8E2V", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/TGVM8E2V", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 8536634, "username": "AlexandraDesy", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/alexandradesy", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Desy", "parsedDate": "2023-08-10", "numChildren": 0}, "data": {"key": "TGVM8E2V", "version": 4475, "itemType": "conferencePaper", "title": "Cuestionar lo Incuestionable: la importancia de la Voz y del Di\u00e1logo en el Acompa\u00f1amiento Antropol\u00f3gico en Reproducci\u00f3n Asistida", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Alexandra", "lastName": "Desy"}], "abstractNote": "", "date": "2023-08-10", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "9\u00ba Congreso Internacional de Antropolog\u00eda - AIBR", "place": "Ciudad de M\u00e9xico, M\u00e9xico", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2024-01-10T23:36:32Z", "dateModified": "2024-01-10T23:37:55Z"}}, {"key": "MVDQ9HJZ", "version": 4467, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/MVDQ9HJZ", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/MVDQ9HJZ", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 8536634, "username": "AlexandraDesy", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/alexandradesy", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Desy and Marre", "parsedDate": "2023-06-23", "numChildren": 0}, "data": {"key": "MVDQ9HJZ", "version": 4467, "itemType": "conferencePaper", "title": "Movilidades Reproductivas Transfronterizas Franco-Espa\u00f1olas", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Alexandra", "lastName": "Desy"}, {"creatorType": "author", "firstName": "Diana", "lastName": "Marre"}], "abstractNote": "", "date": "2023-06-23", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "Primer Di\u00e1logo Social Sobre Biotecnolog\u00edas Reproductivas", "place": "Montevideo, Uruguay", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2024-01-10T23:34:44Z", "dateModified": "2024-01-10T23:36:27Z"}}, {"key": "DWUMSDRS", "version": 4458, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/DWUMSDRS", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/DWUMSDRS", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 8536634, "username": "AlexandraDesy", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/alexandradesy", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Desy", "parsedDate": "2023-05-17", "numChildren": 0}, "data": {"key": "DWUMSDRS", "version": 4458, "itemType": "conferencePaper", "title": "L'Accompagnement Anthropologique dans le cadre des Voyages Reproductifs", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Alexandra", "lastName": "Desy"}], "abstractNote": "", "date": "2023-05-17", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "Les Mobilit\u00e9s reproductives : regards crois\u00e9s", "place": "Paris, France", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2024-01-10T23:33:47Z", "dateModified": "2024-01-10T23:34:39Z"}}, {"key": "VNG6Z9XR", "version": 4451, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/VNG6Z9XR", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/VNG6Z9XR", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 8536634, "username": "AlexandraDesy", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/alexandradesy", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Desy", "parsedDate": "2023-04-01", "numChildren": 0}, "data": {"key": "VNG6Z9XR", "version": 4451, "itemType": "conferencePaper", "title": "Building Bridges between Research and Applied Anthropology", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Alexandra", "lastName": "Desy"}], "abstractNote": "", "date": "2023-04-01", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "83rd Annual Meeting of the Society for Applied Anthropology", "place": "Oklahoma City, USA", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2024-01-10T23:33:00Z", "dateModified": "2024-01-10T23:33:42Z"}}, {"key": "7R6V74WN", "version": 4444, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/7R6V74WN", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/7R6V74WN", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 8536634, "username": "AlexandraDesy", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/alexandradesy", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Desy", "parsedDate": "2023-03-29", "numChildren": 0}, "data": {"key": "7R6V74WN", "version": 4444, "itemType": "conferencePaper", "title": "Negotiating with French reproductive surveillance: French women and couples travelling to Barcelona to access reproductive treatments", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Alexandra", "lastName": "Desy"}], "abstractNote": "", "date": "2023-03-29", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "II Congreso REPROMOB", "place": "Barcelona, Spain", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2024-01-10T23:32:03Z", "dateModified": "2024-01-10T23:32:51Z"}}, {"key": "QDHB4U2F", "version": 4437, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/QDHB4U2F", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/QDHB4U2F", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 8536634, "username": "AlexandraDesy", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/alexandradesy", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Desy and Marre", "parsedDate": "2023-03-24", "numChildren": 0}, "data": {"key": "QDHB4U2F", "version": 4437, "itemType": "conferencePaper", "title": "Building Links between Research and Applied Anthropology", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Alexandra", "lastName": "Desy"}, {"creatorType": "author", "firstName": "Diana", "lastName": "Marre"}], "abstractNote": "", "date": "2023-03-24", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "Changing Repro-Ethnographies: Mobility and Translation in the Anthropology of Reproduction", "place": "Bolo\u00f1a, Italia", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2024-01-10T23:30:33Z", "dateModified": "2024-01-10T23:31:54Z"}}, {"key": "8BM4ZNXB", "version": 4427, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/8BM4ZNXB", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/8BM4ZNXB", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 8536634, "username": "AlexandraDesy", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/alexandradesy", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Desy", "parsedDate": "2023-03-23", "numChildren": 0}, "data": {"key": "8BM4ZNXB", "version": 4427, "itemType": "conferencePaper", "title": "Reproductive imaginaries in Gamete and Embryo Donations and Adoptions.", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Alexandra", "lastName": "Desy"}], "abstractNote": "", "date": "2023-03-23", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "2023 conference of the Finnish Anthropological Society: \"Relations and Beyond\"", "place": "Rovaniemi, Finland", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2024-01-10T23:29:33Z", "dateModified": "2024-01-10T23:30:27Z"}}, {"key": "W9Q73X6Q", "version": 4420, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/W9Q73X6Q", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/W9Q73X6Q", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 8536634, "username": "AlexandraDesy", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/alexandradesy", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Desy", "parsedDate": "2022-11-14", "numChildren": 0}, "data": {"key": "W9Q73X6Q", "version": 4420, "itemType": "conferencePaper", "title": "French Reproductive Travel to Spain and the Impact of the Covid-19 Pandemic on Cross-border Reproductive Mobility", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Alexandra", "lastName": "Desy"}], "abstractNote": "", "date": "2022-11-14", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "Fulda International Autumn School 2022 \u201cMobilities and Human Rights\u201d", "place": "Fulda University of Applied Sciences, Germany", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2024-01-10T23:28:18Z", "dateModified": "2024-01-10T23:29:28Z"}}, {"key": "Q93Z8C5A", "version": 4412, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/Q93Z8C5A", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/Q93Z8C5A", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 8536634, "username": "AlexandraDesy", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/alexandradesy", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Desy", "parsedDate": "2022-10-28", "numChildren": 0}, "data": {"key": "Q93Z8C5A", "version": 4412, "itemType": "conferencePaper", "title": "Las fronteras a prueba en la reproducci\u00f3n transfronteriza", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Alexandra", "lastName": "Desy"}], "abstractNote": "", "date": "2022-10-28", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "I Congreso Internacional Virtual AFIN sobre salud reproductive de la mujer: \"Mujeres: entre el Mal-estar (in)visible y el Bien-estar (im)posible\"", "place": "Barcelona, Spain", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2024-01-10T23:26:58Z", "dateModified": "2024-01-10T23:27:51Z"}}, {"key": "P86CD8EZ", "version": 4405, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/P86CD8EZ", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/P86CD8EZ", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 8536634, "username": "AlexandraDesy", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/alexandradesy", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Desy and Clemente-Mart\u00ednez", "parsedDate": "2022-09-26", "numChildren": 0}, "data": {"key": "P86CD8EZ", "version": 4405, "itemType": "conferencePaper", "title": "Reproductive imaginaries in Gamete and Embryo Donations and Adoptions", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Alexandra", "lastName": "Desy"}, {"creatorType": "author", "firstName": "Chandra Kala", "lastName": "Clemente-Mart\u00ednez"}], "abstractNote": "", "date": "2022-09-26", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "La parent\u00e9 par les enfants. Interroger la descendance. Universit\u00e9 d\u2019automne du programme ANR Origines.", "place": "Centre Norbert Elias (CNRS), France", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2024-01-10T23:25:22Z", "dateModified": "2024-01-10T23:26:49Z"}}, {"key": "4354FRCZ", "version": 4396, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/4354FRCZ", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/4354FRCZ", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 8536634, "username": "AlexandraDesy", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/alexandradesy", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Desy", "parsedDate": "2022-09-14", "numChildren": 0}, "data": {"key": "4354FRCZ", "version": 4396, "itemType": "conferencePaper", "title": "\u201cLate\u201d Motherhood and Reproductive Exclusion. Cross-border Reproductive Journeys of French Women and Couples to Barcelona", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Alexandra", "lastName": "Desy"}], "abstractNote": "", "date": "2022-09-14", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "BSA Medical Sociology Conference 2022", "place": "British Sociological Association, UK", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2024-01-10T23:16:09Z", "dateModified": "2024-01-10T23:24:53Z"}}, {"key": "HQQC4XPB", "version": 4390, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/HQQC4XPB", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/HQQC4XPB", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 8536634, "username": "AlexandraDesy", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/alexandradesy", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Desy", "parsedDate": "2022-09-06", "numChildren": 0}, "data": {"key": "HQQC4XPB", "version": 4390, "itemType": "conferencePaper", "title": "\u201cLate\u201d Motherhood and Reproductive Exclusion. Cross-border Reproductive Journeys of French Women and Couples to Barcelona", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Alexandra", "lastName": "Desy"}], "abstractNote": "", "date": "2022-09-06", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "8th Congress of the Portuguese Anthropological Association", "place": "Universidade de \u00c9vora, Portugal", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2024-01-10T23:22:38Z", "dateModified": "2024-01-10T23:23:47Z"}}, {"key": "C8637V34", "version": 4383, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/C8637V34", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/C8637V34", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 8536634, "username": "AlexandraDesy", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/alexandradesy", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Desy and Gaggiotti Marre", "parsedDate": "2022-07-13", "numChildren": 0}, "data": {"key": "C8637V34", "version": 4383, "itemType": "conferencePaper", "title": "El acompa\u00f1amiento m\u00e9dico y antropol\u00f3gico en recorridos de preservaci\u00f3n de la fertilidad en ni\u00f1o/as y adolescentes en tratamiento oncol\u00f3gico", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Alexandra", "lastName": "Desy"}, {"creatorType": "author", "firstName": "Sof\u00eda", "lastName": "Gaggiotti Marre"}], "abstractNote": "", "date": "2022-07-13", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "XV Jornadas Internacionales de Psico-Oncolog\u00eda Infanto-Juvenil", "place": "Fundaci\u00f3n Natalistas Dafne Flexer, Argentina", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2024-01-10T23:20:22Z", "dateModified": "2024-01-10T23:22:14Z"}}, {"key": "3ACAXHSZ", "version": 4374, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/3ACAXHSZ", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/3ACAXHSZ", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 8536634, "username": "AlexandraDesy", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/alexandradesy", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Desy", "parsedDate": "2022-06-23", "numChildren": 0}, "data": {"key": "3ACAXHSZ", "version": 4374, "itemType": "conferencePaper", "title": "Maternidades \"tard\u00edas\" y movilidades reproductivas", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Alexandra", "lastName": "Desy"}], "abstractNote": "", "date": "2022-06-23", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "Seminarios AFIN 2022", "place": "Barcelona, Spain", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2024-01-10T23:17:49Z", "dateModified": "2024-01-10T23:19:48Z"}}, {"key": "FWEWGNDT", "version": 4367, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/FWEWGNDT", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/FWEWGNDT", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 8262325, "username": "IreneSalvo", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/irenesalvo", "type": "text/html"}}}, "lastModifiedByUser": {"id": 8536634, "username": "AlexandraDesy", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/alexandradesy", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Salvo Agoglia", "parsedDate": "2023-06-15", "numChildren": 0}, "data": {"key": "FWEWGNDT", "version": 4367, "itemType": "presentation", "title": "Repensando la Adopci\u00f3n desde la perspectiva de los ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes", "creators": [{"creatorType": "presenter", "firstName": "Irene", "lastName": "Salvo Agoglia"}], "abstractNote": "", "presentationType": "", "date": "2023-06-15", "place": "Universidad Aut\u00f3noma de Barcelona, Universidad Aut\u00f3noma de Barcelona, Espa\u00f1a", "meetingName": "Seminario AFIN", "url": "", "accessDate": "", "language": "", "shortTitle": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {"owl:sameAs": "http://zotero.org/groups/4617139/items/9VBR43D3"}, "dateAdded": "2023-12-19T10:56:08Z", "dateModified": "2024-01-10T23:17:01Z"}}, {"key": "BPW6SX8C", "version": 4365, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/BPW6SX8C", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/BPW6SX8C", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 8536634, "username": "AlexandraDesy", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/alexandradesy", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Desy", "parsedDate": "2022-02-18", "numChildren": 0}, "data": {"key": "BPW6SX8C", "version": 4365, "itemType": "conferencePaper", "title": "Movilidades reproductivas transnacionales: gametos donados y gametos propios / Legislaciones de los pa\u00edses de origen de estas movilidades", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Alexandra", "lastName": "Desy"}], "abstractNote": "", "date": "2022-02-18", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "I Congreso REPROMOB", "place": "Barcelona, Espa\u00f1a", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2024-01-10T23:10:49Z", "dateModified": "2024-01-10T23:15:11Z"}}, {"key": "PIF4UF7G", "version": 4358, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/PIF4UF7G", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/PIF4UF7G", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 1556001, "username": "cremorini", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/cremorini", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Remorini Carolina and Esteban Rowensztein", "parsedDate": "2023-06-03", "numChildren": 0}, "data": {"key": "PIF4UF7G", "version": 4358, "itemType": "presentation", "title": "Models and tools for child development monitoring. Impact on clinical practice and children's lives", "creators": [{"creatorType": "presenter", "firstName": "", "lastName": "Remorini Carolina and Esteban Rowensztein"}], "abstractNote": "", "presentationType": "Poster", "date": "2023-06-03", "place": "Madrid", "meetingName": "Jean Piaget Society Conference", "url": "", "accessDate": "", "language": "", "shortTitle": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2024-01-10T23:03:19Z", "dateModified": "2024-01-10T23:04:50Z"}}, {"key": "UGJ76W85", "version": 4350, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/UGJ76W85", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/UGJ76W85", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 1556001, "username": "cremorini", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/cremorini", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Remorini", "parsedDate": "2023-06-03", "numChildren": 0}, "data": {"key": "UGJ76W85", "version": 4350, "itemType": "conferencePaper", "title": "3.5.\tLearning and mutual raising: children's informal learning in rural settings (Argentina).", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Carolina", "lastName": "Remorini"}], "abstractNote": "", "date": "2023-06-03", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "Jean Piaget Society Conference", "place": "Madrid", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "ingl\u00e9s", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2024-01-10T22:56:58Z", "dateModified": "2024-01-10T22:58:11Z"}}, {"key": "AAMHFCIH", "version": 4342, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/AAMHFCIH", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/AAMHFCIH", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 1556001, "username": "cremorini", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/cremorini", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Remorini, Carolina", "parsedDate": "2023-07-11", "numChildren": 0}, "data": {"key": "AAMHFCIH", "version": 4342, "itemType": "conferencePaper", "title": "Qu\u00e9 tiene que ver la cultura con el desarrollo infantil? Di\u00e1logos para una mayor inclusi\u00f3n de la Antropolog\u00eda en campo del (neuro)desarrollo infantil", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "", "lastName": "Remorini, Carolina"}], "abstractNote": "", "date": "2023-07-11", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "I Jornadas de actualizaci\u00f3n pedi\u00e1trica \u201cHacia una mirada integral en el desarrollo infantil", "place": "La Plata, Argentina", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "espa\u00f1ol", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2024-01-10T22:55:38Z", "dateModified": "2024-01-10T22:56:52Z"}}, {"key": "CKSRGU9P", "version": 4335, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/CKSRGU9P", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/CKSRGU9P", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 1556001, "username": "cremorini", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/cremorini", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Cerezuela Gonz\u00e1lez, Ana  and Carolina Remorini", "parsedDate": "2023-10-03", "numChildren": 0}, "data": {"key": "CKSRGU9P", "version": 4335, "itemType": "conferencePaper", "title": "The empathic witness: reflections from the field on the analytical potential of emotions in hospital ethnography", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "", "lastName": "Cerezuela Gonz\u00e1lez, Ana  and Carolina Remorini"}], "abstractNote": "", "date": "2023-10-03", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "MAYS  Workshop \u201cThe Hospital in Transit\u201d: \u201cReflexivity: Hospital and the Ethnographers\u201d.", "place": "", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "ingl\u00e9s", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2024-01-10T22:53:58Z", "dateModified": "2024-01-10T22:55:20Z"}}, {"key": "PKWNCNVH", "version": 4328, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/PKWNCNVH", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/PKWNCNVH", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 1556001, "username": "cremorini", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/cremorini", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Remorini, Carolina y Anna Molas Closas", "parsedDate": "2023-10-04", "numChildren": 0}, "data": {"key": "PKWNCNVH", "version": 4328, "itemType": "conferencePaper", "title": "Contribuciones de la antropolog\u00eda al estudio de la salud materno-infantil en contextos hospitalarios", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "", "lastName": "Remorini, Carolina y Anna Molas Closas"}], "abstractNote": "", "date": "2023-10-04", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "1ra Jornada de Investigaci\u00f3n RICORS-SAMID; Congreso de Nacional de Neonatolog\u00eda y Medicina Perinatal", "place": "Santiago de Compostela", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2024-01-10T22:52:11Z", "dateModified": "2024-01-10T22:53:41Z"}}, {"key": "9JPIWANF", "version": 4321, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/9JPIWANF", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/9JPIWANF", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 1556001, "username": "cremorini", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/cremorini", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Remorini, Carolina and Anna Molas Closas", "parsedDate": "2023-11-23", "numChildren": 0}, "data": {"key": "9JPIWANF", "version": 4321, "itemType": "conferencePaper", "title": "M\u00e1s all\u00e1 del cuerpo individual en los discursos sobre la relaci\u00f3n entre ambiente y salud perinatal", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "", "lastName": "Remorini, Carolina and Anna Molas Closas"}], "abstractNote": "", "date": "2023-11-23", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "Jornada de Salud Medioambiental. Hospital San Joan de D\u00e9u", "place": "Barcelona", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "espa\u00f1ol", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2024-01-10T22:50:15Z", "dateModified": "2024-01-10T22:52:06Z"}}, {"key": "EQJGAUHE", "version": 3820, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/EQJGAUHE", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/EQJGAUHE", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 9303760, "username": "DianaMarre", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/dianamarre", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Marre", "parsedDate": "2021-04-26", "numChildren": 0}, "data": {"key": "EQJGAUHE", "version": 3820, "itemType": "conferencePaper", "title": "Reproducci\u00f3n, contracepci\u00f3n y sexualidad", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Diana", "lastName": "Marre"}], "abstractNote": "", "date": "2021-04-26", "proceedingsTitle": "Educaci\u00f3n afectivosexual y reproductiva a trav\u00e9s de la investigaci\u00f3n-acci\u00f3n. Fase II.", "conferenceName": "", "place": "", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2023-12-31T13:35:38Z", "dateModified": "2023-12-31T13:36:44Z"}}, {"key": "UWDSH7X9", "version": 3814, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/UWDSH7X9", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/UWDSH7X9", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 9303760, "username": "DianaMarre", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/dianamarre", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Marre", "parsedDate": "2022-01-10", "numChildren": 0}, "data": {"key": "UWDSH7X9", "version": 3814, "itemType": "conferencePaper", "title": "Hablemos de vulnerabilidad, mujeres y organizaciones", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Diana", "lastName": "Marre"}], "abstractNote": "", "date": "2022-01-10", "proceedingsTitle": "1er Taller Virtual Internacional Las vulnerabilidades de las mujeres en las organizaciones", "conferenceName": "Laboratorio de Innovaci\u00f3n Social Vulnerabilidad Organizacional. Universidad de Baja California.", "place": "Tijuana (M\u00e9xico)", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2023-12-31T13:33:50Z", "dateModified": "2023-12-31T13:35:30Z"}}, {"key": "BIVJB7GF", "version": 3806, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/BIVJB7GF", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/BIVJB7GF", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 9303760, "username": "DianaMarre", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/dianamarre", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Marre", "parsedDate": "2022-10-27", "numChildren": 0}, "data": {"key": "BIVJB7GF", "version": 3806, "itemType": "presentation", "title": "La reproducci\u00f3n humana en tiempos de cambios", "creators": [{"creatorType": "presenter", "firstName": "Diana", "lastName": "Marre"}], "abstractNote": "", "presentationType": "Conferencia", "date": "2022-10-27", "place": "Laboratorio de Investigaciones en Etnograf\u00eda Aplicada (LINEA) y Secretaria de Posgrado y Unidad de Vinculaci\u00f3n Profesional (FCNyM), Facultad de Ciencias Naturales y Museo. Universidad Nacional de La Plata. La Plata (Argentina)", "meetingName": "Semana La antropolog\u00eda en acci\u00f3n", "url": "", "accessDate": "", "language": "", "shortTitle": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2023-12-31T13:31:47Z", "dateModified": "2023-12-31T13:33:25Z"}}, {"key": "AUTRZ8ZA", "version": 3798, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/AUTRZ8ZA", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/AUTRZ8ZA", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 9303760, "username": "DianaMarre", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/dianamarre", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Marre", "parsedDate": "2022-10-08", "numChildren": 0}, "data": {"key": "AUTRZ8ZA", "version": 3798, "itemType": "presentation", "title": "Antropolog\u00eda: nuevos roles, funciones y posibilidades de aplicaci\u00f3n", "creators": [{"creatorType": "presenter", "firstName": "Diana", "lastName": "Marre"}], "abstractNote": "", "presentationType": "Conferencia", "date": "2022-10-08", "place": "La Plata", "meetingName": "Semana La antropolog\u00eda en acci\u00f3n.", "url": "", "accessDate": "", "language": "", "shortTitle": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2023-12-31T13:29:21Z", "dateModified": "2023-12-31T13:31:10Z"}}, {"key": "VBWHZZFS", "version": 3790, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/VBWHZZFS", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/VBWHZZFS", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 9303760, "username": "DianaMarre", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/dianamarre", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Marre", "parsedDate": "2022-11-03", "numChildren": 0}, "data": {"key": "VBWHZZFS", "version": 3790, "itemType": "presentation", "title": "Movilidades reproductivas: c\u00f3mo y por qu\u00e9 las personas y las sustancias se mueven en busca de descedencia. Visiones desde el norte y el sur", "creators": [{"creatorType": "presenter", "firstName": "Diana", "lastName": "Marre"}], "abstractNote": "", "presentationType": "Conferencia", "date": "2022-11-03", "place": "Buenos Aires", "meetingName": "Reuni\u00f3n mensual del \u00e1rea de Salud y Poblaci\u00f3n. \u00c1rea Salud y Poblaci\u00f3n, Instituto Gino Germani y Facultad de Psicolog\u00eda, Universidad de Buenos Aires", "url": "", "accessDate": "", "language": "", "shortTitle": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2023-12-31T13:26:59Z", "dateModified": "2023-12-31T13:28:13Z"}}, {"key": "CKAS9RUN", "version": 3782, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/CKAS9RUN", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/CKAS9RUN", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 9303760, "username": "DianaMarre", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/dianamarre", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Marre", "parsedDate": "2022-11-01", "numChildren": 0}, "data": {"key": "CKAS9RUN", "version": 3782, "itemType": "presentation", "title": "Adopci\u00f3n y apropiaci\u00f3n de ni\u00f1os y ni\u00f1as desde una perspectiva comparada", "creators": [{"creatorType": "presenter", "firstName": "Diana", "lastName": "Marre"}], "abstractNote": "", "presentationType": "Conferencia", "date": "2022-11-01", "place": "Buenos Aires", "meetingName": "Jornada de Trabajo e Intercambio. CoNaDi Comisi\u00f3n Nacional por el Derecho a la Identidad, Secretar\u00eda de Derechos Humanos de la Naci\u00f3n", "url": "", "accessDate": "", "language": "", "shortTitle": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2023-12-31T13:24:48Z", "dateModified": "2023-12-31T13:26:15Z"}}, {"key": "X3HWUKI9", "version": 3774, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/X3HWUKI9", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/X3HWUKI9", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 9303760, "username": "DianaMarre", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/dianamarre", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Marre", "parsedDate": "2022-11-07", "numChildren": 0}, "data": {"key": "X3HWUKI9", "version": 3774, "itemType": "presentation", "title": "La construcci\u00f3n de las Identidades. B\u00fasqueda, activismos y reparaciones", "creators": [{"creatorType": "presenter", "firstName": "Diana", "lastName": "Marre"}], "abstractNote": "", "presentationType": "Conferencia", "date": "2022-11-07", "place": "Jos\u00e9 C. Paz", "meetingName": "Identidad en Redes", "url": "", "accessDate": "", "language": "", "shortTitle": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2023-12-31T13:21:48Z", "dateModified": "2023-12-31T13:24:37Z"}}, {"key": "9XSE63Q3", "version": 3765, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/9XSE63Q3", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/9XSE63Q3", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 9303760, "username": "DianaMarre", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/dianamarre", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Marre", "parsedDate": "2023-08-08", "numChildren": 0}, "data": {"key": "9XSE63Q3", "version": 3765, "itemType": "presentation", "title": "Panel Di\u00e1logo y voz: su contribuci\u00f3n al desaf\u00edo de acceder, comprender y visibilizar la diversidad", "creators": [{"creatorType": "presenter", "firstName": "Diana", "lastName": "Marre"}], "abstractNote": "", "presentationType": "Comentarista", "date": "2023-08-08", "place": "Ciudad de M\u00e9xico", "meetingName": "9\u00ba Congreso Internacional de Antropolog\u00eda AIBR: El desaf\u00edo intercultural. di\u00e1logo y diversidad", "url": "", "accessDate": "", "language": "castellano", "shortTitle": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2023-12-31T13:19:55Z", "dateModified": "2023-12-31T13:21:29Z"}}, {"key": "MPEXCJUV", "version": 3755, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/MPEXCJUV", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/MPEXCJUV", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 9303760, "username": "DianaMarre", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/dianamarre", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Marre", "parsedDate": "2023-11-09", "numChildren": 0}, "data": {"key": "MPEXCJUV", "version": 3755, "itemType": "conferencePaper", "title": "Indagando el \u00e1mbito sanitario: la pr\u00e1ctica, la investigaci\u00f3n y la formaci\u00f3n de profesionales desde una mirada interdisciplinar", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Diana", "lastName": "Marre"}], "abstractNote": "", "date": "2023-11-09", "proceedingsTitle": "Di\u00e1logos de Investigaci\u00f3n del Institutio de Ciencias de la Salud.", "conferenceName": "Universidad Nacional Arturo Jauretche", "place": "", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2023-12-31T13:16:40Z", "dateModified": "2023-12-31T13:17:43Z"}}, {"key": "Z6E2QN2C", "version": 3748, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/Z6E2QN2C", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/Z6E2QN2C", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 9303760, "username": "DianaMarre", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/dianamarre", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Marre", "parsedDate": "2023", "numChildren": 0}, "data": {"key": "Z6E2QN2C", "version": 3748, "itemType": "conferencePaper", "title": "Derecho \u00e0 origen", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Diana", "lastName": "Marre"}], "abstractNote": "", "date": "2023-11-233", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "Instituto de Psicolog\u00eda, Centro de Educa\u00e7\u00e1o e Humanidades. Universidade do Estado do Rio de Janeiro", "place": "Rio de Janeiro", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2023-12-31T13:15:15Z", "dateModified": "2023-12-31T13:16:05Z"}}, {"key": "JT5JFXMI", "version": 3741, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/JT5JFXMI", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/JT5JFXMI", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 9303760, "username": "DianaMarre", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/dianamarre", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Marre", "parsedDate": "2023-11-27", "numChildren": 0}, "data": {"key": "JT5JFXMI", "version": 3741, "itemType": "conferencePaper", "title": "La dimensi\u00f3n social de la salud reproductiva: una tarea pendiente / A dimens\u00e3o social da sa\u00fade reprodutiva: uma tarefa pendente", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Diana", "lastName": "Marre"}], "abstractNote": "", "date": "2023-11-27", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "Instituto de Psicolog\u00eda, Centro de Educa\u00e7\u00e1o e Humanidades. Universidade do Estado do Rio de Janeiro", "place": "Rio de Janeiro", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "castellano", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2023-12-31T13:13:43Z", "dateModified": "2023-12-31T13:15:04Z"}}, {"key": "QJCRTXWR", "version": 3728, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/QJCRTXWR", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/QJCRTXWR", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 9303760, "username": "DianaMarre", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/dianamarre", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Marre", "parsedDate": "2023-05-13", "numChildren": 0}, "data": {"key": "QJCRTXWR", "version": 3728, "itemType": "conferencePaper", "title": "El anonimato en la donaci\u00f3n de gametos", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Diana", "lastName": "Marre"}], "abstractNote": "", "date": "2023-05-13", "proceedingsTitle": "I Curso de medicina reproductiva en entorno virtual 3D", "conferenceName": "", "place": "Barcelona", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "castellano", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2023-12-31T13:08:54Z", "dateModified": "2023-12-31T13:10:41Z"}}, {"key": "P8UMBMXJ", "version": 3661, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/P8UMBMXJ", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/P8UMBMXJ", "type": "text/html"}, "up": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/4XAEA3CX", "type": "application/json"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 3198649, "username": "laurasanmiquel", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/laurasanmiquel", "type": "text/html"}}}, "numChildren": 0}, "data": {"key": "P8UMBMXJ", "version": 3661, "parentItem": "4XAEA3CX", "itemType": "attachment", "linkMode": "imported_url", "title": "1aPart_VolumI (1).pdf", "accessDate": "2023-12-21T12:30:35Z", "url": "https://www.repspalma2023.es/_files/_event/_85973/_editorFiles/file/libro%20de%20actas/1aPart_VolumI%20(1).pdf", "note": "", "contentType": "application/pdf", "charset": "", "filename": "1aPart_VolumI (1).pdf", "md5": "4bd246a8d14a78fe17e3b653dbe0d79b", "mtime": 1703161835000, "tags": [], "relations": {}, "dateAdded": "2023-12-21T12:30:35Z", "dateModified": "2023-12-21T12:32:31Z"}}, {"key": "UBWM7UQS", "version": 3590, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/UBWM7UQS", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/UBWM7UQS", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 8262325, "username": "IreneSalvo", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/irenesalvo", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Salvo Agoglia and Vergara", "parsedDate": "2021-03-15", "numChildren": 0}, "data": {"key": "UBWM7UQS", "version": 3590, "itemType": "presentation", "title": "La construcci\u00f3n de una \u00e9tica en las relaciones de cuidado entre padres e hijos(as): discursos de ni\u00f1os y adultos chilenos", "creators": [{"creatorType": "presenter", "firstName": "Irene", "lastName": "Salvo Agoglia"}, {"creatorType": "presenter", "firstName": "A", "lastName": "Vergara"}], "abstractNote": "", "presentationType": "", "date": "2021-03-15", "place": "Bilbao, Espa\u00f1a - Formato Online", "meetingName": "VIII Congreso Red Espa\u00f1ola de Pol\u00edtica Social (REPS)", "url": "", "accessDate": "", "language": "", "shortTitle": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {"owl:sameAs": "http://zotero.org/groups/4617139/items/S8R6WPQK"}, "dateAdded": "2023-12-19T10:57:24Z", "dateModified": "2023-12-19T10:57:24Z"}}, {"key": "5VI94IZA", "version": 3590, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/5VI94IZA", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/5VI94IZA", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 8262325, "username": "IreneSalvo", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/irenesalvo", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Alfaro and Salvo Agoglia", "parsedDate": "2021-03-29", "numChildren": 0}, "data": {"key": "5VI94IZA", "version": 3590, "itemType": "presentation", "title": "Irregular Adoptions\u201d in Chile: pacts of silence and impunity\u201d", "creators": [{"creatorType": "presenter", "firstName": "K", "lastName": "Alfaro"}, {"creatorType": "presenter", "firstName": "Irene", "lastName": "Salvo Agoglia"}], "abstractNote": "", "presentationType": "", "date": "2021-03-29", "place": "Edinburgh, UK", "meetingName": "ASA Conference 2021: Responsability", "url": "", "accessDate": "", "language": "", "shortTitle": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {"owl:sameAs": "http://zotero.org/groups/4617139/items/EFT53EB4"}, "dateAdded": "2023-12-19T10:57:24Z", "dateModified": "2023-12-19T10:57:24Z"}}, {"key": "IRCGQ9JG", "version": 3590, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/IRCGQ9JG", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/IRCGQ9JG", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 8262325, "username": "IreneSalvo", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/irenesalvo", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Salvo Agoglia", "parsedDate": "2021", "numChildren": 0}, "data": {"key": "IRCGQ9JG", "version": 3590, "itemType": "presentation", "title": "Invitada como experta en sesi\u00f3n de debate parlamentario sobre el proyecto de ley de adopci\u00f3n, Comisi\u00f3n de Constituci\u00f3n, Legislaci\u00f3n, Justicia y Reglamento", "creators": [{"creatorType": "presenter", "firstName": "Irene", "lastName": "Salvo Agoglia"}], "abstractNote": "", "presentationType": "", "date": "23 Agosto 2021", "place": "", "meetingName": "", "url": "", "accessDate": "", "language": "", "shortTitle": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {"owl:sameAs": "http://zotero.org/groups/4617139/items/9XFS4R3C"}, "dateAdded": "2023-12-19T10:57:24Z", "dateModified": "2023-12-19T10:57:24Z"}}, {"key": "4FC9JJ5G", "version": 3590, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/4FC9JJ5G", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/4FC9JJ5G", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 8262325, "username": "IreneSalvo", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/irenesalvo", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Salvo Agoglia, Irene et al.", "parsedDate": "2021-02-17", "numChildren": 0}, "data": {"key": "4FC9JJ5G", "version": 3590, "itemType": "presentation", "title": "\u201cPerfectos (des)conocidos: b\u00fasquedas y encuentros entre personas adoptadas y sus hermanos(as) de origen en Chile, Argentina y Espa\u00f1a\u201d", "creators": [{"creatorType": "presenter", "firstName": "", "lastName": "Salvo Agoglia, Irene"}, {"creatorType": "presenter", "firstName": "", "lastName": "Gesteira, Soledad"}, {"creatorType": "presenter", "firstName": "", "lastName": "Clemente, Chandra"}], "abstractNote": "", "presentationType": "", "date": "2021-02-17", "place": "Universidad Aut\u00f3noma de Barcelona (on-line)", "meetingName": "REPROMOB First Conference", "url": "", "accessDate": "", "language": "", "shortTitle": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {"owl:sameAs": "http://zotero.org/groups/4617139/items/B825FM9N"}, "dateAdded": "2023-12-19T10:57:24Z", "dateModified": "2023-12-19T10:57:24Z"}}, {"key": "T3FWC9E6", "version": 3589, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/T3FWC9E6", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/T3FWC9E6", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 8262325, "username": "IreneSalvo", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/irenesalvo", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Salvo Agoglia", "parsedDate": "2021-05-14", "numChildren": 0}, "data": {"key": "T3FWC9E6", "version": 3589, "itemType": "presentation", "title": "Del acogimiento familiar a la Adopci\u00f3n: historizaci\u00f3n, transiciones y relaciones", "creators": [{"creatorType": "presenter", "firstName": "Irene", "lastName": "Salvo Agoglia"}], "abstractNote": "", "presentationType": "", "date": "2021-05-14", "place": "", "meetingName": "Conversatorio IV Unidad Regi\u00f3nal de Adopci\u00f3n SENAME  (Transferencia FONDECYT)", "url": "", "accessDate": "", "language": "", "shortTitle": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {"owl:sameAs": "http://zotero.org/groups/4617139/items/IGIWJ9FC"}, "dateAdded": "2023-12-19T10:57:17Z", "dateModified": "2023-12-19T10:57:17Z"}}, {"key": "32SET877", "version": 3589, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/32SET877", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/32SET877", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 8262325, "username": "IreneSalvo", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/irenesalvo", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Salvo Agoglia", "parsedDate": "2021-06-23", "numChildren": 0}, "data": {"key": "32SET877", "version": 3589, "itemType": "presentation", "title": "Desde los cuidados alternativos a la adopci\u00f3n: mudanzas, transiciones y relaciones", "creators": [{"creatorType": "presenter", "firstName": "Irene", "lastName": "Salvo Agoglia"}], "abstractNote": "", "presentationType": "", "date": "2021-06-23", "place": "", "meetingName": "Seminario Corporaci\u00f3n OPCI\u00d3N", "url": "", "accessDate": "", "language": "", "shortTitle": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {"owl:sameAs": "http://zotero.org/groups/4617139/items/V2M5NWZP"}, "dateAdded": "2023-12-19T10:57:17Z", "dateModified": "2023-12-19T10:57:17Z"}}, {"key": "B3M6QR8Z", "version": 3589, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/B3M6QR8Z", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/B3M6QR8Z", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 8262325, "username": "IreneSalvo", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/irenesalvo", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Salvo Agoglia", "parsedDate": "2021-06-23", "numChildren": 0}, "data": {"key": "B3M6QR8Z", "version": 3589, "itemType": "presentation", "title": "Entre los cuidados alternativos y la adopci\u00f3n: mudanzas, transiciones y relaciones", "creators": [{"creatorType": "presenter", "firstName": "Irene", "lastName": "Salvo Agoglia"}], "abstractNote": "", "presentationType": "", "date": "2021-06-23", "place": "", "meetingName": "Seminario \u201cCuando la separaci\u00f3n familiar es la \u00faltima medida: ni\u00f1os y ni\u00f1as en acogimiento familiar", "url": "", "accessDate": "", "language": "", "shortTitle": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {"owl:sameAs": "http://zotero.org/groups/4617139/items/DTJJKBIH"}, "dateAdded": "2023-12-19T10:57:17Z", "dateModified": "2023-12-19T10:57:17Z"}}, {"key": "RA86JSTF", "version": 3589, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/RA86JSTF", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/RA86JSTF", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 8262325, "username": "IreneSalvo", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/irenesalvo", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Salvo Agoglia", "parsedDate": "2021-05-26", "numChildren": 0}, "data": {"key": "RA86JSTF", "version": 3589, "itemType": "presentation", "title": "Narrativas de familias adoptivas sobre los \u2018or\u00edgenes\u2019 y cuidados de sus hijos(as)", "creators": [{"creatorType": "presenter", "firstName": "Irene", "lastName": "Salvo Agoglia"}], "abstractNote": "", "presentationType": "", "date": "2021-05-26", "place": "", "meetingName": "Congreso LASA 2021 \u201cCrisis global, desigualdades y centralidad de la vida\u201d", "url": "", "accessDate": "", "language": "", "shortTitle": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {"owl:sameAs": "http://zotero.org/groups/4617139/items/HMD2DCR8"}, "dateAdded": "2023-12-19T10:57:17Z", "dateModified": "2023-12-19T10:57:17Z"}}, {"key": "JHF232AM", "version": 3588, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/JHF232AM", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/JHF232AM", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 8262325, "username": "IreneSalvo", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/irenesalvo", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Salvo Agoglia", "parsedDate": "2021-07-10", "numChildren": 0}, "data": {"key": "JHF232AM", "version": 3588, "itemType": "presentation", "title": "Perfect strangers: searches and reunions with siblings of people adopted in Chile", "creators": [{"creatorType": "presenter", "firstName": "Irene", "lastName": "Salvo Agoglia"}], "abstractNote": "", "presentationType": "", "date": "2021-07-10", "place": "Mil\u00e1n, Italia- Online", "meetingName": "ICAR-7", "url": "", "accessDate": "", "language": "", "shortTitle": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {"owl:sameAs": "http://zotero.org/groups/4617139/items/JJPDJXA9"}, "dateAdded": "2023-12-19T10:57:12Z", "dateModified": "2023-12-19T10:57:12Z"}}, {"key": "CG8CX4JC", "version": 3588, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/CG8CX4JC", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/CG8CX4JC", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 8262325, "username": "IreneSalvo", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/irenesalvo", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Salvo Agoglia", "parsedDate": "2021-07-14", "numChildren": 0}, "data": {"key": "CG8CX4JC", "version": 3588, "itemType": "presentation", "title": "Lanzamiento Libro SANKOFA. Historias sobre adopci\u00f3n y b\u00fasquedas de or\u00edgenes", "creators": [{"creatorType": "presenter", "firstName": "Irene", "lastName": "Salvo Agoglia"}], "abstractNote": "", "presentationType": "", "date": "2021-07-14", "place": "", "meetingName": "", "url": "", "accessDate": "", "language": "", "shortTitle": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {"owl:sameAs": "http://zotero.org/groups/4617139/items/SWDKCXK5"}, "dateAdded": "2023-12-19T10:57:12Z", "dateModified": "2023-12-19T10:57:12Z"}}, {"key": "B8RNDTBT", "version": 3588, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/B8RNDTBT", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/B8RNDTBT", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 8262325, "username": "IreneSalvo", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/irenesalvo", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Salvo Agoglia and Clemente-Mart\u00ednez", "parsedDate": "2021-07-12", "numChildren": 0}, "data": {"key": "B8RNDTBT", "version": 3588, "itemType": "presentation", "title": "Panel doble \"Abriendo la adopci\u00f3n\": b\u00fasquedas de or\u00edgenes y contactos post-adoptivosen Iberoam\u00e9rica.", "creators": [{"creatorType": "presenter", "firstName": "Irene", "lastName": "Salvo Agoglia"}, {"creatorType": "presenter", "firstName": "Chandra", "lastName": "Clemente-Mart\u00ednez"}], "abstractNote": "", "presentationType": "", "date": "2021-07-12", "place": "Salamanca, Espa\u00f1a", "meetingName": "8\u00ba Congreso Internacional de Antropolog\u00eda (AIBR)", "url": "", "accessDate": "", "language": "", "shortTitle": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {"owl:sameAs": "http://zotero.org/groups/4617139/items/X8RKDVI4"}, "dateAdded": "2023-12-19T10:57:12Z", "dateModified": "2023-12-19T10:57:12Z"}}, {"key": "PC5NA2BU", "version": 3588, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/PC5NA2BU", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/PC5NA2BU", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 8262325, "username": "IreneSalvo", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/irenesalvo", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Salvo Agoglia", "parsedDate": "2021-07-14", "numChildren": 0}, "data": {"key": "PC5NA2BU", "version": 3588, "itemType": "presentation", "title": "\u201cEl amor no resta, el amor suma\u201d. Narrativas y pr\u00e1cticas de contacto post-adoptivo entre familias de acogida y familias adoptivas chilenas", "creators": [{"creatorType": "presenter", "firstName": "Irene", "lastName": "Salvo Agoglia"}], "abstractNote": "", "presentationType": "", "date": "2021-07-14", "place": "Salamanca, Espa\u00f1a", "meetingName": "8\u00ba Congreso Internacional de Antropolog\u00eda (AIBR)", "url": "", "accessDate": "", "language": "", "shortTitle": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {"owl:sameAs": "http://zotero.org/groups/4617139/items/T5JPWZCU"}, "dateAdded": "2023-12-19T10:57:12Z", "dateModified": "2023-12-19T10:57:12Z"}}, {"key": "A8IMSWVA", "version": 3588, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/A8IMSWVA", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/A8IMSWVA", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 8262325, "username": "IreneSalvo", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/irenesalvo", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Salvo Agoglia", "parsedDate": "2021-09-01", "numChildren": 0}, "data": {"key": "A8IMSWVA", "version": 3588, "itemType": "presentation", "title": "ethinking adoption from the perspective of adopted children", "creators": [{"creatorType": "presenter", "firstName": "Irene", "lastName": "Salvo Agoglia"}], "abstractNote": "", "presentationType": "", "date": "2021-09-01", "place": "Zurich, Suiza. Formato on-line", "meetingName": "", "url": "", "accessDate": "", "language": "", "shortTitle": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {"owl:sameAs": "http://zotero.org/groups/4617139/items/CQK8WADU"}, "dateAdded": "2023-12-19T10:57:11Z", "dateModified": "2023-12-19T10:57:11Z"}}, {"key": "K3QN9C7W", "version": 3588, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/K3QN9C7W", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/K3QN9C7W", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 8262325, "username": "IreneSalvo", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/irenesalvo", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Salvo Agoglia", "parsedDate": "2021-09-05", "numChildren": 0}, "data": {"key": "K3QN9C7W", "version": 3588, "itemType": "presentation", "title": "Webinar \u201cThe child\u00b4s right to identity: A Latin American perspective\u201d, International Association of Youth and Family Judges and Magistrates (IAYFJM).", "creators": [{"creatorType": "presenter", "firstName": "Irene", "lastName": "Salvo Agoglia"}], "abstractNote": "", "presentationType": "Principal Speaker", "date": "2021-09-05", "place": "On-line", "meetingName": "Webinar \u201cThe child\u00b4s right to identity: A Latin American perspective\u201d, International Association of Youth and Family Judges and Magistrates (IAYFJM).", "url": "", "accessDate": "", "language": "", "shortTitle": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {"owl:sameAs": "http://zotero.org/groups/4617139/items/A4LNDZHI"}, "dateAdded": "2023-12-19T10:57:11Z", "dateModified": "2023-12-19T10:57:11Z"}}, {"key": "BKTBKURH", "version": 3587, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/BKTBKURH", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/BKTBKURH", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 8262325, "username": "IreneSalvo", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/irenesalvo", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "LaBrenz and Salvo Agoglia", "parsedDate": "2021-10-06", "numChildren": 0}, "data": {"key": "BKTBKURH", "version": 3587, "itemType": "presentation", "title": "The Role of Post-Adoptive Support and Preservation Services", "creators": [{"creatorType": "presenter", "firstName": "C", "lastName": "LaBrenz"}, {"creatorType": "presenter", "firstName": "Irene", "lastName": "Salvo Agoglia"}], "abstractNote": "", "presentationType": "", "date": "2021-10-06", "place": "Estados Unidos. Formato on-line", "meetingName": "", "url": "", "accessDate": "", "language": "", "shortTitle": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {"owl:sameAs": "http://zotero.org/groups/4617139/items/HUPQH4ZF"}, "dateAdded": "2023-12-19T10:57:06Z", "dateModified": "2023-12-19T10:57:06Z"}}, {"key": "IFS5ABJG", "version": 3586, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/IFS5ABJG", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/IFS5ABJG", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 8262325, "username": "IreneSalvo", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/irenesalvo", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Salvo Agoglia", "parsedDate": "2021-11-05", "numChildren": 0}, "data": {"key": "IFS5ABJG", "version": 3586, "itemType": "presentation", "title": "Fortaleciendo el acompa\u00f1amiento de los Estados en los procesos de b\u00fasquedas de or\u00edgenes en el cono sur", "creators": [{"creatorType": "presenter", "firstName": "Irene", "lastName": "Salvo Agoglia"}], "abstractNote": "", "presentationType": "", "date": "2021-11-05", "place": "", "meetingName": "Conferencia \"La adopci\u00f3n dentro del sistema de protecci\u00f3n integral de la ni\u00f1ez\"", "url": "", "accessDate": "", "language": "", "shortTitle": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {"owl:sameAs": "http://zotero.org/groups/4617139/items/8JGKUF9D"}, "dateAdded": "2023-12-19T10:56:56Z", "dateModified": "2023-12-19T10:56:56Z"}}, {"key": "HGJSSAEC", "version": 3586, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/HGJSSAEC", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/HGJSSAEC", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 8262325, "username": "IreneSalvo", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/irenesalvo", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Salvo Agoglia,", "parsedDate": "2021-10-20", "numChildren": 0}, "data": {"key": "HGJSSAEC", "version": 3586, "itemType": "presentation", "title": "SANKOFA. Stories about adoption and search of origins", "creators": [{"creatorType": "presenter", "firstName": "Irene", "lastName": "Salvo Agoglia,"}], "abstractNote": "", "presentationType": "", "date": "2021-10-20", "place": "United States", "meetingName": "Panel: Rethinking Constructions of Origins between Global South-North: Ethnographic, Arts-based and Participatory Research projects, ASAC 2021 Adoption, Kinship, Culture: Engaging the Past, Imagining the Future", "url": "", "accessDate": "", "language": "", "shortTitle": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {"owl:sameAs": "http://zotero.org/groups/4617139/items/VKPVXHHH"}, "dateAdded": "2023-12-19T10:56:56Z", "dateModified": "2023-12-19T10:56:56Z"}}, {"key": "53VWPDDD", "version": 3585, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/53VWPDDD", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/53VWPDDD", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 8262325, "username": "IreneSalvo", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/irenesalvo", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Salvo Agoglia", "parsedDate": "2022-05-05", "numChildren": 0}, "data": {"key": "53VWPDDD", "version": 3585, "itemType": "presentation", "title": "Preparando el campo con ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes chilenos adoptados: Talleres AdoptARTE", "creators": [{"creatorType": "presenter", "firstName": "Irene", "lastName": "Salvo Agoglia"}], "abstractNote": "", "presentationType": "", "date": "2022-05-05", "place": "San Francisco, USA", "meetingName": "New methods IV, Congreso LASA 2022", "url": "", "accessDate": "", "language": "", "shortTitle": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {"owl:sameAs": "http://zotero.org/groups/4617139/items/BCHVG9J2"}, "dateAdded": "2023-12-19T10:56:45Z", "dateModified": "2023-12-19T10:56:45Z"}}, {"key": "4QU7G7FP", "version": 3584, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/4QU7G7FP", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/4QU7G7FP", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 8262325, "username": "IreneSalvo", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/irenesalvo", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Herrera and Salvo Agoglia", "parsedDate": "2022-05-05", "numChildren": 0}, "data": {"key": "4QU7G7FP", "version": 3584, "itemType": "presentation", "title": "Cinco pelda\u00f1os m\u00e1s abajo\u201d. Escenas de fricci\u00f3n entre madres y padres con discapacidad y la instituci\u00f3n m\u00e9dica", "creators": [{"creatorType": "presenter", "firstName": "F", "lastName": "Herrera"}, {"creatorType": "presenter", "firstName": "Irene", "lastName": "Salvo Agoglia"}], "abstractNote": "", "presentationType": "", "date": "2022-05-05", "place": "", "meetingName": "Congreso LASA 2022", "url": "", "accessDate": "", "language": "", "shortTitle": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {"owl:sameAs": "http://zotero.org/groups/4617139/items/AV8WIEG5"}, "dateAdded": "2023-12-19T10:56:42Z", "dateModified": "2023-12-19T10:56:42Z"}}, {"key": "AN6XJQGE", "version": 3583, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/AN6XJQGE", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/AN6XJQGE", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 8262325, "username": "IreneSalvo", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/irenesalvo", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Salvo Agoglia, Irene and Garc\u00eda-Quiroga, Manuela", "parsedDate": "2022-09-14", "numChildren": 0}, "data": {"key": "AN6XJQGE", "version": 3583, "itemType": "presentation", "title": "\u201cChildren are not packages\u201d: Foster families' perspectives on the transition to adoption", "creators": [{"creatorType": "presenter", "firstName": "", "lastName": "Salvo Agoglia, Irene"}, {"creatorType": "presenter", "firstName": "", "lastName": "Garc\u00eda-Quiroga, Manuela"}], "abstractNote": "", "presentationType": "", "date": "2022-09-14", "place": "Barcelona, Espa\u00f1a (On-line)", "meetingName": "IFCRN2022 Conference", "url": "", "accessDate": "", "language": "English", "shortTitle": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {"owl:sameAs": "http://zotero.org/groups/4617139/items/D3EBBBFA"}, "dateAdded": "2023-12-19T10:56:35Z", "dateModified": "2023-12-19T10:56:35Z"}}, {"key": "IV2JU6B8", "version": 3582, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/IV2JU6B8", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/IV2JU6B8", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 8262325, "username": "IreneSalvo", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/irenesalvo", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Salvo Agoglia, Irene", "parsedDate": "2022-11-10", "numChildren": 0}, "data": {"key": "IV2JU6B8", "version": 3582, "itemType": "presentation", "title": "La b\u00fasqueda de los or\u00edgenes y de la identidad en la adopci\u00f3n:  Expedientes, historias, memorias e im\u00e1genes", "creators": [{"creatorType": "presenter", "firstName": "", "lastName": "Salvo Agoglia, Irene"}], "abstractNote": "", "presentationType": "", "date": "2022-11-10", "place": "Universidad de Chile, Chile", "meetingName": "Seminario Ni\u00f1eces y Violencias estatales: construyendo memorias de ni\u00f1os y ni\u00f1as en Ciencias Sociales", "url": "", "accessDate": "", "language": "Spanish", "shortTitle": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {"owl:sameAs": "http://zotero.org/groups/4617139/items/F3TD5NSY"}, "dateAdded": "2023-12-19T10:56:28Z", "dateModified": "2023-12-19T10:56:28Z"}}, {"key": "QCGPPNQB", "version": 3581, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/QCGPPNQB", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/QCGPPNQB", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 8262325, "username": "IreneSalvo", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/irenesalvo", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Salvo Agoglia", "parsedDate": "2023", "numChildren": 0}, "data": {"key": "QCGPPNQB", "version": 3581, "itemType": "presentation", "title": "Repensando el \u201cDerecho a la Identidad\u201d: Hacia una perspectiva centrada en las personas adoptadas\u201d", "creators": [{"creatorType": "presenter", "firstName": "Irene", "lastName": "Salvo Agoglia"}], "abstractNote": "", "presentationType": "", "date": "28 Agosto 2023", "place": "", "meetingName": "Ado\u00e7\u00f5es entre as no\u00e7\u00f5es de viola\u00e7\u00e3o a direitos e a busca \u00e0s origens: olhares desde a Antropologia, o Direito e a Psicologia, Encontro Nacional do Antropologia de Direito (ENADIR) 2023", "url": "", "accessDate": "", "language": "", "shortTitle": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {"owl:sameAs": "http://zotero.org/groups/4617139/items/GXJRG4CW"}, "dateAdded": "2023-12-19T10:56:23Z", "dateModified": "2023-12-19T10:56:23Z"}}, {"key": "VD6BD8Q8", "version": 3580, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/VD6BD8Q8", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/VD6BD8Q8", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 8262325, "username": "IreneSalvo", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/irenesalvo", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Salvo Agoglia", "parsedDate": "2023-03-27", "numChildren": 0}, "data": {"key": "VD6BD8Q8", "version": 3580, "itemType": "presentation", "title": "Panel: Adopciones, Derecho a la Identidad y or\u00edgenes en Iberoam\u00e9rica: Desaf\u00edos tensiones y \u201cvigilancias\u201d \u00e9ticas, pol\u00edticas y metodol\u00f3gicas (DC 11, 12 y 13)", "creators": [{"creatorType": "presenter", "firstName": "Irene (Coord.)", "lastName": "Salvo Agoglia"}], "abstractNote": "", "presentationType": "", "date": "2023-03-27", "place": "Universidad Aut\u00f3noma de Barcelona (on-line)", "meetingName": "REPROMOB 2nd Conference: Researching reproductive mobilities and sexual and reproductive rights activism in a rapid changing, globalized world: challenges and opportunities for engaged researchers", "url": "", "accessDate": "", "language": "", "shortTitle": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {"owl:sameAs": "http://zotero.org/groups/4617139/items/ZXALKHQD"}, "dateAdded": "2023-12-19T10:56:19Z", "dateModified": "2023-12-19T10:56:19Z"}}, {"key": "QQG7UG76", "version": 3580, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/QQG7UG76", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/QQG7UG76", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 8262325, "username": "IreneSalvo", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/irenesalvo", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Salvo Agoglia,", "parsedDate": "2023-03-27", "numChildren": 0}, "data": {"key": "QQG7UG76", "version": 3580, "itemType": "presentation", "title": "\u201c\u00bfAdopciones abiertas en Chile?: Exploraciones, incidencias y transferencias desde la investigaci\u00f3n", "creators": [{"creatorType": "presenter", "firstName": "Irene", "lastName": "Salvo Agoglia,"}], "abstractNote": "", "presentationType": "", "date": "2023-03-27", "place": "Universidad Aut\u00f3noma de Barcelona (on-line)", "meetingName": "REPROMOB 2nd Conference: Researching reproductive mobilities and sexual and reproductive rights activism in a rapid changing, globalized world: challenges and opportunities for engaged researchers", "url": "", "accessDate": "", "language": "", "shortTitle": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {"owl:sameAs": "http://zotero.org/groups/4617139/items/2LF93RNT"}, "dateAdded": "2023-12-19T10:56:19Z", "dateModified": "2023-12-19T10:56:19Z"}}, {"key": "BN3RHVD8", "version": 3578, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/BN3RHVD8", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/BN3RHVD8", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 8262325, "username": "IreneSalvo", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/irenesalvo", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Poveda and Salvo Agoglia", "parsedDate": "2023-06-28", "numChildren": 0}, "data": {"key": "BN3RHVD8", "version": 3578, "itemType": "presentation", "title": "\u201cEntonces me empec\u00e9 a sentir sola\u201d: La revelaci\u00f3n accidental del origen adoptivo como coda autobiogr\u00e1fica en personas adultas adoptadas en Chile", "creators": [{"creatorType": "presenter", "firstName": "D", "lastName": "Poveda"}, {"creatorType": "presenter", "firstName": "Irene", "lastName": "Salvo Agoglia"}], "abstractNote": "", "presentationType": "", "date": "2023-06-28", "place": "Valladolid, Espa\u00f1a", "meetingName": "VI Simposio Internacional Internacional EDiSo", "url": "", "accessDate": "", "language": "", "shortTitle": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {"owl:sameAs": "http://zotero.org/groups/4617139/items/45W3FRSD"}, "dateAdded": "2023-12-19T10:56:08Z", "dateModified": "2023-12-19T10:56:08Z"}}, {"key": "79KZ8AQW", "version": 3577, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/79KZ8AQW", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/79KZ8AQW", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 8262325, "username": "IreneSalvo", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/irenesalvo", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Salvo Agoglia", "parsedDate": "2023-09-29", "numChildren": 0}, "data": {"key": "79KZ8AQW", "version": 3577, "itemType": "presentation", "title": "Investigando con las personas adoptadas: hacia un enfoque ni\u00f1o-c\u00e9ntrico en la investigaci\u00f3n, las pol\u00edticas y las pr\u00e1cticas adoptivas", "creators": [{"creatorType": "presenter", "firstName": "Irene", "lastName": "Salvo Agoglia"}], "abstractNote": "", "presentationType": "", "date": "2023-09-29", "place": "Pontevedra, Espa\u00f1a", "meetingName": "", "url": "", "accessDate": "", "language": "", "shortTitle": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {"owl:sameAs": "http://zotero.org/groups/4617139/items/C233EWEA"}, "dateAdded": "2023-12-19T10:55:51Z", "dateModified": "2023-12-19T10:55:51Z"}}, {"key": "WUIP296X", "version": 3577, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/WUIP296X", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/WUIP296X", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 8262325, "username": "IreneSalvo", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/irenesalvo", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Salvo Agoglia", "parsedDate": "2023-09-07", "numChildren": 0}, "data": {"key": "WUIP296X", "version": 3577, "itemType": "presentation", "title": "Strengthening a Child-centric Perspective in Adoption Research, Policies and Practices", "creators": [{"creatorType": "presenter", "firstName": "Irene", "lastName": "Salvo Agoglia"}], "abstractNote": "", "presentationType": "Conference", "date": "2023-09-07", "place": "Edinburgh Napier Centre for Child and Family Law and Policy Research Network, Edimburgo, UK", "meetingName": "Conference Contemporary children and families: opportunities and challenges in law, policy and practice", "url": "", "accessDate": "", "language": "", "shortTitle": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {"owl:sameAs": "http://zotero.org/groups/4617139/items/UWKDHBSK"}, "dateAdded": "2023-12-19T10:55:51Z", "dateModified": "2023-12-19T10:55:51Z"}}, {"key": "AKQZ63TC", "version": 3548, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/AKQZ63TC", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/AKQZ63TC", "type": "text/html"}, "up": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/BDUCYYZ8", "type": "application/json"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 3198649, "username": "laurasanmiquel", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/laurasanmiquel", "type": "text/html"}}}, "numChildren": 0}, "data": {"key": "AKQZ63TC", "version": 3548, "parentItem": "BDUCYYZ8", "itemType": "attachment", "linkMode": "imported_file", "title": "Sanmiquel-Molinero et al. - 2023 - Liminalidad Reproductiva La confluencia del riesgo.pdf", "accessDate": "", "url": "", "note": "", "contentType": "application/pdf", "charset": "", "filename": "Sanmiquel-Molinero et al. - 2023 - Liminalidad Reproductiva La confluencia del riesgo.pdf", "md5": "54e1080b190fb84cbdfb746af803211e", "mtime": 1701886489000, "tags": [], "relations": {"owl:sameAs": "http://zotero.org/groups/4617139/items/TXAQN4NG"}, "dateAdded": "2023-12-06T18:14:49Z", "dateModified": "2023-12-06T18:14:49Z"}}, {"key": "PQ6U43VJ", "version": 3542, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/PQ6U43VJ", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/PQ6U43VJ", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 3198649, "username": "laurasanmiquel", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/laurasanmiquel", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Gutierrez Moncl\u00fas et al.", "parsedDate": "2023", "numChildren": 0}, "data": {"key": "PQ6U43VJ", "version": 3542, "itemType": "presentation", "title": "Derechos sexuales y reproductivos de ni\u00f1as, adolescentes y mujeres con discapacidad intelectual: Perspectivas latinoamericanas", "creators": [{"creatorType": "presenter", "firstName": "Pamela", "lastName": "Gutierrez Moncl\u00fas"}, {"creatorType": "presenter", "firstName": "Laura", "lastName": "Sanmiquel-Molinero"}, {"creatorType": "presenter", "firstName": "Joan", "lastName": "Pujol Tarr\u00e9s"}, {"creatorType": "presenter", "firstName": "Marisela", "lastName": "Montenegro"}], "abstractNote": "", "presentationType": "", "date": "2023", "place": "Rancagua, Chile", "meetingName": "The International Society of Critical Health Psychology Conference", "url": "", "accessDate": "", "language": "", "shortTitle": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {"owl:sameAs": "http://zotero.org/groups/4617139/items/5WJ9KW73"}, "dateAdded": "2023-12-06T18:14:49Z", "dateModified": "2023-12-06T18:14:49Z"}}, {"key": "BUHPS4NM", "version": 1521, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/BUHPS4NM", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/BUHPS4NM", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Roca et al.", "parsedDate": "2018", "numChildren": 0}, "data": {"key": "BUHPS4NM", "version": 1521, "itemType": "conferencePaper", "title": "El Aprendizaje a trav\u00e9s del modelo R4 de Pr\u00e1ctica Reflexiva en el contexto de Simulaci\u00f3n Cl\u00ednica", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Judit", "lastName": "Roca"}, {"creatorType": "author", "firstName": "Gl\u00f2ria", "lastName": "Tort-Nassarre"}, {"creatorType": "author", "firstName": "Olga", "lastName": "Canet V\u00e9lez"}], "abstractNote": "", "date": "2018", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "CIDUI", "place": "", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {"owl:sameAs": "http://zotero.org/groups/4647182/items/A6QNDMHJ"}, "dateAdded": "2022-06-30T11:19:31Z", "dateModified": "2022-06-30T11:19:31Z"}}, {"key": "ABDPJ7I9", "version": 1521, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/ABDPJ7I9", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/ABDPJ7I9", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Vilafranca Cartagena et al.", "parsedDate": "2020", "numChildren": 0}, "data": {"key": "ABDPJ7I9", "version": 1521, "itemType": "conferencePaper", "title": "Factores condicionantes para la realizaci\u00f3n de actividad fisica en adultos con Diabetis Mellitus Tipo 2", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Mireia", "lastName": "Vilafranca Cartagena"}, {"creatorType": "author", "firstName": "Ester", "lastName": "Rubinat Arnaldo"}, {"creatorType": "author", "firstName": "Gl\u00f2ria", "lastName": "Tort Nassarre"}], "abstractNote": "", "date": "2020", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "I Congreso Virtual Interdisciplinar Iberoamericano de Enfermer\u00eda y Fisioterapia", "place": "", "publisher": "07544 - Fundaci\u00f3n para la cooperaci\u00f3n investgaci\u00f3n y desarrollo de la Enfermer\u00eda (FUNCIDEN)", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {"owl:sameAs": "http://zotero.org/groups/4647182/items/V6IENUX8"}, "dateAdded": "2022-06-30T11:19:31Z", "dateModified": "2022-06-30T11:19:31Z"}}, {"key": "A5UCIBK8", "version": 1520, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/A5UCIBK8", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/A5UCIBK8", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Molas and Perler", "parsedDate": "2019-04-03", "numChildren": 0}, "data": {"key": "A5UCIBK8", "version": 1520, "itemType": "conferencePaper", "title": "Selecting women, taming bodies? Body ontologies in egg donation practices in Spain", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Anna", "lastName": "Molas"}, {"creatorType": "author", "firstName": "Laura", "lastName": "Perler"}], "abstractNote": "", "date": "2019-04-03", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "XI AFIN International Conference: Towards Reproductive (In)Justice: Mobilities, Technologies, Labouring & Decisions", "place": "Granada, Spain", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {"owl:sameAs": "http://zotero.org/groups/4647182/items/7T6CCZRC"}, "dateAdded": "2022-06-30T11:19:31Z", "dateModified": "2022-06-30T11:19:31Z"}}, {"key": "QAGBUW9F", "version": 1520, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/QAGBUW9F", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/QAGBUW9F", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Molas", "parsedDate": "2020-10-20", "numChildren": 0}, "data": {"key": "QAGBUW9F", "version": 1520, "itemType": "conferencePaper", "title": "\u2018Nothing to lose\u2019: Information and risk perception  among egg donors in Spain", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Anna", "lastName": "Molas"}], "abstractNote": "", "date": "2020-10-20", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "2020 Annual Social and Political Sciences Graduate Research Symposium (Monash University)", "place": "", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {"owl:sameAs": "http://zotero.org/groups/4647182/items/5BDN29VN"}, "dateAdded": "2022-06-30T11:19:31Z", "dateModified": "2022-06-30T11:19:31Z"}}, {"key": "Z8UXD8S9", "version": 1520, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/Z8UXD8S9", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/Z8UXD8S9", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Molas", "parsedDate": "2019-04-03", "numChildren": 0}, "data": {"key": "Z8UXD8S9", "version": 1520, "itemType": "conferencePaper", "title": "Gamete donation in Spain: market or gift?", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Anna", "lastName": "Molas"}], "abstractNote": "", "date": "2019-04-03", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "International symposium Universidad Complutense de Madrid: Reproductive markets: actors, institutions and legal frameworks", "place": "Madrid, Spain.", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {"owl:sameAs": "http://zotero.org/groups/4647182/items/NXVQVWM7"}, "dateAdded": "2022-06-30T11:19:31Z", "dateModified": "2022-06-30T11:19:31Z"}}, {"key": "JCRK4AQ7", "version": 1520, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/JCRK4AQ7", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/JCRK4AQ7", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Molas", "parsedDate": "2019-02-01", "numChildren": 0}, "data": {"key": "JCRK4AQ7", "version": 1520, "itemType": "conferencePaper", "title": "Beyond the making of altruism: branding and identity in egg donation websites in Spain", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Anna", "lastName": "Molas"}], "abstractNote": "", "date": "2019-02-01", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "BSA Human Reproduction Study Group conference: Critically Mapping Cross-Border Reproduction", "place": "Bristol, UK", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {"owl:sameAs": "http://zotero.org/groups/4647182/items/F6QFW86I"}, "dateAdded": "2022-06-30T11:19:31Z", "dateModified": "2022-06-30T11:19:31Z"}}, {"key": "HIIJ7C8R", "version": 1520, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/HIIJ7C8R", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/HIIJ7C8R", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Molas", "parsedDate": "2018-10-23", "numChildren": 0}, "data": {"key": "HIIJ7C8R", "version": 1520, "itemType": "conferencePaper", "title": "Beyond the making of altruism: branding and identity in egg donation websites in Spain", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Anna", "lastName": "Molas"}], "abstractNote": "", "date": "2018-10-23", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "2018 Annual Social and Political Sciences Graduate Research Symposium (Monash University)", "place": "Melbourne, Asutralia. Oct 23-24.", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {"owl:sameAs": "http://zotero.org/groups/4647182/items/MSA72K3P"}, "dateAdded": "2022-06-30T11:19:31Z", "dateModified": "2022-06-30T11:19:31Z"}}, {"key": "9ZUUYL7V", "version": 1520, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/9ZUUYL7V", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/9ZUUYL7V", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Roca et al.", "parsedDate": "2021", "numChildren": 0}, "data": {"key": "9ZUUYL7V", "version": 1520, "itemType": "conferencePaper", "title": "Un dispositivo pedag\u00f3gico para integrar aspectos de seguridad del paciente en simulaciones cl\u00ednicas", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Judit", "lastName": "Roca"}, {"creatorType": "author", "firstName": "Mercedes", "lastName": "Reguant"}, {"creatorType": "author", "firstName": "Gl\u00f2ria", "lastName": "Tort-Nassarre"}], "abstractNote": "", "date": "2021", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "XIX Jornadas de Redes de Investigaci\u00f3n en docencia Universitaria-REDES 2021", "place": "", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {"owl:sameAs": "http://zotero.org/groups/4647182/items/F94F6T8I"}, "dateAdded": "2022-06-30T11:19:31Z", "dateModified": "2022-06-30T11:19:31Z"}}, {"key": "M6XJGKR8", "version": 1520, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/M6XJGKR8", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/M6XJGKR8", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Molas and Whittaker", "parsedDate": "2021-11-24", "numChildren": 0}, "data": {"key": "M6XJGKR8", "version": 1520, "itemType": "conferencePaper", "title": "A world without surrogates and donors: sociotechnical fantasies and futures", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Anna", "lastName": "Molas"}, {"creatorType": "author", "firstName": "Andrea", "lastName": "Whittaker"}], "abstractNote": "", "date": "2021-11-24", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "Australian Anthropological Society Conference", "place": "Online", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {"owl:sameAs": "http://zotero.org/groups/4647182/items/QNCQBMMR"}, "dateAdded": "2022-06-30T11:19:31Z", "dateModified": "2022-06-30T11:19:31Z"}}, {"key": "IU3GKUTA", "version": 1520, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/IU3GKUTA", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/IU3GKUTA", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Molas and Perler", "parsedDate": "2020-08-21", "numChildren": 0}, "data": {"key": "IU3GKUTA", "version": 1520, "itemType": "conferencePaper", "title": "Selecting women, taming bodies? Body ontologies in egg donation practices in Spain", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Anna", "lastName": "Molas"}, {"creatorType": "author", "firstName": "Laura", "lastName": "Perler"}], "abstractNote": "", "date": "2020-08-21", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "EASST/4S 2020 Conference. Locating and Timing Matters: Significance and agency of STS in emerging worlds", "place": "", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {"owl:sameAs": "http://zotero.org/groups/4647182/items/AMQWDRM5"}, "dateAdded": "2022-06-30T11:19:31Z", "dateModified": "2022-06-30T11:19:31Z"}}, {"key": "37GUSW9E", "version": 1520, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/37GUSW9E", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/37GUSW9E", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Molas", "parsedDate": "2018-09-04", "numChildren": 0}, "data": {"key": "37GUSW9E", "version": 1520, "itemType": "conferencePaper", "title": "Representaciones en la publicidad de la donaci\u00f3n de \u00f3vulos", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Anna", "lastName": "Molas"}], "abstractNote": "", "date": "2018-09-04", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "AIBR \u2013 Network of Iberoamerican Anthropologists Congress 2018: Encounters, dialogues and stories from the souths", "place": "Granada, Spain. Sept 4-7.", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {"owl:sameAs": "http://zotero.org/groups/4647182/items/2MWGGPJU"}, "dateAdded": "2022-06-30T11:19:31Z", "dateModified": "2022-06-30T11:19:31Z"}}, {"key": "4KTISJRU", "version": 1520, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/4KTISJRU", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/4KTISJRU", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Mantilla", "parsedDate": "2021-07-27", "numChildren": 0}, "data": {"key": "4KTISJRU", "version": 1520, "itemType": "conferencePaper", "title": "El tema oculto en la adolescencia: la menstruaci\u00f3n.", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Vanessa", "lastName": "Mantilla"}], "abstractNote": "", "date": "27-30 julio 2021", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "7\u00ba Congreso Internacional de Antropolog\u00eda AIBR, Humanidad: unidad y diversidad.", "place": "Portugal", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {"owl:sameAs": "http://zotero.org/groups/4647182/items/ERP8WBXT"}, "dateAdded": "2022-06-30T11:19:30Z", "dateModified": "2022-06-30T11:19:30Z"}}, {"key": "92YM3QQX", "version": 1519, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/92YM3QQX", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/92YM3QQX", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Mantilla", "parsedDate": "2019-09-04", "numChildren": 0}, "data": {"key": "92YM3QQX", "version": 1519, "itemType": "conferencePaper", "title": "\u201cYa eres una mujer\". Experiencia del cuerpo menstruante en la adolescencia.", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Vanessa", "lastName": "Mantilla"}], "abstractNote": "", "date": "4,5,6 de septiembre 2019", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "XI AFIN International Conference. Towards Reproductive (In)Justice?: Mobilities, Technologies, Labourings & Decisions.", "place": "Granada", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {"owl:sameAs": "http://zotero.org/groups/4647182/items/7VIE65VQ"}, "dateAdded": "2022-06-30T11:19:30Z", "dateModified": "2022-06-30T11:19:30Z"}}, {"key": "KH942CQU", "version": 1519, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/KH942CQU", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/KH942CQU", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Insausti", "parsedDate": "2021", "numChildren": 0}, "data": {"key": "KH942CQU", "version": 1519, "itemType": "conferencePaper", "title": "Cruces e intersecciones entre sexualidades, g\u00e9nero y clases.", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Santiago Joaquin", "lastName": "Insausti"}], "abstractNote": "", "date": "2021", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "V Jornadas de Trabajo de la Red de Estudios sobre Represi\u00f3n y Violencia Pol\u00edtica", "place": "Buenos Aires, Argentina", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {"owl:sameAs": "http://zotero.org/groups/4647182/items/KCUVYAC2"}, "dateAdded": "2022-06-30T11:19:30Z", "dateModified": "2022-06-30T11:19:30Z"}}, {"key": "HMAZKFZV", "version": 1519, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/HMAZKFZV", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/HMAZKFZV", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Insausti", "parsedDate": "2017", "numChildren": 0}, "data": {"key": "HMAZKFZV", "version": 1519, "itemType": "conferencePaper", "title": "The Gay Liberation Fronts in South America.", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Santiago Joaquin", "lastName": "Insausti"}], "abstractNote": "", "date": "2017", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "13th Womens Worlds Congress & Fazendo Genero 11.", "place": "Florianopolis, Brasil", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {"owl:sameAs": "http://zotero.org/groups/4647182/items/FICJCXQJ"}, "dateAdded": "2022-06-30T11:19:30Z", "dateModified": "2022-06-30T11:19:30Z"}}, {"key": "JYD97255", "version": 1519, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/JYD97255", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/JYD97255", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Insausti", "parsedDate": "2021", "numChildren": 0}, "data": {"key": "JYD97255", "version": 1519, "itemType": "conferencePaper", "title": "Veinte a\u00f1os de teteras entre M\u00e9xico y Buenos Aires (1997-2017)", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Santiago Joaquin", "lastName": "Insausti"}], "abstractNote": "", "date": "2021", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "Coloquio Internacional: ?Memoralia de aceras olvidadas (ligues, yiros y cruisings en Latinoam\u00e9rica).", "place": "Lleida, Espa\u00f1a", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {"owl:sameAs": "http://zotero.org/groups/4647182/items/NCBUIZCD"}, "dateAdded": "2022-06-30T11:19:30Z", "dateModified": "2022-06-30T11:19:30Z"}}, {"key": "GXZVEMR2", "version": 1519, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/GXZVEMR2", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/GXZVEMR2", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Insausti", "parsedDate": "2021", "numChildren": 0}, "data": {"key": "GXZVEMR2", "version": 1519, "itemType": "conferencePaper", "title": "Cartograf\u00edas de las redes queer trasatl\u00e1nticas en la d\u00e9cada de los 70", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Santiago Joaqu\u00edn", "lastName": "Insausti"}], "abstractNote": "", "date": "2021", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "Tercer Congreso Internacional G\u00e9nero y sexualidad en las culturas hisp\u00e1nicas", "place": "Lleida, Espa\u00f1a", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {"owl:sameAs": "http://zotero.org/groups/4647182/items/U2WS5XII"}, "dateAdded": "2022-06-30T11:19:30Z", "dateModified": "2022-06-30T11:19:30Z"}}, {"key": "4E5N6KY2", "version": 1519, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/4E5N6KY2", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/4E5N6KY2", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Insausti", "parsedDate": "2020", "numChildren": 0}, "data": {"key": "4E5N6KY2", "version": 1519, "itemType": "conferencePaper", "title": "Una historia del sexo compensado entre varones en Latinoamerica: los casos de Mexico y Buenos Aires (1940-1990)", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Santiago Joaquin", "lastName": "Insausti"}], "abstractNote": "", "date": "2020", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "Terceras Jornadas Posdoctorales en Humanidades y Ciencias Sociales", "place": "Ciudad de M\u00e9xico, M\u00e9xico", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {"owl:sameAs": "http://zotero.org/groups/4647182/items/KB6AQZV2"}, "dateAdded": "2022-06-30T11:19:30Z", "dateModified": "2022-06-30T11:19:30Z"}}, {"key": "87X4X9BK", "version": 1519, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/87X4X9BK", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/87X4X9BK", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Insausti", "parsedDate": "2020", "numChildren": 0}, "data": {"key": "87X4X9BK", "version": 1519, "itemType": "conferencePaper", "title": "Ni las mujeres ni los tipos, a m\u00ed me gustan los culos. Las masculinidades juveniles frente al nuevo mayatismo mexicano.", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Santiago Joaquin", "lastName": "Insausti"}], "abstractNote": "", "date": "2020", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "XIV JORNADAS ANDINAS DE LITERATURA LATINOAMERICANA, JALLA M\u00c9XICO 2020: Mundos animales, mundos vegetales, cuerpos y \u00e1nimas en la Tierra.", "place": "Ciudad de M\u00e9xico, M\u00e9xico", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {"owl:sameAs": "http://zotero.org/groups/4647182/items/XTJ6PGTJ"}, "dateAdded": "2022-06-30T11:19:30Z", "dateModified": "2022-06-30T11:19:30Z"}}, {"key": "LWXQ38N5", "version": 1519, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/LWXQ38N5", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/LWXQ38N5", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Insausti", "parsedDate": "2018", "numChildren": 0}, "data": {"key": "LWXQ38N5", "version": 1519, "itemType": "conferencePaper", "title": "Un estudio acerca de las transformaciones en la identidad gay a traves del sexo en los ba\u00f1os", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Santiago Joaquin", "lastName": "Insausti"}], "abstractNote": "", "date": "2018", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "IV Congreso Internacional sobre Estudios de Diversidad Sexual en Iberoame&#769;rica.", "place": "Ciudad de M\u00e9xico, M\u00e9xico", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {"owl:sameAs": "http://zotero.org/groups/4647182/items/JP3HSXCM"}, "dateAdded": "2022-06-30T11:19:30Z", "dateModified": "2022-06-30T11:19:30Z"}}, {"key": "LN75TIGG", "version": 1519, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/LN75TIGG", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/LN75TIGG", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Insausti", "parsedDate": "2017", "numChildren": 0}, "data": {"key": "LN75TIGG", "version": 1519, "itemType": "conferencePaper", "title": "Izquierda y liberaci\u00f3n homosexual en Argentina y Brasil en la d\u00e9cada del setenta.", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Santiago Joaquin", "lastName": "Insausti"}], "abstractNote": "", "date": "2017", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "G\u00e9nero, sexualidad y militancias en la historia reciente del Conosur?", "place": "Buenos Aires, Argentina", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {"owl:sameAs": "http://zotero.org/groups/4647182/items/7TTRFPZN"}, "dateAdded": "2022-06-30T11:19:30Z", "dateModified": "2022-06-30T11:19:30Z"}}, {"key": "TTDMGTDI", "version": 1519, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/TTDMGTDI", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/TTDMGTDI", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Insausti", "parsedDate": "2017", "numChildren": 0}, "data": {"key": "TTDMGTDI", "version": 1519, "itemType": "conferencePaper", "title": "El Frente de Liberacion Homosexual Argentino desde la prensa homofila extranjera. Dialogos trasnacionales en el surgimiento de los movimientos de liberacion homosexual.", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Santiago Joaquin", "lastName": "Insausti"}], "abstractNote": "", "date": "2017", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "XXXV International Congress of the Latin American Studies Association.", "place": "Lima, Peru", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {"owl:sameAs": "http://zotero.org/groups/4647182/items/CVFAFNZQ"}, "dateAdded": "2022-06-30T11:19:30Z", "dateModified": "2022-06-30T11:19:30Z"}}, {"key": "XSUBL9T2", "version": 1396, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/XSUBL9T2", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/XSUBL9T2", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 7874141, "username": "ChandraKalaClemente", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/chandrakalaclemente", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Clemente-Mart\u00ednez", "parsedDate": "2019", "numChildren": 0}, "data": {"key": "XSUBL9T2", "version": 1396, "itemType": "conferencePaper", "title": "\u201cIn first person\u201d", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "", "lastName": "Clemente-Mart\u00ednez"}], "abstractNote": "", "date": "30/05-01/06/2019", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "Participation in colloquium. 3rd Galician Conference on Adoption and Fostering. MANAIA", "place": "Pontevedra (Spain)", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-10-07T10:43:27Z", "dateModified": "2022-03-30T17:46:46Z"}}, {"key": "GWHKI7LX", "version": 1395, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/GWHKI7LX", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/GWHKI7LX", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 7874141, "username": "ChandraKalaClemente", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/chandrakalaclemente", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Clemente-Mart\u00ednez", "parsedDate": "2020", "numChildren": 0}, "data": {"key": "GWHKI7LX", "version": 1395, "itemType": "conferencePaper", "title": "Adopcions trasnacionals i els viatges de retorn als or\u00edgens", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "", "lastName": "Clemente-Mart\u00ednez"}], "abstractNote": "", "date": "30/01-01/02/2020", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "I Congr\u00e8s Catal\u00e0 d\u2019Antropologia. Institut Catal\u00e0 d\u2019Antropologia", "place": "Universitat Rovira i Virgili Tarragona. Tarragona (Spain)", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-10-07T11:53:53Z", "dateModified": "2022-03-30T17:46:35Z"}}, {"key": "ZA2XTNEJ", "version": 1394, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/ZA2XTNEJ", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/ZA2XTNEJ", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 7874141, "username": "ChandraKalaClemente", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/chandrakalaclemente", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Clemente-Mart\u00ednez", "parsedDate": "2014", "numChildren": 0}, "data": {"key": "ZA2XTNEJ", "version": 1394, "itemType": "conferencePaper", "title": "La adopci\u00f3n internacional y la b\u00fasqueda de or\u00edgenes en Nepal", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Chandra Kala", "lastName": "Clemente-Mart\u00ednez"}], "abstractNote": "", "date": "23-25/10/2014", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "VIII Congreso Internacional AFIN. De adopciones, acogimientos y nacimientos: \u201cdiversidades\u201d y \u201cnormalidades\u201d.", "place": "Zaragoza (Espa\u00f1a)", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-10-07T11:59:54Z", "dateModified": "2022-03-30T17:46:28Z"}}, {"key": "AN7TE57X", "version": 1369, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/AN7TE57X", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/AN7TE57X", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 8536634, "username": "AlexandraDesy", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/alexandradesy", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Alvarez and Desy", "parsedDate": "2022-01-21", "numChildren": 0}, "data": {"key": "AN7TE57X", "version": 1369, "itemType": "conferencePaper", "title": "AFIN-ART Support Service: anthropological practice in assisted reproduction and reproductive mobilities.", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Bruna", "lastName": "Alvarez"}, {"creatorType": "author", "firstName": "Alexandra", "lastName": "Desy"}], "abstractNote": "", "date": "21-01-2022", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "Mobilising Methods in Medical Anthropology. Glocal Health Methods Festival.", "place": "Royal Anthropological Institute of Great Britain and Ireland", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2022-01-29T20:48:46Z", "dateModified": "2022-01-29T20:58:18Z"}}, {"key": "N8WPF29Z", "version": 1352, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/N8WPF29Z", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/N8WPF29Z", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 3198649, "username": "laurasanmiquel", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/laurasanmiquel", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Garc\u00eda-Santesmases and Sanmiquel-Molinero", "parsedDate": "2021-07-29", "numChildren": 0}, "data": {"key": "N8WPF29Z", "version": 1352, "itemType": "conferencePaper", "title": "\"Al final te acostumbras a todo: desvelando y problematizando la producci\u00f3n del cuerpo-sujeto discapacitado", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Andrea", "lastName": "Garc\u00eda-Santesmases"}, {"creatorType": "author", "firstName": "Laura", "lastName": "Sanmiquel-Molinero"}], "abstractNote": "", "date": "29-07-2021", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "VII Conferencia AIBR", "place": "Vila-Real (Portugal)", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2022-01-14T12:12:25Z", "dateModified": "2022-01-14T12:18:27Z"}}, {"key": "WEQ3ISKF", "version": 1343, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/WEQ3ISKF", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/WEQ3ISKF", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "lastModifiedByUser": {"id": 7674129, "username": "Vane Mantilla", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/vane_mantilla", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Marre", "parsedDate": "2021", "numChildren": 0}, "data": {"key": "WEQ3ISKF", "version": 1343, "itemType": "conferencePaper", "title": "La dif\u00edcil conciliaci\u00f3n de la vida laboral y familiar: entre el control de la natalidad, la preservaci\u00f3n de la fertilidad y la externalizaci\u00f3n de la reproducci\u00f3n.", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Diana", "lastName": "Marre"}], "abstractNote": "", "date": "2021", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "Seminario Internacional Mujeres, equidad y derechos.", "place": "Universidad Aut\u00f3noma de Ciudad Ju\u00e1rez y Asociaci\u00f3n de Acad\u00e9micas del Estado de Chihuahua. Ciudad Ju\u00e1rez (M\u00e9xico), February 24.", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-05-31T16:10:44Z", "dateModified": "2021-12-27T20:52:52Z"}}, {"key": "B7WIB3NH", "version": 1339, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/B7WIB3NH", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/B7WIB3NH", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 6115256, "username": "biebcn", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/biebcn", "type": "text/html"}}}, "parsedDate": "2017-03-17", "numChildren": 0}, "data": {"key": "B7WIB3NH", "version": 1339, "itemType": "conferencePaper", "title": "Race, ethnicity and origins: biocultural entanglements March 17th-18th, 2017.", "creators": [], "abstractNote": "", "date": "17-18 Mar. 2017", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "Workshop \u201cIdentities and \u2018origins\u2019 in adoption and TRA\u201d", "place": "University of Granada", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-10-11T18:38:30Z", "dateModified": "2021-10-11T18:39:19Z"}}, {"key": "TCRKR77G", "version": 1333, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/TCRKR77G", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/TCRKR77G", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 6115256, "username": "biebcn", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/biebcn", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "San Rom\u00e1n", "parsedDate": "2017-06-02", "numChildren": 0}, "data": {"key": "TCRKR77G", "version": 1333, "itemType": "conferencePaper", "title": "Surrogacy debates in the media", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Beatriz", "lastName": "San Rom\u00e1n"}], "abstractNote": "", "date": "2 Jun. 2017", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "International Conference \u201cSurrogacy under debate\u201d", "place": "F\u00f3rum Dexeus/ Autonomous University of Barcelona", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-10-11T18:22:57Z", "dateModified": "2021-10-11T18:38:12Z"}}, {"key": "QRPC3DE9", "version": 1330, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/QRPC3DE9", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/QRPC3DE9", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 6115256, "username": "biebcn", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/biebcn", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "San Rom\u00e1n", "parsedDate": "2018-01-18", "numChildren": 0}, "data": {"key": "QRPC3DE9", "version": 1330, "itemType": "conferencePaper", "title": "A l'espagnole, l'\u00e9thique apr\u00e8s Franco", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Beatriz", "lastName": "San Rom\u00e1n"}], "abstractNote": "", "date": "18 Jan. 2018", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "Journ\u00e9e th\u00e9matique \"Pratique et ethique en AMP\u201d", "place": "SMR, Paris, France", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-10-11T18:21:43Z", "dateModified": "2021-10-11T18:37:46Z"}}, {"key": "GFD7E9JP", "version": 1328, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/GFD7E9JP", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/GFD7E9JP", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 6115256, "username": "biebcn", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/biebcn", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "San Rom\u00e1n", "parsedDate": "2018-05-03", "numChildren": 0}, "data": {"key": "GFD7E9JP", "version": 1328, "itemType": "conferencePaper", "title": "Spain: an ART Queer Reproduction European Destination", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Beatriz", "lastName": "San Rom\u00e1n"}], "abstractNote": "", "date": "3-5 May 2018", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "International Workshop \u201cQueer and Transgender Reproduction with ART: Legal, Cultural and Socioeconomic Challenges\u201d", "place": "University of Uppsala, Sweden,", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-10-11T18:18:43Z", "dateModified": "2021-10-11T18:37:31Z"}}, {"key": "UGXXBCWK", "version": 1326, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/UGXXBCWK", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/UGXXBCWK", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 6115256, "username": "biebcn", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/biebcn", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "San Rom\u00e1n", "parsedDate": "2018-09-27", "numChildren": 0}, "data": {"key": "UGXXBCWK", "version": 1326, "itemType": "conferencePaper", "title": "From biology to nurture and the other way around?: Motherhood, adoption and ART in Spain", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Beatriz", "lastName": "San Rom\u00e1n"}], "abstractNote": "", "date": "27-29 Sept. 2018", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "Waithood Conference: Gender, Education, and Global Delays in Marriage", "place": "Yale University", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-10-11T18:17:16Z", "dateModified": "2021-10-11T18:37:19Z"}}, {"key": "FZYUQEJR", "version": 1168, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/FZYUQEJR", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/FZYUQEJR", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 7874141, "username": "ChandraKalaClemente", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/chandrakalaclemente", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Clemente-Mart\u00ednez", "parsedDate": "2021", "numChildren": 0}, "data": {"key": "FZYUQEJR", "version": 1168, "itemType": "conferencePaper", "title": "Going Back to the Origins: Old and New Travels in Transnational Adoptions", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Chandra Kala", "lastName": "Clemente-Mart\u00ednez"}], "abstractNote": "", "date": "28/09-01/10/2021", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "12th European Congress on Tropical Medicine and International Health", "place": "Virtual Presentation. Bergen (Norway)", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-10-07T09:24:52Z", "dateModified": "2021-10-08T08:29:04Z"}}, {"key": "28L54WM4", "version": 1166, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/28L54WM4", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/28L54WM4", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 7874141, "username": "ChandraKalaClemente", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/chandrakalaclemente", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Clemente-Mart\u00ednez", "parsedDate": "2015", "numChildren": 0}, "data": {"key": "28L54WM4", "version": 1166, "itemType": "conferencePaper", "title": "Racializaci\u00f3n y discriminaci\u00f3n en las adopciones transnacionales: experiencias de j\u00f3venes adoptados/as", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Chandra Kala", "lastName": "Clemente-Mart\u00ednez"}], "abstractNote": "", "date": "07-10/07/2015", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "as. I Congreso Internacional de Antropolog\u00eda AIBR. AIBR.", "place": "Madrid (Espa\u00f1a)", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-10-07T11:59:10Z", "dateModified": "2021-10-07T11:59:54Z"}}, {"key": "4GFI25UZ", "version": 1166, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/4GFI25UZ", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/4GFI25UZ", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 7874141, "username": "ChandraKalaClemente", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/chandrakalaclemente", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Clemente-Mart\u00ednez", "parsedDate": "2016", "numChildren": 0}, "data": {"key": "4GFI25UZ", "version": 1166, "itemType": "conferencePaper", "title": "Las familias adoptivas en Catalu\u00f1a y la b\u00fasqueda de los or\u00edgenes de adoptados/as de Nepal", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Chandra Kala", "lastName": "Clemente-Mart\u00ednez"}], "abstractNote": "", "date": "28-29/01/2016", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "III Congreso Internacional REFMUR: Construyendo identidades y analizando desigualdades. Familias y trayectorias de vida como objeto de an\u00e1lisis en Europa y Am\u00e9rica. Siglos XVI-XXI. REFMUR", "place": "Barcelona (Spain)", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-10-07T11:57:29Z", "dateModified": "2021-10-07T11:59:10Z"}}, {"key": "I4TMW8VU", "version": 1164, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/I4TMW8VU", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/I4TMW8VU", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 7874141, "username": "ChandraKalaClemente", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/chandrakalaclemente", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Clemente-Mart\u00ednez", "parsedDate": "2016", "numChildren": 0}, "data": {"key": "I4TMW8VU", "version": 1164, "itemType": "conferencePaper", "title": "Las familias adoptivas en Espa\u00f1a y la b\u00fasqueda de los or\u00edgenes de adoptados/as de Nepal", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Chandra Kala", "lastName": "Clemente-Mart\u00ednez"}], "abstractNote": "", "date": "06-09/09/2016", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "II Congreso Internacional de Antropolog\u00eda AIBR. Identidad: puentes, umbrales y muros. AIBR.", "place": "Barcelona (Spain)", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-10-07T11:55:08Z", "dateModified": "2021-10-07T11:55:38Z"}}, {"key": "MS3DU8WE", "version": 1162, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/MS3DU8WE", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/MS3DU8WE", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 7874141, "username": "ChandraKalaClemente", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/chandrakalaclemente", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Clemente-Mart\u00ednez", "parsedDate": "2019", "numChildren": 0}, "data": {"key": "MS3DU8WE", "version": 1162, "itemType": "conferencePaper", "title": "Transnational adoptions and journeys of return to origins", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Chandra Kala", "lastName": "Clemente-Mart\u00ednez"}], "abstractNote": "", "date": "09-12/07/2019", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "V International Congress of Anthropology AIBR, Thinking Cultures, Changing Worlds", "place": "Madrid (Espa\u00f1a)", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-10-07T11:50:23Z", "dateModified": "2021-10-07T11:53:53Z"}}, {"key": "6U2EVYYI", "version": 1159, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/6U2EVYYI", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/6U2EVYYI", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 7874141, "username": "ChandraKalaClemente", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/chandrakalaclemente", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Clemente-Mart\u00ednez and Marre", "parsedDate": "2019", "numChildren": 0}, "data": {"key": "6U2EVYYI", "version": 1159, "itemType": "conferencePaper", "title": "Kinship in Spanish Adoptive Families and Searches for Origins", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Chandra Kala", "lastName": "Clemente-Mart\u00ednez"}, {"creatorType": "author", "firstName": "Diana", "lastName": "Marre"}], "abstractNote": "", "date": "14-16/03/2019", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "Contested Kinship: Towards a Redefinition of Human Relations", "place": "Georg-August-Universit\u00e4t Gottingen. Gottingen (Germany)", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-10-07T11:48:21Z", "dateModified": "2021-10-07T11:49:23Z"}}, {"key": "VIFGGYNW", "version": 1158, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/VIFGGYNW", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/VIFGGYNW", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 7874141, "username": "ChandraKalaClemente", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/chandrakalaclemente", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Clemente-Mart\u00ednez", "parsedDate": "2021", "numChildren": 0}, "data": {"key": "VIFGGYNW", "version": 1158, "itemType": "conferencePaper", "title": "Birth Families\u2019 Experience in Searching and Reuniting", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Chandra Kala", "lastName": "Clemente-Mart\u00ednez"}], "abstractNote": "", "date": "22-23/10/2021", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "Eighth Biennial Virtual Conference: Adoption, Kinship, Culture: Engaging the Past, Imagining the Future. Alliance for the Study of Adoption and Culture", "place": "Virtual Presentation", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-10-07T11:47:11Z", "dateModified": "2021-10-07T11:48:18Z"}}, {"key": "6W59BAB4", "version": 1157, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/6W59BAB4", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/6W59BAB4", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 7874141, "username": "ChandraKalaClemente", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/chandrakalaclemente", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Clemente-Mart\u00ednez", "parsedDate": "2015-03-28", "numChildren": 0}, "data": {"key": "6W59BAB4", "version": 1157, "itemType": "conferencePaper", "title": "Personal Experience and Debate on Film \u201cPiel Color Miel\u201d.", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Chandra Kala", "lastName": "Clemente-Mart\u00ednez"}], "abstractNote": "", "date": "28/03/2015", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "Primavera de Cine AFIN. AFIN.", "place": "Barcelona (Spain)", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-10-07T11:46:00Z", "dateModified": "2021-10-07T11:47:11Z"}}, {"key": "LYQTAS7B", "version": 1155, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/LYQTAS7B", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/LYQTAS7B", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 7874141, "username": "ChandraKalaClemente", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/chandrakalaclemente", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Clemente-Mart\u00ednez", "parsedDate": "2015", "numChildren": 0}, "data": {"key": "LYQTAS7B", "version": 1155, "itemType": "conferencePaper", "title": "Adolescencia y diferencias fenot\u00edpicas en j\u00f3venes adoptados/as", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Chandra Kala", "lastName": "Clemente-Mart\u00ednez"}], "abstractNote": "", "date": "29-30/05/2015", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "I Congreso Galego de Adopci\u00f3n. Nuevos horizontes, nuevas perspectivas. MANAIA", "place": "Pontevedra (Spain)", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-10-07T11:45:12Z", "dateModified": "2021-10-07T11:45:57Z"}}, {"key": "TIT8B3KS", "version": 1153, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/TIT8B3KS", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/TIT8B3KS", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 7874141, "username": "ChandraKalaClemente", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/chandrakalaclemente", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Clemente-Mart\u00ednez", "parsedDate": "2015", "numChildren": 0}, "data": {"key": "TIT8B3KS", "version": 1153, "itemType": "conferencePaper", "title": "Los or\u00edgenes en la adopci\u00f3n: entre las piezas (faltantes) del puzzle y los silencios, secretos y tab\u00faes. La perspectiva de las personas adoptadas", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Chandra Kala", "lastName": "Clemente-Mart\u00ednez"}], "abstractNote": "", "date": "20-21/11/2015", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "IX Congreso Internacional AFIN: Espa\u00f1a, \u00bfes un pa\u00eds para la infancia y la juventud? Cuestionando el adultismo. AFIN-ARFACyL.", "place": "Valladolid (Spain)", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-10-07T11:42:30Z", "dateModified": "2021-10-07T11:43:04Z"}}, {"key": "EHGEGFJS", "version": 1152, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/EHGEGFJS", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/EHGEGFJS", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 7874141, "username": "ChandraKalaClemente", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/chandrakalaclemente", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Clemente-Mart\u00ednez", "parsedDate": "2016-09-16", "numChildren": 0}, "data": {"key": "EHGEGFJS", "version": 1152, "itemType": "conferencePaper", "title": "L\u2019adopci\u00f3 des de la meva perspectiva personal", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Chandra Kala", "lastName": "Clemente-Mart\u00ednez"}], "abstractNote": "", "date": "16/09/2016", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "Taula rodona: \u201cS\u00f3c adoptat transracial. Vivint la difer\u00e8ncia\u201d. Adopci\u00f3, \u00e8tnia i racisme. Centro APROP.", "place": "Barcelona (Spain)", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-10-07T11:40:52Z", "dateModified": "2021-10-07T11:41:49Z"}}, {"key": "EQYQVL6L", "version": 1150, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/EQYQVL6L", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/EQYQVL6L", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 7874141, "username": "ChandraKalaClemente", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/chandrakalaclemente", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Clemente-Mart\u00ednez", "parsedDate": "2017-04-04", "numChildren": 0}, "data": {"key": "EQYQVL6L", "version": 1150, "itemType": "conferencePaper", "title": "El lugar de los or\u00edgenes en la adopci\u00f3n dirigido a familias adoptivas y profesionales del \u00e1rea de infancia y adopci\u00f3n de la Fundaci\u00f3n Chilena de la Adopci\u00f3n (FADOP)", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Chandra Kala", "lastName": "Clemente-Mart\u00ednez"}], "abstractNote": "", "date": "04/04/2017", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "Espacios de reflexi\u00f3n y crecimiento para el desarrollo de la Parentalidad Adoptiva", "place": "Participaci\u00f3n por videoconferencia. Fundaci\u00f3n Chilena de la Adopci\u00f3n. Santiago de Chile (Chile)", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-10-07T11:39:26Z", "dateModified": "2021-10-07T11:40:02Z"}}, {"key": "GSHGYHM9", "version": 1150, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/GSHGYHM9", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/GSHGYHM9", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 7874141, "username": "ChandraKalaClemente", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/chandrakalaclemente", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Clemente-Mart\u00ednez", "parsedDate": "2017-09-17", "numChildren": 0}, "data": {"key": "GSHGYHM9", "version": 1150, "itemType": "conferencePaper", "title": "Volver a los or\u00edgenes: b\u00fasquedas de familias de nacimiento por parte de j\u00f3venes adoptados/as de Nepal", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Chandra Kala", "lastName": "Clemente-Mart\u00ednez"}], "abstractNote": "", "date": "17/09/2017", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "Seminar for \u201cAFIN: Los aperitivos de los Jueves\u201d. AFIN-UAB", "place": "Barcelona (Spain)", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-10-07T11:38:17Z", "dateModified": "2021-10-07T11:39:24Z"}}, {"key": "788ELC46", "version": 1149, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/788ELC46", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/788ELC46", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 7874141, "username": "ChandraKalaClemente", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/chandrakalaclemente", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Clemente-Mart\u00ednez", "parsedDate": "2017", "numChildren": 0}, "data": {"key": "788ELC46", "version": 1149, "itemType": "conferencePaper", "title": "Racializaci\u00f3n y discriminaci\u00f3n en las adopciones transnacionales", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Chandra Kala", "lastName": "Clemente-Mart\u00ednez"}], "abstractNote": "", "date": "09-10/11/2017", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "Educaci\u00f3n, Adopci\u00f3n, Acogimiento. Nuevas estrategias para una escuela inclusiva. ARFACyL", "place": "Valladolid (Spain)", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-10-07T11:32:31Z", "dateModified": "2021-10-07T11:38:14Z"}}, {"key": "3C6UUKSX", "version": 1147, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/3C6UUKSX", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/3C6UUKSX", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 8536634, "username": "AlexandraDesy", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/alexandradesy", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Alvarez", "parsedDate": "2011-02-18", "numChildren": 0}, "data": {"key": "3C6UUKSX", "version": 1147, "itemType": "conferencePaper", "title": "Shared and natural parenting: alternative or traditional parenting.", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Bruna", "lastName": "Alvarez"}], "abstractNote": "", "date": "18-02-2011", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "Mothering and motherhood in the 21rst century: research and activism.", "place": "Lisboa (Portugal)", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-10-07T11:32:49Z", "dateModified": "2021-10-07T11:33:25Z"}}, {"key": "2FFWP9QB", "version": 1139, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/2FFWP9QB", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/2FFWP9QB", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 8536634, "username": "AlexandraDesy", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/alexandradesy", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Alvarez", "parsedDate": "2013-06-24", "numChildren": 0}, "data": {"key": "2FFWP9QB", "version": 1139, "itemType": "conferencePaper", "title": "Motherhood and Work - Life Balance in Spain.", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Bruna", "lastName": "Alvarez"}], "abstractNote": "", "date": "24-06-2013", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "Mega-motherhood conference. MIRCI: Motherhood Initiative for Research and Community Involvement.", "place": "Toronto (Canada)", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-10-07T11:31:54Z", "dateModified": "2021-10-07T11:32:40Z"}}, {"key": "KYAR2YV8", "version": 1148, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/KYAR2YV8", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/KYAR2YV8", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 7874141, "username": "ChandraKalaClemente", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/chandrakalaclemente", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Clemente-Mart\u00ednez", "parsedDate": "2017-11-16", "numChildren": 0}, "data": {"key": "KYAR2YV8", "version": 1148, "itemType": "conferencePaper", "title": "B\u00fasquedas y (re)encuentros entre personas adoptadas y familias de nacimiento en Nepal", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Chandra Kala", "lastName": "Clemente-Mart\u00ednez"}], "abstractNote": "", "date": "16/11/2017", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "AFIN International Workshop: Reproductive Politics, from the Welfare Reform to the Trump Era. AFIN-UAB", "place": "Barcelona (Spain)", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-10-07T11:31:44Z", "dateModified": "2021-10-07T11:32:29Z"}}, {"key": "T4F99AWG", "version": 1132, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/T4F99AWG", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/T4F99AWG", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 8536634, "username": "AlexandraDesy", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/alexandradesy", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Alvarez", "parsedDate": "2013-06-24", "numChildren": 0}, "data": {"key": "T4F99AWG", "version": 1132, "itemType": "conferencePaper", "title": "High and Pop Culture\u2019s Narratives on Motherhood in Spain.", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Bruna", "lastName": "Alvarez"}], "abstractNote": "", "date": "24-06-2013", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "Mega-motherhood conference. MIRCI: Motherhood Initiative for Research and Community Involvement.", "place": "Toronto (Canada)", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-10-07T11:30:59Z", "dateModified": "2021-10-07T11:31:41Z"}}, {"key": "3QN5VK4V", "version": 1148, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/3QN5VK4V", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/3QN5VK4V", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 7874141, "username": "ChandraKalaClemente", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/chandrakalaclemente", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Clemente-Mart\u00ednez", "parsedDate": "2017-11-17", "numChildren": 0}, "data": {"key": "3QN5VK4V", "version": 1148, "itemType": "conferencePaper", "title": "Crecer como persona adoptada [Growing up as adoptee]", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Chandra Kala", "lastName": "Clemente-Mart\u00ednez"}], "abstractNote": "", "date": "17/11/2017", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "Un amor revolucionari. Jornadas por la diversidad UMH", "place": "Universidad Miguel Hern\u00e1ndez de Elche. Alicante (Spain)", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-10-07T11:29:17Z", "dateModified": "2021-10-07T11:31:33Z"}}, {"key": "AW6F85VQ", "version": 1125, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/AW6F85VQ", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/AW6F85VQ", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 8536634, "username": "AlexandraDesy", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/alexandradesy", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Alvarez", "parsedDate": "2013-10-24", "numChildren": 0}, "data": {"key": "AW6F85VQ", "version": 1125, "itemType": "conferencePaper", "title": "Narratives on motherhood in Spain", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Bruna", "lastName": "Alvarez"}], "abstractNote": "", "date": "24-10-2013", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "XII International Conference European Culture.", "place": "Instituto Carlomagno de Estudios Europeos. Barcelona (Espa\u00f1a)", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-10-07T11:29:52Z", "dateModified": "2021-10-07T11:30:42Z"}}, {"key": "IK68K9GZ", "version": 1118, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/IK68K9GZ", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/IK68K9GZ", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 8536634, "username": "AlexandraDesy", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/alexandradesy", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Alvarez", "parsedDate": "2014-05-23", "numChildren": 0}, "data": {"key": "IK68K9GZ", "version": 1118, "itemType": "conferencePaper", "title": "The meaning of motherhood in contemporary Spain.", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Bruna", "lastName": "Alvarez"}], "abstractNote": "", "date": "23-05-2014", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "Mothers, mothering and motherhood from ancient to contemporary times. MIRCI.", "place": "Atenas (Grecia)", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-10-07T11:28:04Z", "dateModified": "2021-10-07T11:29:30Z"}}, {"key": "CR9TYVQM", "version": 1148, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/CR9TYVQM", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/CR9TYVQM", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 7874141, "username": "ChandraKalaClemente", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/chandrakalaclemente", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Clemente-Mart\u00ednez", "parsedDate": "2017-11-30", "numChildren": 0}, "data": {"key": "CR9TYVQM", "version": 1148, "itemType": "conferencePaper", "title": "Volver a los or\u00edgenes: b\u00fasquedas de familias de nacimiento por j\u00f3venes adoptados/as", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Chandra Kala", "lastName": "Clemente-Mart\u00ednez"}], "abstractNote": "", "date": "30/11/2017", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "Seminar for \u201cEdades y pr\u00e1cticas culturales: personas, grupos, etapas\u201d. Autonomous University of Barcelona.", "place": "Barcelona (Spain)", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-10-07T11:25:37Z", "dateModified": "2021-10-07T11:27:08Z"}}, {"key": "K25AEUX2", "version": 1111, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/K25AEUX2", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/K25AEUX2", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 8536634, "username": "AlexandraDesy", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/alexandradesy", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Alvarez", "parsedDate": "2014-05-22", "numChildren": 0}, "data": {"key": "K25AEUX2", "version": 1111, "itemType": "conferencePaper", "title": "Motherhood, a \u2018normal\u2019 decision.", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Bruna", "lastName": "Alvarez"}], "abstractNote": "", "date": "22-05-2014", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "I Congreso internacional de g\u00e9nero, \u00e9tica y cuidado. Maternidad, tecnolog\u00eda y relaci\u00f3n asistencial.", "place": "UB-EUInfermer\u00eda. Barcelona (Espa\u00f1a)", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-10-07T11:24:34Z", "dateModified": "2021-10-07T11:25:37Z"}}, {"key": "GS3ADY5J", "version": 1148, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/GS3ADY5J", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/GS3ADY5J", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 7874141, "username": "ChandraKalaClemente", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/chandrakalaclemente", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Clemente-Mart\u00ednez", "parsedDate": "2020-07-02", "numChildren": 0}, "data": {"key": "GS3ADY5J", "version": 1148, "itemType": "conferencePaper", "title": "La Cerca d\u2019Or\u00edgenes a l\u2019Adopci\u00f3n Internacional", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Chandra Kala", "lastName": "Clemente-Mart\u00ednez"}], "abstractNote": "", "date": "07/02/2020", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "Cicle Cerca d\u2019Or\u00edgens. Associaci\u00f3 en Defensa del Dret de la Inf\u00e0ncia a la Fam\u00edlia", "place": "Barcelona (Spain)", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-10-07T11:23:16Z", "dateModified": "2021-10-07T11:25:16Z"}}, {"key": "JNPWHK7B", "version": 1104, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/JNPWHK7B", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/JNPWHK7B", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 8536634, "username": "AlexandraDesy", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/alexandradesy", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Alvarez", "parsedDate": "2014-09-23", "numChildren": 0}, "data": {"key": "JNPWHK7B", "version": 1104, "itemType": "conferencePaper", "title": "The reasons and the meanings of motherhood.", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Bruna", "lastName": "Alvarez"}], "abstractNote": "", "date": "23-09-2014", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "Seminar", "place": "Center for Family Research. University of Cambridge (UK)", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-10-07T11:22:04Z", "dateModified": "2021-10-07T11:23:53Z"}}, {"key": "K5D72QZU", "version": 1096, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/K5D72QZU", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/K5D72QZU", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 8536634, "username": "AlexandraDesy", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/alexandradesy", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Alvarez", "parsedDate": "2014-10-23", "numChildren": 0}, "data": {"key": "K5D72QZU", "version": 1096, "itemType": "conferencePaper", "title": "Adoptions, fostercare and births.", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Bruna", "lastName": "Alvarez"}], "abstractNote": "", "date": "23-10-2014", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "VIII AFIN International Conference: De adopciones, acogimientos y nacimientos: \u2018Diversidades\u2019 y \u2018Normalidades\u2019", "place": "Zaragoza (Espa\u00f1a)", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-10-07T11:21:18Z", "dateModified": "2021-10-07T11:21:54Z"}}, {"key": "D7DXD9XE", "version": 1089, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/D7DXD9XE", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/D7DXD9XE", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 8536634, "username": "AlexandraDesy", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/alexandradesy", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Alvarez", "parsedDate": "2015-05-25", "numChildren": 0}, "data": {"key": "D7DXD9XE", "version": 1089, "itemType": "conferencePaper", "title": "Deciding to have children in a structural infertility context. Elecciones reproductivas en un contexto de crisis y baja fecundidad.", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Bruna", "lastName": "Alvarez"}], "abstractNote": "", "date": "25-05-2015", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "Ansiedad demogr\u00e1fica, derechos reproductivos y maternidad/paternidad globalizada en una \u00e9poca de austeridad. Jornadas AFIN-GRAPP.", "place": "Barcelona (Espa\u00f1a)", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-10-07T11:18:58Z", "dateModified": "2021-10-07T11:20:58Z"}}, {"key": "79ZJB4C5", "version": 1088, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/79ZJB4C5", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/79ZJB4C5", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 8536634, "username": "AlexandraDesy", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/alexandradesy", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Alvarez", "parsedDate": "2014-10-26", "numChildren": 0}, "data": {"key": "79ZJB4C5", "version": 1088, "itemType": "conferencePaper", "title": "\u2019Maternal Desire\u2019 and \u2018Structural Infertility\u2019 in Spain.", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Bruna", "lastName": "Alvarez"}], "abstractNote": "", "date": "26-10-2014", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "G\u00e9nero, Familia y Procreaci\u00f3n: discursos y pol\u00edticas. Jornadas AFIN-GRAPP.", "place": "Barcelona (Espa\u00f1a)", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-10-07T11:19:37Z", "dateModified": "2021-10-07T11:20:40Z"}}, {"key": "GF4RIWPB", "version": 1074, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/GF4RIWPB", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/GF4RIWPB", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 8536634, "username": "AlexandraDesy", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/alexandradesy", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Alvarez", "parsedDate": "2015-05-10", "numChildren": 0}, "data": {"key": "GF4RIWPB", "version": 1074, "itemType": "conferencePaper", "title": "The decision to become a mother in Spain.", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Bruna", "lastName": "Alvarez"}], "abstractNote": "", "date": "05-10-2015", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "Maternities. 5th International and Interdisciplinary Conference on Emotional Geographies.", "place": "Edinburgh (UK)", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-10-07T11:18:01Z", "dateModified": "2021-10-07T11:18:54Z"}}, {"key": "2B6WPVKU", "version": 1067, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/2B6WPVKU", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/2B6WPVKU", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 8536634, "username": "AlexandraDesy", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/alexandradesy", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Alvarez", "parsedDate": "2015-06-15", "numChildren": 0}, "data": {"key": "2B6WPVKU", "version": 1067, "itemType": "conferencePaper", "title": "The decision to become a mother in Spain.", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Bruna", "lastName": "Alvarez"}], "abstractNote": "", "date": "15-06-2015", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "Motherhood and Culture: International and Interdisciplinary Conference.", "place": "Maynooth (Irlanda)", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-10-07T11:16:43Z", "dateModified": "2021-10-07T11:17:28Z"}}, {"key": "RUI9EP8C", "version": 1060, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/RUI9EP8C", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/RUI9EP8C", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 8536634, "username": "AlexandraDesy", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/alexandradesy", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Alvarez", "parsedDate": "2015-07-09", "numChildren": 0}, "data": {"key": "RUI9EP8C", "version": 1060, "itemType": "conferencePaper", "title": "The politics of desire in Spain. Relaciones de parentesco.", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Bruna", "lastName": "Alvarez"}], "abstractNote": "", "date": "07-09-2015", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "I Congreso Internacional AIBR. El ser humano: culturas, or\u00edgenes y destinos.", "place": "Madrid (Espa\u00f1a)", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-10-07T11:15:04Z", "dateModified": "2021-10-07T11:16:06Z"}}, {"key": "FD7K7DDE", "version": 1053, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/FD7K7DDE", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/FD7K7DDE", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 8536634, "username": "AlexandraDesy", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/alexandradesy", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Alvarez", "parsedDate": "2015-10-28", "numChildren": 0}, "data": {"key": "FD7K7DDE", "version": 1053, "itemType": "conferencePaper", "title": "Why people have children in Spain: the social construction of choice in reproductive narratives.", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Bruna", "lastName": "Alvarez"}], "abstractNote": "", "date": "28-10-2015", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "Seminar (Reproduction Research Group)", "place": "De Montfort University. Leicester (UK)", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-10-07T11:12:05Z", "dateModified": "2021-10-07T11:13:27Z"}}, {"key": "3QMERWTF", "version": 1045, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/3QMERWTF", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/3QMERWTF", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 8536634, "username": "AlexandraDesy", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/alexandradesy", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Alvarez", "parsedDate": "2019-11-04", "numChildren": 0}, "data": {"key": "3QMERWTF", "version": 1045, "itemType": "conferencePaper", "title": "Itinerarios reproductivos: deseos, derechos y estratificaci\u00f3n social.", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Bruna", "lastName": "Alvarez"}], "abstractNote": "", "date": "11-04-2019", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "XI Congreso Internacional AFIN: Hacia una (in)justicia reproductiva: Movilidades, Tecnolog\u00edas, Trabajos, Decisiones", "place": "Granada (Espa\u00f1a)", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-10-07T10:37:43Z", "dateModified": "2021-10-07T11:10:49Z"}}, {"key": "DSTJJBAE", "version": 1044, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/DSTJJBAE", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/DSTJJBAE", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 8536634, "username": "AlexandraDesy", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/alexandradesy", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Alvarez", "parsedDate": "2019-07-09", "numChildren": 0}, "data": {"key": "DSTJJBAE", "version": 1044, "itemType": "conferencePaper", "title": "Las inmovilidades del anonimato en la recepci\u00f3 de gametos donados: receptoras de gametos en Espa\u00f1a.", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Bruna", "lastName": "Alvarez"}], "abstractNote": "", "date": "07-09-2019", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "V Congreso Internacional AIBR: pensar culturas, cambiar mundos.", "place": "Madrid (Espa\u00f1a)", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-10-07T10:42:06Z", "dateModified": "2021-10-07T11:10:20Z"}}, {"key": "FFMR5XBC", "version": 1043, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/FFMR5XBC", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/FFMR5XBC", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 8536634, "username": "AlexandraDesy", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/alexandradesy", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Alvarez", "parsedDate": "2018-09-04", "numChildren": 0}, "data": {"key": "FFMR5XBC", "version": 1043, "itemType": "conferencePaper", "title": "Las pol\u00edticas de los deseos reproductivos", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Bruna", "lastName": "Alvarez"}], "abstractNote": "", "date": "09-04-2018", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "IV International Anthropological Conference AIBR: Meetings, Dialogues and Narratives from the South.", "place": "Granada (Espa\u00f1a)", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-10-07T10:47:06Z", "dateModified": "2021-10-07T11:09:35Z"}}, {"key": "53AJXJVA", "version": 1042, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/53AJXJVA", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/53AJXJVA", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 8536634, "username": "AlexandraDesy", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/alexandradesy", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Alvarez and Smietana", "parsedDate": "2018-09-04", "numChildren": 0}, "data": {"key": "53AJXJVA", "version": 1042, "itemType": "conferencePaper", "title": "(In)fertility geopolitics. Panel Organizers.", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Bruna", "lastName": "Alvarez"}, {"creatorType": "author", "firstName": "Marcin", "lastName": "Smietana"}], "abstractNote": "", "date": "09-04-2018", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "IV International Anthropological Conference AIBR: Meetings, Dialogues and Narratives from the South.", "place": "Granada (Espa\u00f1a)", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-10-07T10:49:06Z", "dateModified": "2021-10-07T11:09:10Z"}}, {"key": "I9HG5UF4", "version": 1041, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/I9HG5UF4", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/I9HG5UF4", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 8536634, "username": "AlexandraDesy", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/alexandradesy", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Alvarez", "parsedDate": "2018-05-02", "numChildren": 0}, "data": {"key": "I9HG5UF4", "version": 1041, "itemType": "conferencePaper", "title": "Feminism and motherhood in Spain.", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Bruna", "lastName": "Alvarez"}], "abstractNote": "", "date": "05-02-2018", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "MIRCI Conference: Matricentric Feminism: Theory, Activism, Politics, Practice and Representation.", "place": "Florencia (Italia)", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-10-07T10:54:06Z", "dateModified": "2021-10-07T11:08:38Z"}}, {"key": "S4C5SIGG", "version": 1040, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/S4C5SIGG", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/S4C5SIGG", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 8536634, "username": "AlexandraDesy", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/alexandradesy", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Alvarez", "parsedDate": "2017-09-06", "numChildren": 0}, "data": {"key": "S4C5SIGG", "version": 1040, "itemType": "conferencePaper", "title": "What is care according mothers, fathers and grandmothers?", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Bruna", "lastName": "Alvarez"}], "abstractNote": "", "date": "09-06-2017", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "XIV Congreso de Antropolog\u00eda: Antropolog\u00edas en transformaci\u00f3n: sentidos, compromisos y utopias.", "place": "Valencia (Espa\u00f1a)", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-10-07T10:57:33Z", "dateModified": "2021-10-07T11:07:27Z"}}, {"key": "IQG2TWI5", "version": 1039, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/IQG2TWI5", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/IQG2TWI5", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 8536634, "username": "AlexandraDesy", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/alexandradesy", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Alvarez", "parsedDate": "2017-05-11", "numChildren": 0}, "data": {"key": "IQG2TWI5", "version": 1039, "itemType": "conferencePaper", "title": "Rationalities of reproductive decisions in Catalonia", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Bruna", "lastName": "Alvarez"}], "abstractNote": "", "date": "05-11-2017", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "AFIN-UAB. Seminars.", "place": "Barcelona (Espa\u00f1a)", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-10-07T10:58:19Z", "dateModified": "2021-10-07T11:07:04Z"}}, {"key": "CKJNS6PP", "version": 1038, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/CKJNS6PP", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/CKJNS6PP", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 8536634, "username": "AlexandraDesy", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/alexandradesy", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Alvarez", "parsedDate": "2015-12-11", "numChildren": 0}, "data": {"key": "CKJNS6PP", "version": 1038, "itemType": "conferencePaper", "title": "Reproductive Narratives in Spain: a Matter of choice.", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Bruna", "lastName": "Alvarez"}], "abstractNote": "", "date": "12-11-2015", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "Making Parents? Human Reproduction and Family Life in Contemporary Society", "place": "British Sociological Asociation. University of Roehampton. London (UK).", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-10-07T11:04:45Z", "dateModified": "2021-10-07T11:06:12Z"}}, {"key": "J99N9HV8", "version": 1030, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/J99N9HV8", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/J99N9HV8", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 8536634, "username": "AlexandraDesy", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/alexandradesy", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Alvarez", "parsedDate": "2016-01-27", "numChildren": 0}, "data": {"key": "J99N9HV8", "version": 1030, "itemType": "conferencePaper", "title": "Motherhood and Fatherhood. Decision y desire.", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Bruna", "lastName": "Alvarez"}], "abstractNote": "", "date": "27-01-2016", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "III Congreso Internacional REFMUR. Construyendo identidades y analizando desigualdades. Familias y trayectorias de vida como objeto de an\u00e1lisis en Europa y Am\u00e9rica. Siglos XVI-XXI.", "place": "Barcelona (Espa\u00f1a)", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-10-07T11:03:38Z", "dateModified": "2021-10-07T11:04:37Z"}}, {"key": "NADACSP9", "version": 1022, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/NADACSP9", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/NADACSP9", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 8536634, "username": "AlexandraDesy", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/alexandradesy", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Alvarez", "parsedDate": "2016-02-02", "numChildren": 0}, "data": {"key": "NADACSP9", "version": 1022, "itemType": "conferencePaper", "title": "Mothers and Fathers: Decisions, Reasons and Gender (in)equality.", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Bruna", "lastName": "Alvarez"}], "abstractNote": "", "date": "02-02-2016", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "2a Jornada del Projecte Homes Cuidadors: reptes i oportunitats per reduir les desigualtats de g\u00e8nere i afrontar les noves necessitats de cura.", "place": "Tarragona (Espa\u00f1a)", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-10-07T11:02:15Z", "dateModified": "2021-10-07T11:02:50Z"}}, {"key": "5VFGCZ2Q", "version": 1015, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/5VFGCZ2Q", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/5VFGCZ2Q", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 8536634, "username": "AlexandraDesy", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/alexandradesy", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Alvarez", "parsedDate": "2016-04-13", "numChildren": 0}, "data": {"key": "5VFGCZ2Q", "version": 1015, "itemType": "conferencePaper", "title": "Fathers that take care of their children.", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Bruna", "lastName": "Alvarez"}], "abstractNote": "", "date": "13-04-2016", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "Workshop AFIN Els homes en la cura de la inf\u00e0ncia, l\u2019adolesc\u00e8ncia i la primera joventut.", "place": "Barcelona (Espa\u00f1a)", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-10-07T11:01:20Z", "dateModified": "2021-10-07T11:02:00Z"}}, {"key": "D976HBKW", "version": 1008, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/D976HBKW", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/D976HBKW", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 8536634, "username": "AlexandraDesy", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/alexandradesy", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Alvarez", "parsedDate": "2016-04-18", "numChildren": 0}, "data": {"key": "D976HBKW", "version": 1008, "itemType": "conferencePaper", "title": "Fathers, Children and Home: narratives of gender (in)equality.", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Bruna", "lastName": "Alvarez"}], "abstractNote": "", "date": "18-04-2016", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "3a Jornada del Projecte Homes Cuidadors: reptes i oportunitats per reduir les desigualtats de g\u00e8nere i afrontar les noves necessitats de cura.", "place": "Tarragona (Espa\u00f1a)", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-10-07T11:00:22Z", "dateModified": "2021-10-07T11:01:09Z"}}, {"key": "DH38HID8", "version": 1001, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/DH38HID8", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/DH38HID8", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 8536634, "username": "AlexandraDesy", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/alexandradesy", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Alvarez", "parsedDate": "2016-09-28", "numChildren": 0}, "data": {"key": "DH38HID8", "version": 1001, "itemType": "conferencePaper", "title": "Reproductive Decision-Making in Spain: The narratives of heterosexual couples of how they chose to have children.", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Bruna", "lastName": "Alvarez"}], "abstractNote": "", "date": "28-09-2016", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "", "place": "Maynooth University (Ireland)", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-10-07T10:59:25Z", "dateModified": "2021-10-07T11:00:11Z"}}, {"key": "BUB5PMIR", "version": 980, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/BUB5PMIR", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/BUB5PMIR", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 8536634, "username": "AlexandraDesy", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/alexandradesy", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Alvarez", "parsedDate": "2017-11-16", "numChildren": 0}, "data": {"key": "BUB5PMIR", "version": 980, "itemType": "conferencePaper", "title": "Politics of motherhood in neoliberal Spain.", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Bruna", "lastName": "Alvarez"}], "abstractNote": "", "date": "16-11-2017", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "AFIN International Workshop: Reproductive Politics, from the Welfare Reform to the Trump Era.", "place": "Barcelona (Espa\u00f1a)", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-10-07T10:55:02Z", "dateModified": "2021-10-07T10:55:41Z"}}, {"key": "HI8SP6KP", "version": 966, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/HI8SP6KP", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/HI8SP6KP", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 8536634, "username": "AlexandraDesy", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/alexandradesy", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Alvarez", "parsedDate": "2018-05-23", "numChildren": 0}, "data": {"key": "HI8SP6KP", "version": 966, "itemType": "conferencePaper", "title": "Changing families, new methods. Mesa redonda.", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Bruna", "lastName": "Alvarez"}], "abstractNote": "", "date": "23-05-2018", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "XXXVI Congreso Internacional de la Asociaci\u00f3n de Estudios Latinoamericanos: \u201cLatin American Stuides in a globalized world\".", "place": "Barcelona (Espa\u00f1a)", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-10-07T10:52:07Z", "dateModified": "2021-10-07T10:53:04Z"}}, {"key": "ZRYMG4UJ", "version": 981, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/ZRYMG4UJ", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/ZRYMG4UJ", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 7874141, "username": "ChandraKalaClemente", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/chandrakalaclemente", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Clemente-Mart\u00ednez", "parsedDate": "2018-02-02", "numChildren": 0}, "data": {"key": "ZRYMG4UJ", "version": 981, "itemType": "conferencePaper", "title": "Contactant amb la fam\u00edlia biol\u00f3gica. Un abans i un despr\u00e9s [Contacting birth family. A before and after]", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Chandra Kala", "lastName": "Clemente-Mart\u00ednez"}], "abstractNote": "", "date": "02/02/2018", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "Tert\u00falia ADDIF. Associaci\u00f3 en Defensa del Dret de la Inf\u00e0ncia a la Fam\u00edlia", "place": "Barcelona (Spain)", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-10-07T10:52:32Z", "dateModified": "2021-10-07T10:53:01Z"}}, {"key": "M7D7YSQA", "version": 961, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/M7D7YSQA", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/M7D7YSQA", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 7874141, "username": "ChandraKalaClemente", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/chandrakalaclemente", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Clemente-Mart\u00ednez", "parsedDate": "2018-11-19", "numChildren": 0}, "data": {"key": "M7D7YSQA", "version": 961, "itemType": "conferencePaper", "title": "Searches and Reunions between Nepalese Adoptees and Birth Families", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Chandra Kala", "lastName": "Clemente-Mart\u00ednez"}], "abstractNote": "", "date": "19/11/2018", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "Seminar for \u201cBrown Big Seminars\u201d. Centre for Research on Culture and Gender", "place": "Ghent (Belgium)", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-10-07T10:51:25Z", "dateModified": "2021-10-07T10:51:52Z"}}, {"key": "WPFUVHGN", "version": 957, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/WPFUVHGN", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/WPFUVHGN", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 8536634, "username": "AlexandraDesy", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/alexandradesy", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Alvarez", "parsedDate": "2018-05-23", "numChildren": 0}, "data": {"key": "WPFUVHGN", "version": 957, "itemType": "conferencePaper", "title": "Corresponsability and expectations between heterosexual couples in Spain.", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Bruna", "lastName": "Alvarez"}], "abstractNote": "", "date": "23-05-2018", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "XXXVI Congreso Internacional de la Asociaci\u00f3n de Estudios Latinoamericanos: \u201cLatin American Stuides in a globalized world\".", "place": "Barcelona (Espa\u00f1a)", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-10-07T10:50:17Z", "dateModified": "2021-10-07T10:51:51Z"}}, {"key": "FK4ZAVV3", "version": 961, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/FK4ZAVV3", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/FK4ZAVV3", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 7874141, "username": "ChandraKalaClemente", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/chandrakalaclemente", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Clemente-Mart\u00ednez", "parsedDate": "2018-11-23", "numChildren": 0}, "data": {"key": "FK4ZAVV3", "version": 961, "itemType": "conferencePaper", "title": "Experi\u00e8ncies en cerques d\u2019or\u00edgenes [Personal Experiences on Search for Origins (Roundtable)]", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Chandra Kala", "lastName": "Clemente-Mart\u00ednez"}], "abstractNote": "", "date": "23/11/2018", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "VII Jornada de Post-Adopci\u00f3. Joves adoptats: experi\u00e8ncies de vida. Institut Catal\u00e0 de l\u2019Acolliment i de l\u2019Adopci\u00f3 (Generalitat de Catalunya)", "place": "Barcelona (Spain)", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-10-07T10:50:39Z", "dateModified": "2021-10-07T10:51:25Z"}}, {"key": "29H2LW3M", "version": 961, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/29H2LW3M", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/29H2LW3M", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 7874141, "username": "ChandraKalaClemente", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/chandrakalaclemente", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Clemente-Mart\u00ednez", "parsedDate": "2019-01-02", "numChildren": 0}, "data": {"key": "29H2LW3M", "version": 961, "itemType": "conferencePaper", "title": "Qu\u00e8 significa tornar i viure amb la cultura d\u2019origen? [What does it mean to return and live with the culture of origin?]", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Chandra Kala", "lastName": "Clemente-Mart\u00ednez"}], "abstractNote": "", "date": "01/02/2019", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "Tert\u00falia ADDIF. Associaci\u00f3 en Defensa del Dret de la Inf\u00e0ncia a la Fam\u00edlia", "place": "Barcelona (Spain)", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-10-07T10:49:04Z", "dateModified": "2021-10-07T10:50:05Z"}}, {"key": "DEWZA9CD", "version": 946, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/DEWZA9CD", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/DEWZA9CD", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 7874141, "username": "ChandraKalaClemente", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/chandrakalaclemente", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Clemente-Mart\u00ednez", "parsedDate": "2019-01-03", "numChildren": 0}, "data": {"key": "DEWZA9CD", "version": 946, "itemType": "conferencePaper", "title": "La cerca dels or\u00edgens. Quan de sobte hi \u00e9s, i no nom\u00e9s al teu cap, la familia biol\u00f2gica [Search for Origins: When suddenly birth family is there, and not only in your mind]", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Chandra Kala", "lastName": "Clemente-Mart\u00ednez"}], "abstractNote": "", "date": "01/03/2019", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "Tert\u00falia ADDIF. Associaci\u00f3 en Defensa del Dret de la Inf\u00e0ncia a la Fam\u00edlia", "place": "Barcelona (Spain)", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-10-07T10:45:04Z", "dateModified": "2021-10-07T10:49:00Z"}}, {"key": "XTQ8SFQF", "version": 930, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/XTQ8SFQF", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/XTQ8SFQF", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 8536634, "username": "AlexandraDesy", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/alexandradesy", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Alvarez", "parsedDate": "2019-05-30", "numChildren": 0}, "data": {"key": "XTQ8SFQF", "version": 930, "itemType": "conferencePaper", "title": "No-madres: mercado laboral y reproducci\u00f3n.", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Bruna", "lastName": "Alvarez"}], "abstractNote": "", "date": "30-05-2019", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "IV Col.loqui MARC: sexe, g\u00e8nere i salut.", "place": "Tarragona (Espa\u00f1a)", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-10-07T10:44:25Z", "dateModified": "2021-10-07T10:46:06Z"}}, {"key": "EY3SRR3U", "version": 929, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/EY3SRR3U", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/EY3SRR3U", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 7874141, "username": "ChandraKalaClemente", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/chandrakalaclemente", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Clemente-Mart\u00ednez", "parsedDate": "2019-10-05", "numChildren": 0}, "data": {"key": "EY3SRR3U", "version": 929, "itemType": "conferencePaper", "title": "Back to the origins: Searches and reunions between adoptive families and families of origin", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Chandra Kala", "lastName": "Clemente-Mart\u00ednez"}], "abstractNote": "", "date": "10/05/2019", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "Experiences in the search for origins. Adoption: training sessions. UME Alaia Guipuskoa", "place": "San Sebasti\u00e1n (Spain)", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-10-07T10:44:01Z", "dateModified": "2021-10-07T10:44:55Z"}}, {"key": "KBTTDYLY", "version": 921, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/KBTTDYLY", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/KBTTDYLY", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 7874141, "username": "ChandraKalaClemente", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/chandrakalaclemente", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Clemente-Mart\u00ednez", "parsedDate": "2019", "numChildren": 0}, "data": {"key": "KBTTDYLY", "version": 921, "itemType": "conferencePaper", "title": "\u201cWe Only Gave Him Birth\u2026\u201d: Birth Families Searching their Children", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Chandra Kala", "lastName": "Clemente-Mart\u00ednez"}], "abstractNote": "", "date": "4-6/09/2019", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "Conference. Towards Reproductive (In)Justice: Mobilities, Technologies, Labourings & Decisions. AFIN", "place": "Granada (Spain)", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-10-07T10:41:55Z", "dateModified": "2021-10-07T10:43:13Z"}}, {"key": "FV5DVVHX", "version": 913, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/FV5DVVHX", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/FV5DVVHX", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 7874141, "username": "ChandraKalaClemente", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/chandrakalaclemente", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Clemente-Mart\u00ednez and Guerra", "parsedDate": "2019-07-09", "numChildren": 0}, "data": {"key": "FV5DVVHX", "version": 913, "itemType": "conferencePaper", "title": "Narrating and searching for 'origins' in gamete donation and adoption", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Chandra Kala", "lastName": "Clemente-Mart\u00ednez"}, {"creatorType": "author", "firstName": "Diana", "lastName": "Guerra"}], "abstractNote": "", "date": "07/09/2019", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "Conference Being diverse families today", "place": "Centro Carmen Jim\u00e9nez. Granada (Spain)", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-10-07T10:40:30Z", "dateModified": "2021-10-07T10:41:29Z"}}, {"key": "DGF3HALD", "version": 911, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/DGF3HALD", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/DGF3HALD", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 7874141, "username": "ChandraKalaClemente", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/chandrakalaclemente", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Clemente-Mart\u00ednez", "parsedDate": "2019-10-30", "numChildren": 0}, "data": {"key": "DGF3HALD", "version": 911, "itemType": "conferencePaper", "title": "Kinship in Spanish adoptive families and the search for origins", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Chandra Kala", "lastName": "Clemente-Mart\u00ednez"}], "abstractNote": "", "date": "30/10/2019", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "Seminar for \u201cBasic Principles of Social Anthropology\u201d. Bachelor of Gender Sociocultural Studies. Autonomous University of Barcelona.", "place": "Barcelona (Spain)", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-10-07T10:34:41Z", "dateModified": "2021-10-07T10:40:18Z"}}, {"key": "8UD7SDL2", "version": 905, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/8UD7SDL2", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/8UD7SDL2", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 7874141, "username": "ChandraKalaClemente", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/chandrakalaclemente", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Clemente-Mart\u00ednez", "parsedDate": "2019-09-30", "numChildren": 0}, "data": {"key": "8UD7SDL2", "version": 905, "itemType": "conferencePaper", "title": "Personal experience of adoptive identity: Differences and belongings", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Chandra Kala", "lastName": "Clemente-Mart\u00ednez"}], "abstractNote": "", "date": "30/09/2019", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "Seminar for \u201cBasic Principles of Social Anthropology\u201d. Bachelor of Gender Sociocultural Studies. Autonomous University of Barcelona", "place": "Barcelona (Spain)", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-10-07T10:38:34Z", "dateModified": "2021-10-07T10:39:48Z"}}, {"key": "6HIGGNB8", "version": 899, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/6HIGGNB8", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/6HIGGNB8", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 8536634, "username": "AlexandraDesy", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/alexandradesy", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Alvarez", "parsedDate": "2020-01-30", "numChildren": 0}, "data": {"key": "6HIGGNB8", "version": 899, "itemType": "conferencePaper", "title": "Les pol\u00edtiques de les emocions i la mobilitat reproductiva: receptores d\u2019\u00f2vuls brit\u00e0niques a Barcelona.", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Bruna", "lastName": "Alvarez"}], "abstractNote": "", "date": "30-01-2020", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "I Congr\u00e9s Catal\u00e0 d\u2019Antropologia (COCA)", "place": "Tarragona (Espa\u00f1a)", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-10-07T10:36:45Z", "dateModified": "2021-10-07T10:37:33Z"}}, {"key": "59R2I9NC", "version": 892, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/59R2I9NC", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/59R2I9NC", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 8536634, "username": "AlexandraDesy", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/alexandradesy", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Alvarez", "parsedDate": "2020-01-30", "numChildren": 0}, "data": {"key": "59R2I9NC", "version": 892, "itemType": "conferencePaper", "title": "Reproducci\u00f3 estratificada i mobilitat en un context d\u2019austeritat i de declivi de la fecunditat: q\u00fcestionant la just\u00edcia reproductiva. Organizadora de Panel.", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Bruna", "lastName": "Alvarez"}], "abstractNote": "", "date": "30-01-2020", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "I Congr\u00e9s Catal\u00e0 d\u2019Antropologia (COCA)", "place": "Tarragona (Espa\u00f1a)", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-10-07T10:35:20Z", "dateModified": "2021-10-07T10:36:28Z"}}, {"key": "J35KIHC3", "version": 885, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/J35KIHC3", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/J35KIHC3", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 7874141, "username": "ChandraKalaClemente", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/chandrakalaclemente", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Clemente-Mart\u00ednez", "parsedDate": "2020-09-28", "numChildren": 0}, "data": {"key": "J35KIHC3", "version": 885, "itemType": "conferencePaper", "title": "Families and Strangers: Exclusivity and inclusivity after contacts and reunions in adoption", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Chandra Kala", "lastName": "Clemente-Mart\u00ednez"}], "abstractNote": "", "date": "28/09/2020", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "Bachelor of Gender Sociocultural Studies. Autonomous University of Barcelona.", "place": "Virtual Presentation", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-10-07T10:31:51Z", "dateModified": "2021-10-07T10:34:37Z"}}, {"key": "4I7MQQIG", "version": 884, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/4I7MQQIG", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/4I7MQQIG", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 8536634, "username": "AlexandraDesy", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/alexandradesy", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Alvarez et al.", "parsedDate": "2021-05-26", "numChildren": 0}, "data": {"key": "4I7MQQIG", "version": 884, "itemType": "conferencePaper", "title": "Changing families. New methods: III.", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Bruna", "lastName": "Alvarez et al."}], "abstractNote": "", "date": "26-05-2021", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "LASA, Crisis Global: desigualdades y centralidad en la vida.", "place": "Online", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-10-07T10:29:52Z", "dateModified": "2021-10-07T10:34:09Z"}}, {"key": "RNADFBVC", "version": 879, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/RNADFBVC", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/RNADFBVC", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 7874141, "username": "ChandraKalaClemente", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/chandrakalaclemente", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Clemente-Mart\u00ednez", "parsedDate": "2020-10-26", "numChildren": 0}, "data": {"key": "RNADFBVC", "version": 879, "itemType": "conferencePaper", "title": "Searches, contacts, and reuniones in adoptions of Nepalese origin", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Chandra Kala", "lastName": "Clemente-Mart\u00ednez"}], "abstractNote": "", "date": "26/10/2020", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "Seminar for \u201cPrograma de preparaci\u00f3n, apoyo y acompa\u00f1amiento a las familias adoptivas\u201d. MANAIA, Asociaci\u00f3n Galega de Adopci\u00f3n e Acollemento.", "place": "Virtual Presentation", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-10-07T10:30:19Z", "dateModified": "2021-10-07T10:30:58Z"}}, {"key": "N6VQ7GUT", "version": 869, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/N6VQ7GUT", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/N6VQ7GUT", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 7874141, "username": "ChandraKalaClemente", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/chandrakalaclemente", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Clemente-Mart\u00ednez", "parsedDate": "2020-10-28", "numChildren": 0}, "data": {"key": "N6VQ7GUT", "version": 869, "itemType": "conferencePaper", "title": "What does involve doing anthropology nowadays?", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Chandra Kala", "lastName": "Clemente-Mart\u00ednez"}], "abstractNote": "", "date": "28/10/2020", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "Seminar for \u201cBasic Principles of Social Anthropology\u201d. Bachelor of Gender Sociocultural Studies. Autonomous University of Barcelona.", "place": "Virtual Presentation", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-10-07T10:27:29Z", "dateModified": "2021-10-07T10:29:30Z"}}, {"key": "JNVPJCE3", "version": 867, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/JNVPJCE3", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/JNVPJCE3", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 8536634, "username": "AlexandraDesy", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/alexandradesy", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Alvarez and Malgosa", "parsedDate": "2021-07-27", "numChildren": 0}, "data": {"key": "JNVPJCE3", "version": 867, "itemType": "conferencePaper", "title": "Children and sexuality. Panel organizer.", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Bruna", "lastName": "Alvarez"}, {"creatorType": "author", "firstName": "Estel", "lastName": "Malgosa"}], "abstractNote": "", "date": "27-07-2021", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "7 International Anthropological Conference AIBR: Humanidad: unidad y diversidad.", "place": "Vila-Real (Portugal)", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-10-07T10:26:34Z", "dateModified": "2021-10-07T10:27:44Z"}}, {"key": "F5S8QTGS", "version": 868, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/F5S8QTGS", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/F5S8QTGS", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 7874141, "username": "ChandraKalaClemente", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/chandrakalaclemente", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Clemente-Mart\u00ednez", "parsedDate": "2021-05-13", "numChildren": 0}, "data": {"key": "F5S8QTGS", "version": 868, "itemType": "conferencePaper", "title": "La investigaci\u00f3n etnogr\u00e1fica multisituada desde la antropolog\u00eda social", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Chandra Kala", "lastName": "Clemente-Mart\u00ednez"}], "abstractNote": "", "date": "13/05/2021", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "Laboratorio de Metodolog\u00edas Innovadoras en Investigaci\u00f3n Social. Instituto de Investigaciones en Ciencias del Comportamiento", "place": "Virtual Presentation. La Paz (Bolivia)", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-10-07T10:25:00Z", "dateModified": "2021-10-07T10:26:49Z"}}, {"key": "NDDFR9J3", "version": 857, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/NDDFR9J3", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/NDDFR9J3", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 8536634, "username": "AlexandraDesy", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/alexandradesy", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Alvarez", "parsedDate": "2021-07-27", "numChildren": 0}, "data": {"key": "NDDFR9J3", "version": 857, "itemType": "conferencePaper", "title": "Hablar sin hablar: maestros y sexualidad en las escuelas de primaria", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Bruna", "lastName": "Alvarez"}], "abstractNote": "", "date": "27-07-2021", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "7 International Anthropological Conference AIBR: Humanidad: unidad y diversidad.", "place": "Vila-Real (Portugal)", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-10-07T10:24:45Z", "dateModified": "2021-10-07T10:25:52Z"}}, {"key": "DWIXEC4N", "version": 850, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/DWIXEC4N", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/DWIXEC4N", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 8536634, "username": "AlexandraDesy", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/alexandradesy", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Alvarez and Malgosa", "parsedDate": "2022-01-27", "numChildren": 0}, "data": {"key": "DWIXEC4N", "version": 850, "itemType": "conferencePaper", "title": "Simposi 34. Sexualitat i inf\u00e0ncia. La sexualitat governada. Panel Organizer.", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Bruna", "lastName": "Alvarez"}, {"creatorType": "author", "firstName": "Estel", "lastName": "Malgosa"}], "abstractNote": "", "date": "27-01-2022", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "COCA: II Congr\u00e9s Catal\u00e0 d\u2019Antropologia", "place": "", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-10-07T10:20:37Z", "dateModified": "2021-10-07T10:22:06Z"}}, {"key": "EJGM2ZJ3", "version": 842, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/EJGM2ZJ3", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/EJGM2ZJ3", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 8536634, "username": "AlexandraDesy", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/alexandradesy", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Alvarez", "parsedDate": "2022-01-27", "numChildren": 0}, "data": {"key": "EJGM2ZJ3", "version": 842, "itemType": "conferencePaper", "title": "\u201cParla-ho amb la teva mare!\u201d: mestres, sexualitat i inf\u00e0ncia a les escoles de prim\u00e0ria.", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Bruna", "lastName": "Alvarez"}], "abstractNote": "", "date": "27-01-2022", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "COCA: II Congr\u00e9s Catal\u00e0 d\u2019Antropologia", "place": "Girona (Espa\u00f1a)", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-10-07T10:16:33Z", "dateModified": "2021-10-07T10:20:25Z"}}, {"key": "9RBXM7QG", "version": 834, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/9RBXM7QG", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/9RBXM7QG", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 8536634, "username": "AlexandraDesy", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/alexandradesy", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Desy", "parsedDate": "2021-03-06", "numChildren": 0}, "data": {"key": "9RBXM7QG", "version": 834, "itemType": "conferencePaper", "title": "L\u2019AMP transfrontali\u00e8res avec don de gam\u00e8tes et la question des origines : le voyage reproductif des fran\u00e7ais.e.s en Espagne.", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Alexandra", "lastName": "Desy"}], "abstractNote": "", "date": "03-06-2021", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "Le \u00abdroit aux origines\u00bb :\ndu domaine de l\u2019adoption \u00e0 celui de la PMA.", "place": "Universit\u00e9 de Lausanne (Suiza)", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-10-07T10:10:25Z", "dateModified": "2021-10-07T10:14:24Z"}}, {"key": "BIVPZZJR", "version": 827, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/BIVPZZJR", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/BIVPZZJR", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 8536634, "username": "AlexandraDesy", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/alexandradesy", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Mantilla and Desy", "parsedDate": "2021-10-22", "numChildren": 0}, "data": {"key": "BIVPZZJR", "version": 827, "itemType": "conferencePaper", "title": "Endom\u00e9triose et mobilit\u00e9 reproductive. Une analyse compar\u00e9e entre la France et l\u2019Espagne.", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Vanessa", "lastName": "Mantilla"}, {"creatorType": "author", "firstName": "Alexandra", "lastName": "Desy"}], "abstractNote": "", "date": "22-10-2021", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "Endom\u00e9triose et In\u00e9galit\u00e9s. Exp\u00e9riences, expertises et probl\u00e8me public.", "place": "Paris (France) - Maison des Sciences de L'Homme.", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-10-07T09:32:31Z", "dateModified": "2021-10-07T10:09:09Z"}}, {"key": "WC589TSA", "version": 806, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/WC589TSA", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/WC589TSA", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 7874141, "username": "ChandraKalaClemente", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/chandrakalaclemente", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Clemente-Mart\u00ednez", "parsedDate": "2021", "numChildren": 0}, "data": {"key": "WC589TSA", "version": 806, "itemType": "conferencePaper", "title": "La construcci\u00f3n social de la identidad desde la antropolog\u00eda", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Chandra Kala", "lastName": "Clemente-Mart\u00ednez"}], "abstractNote": "", "date": "1-2/10/2021", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "4\u00ba Congreso MANAIA: En Primera Persona", "place": "Pontevedra (Spain)", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-10-07T09:20:15Z", "dateModified": "2021-10-07T09:24:31Z"}}, {"key": "4RK6NBJI", "version": 783, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/4RK6NBJI", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/4RK6NBJI", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 8542574, "username": "estel.malgosa", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/estel.malgosa", "type": "text/html"}}}, "lastModifiedByUser": {"id": 8536708, "username": "GloriaCasanova", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/gloriacasanova", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Casanova Molina", "parsedDate": "2021-06-22", "numChildren": 0}, "data": {"key": "4RK6NBJI", "version": 783, "itemType": "conferencePaper", "title": "Cuerpos ficticios, identidades falseadas: la construcci\u00f3n socio-m\u00e9dica de las intersexualidades.", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Gloria", "lastName": "Casanova Molina"}], "abstractNote": "", "date": "22-06-2021", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "Congreso Pol\u00edtica y Diferencia (UAB-USP): Nuevas perspectivas antropol\u00f3gicas para el Siglo XXI", "place": "Online", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-10-03T15:38:34Z", "dateModified": "2021-10-04T09:48:43Z"}}, {"key": "FW9APTGG", "version": 770, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/FW9APTGG", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/FW9APTGG", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 8542574, "username": "estel.malgosa", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/estel.malgosa", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Malgosa and Mayoral", "parsedDate": "2019-02-14", "numChildren": 0}, "data": {"key": "FW9APTGG", "version": 770, "itemType": "conferencePaper", "title": "Every day in the primary school. Teachers and Education in Gender/Sexual Diversity in Spain.", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Estel", "lastName": "Malgosa"}, {"creatorType": "author", "firstName": "Marta", "lastName": "Mayoral"}], "abstractNote": "", "date": "14/02/2019", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "ESA Sexuality Research Network. Sociological Explorations of Sexuality in Europe: Bodies, Practices, and Resistance in Troubled Times", "place": "Cracovia (Poland)", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-10-03T15:40:52Z", "dateModified": "2021-10-03T15:45:03Z"}}, {"key": "U2I2H8F6", "version": 769, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/U2I2H8F6", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/U2I2H8F6", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 8542574, "username": "estel.malgosa", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/estel.malgosa", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Malgosa", "parsedDate": "2018-05-23", "numChildren": 0}, "data": {"key": "U2I2H8F6", "version": 769, "itemType": "conferencePaper", "title": "Maternidades Tempranas en Nicaragua: dispositivos y narrativas.", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Estel", "lastName": "Malgosa"}], "abstractNote": "", "date": "23/5/2018", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "XXXVI International Congress of the Latin American Studies Association", "place": "", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-10-03T15:43:54Z", "dateModified": "2021-10-03T15:44:24Z"}}, {"key": "H3BMT2V6", "version": 763, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/H3BMT2V6", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/H3BMT2V6", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 8542574, "username": "estel.malgosa", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/estel.malgosa", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Malgosa", "parsedDate": "2018-04-09", "numChildren": 0}, "data": {"key": "H3BMT2V6", "version": 763, "itemType": "conferencePaper", "title": "Maternidades tempranas en Nicaragua. (Des)naturalizando la fertilidad joven.", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Estel", "lastName": "Malgosa"}], "abstractNote": "", "date": "4/9/2018", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "IV Congreso Internacional de Antropolog\u00eda AIBR", "place": "Granada (Spain)", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-10-03T15:43:00Z", "dateModified": "2021-10-03T15:43:49Z"}}, {"key": "SUMKK8M6", "version": 756, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/SUMKK8M6", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/SUMKK8M6", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 8542574, "username": "estel.malgosa", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/estel.malgosa", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Malgosa", "parsedDate": "2018-12-13", "numChildren": 0}, "data": {"key": "SUMKK8M6", "version": 756, "itemType": "conferencePaper", "title": "Perch\u00e9 (non) se ne parla? Antropologia collaborativa nello studio dell\u2019educazione sessuale e riproduttiva dei bambini e bambine.", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Estel", "lastName": "Malgosa"}], "abstractNote": "", "date": "13/12/2018", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "VI Convegno Nazionale della Societ\u00e0 Italiana d\u2019Antropologia Aplicatta.", "place": "Cremona (Italia)", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-10-03T15:41:44Z", "dateModified": "2021-10-03T15:42:21Z"}}, {"key": "CB36Q3I8", "version": 738, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/CB36Q3I8", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/CB36Q3I8", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 8542574, "username": "estel.malgosa", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/estel.malgosa", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Malgosa and Mayoral", "parsedDate": "2019-05-30", "numChildren": 0}, "data": {"key": "CB36Q3I8", "version": 738, "itemType": "conferencePaper", "title": "(Re)Produciendo sexualidades: Sexo, g\u00e9nero y salud sexual y reproductiva en las escuelas de primaria en Catalu\u00f1a", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Estel", "lastName": "Malgosa"}, {"creatorType": "author", "firstName": "Marta", "lastName": "Mayoral"}], "abstractNote": "", "date": "30/5/2019", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "IV Coloquio Medical Anthropology Research Center. Sexo, genero y salud.", "place": "Tarragona", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-10-03T15:39:58Z", "dateModified": "2021-10-03T15:40:48Z"}}, {"key": "KRMRNXAN", "version": 727, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/KRMRNXAN", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/KRMRNXAN", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 8542574, "username": "estel.malgosa", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/estel.malgosa", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Malgosa", "parsedDate": "2019-04-09", "numChildren": 0}, "data": {"key": "KRMRNXAN", "version": 727, "itemType": "conferencePaper", "title": "Percepciones infantiles sobre reproducci\u00f3n y sexualidad", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Estel", "lastName": "Malgosa"}], "abstractNote": "", "date": "4/9/2019", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "XI International AFIN Conference. Towards Reproductive (In)Justice? Mobilities, Technologies, Labourings & Decisions", "place": "Granada", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-10-03T15:39:14Z", "dateModified": "2021-10-03T15:39:38Z"}}, {"key": "W3U5A73B", "version": 719, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/W3U5A73B", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/W3U5A73B", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 8542574, "username": "estel.malgosa", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/estel.malgosa", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Malgosa", "parsedDate": "2021-05-26", "numChildren": 0}, "data": {"key": "W3U5A73B", "version": 719, "itemType": "conferencePaper", "title": "SexAFIN-Barcelona: Retos y limitaciones de las metodolog\u00edas participativas para la investigaci\u00f3n en \"sensitive topics\".", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "estel", "lastName": "Malgosa"}], "abstractNote": "", "date": "26/05/2021", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "International Congress of the Latin American Studies Association. Desigualdades y centralidad de la vida.", "place": "Online", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-10-03T15:37:44Z", "dateModified": "2021-10-03T15:38:26Z"}}, {"key": "DHPNEMZW", "version": 712, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/DHPNEMZW", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/DHPNEMZW", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 8542574, "username": "estel.malgosa", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/estel.malgosa", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Malgosa", "parsedDate": "2021-07-27", "numChildren": 0}, "data": {"key": "DHPNEMZW", "version": 712, "itemType": "conferencePaper", "title": "Placeres, embarazos y cuerpos: Narrativas infantiles sobre sexualidad.", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Estel", "lastName": "Malgosa"}], "abstractNote": "", "date": "27/07/2021", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "VII Congreso Internacional de Antropolog\u00eda AIBR. Humanidad: igualdad y diversidad.", "place": "Vila Real (Portugal)", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-10-03T15:35:41Z", "dateModified": "2021-10-03T15:37:12Z"}}, {"key": "Y4M2CQKV", "version": 625, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/Y4M2CQKV", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/Y4M2CQKV", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 7674129, "username": "Vane Mantilla", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/vane_mantilla", "type": "text/html"}}}, "lastModifiedByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Marre", "parsedDate": "2019-09-07", "numChildren": 0}, "data": {"key": "Y4M2CQKV", "version": 625, "itemType": "conferencePaper", "title": "En busca de los \u2018or\u00edgenes\u2019: encadenando movilidades \u00edntimas en la reproducci\u00f3n con \u2018terceras partes\u2019.", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Diana", "lastName": "Marre"}], "abstractNote": "", "date": "09-07-2019", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "V Congreso Internacional de Antropolog\u00eda AIBR: Pensar culturas, cambiar mundos", "place": "Madrid (Spain), July 9-12", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-05-03T20:22:16Z", "dateModified": "2021-05-31T22:34:41Z"}}, {"key": "YUAFJPUV", "version": 624, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/YUAFJPUV", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/YUAFJPUV", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 7674129, "username": "Vane Mantilla", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/vane_mantilla", "type": "text/html"}}}, "lastModifiedByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Marre", "parsedDate": "2019-05-22", "numChildren": 0}, "data": {"key": "YUAFJPUV", "version": 624, "itemType": "conferencePaper", "title": "Cross-Border Mobilities in Contemporary Spain.", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Diana", "lastName": "Marre"}], "abstractNote": "", "date": "22-05-2019", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "Territorial Discourses & Feminist Politics.", "place": "Reykjavik, May 22th-24th", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-05-03T15:59:42Z", "dateModified": "2021-05-31T22:34:01Z"}}, {"key": "7TBX4N5S", "version": 624, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/7TBX4N5S", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/7TBX4N5S", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 7674129, "username": "Vane Mantilla", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/vane_mantilla", "type": "text/html"}}}, "lastModifiedByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Marre", "parsedDate": "2019-03-04", "numChildren": 0}, "data": {"key": "7TBX4N5S", "version": 624, "itemType": "conferencePaper", "title": "Dilemas en la crianza: reflexiones en torno a la primera infancia.", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Diana", "lastName": "Marre"}], "abstractNote": "", "date": "03-04-2019", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "Jornada Dilemas en la crianza: reflexiones en torno a la primera infancia.", "place": "Madrid: Cruz Roja Espa\u00f1ola, Fundaci\u00f3n Aprender, Grupo n5, Fundaci\u00f3n Meni\u00f1os, Unicef Espa\u00f1a. April 3.", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-05-03T20:17:52Z", "dateModified": "2021-05-31T22:33:31Z"}}, {"key": "9S98Z5TT", "version": 624, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/9S98Z5TT", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/9S98Z5TT", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 7674129, "username": "Vane Mantilla", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/vane_mantilla", "type": "text/html"}}}, "lastModifiedByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Marre", "parsedDate": "2019-01-02", "numChildren": 0}, "data": {"key": "9S98Z5TT", "version": 624, "itemType": "conferencePaper", "title": "Reproductive mobilities in contemporary Spain.", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Diana", "lastName": "Marre"}], "abstractNote": "", "date": "01-02-2019", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "Human Reproduction Study. Group. Winter Event. Critically Mapping Cross-Border Reproduction.", "place": "Bristol (UK). February 1st", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-05-03T20:28:32Z", "dateModified": "2021-05-31T22:32:56Z"}}, {"key": "94RC9DAX", "version": 624, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/94RC9DAX", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/94RC9DAX", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 7674129, "username": "Vane Mantilla", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/vane_mantilla", "type": "text/html"}}}, "lastModifiedByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Marre", "parsedDate": "2019-03-10", "numChildren": 0}, "data": {"key": "94RC9DAX", "version": 624, "itemType": "conferencePaper", "title": "Participaci\u00f3n en la mesa redonda \u00bfEs posible seguir manteniendo el anonimato de la donaci\u00f3n de gametos en Espa\u00f1a?", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Diana", "lastName": "Marre"}], "abstractNote": "", "date": "03-10-2019", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "Simposio Internacional \u201cDonaciones\u201d en Reproducci\u00f3n Asistida: parentesco, biotecnolog\u00edas y bioeconom\u00eda.", "place": "Madrid (Spain). October 3-4.", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-05-03T20:22:19Z", "dateModified": "2021-05-31T22:32:31Z"}}, {"key": "LUD3K3YC", "version": 624, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/LUD3K3YC", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/LUD3K3YC", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 7674129, "username": "Vane Mantilla", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/vane_mantilla", "type": "text/html"}}}, "lastModifiedByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Marre", "parsedDate": "2019-10-10", "numChildren": 0}, "data": {"key": "LUD3K3YC", "version": 624, "itemType": "conferencePaper", "title": "La gestaci\u00f3n por sustituci\u00f3n: perspectiva antropol\u00f3gica.", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Diana", "lastName": "Marre"}], "abstractNote": "", "date": "10-10-2019", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "Ponencia inaugural del curso 2019-2020 del M\u00e1ster en Biolog\u00eda de la Reproducci\u00f3n y T\u00e9cnicas de Reproducci\u00f3n Humana Asistida", "place": "Instituto Universitario Dexeus y Departamento de Biolog\u00eda Celular, Fisiolog\u00eda e Inmunolog\u00eda de la Universidad Aut\u00f3noma de Barcelona. Barcelona (Spain). October 10.", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-05-03T20:26:59Z", "dateModified": "2021-05-31T22:32:01Z"}}, {"key": "A9SAFM3K", "version": 624, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/A9SAFM3K", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/A9SAFM3K", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 7674129, "username": "Vane Mantilla", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/vane_mantilla", "type": "text/html"}}}, "lastModifiedByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Marre", "parsedDate": "2019-11-25", "numChildren": 0}, "data": {"key": "A9SAFM3K", "version": 624, "itemType": "conferencePaper", "title": "Del turismo m\u00e9dico al 'cross-border care': Una cuesti\u00f3n de definiciones.", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Diana", "lastName": "Marre"}], "abstractNote": "", "date": "25-11-2019", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "Doctorado en Turismo.", "place": "Universidad de Baja California. Tijuana (M\u00e9xico). November 25th.", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-05-03T20:28:34Z", "dateModified": "2021-05-31T22:31:26Z"}}, {"key": "3NSQ3RL4", "version": 624, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/3NSQ3RL4", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/3NSQ3RL4", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 7674129, "username": "Vane Mantilla", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/vane_mantilla", "type": "text/html"}}}, "lastModifiedByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Marre", "parsedDate": "2019-11-27", "numChildren": 0}, "data": {"key": "3NSQ3RL4", "version": 624, "itemType": "conferencePaper", "title": "El trauma de escoger el m\u00e9todo.", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Diana", "lastName": "Marre"}], "abstractNote": "", "date": "27-11-2019", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "Doctorado en Turismo.", "place": "Universidad de Baja California. Tijuana (M\u00e9xico). Noviembre 27.", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-05-03T20:28:35Z", "dateModified": "2021-05-31T22:30:53Z"}}, {"key": "8UW94RQH", "version": 582, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/8UW94RQH", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/8UW94RQH", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Acosta et al.", "parsedDate": "2016-11-10", "numChildren": 0}, "data": {"key": "8UW94RQH", "version": 582, "itemType": "conferencePaper", "title": "Significados sobre la Adopci\u00f3n en Chile", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Elaine", "lastName": "Acosta"}, {"creatorType": "author", "firstName": "Herminia", "lastName": "Gonz\u00e1lvez"}, {"creatorType": "author", "firstName": "Irene", "lastName": "Salvo Agoglia"}, {"creatorType": "author", "firstName": "Paulina", "lastName": "Fernandez"}], "abstractNote": "", "date": "11-10-2016", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "IX Congreso Chileno de Sociolog\u00eda", "place": "Talca (Chile). October 11-14.", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-03-25T16:42:46Z", "dateModified": "2021-05-31T17:56:42Z"}}, {"key": "Q6B2MI8G", "version": 581, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/Q6B2MI8G", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/Q6B2MI8G", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Marre", "parsedDate": "2016-07-01", "numChildren": 0}, "data": {"key": "Q6B2MI8G", "version": 581, "itemType": "conferencePaper", "title": "Transnational adoption and the \u2018outsourcing of reproduction\u2019: The Spanish practices.", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Diana", "lastName": "Marre"}], "abstractNote": "", "date": "07-01-2016", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "", "place": "AUT University. Auckland (New Zealand), January 7-11.", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-05-31T16:11:44Z", "dateModified": "2021-05-31T17:55:43Z"}}, {"key": "LUGS5A4P", "version": 575, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/LUGS5A4P", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/LUGS5A4P", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Marre and San Rom\u00e1n", "parsedDate": "2017-05-09", "numChildren": 0}, "data": {"key": "LUGS5A4P", "version": 575, "itemType": "conferencePaper", "title": "Sobre el trabajo femenino reproductivo en Espa\u00f1a en el siglo XXI: adopci\u00f3n, donaci\u00f3n de gametos y gestaci\u00f3n subrogada.", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Diana", "lastName": "Marre"}, {"creatorType": "author", "firstName": "Beatriz", "lastName": "San Rom\u00e1n"}], "abstractNote": "", "date": "05-09-2017", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "XIV Congreso de Antropolog\u00eda: Antropolog\u00edas en Transformaci\u00f3n, Sentidos, Compromisos y Utop\u00edas.", "place": "Valencia (Spain), September 5-8.", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-05-31T16:52:48Z", "dateModified": "2021-05-31T17:04:58Z"}}, {"key": "YDWWKMJA", "version": 574, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/YDWWKMJA", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/YDWWKMJA", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Marre and San Rom\u00e1n", "parsedDate": "2018-04-09", "numChildren": 0}, "data": {"key": "YDWWKMJA", "version": 574, "itemType": "conferencePaper", "title": "\u00bfQui\u00e9nes son las donantes de \u00f3vulos en Espa\u00f1a? Perfiles sociodemogr\u00e1ficos y motivaciones para la donaci\u00f3n.", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Diana", "lastName": "Marre"}, {"creatorType": "author", "firstName": "Beatriz", "lastName": "San Rom\u00e1n"}], "abstractNote": "", "date": "04-09-2018", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "IV Congreso Internacional de Antropolog\u00eda AIBR Encuentros, Di\u00e1logos y Relatos desde los Sures.", "place": "Granada (Spain), September 4-7.", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-05-31T16:52:35Z", "dateModified": "2021-05-31T17:04:13Z"}}, {"key": "RACEZMWF", "version": 572, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/RACEZMWF", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/RACEZMWF", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Marre et al.", "parsedDate": "2017-05-09", "numChildren": 0}, "data": {"key": "RACEZMWF", "version": 572, "itemType": "conferencePaper", "title": "\u201cNo somos vasijas\u201d: el debate feminista en torno a la gestaci\u00f3n subrogada en XXX.", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Diana", "lastName": "Marre"}, {"creatorType": "author", "firstName": "S.", "lastName": "Monteros Obelar"}, {"creatorType": "author", "firstName": "A.", "lastName": "Gallego Molinero"}], "abstractNote": "", "date": "05-09-2017", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "XIV Congreso de Antropolog\u00eda: Antropolog\u00edas en Transformaci\u00f3n, Sentidos, Compromisos y Utop\u00edas.", "place": "Valencia (Spain), September 5-8.", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {"dc:replaces": "http://zotero.org/groups/2811609/items/U3U834YL"}, "dateAdded": "2021-05-31T16:52:12Z", "dateModified": "2021-05-31T17:03:18Z"}}, {"key": "SHKVMI7L", "version": 568, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/SHKVMI7L", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/SHKVMI7L", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Marre and Gaggiotti", "parsedDate": "2017-10-07", "numChildren": 0}, "data": {"key": "SHKVMI7L", "version": 568, "itemType": "conferencePaper", "title": "Bone of my bones, and flesh of my flesh? organising sperms and eggs provision.", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Diana", "lastName": "Marre"}, {"creatorType": "author", "firstName": "Hugo", "lastName": "Gaggiotti"}], "abstractNote": "", "date": "10-07-2017", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "35th Standing Conference on Organizational Symbolism.", "place": "Roma (Italy), July 10-13.", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-05-31T16:51:58Z", "dateModified": "2021-05-31T17:00:20Z"}}, {"key": "5JL8K3QH", "version": 566, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/5JL8K3QH", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/5JL8K3QH", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Marre and Gaggiotti", "parsedDate": "2018-04-09", "numChildren": 0}, "data": {"key": "5JL8K3QH", "version": 566, "itemType": "conferencePaper", "title": "The organization of fear: displaced children and stolen babies in contemporary Spain.", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Diana", "lastName": "Marre"}, {"creatorType": "author", "firstName": "Hugo", "lastName": "Gaggiotti"}], "abstractNote": "", "date": "04-09-2018", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "BAM The Leading Community. For Management Scholars: Driving Productivity in Uncertain and Challenging Times.", "place": "Bristol (UK), September 4-6.", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-05-31T16:51:45Z", "dateModified": "2021-05-31T16:59:12Z"}}, {"key": "UVP2RMB4", "version": 561, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/UVP2RMB4", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/UVP2RMB4", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Marre and \u00c1lvarez Plaza", "parsedDate": "2016-06-09", "numChildren": 0}, "data": {"key": "UVP2RMB4", "version": 561, "itemType": "conferencePaper", "title": "Derechos, Justicia y Pr\u00e1cticas Reproductivas.", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Diana", "lastName": "Marre"}, {"creatorType": "author", "firstName": "C.", "lastName": "\u00c1lvarez Plaza"}], "abstractNote": "", "date": "06-09-2016", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "II Congreso Internacional de Antropolog\u00eda AIBR Identidad: Puente(s), Umbral(es), Muro(s).", "place": "Barcelona (Spain), September 6-9.", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-05-31T16:51:08Z", "dateModified": "2021-05-31T16:55:14Z"}}, {"key": "SDT8K7G9", "version": 556, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/SDT8K7G9", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/SDT8K7G9", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 7674129, "username": "Vane Mantilla", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/vane_mantilla", "type": "text/html"}}}, "lastModifiedByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Marre", "parsedDate": "2020-09-12", "numChildren": 0}, "data": {"key": "SDT8K7G9", "version": 556, "itemType": "conferencePaper", "title": "El desplazamiento forzado de beb\u00e9s, ni\u00f1os y ni\u00f1as en Espa\u00f1a: dificultades para su reconocimiento y reparaci\u00f3n.", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Diana", "lastName": "Marre"}], "abstractNote": "", "date": "09-12-2020", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "Adopciones e \u201cirregularidades\u201d: historias, contextos, sentidos y desaf\u00edos.", "place": "Facultad de Psicolog\u00eda, Programa de Doctorado en Psicolog\u00eda y Red n\u00ba 170133, Universidad Alberto Hurtado, Santiago de Chile. December 9th.", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-05-04T10:50:49Z", "dateModified": "2021-05-31T16:48:59Z"}}, {"key": "8GDDDG8M", "version": 555, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/8GDDDG8M", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/8GDDDG8M", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 7674129, "username": "Vane Mantilla", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/vane_mantilla", "type": "text/html"}}}, "lastModifiedByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Marre", "parsedDate": "2020-10-21", "numChildren": 0}, "data": {"key": "8GDDDG8M", "version": 555, "itemType": "conferencePaper", "title": "Diversidad familiar, decisiones y procesos reproductivos en el mundo contempor\u00e1neo.", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Diana", "lastName": "Marre"}], "abstractNote": "", "date": "21-10-2020", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "XXIII M\u00e1ster de Biolog\u00eda de la Reproducci\u00f3n y T\u00e9cnicas de Reproducci\u00f3n Humana Asistida.", "place": "UAB-Dexeus. October 21st.", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-05-04T10:49:40Z", "dateModified": "2021-05-31T16:48:21Z"}}, {"key": "HLBB4RXN", "version": 554, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/HLBB4RXN", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/HLBB4RXN", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 7674129, "username": "Vane Mantilla", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/vane_mantilla", "type": "text/html"}}}, "lastModifiedByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Marre", "parsedDate": "2020-10-16", "numChildren": 0}, "data": {"key": "HLBB4RXN", "version": 554, "itemType": "conferencePaper", "title": "Contexto social y de g\u00e9nero en relaci\u00f3n a las pr\u00e1cticas reproductivas", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Diana", "lastName": "Marre"}], "abstractNote": "", "date": "16-10-2020", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "1\u00aa Jornada sobre parto respetado y violencia reproductiva.", "place": "Hospital de la Santa Creu y Sant Pau (Barcelona). October 16th", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-05-04T10:47:57Z", "dateModified": "2021-05-31T16:47:24Z"}}, {"key": "SBA5QKSF", "version": 554, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/SBA5QKSF", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/SBA5QKSF", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 7674129, "username": "Vane Mantilla", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/vane_mantilla", "type": "text/html"}}}, "lastModifiedByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Marre", "parsedDate": "2020-04-05", "numChildren": 0}, "data": {"key": "SBA5QKSF", "version": 554, "itemType": "conferencePaper", "title": "Diversidad familiar, decisiones y procesos reproductivos en el mundo contempor\u00e1neo.", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Diana", "lastName": "Marre"}], "abstractNote": "", "date": "04-05-2020", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "M\u00e1ster en Gen\u00e9tica Asistencial.", "place": "Universidad Aut\u00f3noma de Barcelona, Unidad de Gen\u00e9tica Cl\u00ednica y Molecular del Hospital Vall d\u2019Hebron de Barcelona y Unidad de Gen\u00e9tica del Hospital Sant Pau de Barcelona. May 4th.", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-05-04T10:43:18Z", "dateModified": "2021-05-31T16:46:53Z"}}, {"key": "ZNHJJGE3", "version": 552, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/ZNHJJGE3", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/ZNHJJGE3", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 7674129, "username": "Vane Mantilla", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/vane_mantilla", "type": "text/html"}}}, "lastModifiedByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Marre", "parsedDate": "2018-05-06", "numChildren": 0}, "data": {"key": "ZNHJJGE3", "version": 552, "itemType": "conferencePaper", "title": "Reproductive mobilities in contemporary Spain.", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Diana", "lastName": "Marre"}], "abstractNote": "", "date": "05-06-2018", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "Famille et Parent\u00e9.", "place": "S\u00e8te (Francia). Junio 5-8.", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-05-03T20:49:54Z", "dateModified": "2021-05-31T16:32:53Z"}}, {"key": "GWBCMG8C", "version": 552, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/GWBCMG8C", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/GWBCMG8C", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 7674129, "username": "Vane Mantilla", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/vane_mantilla", "type": "text/html"}}}, "lastModifiedByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Marre", "parsedDate": "2018-06-23", "numChildren": 0}, "data": {"key": "GWBCMG8C", "version": 552, "itemType": "conferencePaper", "title": "Discussant. Panel Parentalidades en tensi\u00f3n: acomodos y resistencias ante las nuevas expectativas de g\u00e9nero.", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Diana", "lastName": "Marre"}], "abstractNote": "", "date": "23-06-2018", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "LASA", "place": "Barcelona (Spain). May 23-26.", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-05-03T20:40:55Z", "dateModified": "2021-05-31T16:32:26Z"}}, {"key": "XHETUWIM", "version": 552, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/XHETUWIM", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/XHETUWIM", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 7674129, "username": "Vane Mantilla", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/vane_mantilla", "type": "text/html"}}}, "lastModifiedByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Marre", "parsedDate": "2018-05-23", "numChildren": 0}, "data": {"key": "XHETUWIM", "version": 552, "itemType": "conferencePaper", "title": "De dispositivos y exclusiones en el derecho a los \u201cor\u00edgenes\u201d en adopci\u00f3n y reproducci\u00f3n asistida en Espa\u00f1a. Panel Infancias y Adolescencias, Dispositivos y Exclusiones en un mundo globalizado (Parte II Dispositivos gubernamentales y familiares).", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Diana", "lastName": "Marre"}], "abstractNote": "", "date": "23-05-2018", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "LASA", "place": "Barcelona (Spain). May 23-26.", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-05-03T20:40:56Z", "dateModified": "2021-05-31T16:32:00Z"}}, {"key": "IR882JLH", "version": 551, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/IR882JLH", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/IR882JLH", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 7674129, "username": "Vane Mantilla", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/vane_mantilla", "type": "text/html"}}}, "lastModifiedByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Marre", "parsedDate": "2018-08-05", "numChildren": 0}, "data": {"key": "IR882JLH", "version": 551, "itemType": "conferencePaper", "title": "Las \u2018terceras partes\u2019 en adopci\u00f3n, reproducci\u00f3n asistida y gestaci\u00f3n subrogada: \u00bf\u2019donaci\u00f3n\u2019, \u2018provisi\u00f3n\u2019 o \u2018trabajo\u2019.", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Diana", "lastName": "Marre"}], "abstractNote": "", "date": "08-05-2018", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "Seminario Internacional Salud Reproductiva: una visi\u00f3n integral.", "place": "Universidad Aut\u00f3noma de Ciudad Ju\u00e1rez, El Hospital \u00c1ngeles Ciudad Ju\u00e1rez, El Colegio de Ginecolog\u00eda y Obstetricia de Ciudad Ju\u00e1rez y el Colegio M\u00e9dico de Ciudad Ju\u00e1rez con patrocinio de la British Academy-Newton Fund Research Project Organizing in the Borderlands: applying research to support families, children and youngsters in Mexican-USA borderlands (Ciudad Ju\u00e1rez, M\u00e9xico) en Ciudad Ju\u00e1rez. May 8.", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-05-03T20:40:49Z", "dateModified": "2021-05-31T16:31:27Z"}}, {"key": "XBLDSDNZ", "version": 549, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/XBLDSDNZ", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/XBLDSDNZ", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Marre", "parsedDate": "2016-06-05", "numChildren": 0}, "data": {"key": "XBLDSDNZ", "version": 549, "itemType": "conferencePaper", "title": "Sobre ni\u00f1os, ni\u00f1as y \u201cbeb\u00e9s robados\u201d: estado de excepci\u00f3n, miedo y secretos p\u00fablicos en la Espa\u00f1a contempor\u00e1nea.", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Diana", "lastName": "Marre"}], "abstractNote": "", "date": "06-05-2016", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "Secci\u00f3n de Antropolog\u00eda Social, Instituto de Ciencias Antropol\u00f3gicas,", "place": "Universidad de Buenos Aires. Buenos Aires (Argentina), May 6.", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-05-31T16:11:35Z", "dateModified": "2021-05-31T16:29:51Z"}}, {"key": "TCJDQ7HB", "version": 547, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/TCJDQ7HB", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/TCJDQ7HB", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Marre", "parsedDate": "2016-12-13", "numChildren": 0}, "data": {"key": "TCJDQ7HB", "version": 547, "itemType": "conferencePaper", "title": "Reproductive politics in contemporary Spain. Mondes ib\u00e9riques.", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Diana", "lastName": "Marre"}], "abstractNote": "", "date": "13-12-2016", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "S\u00e9minaires de l\u2019 EHESS.", "place": "Par\u00eds (France), December 13.", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-05-31T16:11:26Z", "dateModified": "2021-05-31T16:28:35Z"}}, {"key": "7VWYMGPY", "version": 546, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/7VWYMGPY", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/7VWYMGPY", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Marre", "parsedDate": "2016-04-27", "numChildren": 0}, "data": {"key": "7VWYMGPY", "version": 546, "itemType": "conferencePaper", "title": "Presente, desaf\u00edos y perspectivas de la adopci\u00f3n internacional en el contexto de la inequidad global.", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Diana", "lastName": "Marre"}], "abstractNote": "", "date": "27-04-2016", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "Congreso Internacional Hacia la construcci\u00f3n de un sistema nacional de adopci\u00f3n: est\u00e1ndares, experiencias y desaf\u00edos.", "place": "Centro de Estudios y Atenci\u00f3n a la Comunidad (CEAC) de la Universidad Cat\u00f3lica Silva Henr\u00edquez, Departamento de Adopci\u00f3n del Servicio Nacional de Menores (SENAME) del Gobierno de Chile, Programa Interdisciplinario de Investigaci\u00f3n sobre Cuidados, Familia y Bienestar (CUIFABI) de la Universidad Alberto Hurtado. Santiago de Chile, April 27-28.", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-05-31T16:11:15Z", "dateModified": "2021-05-31T16:28:01Z"}}, {"key": "NTXB4BYY", "version": 545, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/NTXB4BYY", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/NTXB4BYY", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Marre", "parsedDate": "2016-11-28", "numChildren": 0}, "data": {"key": "NTXB4BYY", "version": 545, "itemType": "conferencePaper", "title": "Outsourcing reproduction in Spain. Transnational adoption, gametes donation, embryos adoption and surrogacy.", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Diana", "lastName": "Marre"}], "abstractNote": "", "date": "28-11-2016", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "International Social Science Lecture Series at EHESS.", "place": "Paris (Francia), November 28.", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-05-31T16:11:01Z", "dateModified": "2021-05-31T16:26:44Z"}}, {"key": "8WQ47VHN", "version": 544, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/8WQ47VHN", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/8WQ47VHN", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Marre", "parsedDate": "2016-08-04", "numChildren": 0}, "data": {"key": "8WQ47VHN", "version": 544, "itemType": "conferencePaper", "title": "Moving and removing children in contemporary Spain.", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Diana", "lastName": "Marre"}], "abstractNote": "", "date": "08-04-2016", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "International Workshop Moving children: the history of child removal in comparative perspective.", "place": "Arts and Humanities Research Council, University of Leeds (UK), April 8-9.", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-05-31T16:10:53Z", "dateModified": "2021-05-31T16:25:37Z"}}, {"key": "R9SCAZG4", "version": 542, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/R9SCAZG4", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/R9SCAZG4", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Marre", "parsedDate": "2016-05-09", "numChildren": 0}, "data": {"key": "R9SCAZG4", "version": 542, "itemType": "conferencePaper", "title": "La contribuci\u00f3n de la etnograf\u00eda a la mejora de la salud reproductiva.", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Diana", "lastName": "Marre"}], "abstractNote": "", "date": "05-09-2016", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "Congreso Iberoamericano de Investigaci\u00f3n Cualitativa en Salud.", "place": "Barcelona (Spain), September 5-7.", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-05-31T16:10:35Z", "dateModified": "2021-05-31T16:23:59Z"}}, {"key": "CTZ386KR", "version": 542, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/CTZ386KR", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/CTZ386KR", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Marre", "parsedDate": "2016-12-15", "numChildren": 0}, "data": {"key": "CTZ386KR", "version": 542, "itemType": "conferencePaper", "title": "Hacia un nuevo concepto de maternidad y paternidad.", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Diana", "lastName": "Marre"}], "abstractNote": "", "date": "15-12-2016", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "Jornada Salud Sexual y Reproductiva: Nuevos derechos, nuevas tendencias.", "place": "Centro de Estudios de la Administraci\u00f3n Regional de Cantabria, Consejer\u00eda de Sanidad y Servicio C\u00e1ntabro de Salud. Santander (Spain), December 15.", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-05-31T16:10:26Z", "dateModified": "2021-05-31T16:23:21Z"}}, {"key": "NDYJSIC4", "version": 542, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/NDYJSIC4", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/NDYJSIC4", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Marre", "parsedDate": "2016-11-17", "numChildren": 0}, "data": {"key": "NDYJSIC4", "version": 542, "itemType": "conferencePaper", "title": "Displaced children and stolen babies. State of exception, fear and public secrets in contemporary Spain.", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Diana", "lastName": "Marre"}], "abstractNote": "", "date": "17-11-2016", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "Entre Ego de la parent\u00e9 et \u00abje\u00bb du langage: la personne.", "place": "S\u00e9minaires de l\u2019EHESS. Paris (Francia), November 17.", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-05-31T16:10:16Z", "dateModified": "2021-05-31T16:22:43Z"}}, {"key": "DFAVNC5A", "version": 541, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/DFAVNC5A", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/DFAVNC5A", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Marre", "parsedDate": "2016-06-29", "numChildren": 0}, "data": {"key": "DFAVNC5A", "version": 541, "itemType": "conferencePaper", "title": "Displaced children and stolen babies. State of exception, fear and public secrets in contemporary Spain.", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Diana", "lastName": "Marre"}], "abstractNote": "", "date": "29-06-2016", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "Birkbeck Seminar.", "place": "London (UK), June 29.", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-05-31T16:10:08Z", "dateModified": "2021-05-31T16:21:35Z"}}, {"key": "Y3EDM7U3", "version": 538, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/Y3EDM7U3", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/Y3EDM7U3", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 7674129, "username": "Vane Mantilla", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/vane_mantilla", "type": "text/html"}}}, "lastModifiedByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Marre", "parsedDate": "2019-05-31", "numChildren": 0}, "data": {"key": "Y3EDM7U3", "version": 538, "itemType": "conferencePaper", "title": "La adopci\u00f3n de ni\u00f1os y ni\u00f1as \u2018mayores\u2019: de las adopciones \u201cespeciales\u201d o la diversidad parental", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Diana", "lastName": "Marre"}], "abstractNote": "", "date": "31-05-2019", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "3\u00ba Congreso Galego de Adopci\u00f3n e Acollemento. Retos e propostas.", "place": "Pontevedra (Spain). 2019, May 31 & Juny 1.", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-05-03T20:22:18Z", "dateModified": "2021-05-31T16:20:05Z"}}, {"key": "SA5VHWXZ", "version": 537, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/SA5VHWXZ", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/SA5VHWXZ", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Marre", "parsedDate": "2016-04-29", "numChildren": 0}, "data": {"key": "SA5VHWXZ", "version": 537, "itemType": "conferencePaper", "title": "Di\u00e1logos interdisciplinares sobre adopci\u00f3n: perspectivas desde la psicolog\u00eda cl\u00ednica y la antropolog\u00eda social.", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Diana", "lastName": "Marre"}], "abstractNote": "", "date": "29-04-2016", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "Primera conferencia internacional sobre di\u00e1logos interdisciplinares. Perspectivas de la adopci\u00f3n desde la psicolog\u00eda cl\u00ednica y desde la antropolog\u00eda feminista del parentesco.", "place": "Centro de Estudios y Atenci\u00f3n a la Comunidad. Universidad Cat\u00f3lica Silva Henr\u00edquez. Santiago de Chile, April 29.", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-05-31T16:09:56Z", "dateModified": "2021-05-31T16:19:17Z"}}, {"key": "38TIQKB3", "version": 534, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/38TIQKB3", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/38TIQKB3", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Marre", "parsedDate": "2017-11-03", "numChildren": 0}, "data": {"key": "38TIQKB3", "version": 534, "itemType": "conferencePaper", "title": "De la donaci\u00f3n a la mercantilizaci\u00f3n: la circulaci\u00f3n de semen, \u00f3vulos, embriones y gestantes en la reproducci\u00f3n asistida global.", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Diana", "lastName": "Marre"}], "abstractNote": "", "date": "11-03-2017", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "Seminario Internacional Mujeres, equidad y derechos,", "place": "UACJ-CONACYT-INMUJERES. Ciudad Ju\u00e1rez (M\u00e9xico), March 11.", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-05-31T16:09:48Z", "dateModified": "2021-05-31T16:17:46Z"}}, {"key": "EVLLF55A", "version": 532, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/EVLLF55A", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/EVLLF55A", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Marre", "parsedDate": "2017-10-05", "numChildren": 0}, "data": {"key": "EVLLF55A", "version": 532, "itemType": "conferencePaper", "title": "Construcciones diversas de ni\u00f1ez, parentalidad y familia.", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Diana", "lastName": "Marre"}], "abstractNote": "", "date": "10-05-2017", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "Investigaci\u00f3n y Experiencias en Intervenci\u00f3n Social.", "place": "Laboratorio de Estudios en Cultura y Sociedad (LECyS), Facultad de Trabajo Social, Universidad Nacional de La Plata. La Plata (Argentina), May 10 .", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-05-31T16:09:38Z", "dateModified": "2021-05-31T16:15:57Z"}}, {"key": "K6EBG4EV", "version": 529, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/K6EBG4EV", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/K6EBG4EV", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Marre", "parsedDate": "2016-01-12", "numChildren": 0}, "data": {"key": "K6EBG4EV", "version": 529, "itemType": "conferencePaper", "title": "Building families in contemporary Spain through stratified reproduction.", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Diana", "lastName": "Marre"}], "abstractNote": "", "date": "01-12-2016", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "Enjeux g\u00e9n\u00e9alogiques.", "place": "S\u00e9minaires de l\u2019EHESS. Par\u00eds (France), December 1.", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-05-31T16:09:24Z", "dateModified": "2021-05-31T16:13:18Z"}}, {"key": "HSH94Z5I", "version": 526, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/HSH94Z5I", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/HSH94Z5I", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Marre", "parsedDate": "2017-02-16", "numChildren": 0}, "data": {"key": "HSH94Z5I", "version": 526, "itemType": "conferencePaper", "title": "Pol\u00edticas reproductivas, inequidades y estrategias de acceso a la reproducci\u00f3n asistida en Europa.", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Diana", "lastName": "Marre"}], "abstractNote": "", "date": "16-02-2017", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "A Fragmented Landscape: reproductive rights and protest logics in Europe today.", "place": "Barcelona (Spain), February 16.", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-05-31T16:05:44Z", "dateModified": "2021-05-31T16:08:40Z"}}, {"key": "CMUWSQB7", "version": 525, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/CMUWSQB7", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/CMUWSQB7", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Marre", "parsedDate": "2017-02-05", "numChildren": 0}, "data": {"key": "CMUWSQB7", "version": 525, "itemType": "conferencePaper", "title": "Pol\u00edticas reproductivas y \u2018externalizaci\u00f3n\u2019 de la reproducci\u00f3n en Espa\u00f1a: adopci\u00f3n, reproducci\u00f3n asistida y gestaci\u00f3n subrogada.", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Diana", "lastName": "Marre"}], "abstractNote": "", "date": "02-05-2017", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "Edades de la vida y Educaci\u00f3n (EVE),", "place": "Centro de Investigaciones Sociol\u00f3gicas, Econ\u00f3micas, Pol\u00edticas y Antropol\u00f3gicas (CISEPA), Pontificia Universidad Cat\u00f3lica del Per\u00fa. Lima (Per\u00fa), May 2.", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-05-31T16:05:20Z", "dateModified": "2021-05-31T16:07:49Z"}}, {"key": "KFGDLAW4", "version": 524, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/KFGDLAW4", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/KFGDLAW4", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Marre", "parsedDate": "2017-04-29", "numChildren": 0}, "data": {"key": "KFGDLAW4", "version": 524, "itemType": "conferencePaper", "title": "Apropiaci\u00f3n de beb\u00e9s, ni\u00f1as y ni\u00f1os en Espa\u00f1a: entre el disciplinamiento, el rescate y la ayuda a la infertilidad.", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Diana", "lastName": "Marre"}], "abstractNote": "", "date": "29-04-2017", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "XXXV Congreso Internacional de la Asociaci\u00f3n de Estudios Latinoamericanos.", "place": "Lima (Per\u00fa), April 29 \u2013 May 1.", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-05-31T15:44:57Z", "dateModified": "2021-05-31T16:06:59Z"}}, {"key": "VJS68MLC", "version": 521, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/VJS68MLC", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/VJS68MLC", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Marre", "parsedDate": "2017-04-25", "numChildren": 0}, "data": {"key": "VJS68MLC", "version": 521, "itemType": "conferencePaper", "title": "Neoliberalismo y biopol\u00edtica en la vida cotidiana: \u2018externalizando\u2019 la reproducci\u00f3n.", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Diana", "lastName": "Marre"}], "abstractNote": "", "date": "25-04-2017", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "Di\u00e1logos con la Geograf\u00eda.", "place": "Instituto de Geograf\u00eda, Facultad de Geograf\u00eda y Ciencia Pol\u00edtica. Santiago de Chile, April 25.", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-05-31T16:04:20Z", "dateModified": "2021-05-31T16:05:08Z"}}, {"key": "24KLN5SE", "version": 520, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/24KLN5SE", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/24KLN5SE", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Marre", "parsedDate": "2017-04-20", "numChildren": 0}, "data": {"key": "24KLN5SE", "version": 520, "itemType": "conferencePaper", "title": "Maternidades y pol\u00edticas reproductivas en Espa\u00f1a.", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Diana", "lastName": "Marre"}], "abstractNote": "", "date": "20-04-2017", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "Pensando la maternidad: experiencias y desaf\u00edos en Chile, Espa\u00f1a y Reino Unido.", "place": "Instituto de Investigaci\u00f3n en Ciencias Sociales, Escuela de Sociolog\u00eda, Facultad de Ciencias Sociales e Historia, Universidad Diego Portales. Santiago (Chile), April 20.", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-05-31T16:02:36Z", "dateModified": "2021-05-31T16:04:04Z"}}, {"key": "5S4HPSAP", "version": 518, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/5S4HPSAP", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/5S4HPSAP", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Marre", "parsedDate": "2017-04-18", "numChildren": 0}, "data": {"key": "5S4HPSAP", "version": 518, "itemType": "conferencePaper", "title": "Hombres y cuidados en el \u00e1mbito familiar en Espa\u00f1a.", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Diana", "lastName": "Marre"}], "abstractNote": "", "date": "18-04-2017", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "Workshop: Proveer, cuidar y criar: discursos y experiencias de los \u2018nuevos padres\u2019.", "place": "Instituto de Investigaci\u00f3n en Ciencias Sociales, Escuela de Sociolog\u00eda, Facultad de Ciencias Sociales e Historia, Universidad Diego Portales. Santiago de Chile, April 18.", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-05-31T16:01:39Z", "dateModified": "2021-05-31T16:02:18Z"}}, {"key": "C4DV2WN5", "version": 517, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/C4DV2WN5", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/C4DV2WN5", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Marre", "parsedDate": "2017-05-05", "numChildren": 0}, "data": {"key": "C4DV2WN5", "version": 517, "itemType": "conferencePaper", "title": "G\u00e9nero, vejez y cuidados: la importancia de las palabras.", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Diana", "lastName": "Marre"}], "abstractNote": "", "date": "05-05-2017", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "Seminario Internacional Cuidados, G\u00e9nero y Vejez: \u00bfDe qu\u00e9 estamos hablando?", "place": "Universidad Central, Santiago de Chile, May 5.", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-05-31T15:58:56Z", "dateModified": "2021-05-31T16:01:16Z"}}, {"key": "XZFF4IMB", "version": 515, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/XZFF4IMB", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/XZFF4IMB", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Marre", "parsedDate": "2017-04-22", "numChildren": 0}, "data": {"key": "XZFF4IMB", "version": 515, "itemType": "conferencePaper", "title": "El lugar de los or\u00edgenes en la adopci\u00f3n.", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Diana", "lastName": "Marre"}], "abstractNote": "", "date": "22-04-2017", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "Espacios de reflexi\u00f3n y crecimiento para el desarrollo de la Parentalidad Adoptiva.", "place": "Fundaci\u00f3n Chilena de la Adopci\u00f3n y Departamento de Antropolog\u00eda, Facultad de Ciencias Sociales, Universidad de Chile. Santiago de Chile, April 22.", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-05-31T15:57:50Z", "dateModified": "2021-05-31T15:58:35Z"}}, {"key": "7LJ7MSWH", "version": 515, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/7LJ7MSWH", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/7LJ7MSWH", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 7674129, "username": "Vane Mantilla", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/vane_mantilla", "type": "text/html"}}}, "lastModifiedByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Marre", "parsedDate": "2018-06-04", "numChildren": 0}, "data": {"key": "7LJ7MSWH", "version": 515, "itemType": "conferencePaper", "title": "La investigaci\u00f3n antropol\u00f3gica en intervenci\u00f3n social en infancia y adolescencia: posibilidades y desaf\u00edos.", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Diana", "lastName": "Marre"}], "abstractNote": "", "date": "06-04-2018", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "Conversatorio sobre Infancia: Investigaci\u00f3n, Academia y Formaci\u00f3n", "place": "Escuela Andaluza de Salud P\u00fablica. Granada (Spain)", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-05-03T20:40:52Z", "dateModified": "2021-05-31T15:57:37Z"}}, {"key": "QUV2DIXI", "version": 515, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/QUV2DIXI", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/QUV2DIXI", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Marre", "parsedDate": "2017-10-25", "numChildren": 0}, "data": {"key": "QUV2DIXI", "version": 515, "itemType": "conferencePaper", "title": "El (fuera) de lugar de las Infancias y Juventudes en el Mundo Contempor\u00e1neo.", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Diana", "lastName": "Marre"}], "abstractNote": "", "date": "25-10-2017", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "1ra. Conferencia Internacional Organizando Familias, Infancias y Juventudes en la Frontera.", "place": "Ciudad Ju\u00e1rez (M\u00e9xico), October 25-27.", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-05-31T15:56:19Z", "dateModified": "2021-05-31T15:57:26Z"}}, {"key": "LV4UPIWD", "version": 513, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/LV4UPIWD", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/LV4UPIWD", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Marre", "parsedDate": "2017-04-21", "numChildren": 0}, "data": {"key": "LV4UPIWD", "version": 513, "itemType": "conferencePaper", "title": "Diversidad familiar y adopci\u00f3n.", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Diana", "lastName": "Marre"}], "abstractNote": "", "date": "21-04-2017", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "Seminario \u00c1rea de Infancia y Adopci\u00f3n.", "place": "Fundaci\u00f3n Chilena de la Adopci\u00f3n (FADOP) y Departamento de Antropolog\u00eda, Facultad de Ciencias Sociales, Universidad de Chile. Santiago de Chile, April 21.", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-05-31T15:55:09Z", "dateModified": "2021-05-31T15:56:02Z"}}, {"key": "D2WYKTZJ", "version": 512, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/D2WYKTZJ", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/D2WYKTZJ", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Marre", "parsedDate": "2017-04-17", "numChildren": 0}, "data": {"key": "D2WYKTZJ", "version": 512, "itemType": "conferencePaper", "title": "Di\u00e1logos metodol\u00f3gicos interdisciplinares: la perspectiva antropol\u00f3gica.", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Diana", "lastName": "Marre"}], "abstractNote": "", "date": "17-04-2017", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "Madres solteras por elecci\u00f3n v\u00eda donante an\u00f3nimo de espermios y el v\u00ednculo con sus hijos.", "place": "Unidad de V\u00ednculos Tempranos (UVT). Facultad de Psicolog\u00eda, Universidad Alberto Hurtado. Santiago de Chile, April 17.", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-05-31T15:53:42Z", "dateModified": "2021-05-31T15:54:56Z"}}, {"key": "K9W7ULZ2", "version": 509, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/K9W7ULZ2", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/K9W7ULZ2", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Marre", "parsedDate": "2017-03-05", "numChildren": 0}, "data": {"key": "K9W7ULZ2", "version": 509, "itemType": "conferencePaper", "title": "Desaf\u00edos metodol\u00f3gicos en contextos etnogr\u00e1ficos diversos.", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Diana", "lastName": "Marre"}], "abstractNote": "", "date": "03-05-2017", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "Ser mujer mayor en Santiago de Chile: Organizaci\u00f3n social de los cuidados, feminizaci\u00f3n del envejecimiento y desigualdades acumuladas.", "place": "Facultad de Ciencias Sociales, Universidad Central. Santiago de Chile, May 3.", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-05-31T15:52:35Z", "dateModified": "2021-05-31T15:53:27Z"}}, {"key": "GK2S4QBR", "version": 508, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/GK2S4QBR", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/GK2S4QBR", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Marre", "parsedDate": "2017-04-26", "numChildren": 0}, "data": {"key": "GK2S4QBR", "version": 508, "itemType": "conferencePaper", "title": "Derecho a la identidad y construcci\u00f3n de los \u2018or\u00edgenes\u2019 en la adopci\u00f3n y la reproducci\u00f3n asistida.", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Diana", "lastName": "Marre"}], "abstractNote": "", "date": "26-04-2017", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "II Seminario Internacional: Adopci\u00f3n, Derechos Humanos e Identidad.", "place": "Centro de Estudios y Atenci\u00f3n a la Comunidad (CEAC) de la Universidad Cat\u00f3lica Silva Henr\u00edquez, Departamento de Adopci\u00f3n del Servicio Nacional de Menores (SENAME) del Gobierno de Chile. Santiago de Chile, April 26 - 27.", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-05-31T15:48:18Z", "dateModified": "2021-05-31T15:51:45Z"}}, {"key": "34D9VB33", "version": 505, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/34D9VB33", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/34D9VB33", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 7674129, "username": "Vane Mantilla", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/vane_mantilla", "type": "text/html"}}}, "lastModifiedByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Marre", "parsedDate": "2018-07-05", "numChildren": 0}, "data": {"key": "34D9VB33", "version": 505, "itemType": "conferencePaper", "title": "Pol\u00edticas y Salud Sexual y Reproductiva: la necesidad de un abordaje interdisciplinario.", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Diana", "lastName": "Marre"}], "abstractNote": "", "date": "07-05-2018", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "Seminario Internacional Salud Reproductiva: una visi\u00f3n integral", "place": "Universidad Aut\u00f3noma de Ciudad Ju\u00e1rez, El Hospital \u00c1ngeles Ciudad Ju\u00e1rez, El Colegio de Ginecolog\u00eda y Obstetricia de Ciudad Ju\u00e1rez y el Colegio M\u00e9dico de Ciudad Ju\u00e1rez con patrocinio de la British Academy-Newton Fund Research Project Organizing in the Borderlands: applying research to support families, children and youngsters in Mexican-USA borderlands (Ciudad Ju\u00e1rez, M\u00e9xico) en Ciudad Ju\u00e1rez", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-05-03T20:49:55Z", "dateModified": "2021-05-31T15:47:22Z"}}, {"key": "3YRIC9AA", "version": 504, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/3YRIC9AA", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/3YRIC9AA", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Marre", "parsedDate": "2017-02-11", "numChildren": 0}, "data": {"key": "3YRIC9AA", "version": 504, "itemType": "conferencePaper", "title": "\u2018Donaci\u00f3n\u2019 o \u2018Provisi\u00f3n\u2019: consideraciones acerca del trabajo reproductivo en Espa\u00f1a", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Diana", "lastName": "Marre"}], "abstractNote": "", "date": "02-11-2017", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "X AFIN International Conference: Reproductive Politics, Rights and Desires.", "place": "Universidad Aut\u00f3noma de Barcelona y Universidad de Barcelona. Bellaterra-Barcelona (Spain), November 2-4.", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-05-31T15:34:37Z", "dateModified": "2021-05-31T15:47:01Z"}}, {"key": "2UBDHM3Q", "version": 504, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/2UBDHM3Q", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/2UBDHM3Q", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Marre", "parsedDate": "2017-09-15", "numChildren": 0}, "data": {"key": "2UBDHM3Q", "version": 504, "itemType": "conferencePaper", "title": "De los seguimientos al acompa\u00f1amiento.", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Diana", "lastName": "Marre"}], "abstractNote": "", "date": "15-09-2017", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "II Congreso Galego de Adopci\u00f3n: De Expectativas a Realidades. Manaia,", "place": "Deputaci\u00f3n Pontevedra, Universidad de Vigo, Xunta de Galicia. Pontevendra (Spain), September 15-16.", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-05-31T15:45:59Z", "dateModified": "2021-05-31T15:46:52Z"}}, {"key": "ZBFA4PKN", "version": 500, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/ZBFA4PKN", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/ZBFA4PKN", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Marre", "parsedDate": "2017-03-17", "numChildren": 0}, "data": {"key": "ZBFA4PKN", "version": 500, "itemType": "conferencePaper", "title": "\u2018Or\u00edgenes\u2019 y \u2018Anonimato\u2019 en Adopci\u00f3n y Reproducci\u00f3n Asistida.", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Diana", "lastName": "Marre"}], "abstractNote": "", "date": "17-03-2017", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "Jornadas Identidades y \u2018Or\u00edgenes\u2019 en Adopci\u00f3n y Reproducci\u00f3n Asistida", "place": "Facultad de Trabajo Social, Facultad de Ciencias del Trabajo, Junta de Andaluc\u00eda. Universidad de Granada (Spain), March 17-18.", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-05-31T15:43:07Z", "dateModified": "2021-05-31T15:44:31Z"}}, {"key": "Z7KQCKJZ", "version": 497, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/Z7KQCKJZ", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/Z7KQCKJZ", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 1421314, "username": "mimosinnet", "name": "Joan Pujol-Tarr\u00e9s", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/mimosinnet", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Marre", "parsedDate": "2017-04-25", "numChildren": 0}, "data": {"key": "Z7KQCKJZ", "version": 497, "itemType": "conferencePaper", "title": "\u00bfC\u00f3mo transitar desde la evaluaci\u00f3n de la idoneidad parental hacia la formaci\u00f3n y acompa\u00f1amiento de las familias adoptivas? Reflexi\u00f3n interdisciplinar a partir de casos cl\u00ednicos.", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Diana", "lastName": "Marre"}], "abstractNote": "", "date": "25-04-2017", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "Segunda Jornada Internacional de Di\u00e1logos Interdisciplinarios.", "place": "Centro de Estudios y Atenci\u00f3n a la Comunidad (CEAC), Escuela de Psicolog\u00eda, Universidad Silva Henr\u00edquez. Santiago (Chile). April 25.", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-05-31T15:30:48Z", "dateModified": "2021-05-31T15:42:26Z"}}, {"key": "XLZK64RV", "version": 368, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/XLZK64RV", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/XLZK64RV", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 7674129, "username": "Vane Mantilla", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/vane_mantilla", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Marre", "parsedDate": "2018-12-20", "numChildren": 0}, "data": {"key": "XLZK64RV", "version": 368, "itemType": "conferencePaper", "title": "Reproducci\u00f3n con terceras partes en Espa\u00f1a: resultados, desaf\u00edos y proyecciones para la investigaci\u00f3n interdisciplinaria.", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Diana", "lastName": "Marre"}], "abstractNote": "", "date": "2018, December 20", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "Programa de Doctorado", "place": "Facultad de Psicolog\u00eda, Universidad Alberto Hurtado. Santiago de Chile", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-05-03T20:53:15Z", "dateModified": "2021-05-03T20:54:18Z"}}, {"key": "3JTNAAQD", "version": 365, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/3JTNAAQD", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/3JTNAAQD", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 7674129, "username": "Vane Mantilla", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/vane_mantilla", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Marre", "parsedDate": "2018-12-04", "numChildren": 0}, "data": {"key": "3JTNAAQD", "version": 365, "itemType": "conferencePaper", "title": "Movilidades reproductivas y parentales en el mundo contempor\u00e1neo", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Diana", "lastName": "Marre"}], "abstractNote": "", "date": "2018, December 4", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "Primer Workshop Internacional Gestar, nacer, cuidar y criar: pol\u00edticas y pr\u00e1cticas reproductivas y parentales en un contexto global.", "place": "REDI170133 de Investigaci\u00f3n Interdisciplinaria en Pol\u00edticas Reproductivas y Parentales, Programa de Cooperaci\u00f3n Internacional (PCI), Comisi\u00f3n Nacional de Ciencia y Tecnolog\u00eda (CONICYT) del Gobierno de Chile. Santiago de Chile", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-05-03T20:49:52Z", "dateModified": "2021-05-03T20:52:03Z"}}, {"key": "QE2I9RDJ", "version": 359, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/QE2I9RDJ", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/QE2I9RDJ", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 7674129, "username": "Vane Mantilla", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/vane_mantilla", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Marre", "parsedDate": "2018-12-19", "numChildren": 0}, "data": {"key": "QE2I9RDJ", "version": 359, "itemType": "conferencePaper", "title": "Las \u2018desapariciones forzadas\u2019 de ni\u00f1os, ni\u00f1as y beb\u00e9s en la Espa\u00f1a contempor\u00e1nea: entre el estado de excepci\u00f3n, el af\u00e1n civilizatorio y el beneficio empresarial.", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Diana", "lastName": "Marre"}], "abstractNote": "", "date": "2018, December 19.", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "Programa de Doctorado", "place": "Facultad de Psicolog\u00eda, Universidad Alberto Hurtado. Santiago de Chile", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-05-03T20:40:51Z", "dateModified": "2021-05-03T20:48:40Z"}}, {"key": "8KN4QIT4", "version": 357, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/8KN4QIT4", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/8KN4QIT4", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 7674129, "username": "Vane Mantilla", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/vane_mantilla", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Marre", "parsedDate": "2018-11-26", "numChildren": 0}, "data": {"key": "8KN4QIT4", "version": 357, "itemType": "conferencePaper", "title": "Identidad y \u2018or\u00edgenes\u2019: desaf\u00edos y tensiones en la Espa\u00f1a contempor\u00e1nea.", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Diana", "lastName": "Marre"}], "abstractNote": "", "date": "2018, November 26th", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "Workshop Identidad y Or\u00edgenes. Desaf\u00edos y tensiones en la ampliaci\u00f3n de derechos.", "place": "Instituto de Ciencias Antropol\u00f3gicas, Facultad de Filosof\u00eda y Letras, Universidad de Buenos Aires (Argentina)", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-05-03T20:40:54Z", "dateModified": "2021-05-03T20:46:04Z"}}, {"key": "DAWV8JAF", "version": 352, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/DAWV8JAF", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/DAWV8JAF", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 7674129, "username": "Vane Mantilla", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/vane_mantilla", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Marre", "parsedDate": "2018-12-03", "numChildren": 0}, "data": {"key": "DAWV8JAF", "version": 352, "itemType": "conferencePaper", "title": "Ciencias Sociales y Humanidades en el mundo contempor\u00e1neo: nuevos roles, funciones y utilidades.", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Diana", "lastName": "Marre"}], "abstractNote": "", "date": "2018, December 3.", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "Ciclo Biosocial.", "place": "Centro Justicia Educacional, Pontificia Universidad Cat\u00f3lica de Chile. Santiago de Chile", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-05-03T20:40:58Z", "dateModified": "2021-05-03T20:42:11Z"}}, {"key": "A8WFAN6Q", "version": 349, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/A8WFAN6Q", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/A8WFAN6Q", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 7674129, "username": "Vane Mantilla", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/vane_mantilla", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Marre", "parsedDate": "2018-12-13", "numChildren": 0}, "data": {"key": "A8WFAN6Q", "version": 349, "itemType": "conferencePaper", "title": "Adopciones Irregulares y Apropiaciones de Beb\u00e9s en Espa\u00f1a: entre la Necropol\u00edtica, el Disciplinamiento y la ayuda a la Infertilidad.", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Diana", "lastName": "Marre"}], "abstractNote": "", "date": "2018, December 13", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "Proyecto Fondecyt 117033", "place": "Facultad de Filosof\u00eda y Humanidades, Universidad Austral de Chile. Valdivia (Chile)", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-05-03T20:28:39Z", "dateModified": "2021-05-03T20:40:49Z"}}, {"key": "XDLRQUFD", "version": 346, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/XDLRQUFD", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/XDLRQUFD", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 7674129, "username": "Vane Mantilla", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/vane_mantilla", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Marre", "parsedDate": "2018-12-10", "numChildren": 0}, "data": {"key": "XDLRQUFD", "version": 346, "itemType": "conferencePaper", "title": "Adopciones irregulares en Espa\u00f1a: entre la necropol\u00edtica y el estado de excepci\u00f3n.", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Diana", "lastName": "Marre"}], "abstractNote": "", "date": "2018, December 10.", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "I Congreso Internacional sobre adopciones ilegales y tr\u00e1fico de ni\u00f1os en Chile.", "place": "Asociaci\u00f3n Hijos y Madres del Silencio. Santiago de Chile", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-05-03T20:28:38Z", "dateModified": "2021-05-03T20:39:07Z"}}, {"key": "JKLS2R2Q", "version": 345, "library": {"type": "group", "id": 2811609, "name": "AFIN", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin", "type": "text/html"}}}, "links": {"self": {"href": "https://api.zotero.org/groups/2811609/items/JKLS2R2Q", "type": "application/json"}, "alternate": {"href": "https://www.zotero.org/groups/afin/items/JKLS2R2Q", "type": "text/html"}}, "meta": {"createdByUser": {"id": 7674129, "username": "Vane Mantilla", "name": "", "links": {"alternate": {"href": "https://www.zotero.org/vane_mantilla", "type": "text/html"}}}, "creatorSummary": "Marre", "parsedDate": "2018-12-05", "numChildren": 0}, "data": {"key": "JKLS2R2Q", "version": 345, "itemType": "conferencePaper", "title": "\u00bfA qu\u00e9 llamamos \u2018necesidades especiales\u2019? Un an\u00e1lisis cr\u00edtico de la categor\u00eda.", "creators": [{"creatorType": "author", "firstName": "Diana", "lastName": "Marre"}], "abstractNote": "", "date": "2018, December 5.", "proceedingsTitle": "", "conferenceName": "III Seminario Internacional Adopciones y diversidades. Pol\u00edticas, intervenciones e investigaciones.", "place": "Servicio Nacional de Menores (SENAME), Universidad Cat\u00f3lica Silva Henr\u00edquez (USH), Universidad Alberto Hurtado (UAH). Santiago de Chile", "publisher": "", "volume": "", "pages": "", "series": "", "language": "", "DOI": "", "ISBN": "", "shortTitle": "", "url": "", "accessDate": "", "archive": "", "archiveLocation": "", "libraryCatalog": "", "callNumber": "", "rights": "", "extra": "", "tags": [], "collections": ["R42QPUFI"], "relations": {}, "dateAdded": "2021-05-03T20:28:36Z", "dateModified": "2021-05-03T20:38:19Z"}}]