% e1 {{{
\begin{enumerate}
\item {\bf 2019}. Anderson, Peter. {\it Tribunales tutelares y separaciones filiales en la época franquista}, AFIN. \\ \url{ https://ddd.uab.cat/pub/afin/afinSPA/afin\_a2019m9n117iSPA.pdf }\filbreak
\item {\bf 2019}. Bossi, Carla. {\it Crear o criar: El Arte explora la maternidad}, AFIN. \\ \url{ https://ddd.uab.cat/pub/afin/afinSPA/afin\_a2019m10n118iSPA.pdf }\filbreak
\item {\bf 2019}. Equipo AFIN, . {\it ¿Hacia la (in)justicia reproductiva?: Movilidades, Tecnologías, Trabajos, Decisiones}, Número especial XI Congreso Internacional AFIN. \\ \url{ https://ddd.uab.cat/pub/afin/afinSPA/afin\_a2019n112iSPA.pdf }\filbreak
\item {\bf 2019}. Equipo SexAFIN, . {\it SexAFIN: educación afectivosexual y reproductiva en las escuelas de primaria}, AFIN. \\ \url{ https://ddd.uab.cat/pub/afin/afinSPA/afin\_a2019m4n113iSPA.pdf }\filbreak
\item {\bf 2019}. Genna, Karen. {\it El acceso a la donación de esperma en España: entre la elección y la imposición}, AFIN. \\ \url{ https://ddd.uab.cat/pub/afin/afinSPA/afin\_a2019m6n115iSPA.pdf }\filbreak
\item {\bf 2019}. Gesteira, Soledad, Karen; Villalta, Carla. {\it Identidad, verdad y políticas públicas: Abuelas de Plaza de Mayo encuentra a la nieta 129 en España}, AFIN. \\ \url{ https://ddd.uab.cat/pub/afin/afinSPA/afin\_a2019m5n114iSPA.pdf }\filbreak
\item {\bf 2019}. Monteros-Obelar, Silvina. {\it El empleo de hogar como campo de batalla: breve historia de los movimientos de las luchas en España}, AFIN. \\ \url{ https://ddd.uab.cat/pub/afin/afinSPA/afin\_a2019m2n111iSPA.pdf }\filbreak
\item {\bf 2019}. Roca Escoda, Mireia. {\it La feminización del trabajo de cuidados: discursos y prácticas de los gestores de los Servicios de Ayuda a Domicilio}, AFIN. \\ \url{ https://ddd.uab.cat/pub/afin/afinSPA/afin\_a2019m7n116iSPA.pdf }\filbreak
\item {\bf 2019}. Romeu-Labayen, Maria. {\it Aprender a cuidarse entre los límites: El Trastorno Límite de la Personalidad}, AFIN. \\ \url{ https://ddd.uab.cat/pub/afin/afinSPA/afin\_a2019m11n119iSPA.pdf }\filbreak
\item {\bf 2020}. Angulo-Menassé, Andrea. {\it Adoptar en México siendo pareja gay: entre desafíos y posibilidades}, AFIN. \\ \url{ https://ddd.uab.cat/pub/afin/afinSPA/afin\_a2020m1n120iSPA.pdf }\filbreak
\item {\bf 2020}. Grupo de Investigación "Fractalidades en Investigación Crítica" (FIC), . {\it COVID-19 y la redefinición de los límites entre vida y muerte}, AFIN. \\ \url{ https://ddd.uab.cat/pub/afin/afinSPA/afin\_a2020m7n123iSPA.pdf }\filbreak
\item {\bf 2020}. Mantilla Salazar, Vanessa. {\it “Por fin tengo la regla, ya soy una mujer”: Las adolescentes y la menstruación}, AFIN. \\ \url{ https://ddd.uab.cat/pub/afin/afinSPA/afin\_a2020m9n124iSPA.pdf }\filbreak
\item {\bf 2020}. Marre, Diana, Marcela Alejandra; Alvarez Mora, Bruna; Espel, E.; Verdaguer, E.; Martí, C.; Padilla, G.; Torra, Martí. {\it La antropología responde: Diversidad Familiar en la Escuela La Salle Palamós}, AFIN. \\ \url{ https://ddd.uab.cat/pub/afin/afinSPA/afin\_a2020m3n121iSPA.pdf }\filbreak
\item {\bf 2020}. País Andrade, Marcela Alejandra; Vicente, N. Elisabeth. {\it Ser mujer migrante: Incidencia de las políticas públicas en el acceso a la salud}, AFIN. \\ \url{ https://ddd.uab.cat/pub/afin/afinSPA/afin\_a2020m5n122iSPA.pdf }\filbreak
\item {\bf 2020}. Remorini, Carolina. {\it Repensando las ecologías del cuidado infantil: Agencia y reciprocidad en dos comunidades de Argentina}, AFIN. \\ \url{ https://ddd.uab.cat/pub/afin/afinSPA/afin\_a2020m11n125iSPA.pdf }\filbreak
\item {\bf 2021}. Aparicio-Rodríguez, Javier. {\it La sensibilidad al gluten no celiaca}, AFIN. \\ \url{ https://ddd.uab.cat/pub/afin/afinSPA/afin\_a2021m11n131iSPA.pdf }\filbreak
\item {\bf 2021}. Correa-Urquiza, Martín; Martínez Hernáez, Angel; Martorell-Poveda, Antonia; Carceller-Maicas, Natàlia. {\it Genealogía del desencuentro: ¿Por qué las y los adolescentes catalanes evitan los servicios de salud mental?}, AFIN. \\ \url{ https://ddd.uab.cat/pub/afin/afinSPA/afin\_a2021m7n129iSPA.pdf }\filbreak
\item {\bf 2021}. Gaggiotti, Hugo; Díaz Carrión, Isis. {\it Vulnerabilidad organizacional de las mujeres:la desigualdad en el día a día en la frontera}, AFIN. \\ \url{ https://ddd.uab.cat/pub/afin/afinSPA/afin\_a2021m9n130iSPA.pdf }\filbreak
\item {\bf 2021}. Niñez Plural y Proyecto UBACyT, ; “Interculturalidad y educación, ; en comunidades toba/qom, ; y mbyá-guaraní de Argentina”, . {\it Cuidado y escolarización de las infancias argentinas en tiempos de pandemia}, AFIN. \\ \url{ https://ddd.uab.cat/pub/afin/afinSPA/afin\_a2021m1n126iSPA.pdf }\filbreak
\item {\bf 2021}. Rivera, Priscila. {\it ¿Por qué algunas mujeres donan sus óvulos? Altruismo, sacrificio y trabajo reproductivo}, AFIN. \\ \url{ https://ddd.uab.cat/pub/afin/afinSPA/afin\_a2021m5n128iSPA.pdf }\filbreak
\item {\bf 2021}. Salsa-Cortizo, Victoria. {\it Las obstétricas bonaerenses: reflexiones acerca del ejercicio de la partería profesional en Argentina}, AFIN. \\ \url{ https://ddd.uab.cat/pub/afin/afinSPA/afin\_a2021m3n127iSPA.pdf }\filbreak
\item {\bf 2022}. Díaz Carrión, Isis; Ramos Delgado, Yalily; Gaggiotti, Hugo. {\it Vulnerabilidad de las mujeres en las universidades mexicanas}, AFIN. \\ \url{ https://ddd.uab.cat/record/78757?ln=ca }\filbreak
\item {\bf 2022}. Díaz Carrión, Isis; Vizcaíno, Paola; Gaggiotti, Hugo. {\it Vulnerabilidad de las mujeres en el sector de los viajes y el turismo}, AFIN. \\ \url{ https://ddd.uab.cat/record/78757?ln=ca }\filbreak
\item {\bf 2022}. Equipo del proyecto BRIDGES, . {\it Equipo del proyecto BRIDGES ¿Es posible decolonizar la educación? La diversidad en la educación superior}, AFIN. \\ \url{ https://ddd.uab.cat/record/78757?ln=ca }\filbreak
\item {\bf 2022}. Parra Abaúnza, Noemí. {\it "Dijiste que él te veía a ti como tú eres": investigando la experiencia de la adolescencia trans}, AFIN. \\ \url{ https://ddd.uab.cat/record/78757?ln=ca }\filbreak
\item {\bf 2022}. Ramos Delgado, Yalily; Díaz Carrión, Isis; Gaggiotti, Hugo. {\it Mujeres emprendedoras y vulnerabilidad en Baja California (México)}, AFIN. \\ \url{ https://ddd.uab.cat/record/78757?ln=ca }\filbreak
\item {\bf 2022}. Raventós, Sergi. {\it Renta Básica Universal y salud mental}, AFIN. \\ \url{ https://ddd.uab.cat/record/78757?ln=ca }\filbreak
\item {\bf 2023}. Alvarez Mora, Bruna; Andreica-Gheorghe, Zenaida-Maria; Malgosa Gasol, Estel. {\it (Des)encuentros con el sexo: algunas reflexiones sobre sexualidad y pantallas en la infancia}, AFIN. \\ \url{ https://ddd.uab.cat/record/78757?ln=ca }\filbreak
\item {\bf 2023}. Equipo del proyecto BRIGHTER FUTURE, . {\it Hacia el bienestar de niños, niñas y adolescentes acogidos o adoptados en los centros educativos}, AFIN. \\ \url{ https://ddd.uab.cat/record/78757?ln=ca }\filbreak
\item {\bf 2023}. González Vera, Andrea soledad; Díaz Carrión, Isis; Gaggiotti, Hugo. {\it La vulnerabilidad de las mujeres trans* en México}, AFIN. \\ \url{ https://ddd.uab.cat/record/78757?ln=ca }\filbreak
\item {\bf 2023}. Krajnc, Sara. {\it "Nunca hablaban de sexo": Roles, relaciones y prácticas sexuales de las mujeres en Celje (Eslovenia)}, AFIN. \\ \url{ https://ddd.uab.cat/record/78757?ln=ca }\filbreak
\item {\bf 2023}. Mantilla Salazar, Vanessa. {\it El viaje de la endometriosis: mujeres en búsqueda de respuestas}, AFIN. \\ \url{ https://ddd.uab.cat/record/78757?ln=ca }\filbreak
\item {\bf 2023}. Marre, Diana; Clemente-Martínez, Chandra Kala. {\it Vidas y familias "adecuadas": desplazamientos forzosos y adopciones irregulares en la España contemporánea}, AFIN. \\ \url{ https://ddd.uab.cat/record/78757?ln=ca }\filbreak
\item {\bf 2023}. Molas, Anna. {\it Los óvulos en la actualidad: reproducción asistida, imaginarios sociales y mercados reproductivos}, 144. \\ \url{ https://ddd.uab.cat/pub/afin/afinSPA/afin\_a2023m11n144iSPA.pdf }\filbreak
\item {\bf 2024}. Andreica-Gheorghe, Zenaida-Maria. {\it Cuerpos (des)vestidos: prácticas digitales mediáticas, sexualidad y consentimiento}, 146. \\ \url{ https://ddd.uab.cat/pub/afin/afinSPA/afin\_a2024m3n146iSPA.pdf }\filbreak
\item {\bf 2024}. Cerezuela, Ana; Lichtzstejn, Mariana; Molas, Anna; Remorini, Carolina. {\it Experiencias de pacientes y profesionales sobre los riesgos en el embarazo: la preeclampsia}, AFIN. \\ \url{ https://ddd.uab.cat/pub/afin/afinSPA/afin\_a2024m7n148iSPA.pdf }\filbreak
\item {\bf 2024}. Sanmiquel Molinero, Laura. {\it Repensando el "ajuste a la discapacidad": un análisis crítico del devenir discapacitado}, AFIN. \\ \url{ https://ddd.uab.cat/record/78757?ln=ca }\filbreak
\end{enumerate} 
% }}}
