% d1 {{{
\begin{enumerate}
\item {\bf 2020}. Rebuelta Cho, Alicia Paramita. {\it Madres y matronas: prácticas y políticas reproductivas en el distrito Sikka de la Isla de Flores, Indonesia}. Open Access, , Universitat Autònoma de Barcelona. www.tesisenred.net,  {\bf }. Directed by: Marre, Diana.\filbreak
\item {\bf 2021}. Clemente-Martínez, Chandra Kala. {\it Volver a los orígenes. Relacionalidad y biografía en adopciones transnacionales españolas-nepalíes}. Embargoed Access, , Universitat Autònoma de Barcelona. www.tdx.cat,  {\bf }. Directed by: Marre, Diana.\filbreak
\item {\bf 2021}. Molas, Anna. {\it Taming egg donors: the production of the egg donation bioeconomy in Spain}. , , Monash University.  {\bf }. Directed by: Waitaker.\filbreak
\item {\bf 2021}. Rivera Gutiérrez, Priscila. {\it En Busca de la Donante Perfecta. Narrativas en torno a la ovodonación}. Open Access, X, Universitat Autònoma de Barcelona. X,  {\bf }. Directed by: Marre, Diana.\filbreak
\item {\bf 2022}. Ramírez March, Álvaro. {\it Movimientos solidarios ante la “crisis de los refugiados”: entre el humanitarismo y las nuevas infraestructuras para la libertad de movimiento}. , X, Universitat Autònoma de Barcelona. X,  {\bf }. Directed by: Montenegro, Marisela.\filbreak
\item {\bf 2023}. Genna Miyahira, Karen Saori. {\it Madre o ejecutiva: (des)encuentros al interior de las organizaciones empresariales peruanas}. , , Autònoma de Barcelona.  {\bf }. Directed by: .\filbreak
\item {\bf 2023}. Malgosa, Estel. {\it "De esto no podemos hablar hasta que seamos mayores”: La gobernanza de la sexualidad infantil en escuelas catalanas}. , , Autònoma de Barcelona.  {\bf }. Directed by: .\filbreak
\item {\bf 2023}. Sanmiquel Molinero, Laura. {\it El ajuste a la discapacidad como espacio-tiempo liminal: un análisis desde los estudios críticos de la discapacidad}. Programa de Doctorado en Persona y Sociedad en el Mundo Contemporáneo, Department of Social Psychology, Universidad Autònoma de Barcelona. International Mention,  {\bf Excellent Cum Laude}. Directed by: Joan Pujol-Tarrés, Joan Saurí Ruiz.\filbreak
\end{enumerate} 
% }}}
