% c1 {{{
\begin{enumerate}
\item {\bf 2019}. {\it Seminarios "Edades y Prácticas Culturales: Personas, Grupos, Etapas"}, Facultat de Filosofia i Lletres UAB, 2019. Organized by AFIN Research Group. {\bf International}.\filbreak
\item {\bf 2019}. {\it XI AFIN International Conference:  Toward Reproductive (In) Justice: Mobilities, Technologies, Labouring \& Decisions}, Granada, 2019. Organized by AFIN Research Group. {\bf International}.\filbreak
\item {\bf 2021}. {\it Diversity \& Childhood project’s final conference}, Barcelona, 2021. Organized by AFIN Research Group. {\bf International}.\filbreak
\item {\bf 2021}. {\it Seminarios "Edades y Prácticas Culturales: Personas, Grupos, Etapas"}, Facultat de Filosofia i Lletres UAB, 2021. Organized by AFIN Research Group. {\bf International}.\filbreak
\item {\bf 2022}. {\it I Congreso Internacional Virtual sobre Salud Reproductiva Femenina: “Mujeres: entre el mal-estar invisible y el bien-estar imposible”}, Online, October 24-28th 2022. Organized by AFIN Research Group. {\bf International}.\filbreak
\item {\bf 2022}. {\it I Congreso SexAFIN (Re)pensando la educación Sexual Integral desde una perspectiva de género centrada en la infancia}, Online, July 13-15 2022. Organized by AFIN Research Group. {\bf International}.\filbreak
\item {\bf 2022}. {\it ReproMob 1st International Conference}, Online, February 17-18 2022. Organized by AFIN Research Group. {\bf International}.\filbreak
\item {\bf 2022}. {\it Reverse Conference}, AFIN Research Centre, January 24-26, 2022. Organized by AFIN Research Group, HRWE. {\bf International}.\filbreak
\item {\bf 2023}. {\it Conversatorio "Encuentro social para la Educación Integral en Sexualidad para la prevención de las violencias en Ciudad Juárez (México)"}, Online, April 25-27, 2023. Organized by AFIN Research Group. {\bf International}.\filbreak
\item {\bf 2023}. {\it ReproMob 2nd International Conference: Researching reproductive mobilities and sexual and reproductive rights activism in a rapid changing, globalized world: challenges and opportunities for engaged researchers}, Online, March 27-29 2023. Organized by AFIN Research Group. {\bf International}.\filbreak
\item {\bf 2024}. {\it 3r Congreso Internacional ReproMob: entre embates conservadores y conquistas de derechos: vulnerabilidades, inequidades y justicia reproductiva}, Universidad de Buenos Aires, Online, April 8-10 2024. Organized by AFIN Research Group. {\bf International}.\filbreak
\end{enumerate} 
% }}}
