% e3 {{{
\begin{enumerate}
\item {\bf 2024}. Molas, Anna. {\it Receptoras de óvulos en el contexto español: trayectorias, conflictos e imaginarios}, Conversaciones Afines 1, 01 January 2024. \\ \url{ https://open.spotify.com/episode/0unf66ca0a8Hy2OHCHRyTy?si=2bc7e5da0aec4fd9 }\filbreak
\item {\bf 2024}. Molas, Anna. {\it Viajes reproductivos transfronterizos de Francia a España: en búsqueda de óvulos}, Conversaciones Afines 2, 01 January 2024. \\ \url{ https://open.spotify.com/episode/3V6Zv5FDSVsfhruiINc8CV?si=5213e1534f16472d }\filbreak
\item {\bf No Year}. Molas, Anna. {\it Movilidades de óvulos desde España hacia el mundo: el caso de los envíos a Brasil}, Conversaciones Afines 5, NoDate. \\ \url{ https://open.spotify.com/episode/5zPgJvdoQzHB2tbY9QrkhA?si=cce83594eacd4c5a }\filbreak
\item {\bf No Year}. Molas, Anna. {\it Padres gays por subrogación y donación de óvulos: una perspectiva desde la justicia reproductiva queer}, Conversaciones Afines 7, NoDate. \\ \url{ https://open.spotify.com/episode/7izAUS8uEn4W8A6QhS2i4d?si=775fc059c79d48d6 }\filbreak
\item {\bf No Year}. Molas, Anna. {\it Una perspectiva comparativa entre los derechos a los orígenes en adopción y en reproducción asistida}, Conversaciones Afines , NoDate. \\ \url{ https://open.spotify.com/episode/5sHGjQLiRA0DLcVmPUjZtW?si=224dc9f0d131430a }\filbreak
\item {\bf No Year}. Molas, Anna. {\it El rol de la congelación 'social' de óvulos en España}, Conversaciones Afines 6, NoDate. \\ \url{ https://open.spotify.com/episode/798hzXnY2MuYxXSgJaLj6g?si=f8a48766d2554230 }\filbreak
\item {\bf No Year}. NoAutor. {\it La selección genética en la clínica de fertilidad: tendencias presentes y futuras}, Conversaciones Afines , NoDate. \\ \url{ https://open.spotify.com/episode/0W9H8r6X6BCGKXXz0jlfIb?si=d3e310dba8df4bb4 }\filbreak
\item {\bf No Year}. NoAutor. {\it Las donantes de óvulos en España: contextos, relatos y recorridos}, Conversaciones Afines , NoDate. \\ \url{ https://open.spotify.com/episode/1hiM3VguLqR0dON1ZeO0zq?si=1ae3afb6db8b4ef7 }\filbreak
\end{enumerate} 
% }}}
