% d2 {{{
\begin{enumerate}
\item {\bf 2021}. Campos Lichtsztejn, Mariana. {\it La experiencia de las gestantes con alto riesgo y/o diagnóstico de preeclampsia: Una etnografía en un hospital público de Barcelona.}. Programa de Doctorado Persona y Sociedad en el mundo contemporáneo, , Universidad Autónoma de Barcelona. Directed by: Anna Molas, Joan Pujol y Elisa Llurba.\filbreak
\item {\bf 2023}. McIntyre, Lynne. {\it It’s not a period, it’s a person!’: The Use of Ritual in Pregnancy Loss Among Women in Spain, 1960- 2020.}. , , Universidad Autónoma de Barcelona. Directed by: Diana Marre (Directora).\filbreak
\item {\bf 2023}. Vega Sandin, Sore. {\it Procesos de construcción identitarios de las personas que se autoidentifican como no-binarias y estrategias de agencia/resistencia en una sociedad binarista.}. , , Universidad Autónoma de Barcelona. Directed by: Joan Pujol-Tarrés.\filbreak
\item {\bf 2024}. Mantilla, Vanessa. {\it El cuerpo menstrual silenciado: Un anàlisis sociocultural de la endometrosis en la  provincia de Barcelona.}. , , . Directed by: Diana Marre y Bruna Álvarez.\filbreak
\item {\bf 2024}. Wang, Zihan. {\it Conflicto de Identidades: La Intersección de Sexualidad, Cultura y Migración entre Hombres Homosexuales Chinos en España.}. , , . Directed by: Diana Marre (Directora).\filbreak
\item {\bf 2025}. Colavolpe Severi, Giulia. {\it Enseñar, evocar, encontrar. Imágenes fetales, conceptos de persona, actores sociales y relaciones}. Programa de Doctorado en Antropología Social y Cultural, Department of Antropologia Social i Cultural, Universitat Autònoma de Barcelona. Directed by: Diana Marre.\filbreak
\item {\bf 2025}. Estadella Tarrier, Josep. {\it Aplicació de noves tecnologies per la millora dels processos assistencials en l’atenció a la dona (FemTech)}. , , Autònoma de Barcelona. Directed by: Elisa Llurba, Mar Gomis, Diana Marre, codirectoras.\filbreak
\item {\bf 2026}. Andreica-Gheorghe, Zenaida. {\it SEND NUDES: tecnologías digitales, sexualidad y adolescencia}. , , Autònoma de Barcelona. Directed by: Diana Marre / Bruna Alvarez.\filbreak
\item {\bf 2026}. Martone Montero, Paula. {\it Prematuridad y Placenta Artificial: Implicaciones y Retos}. , , Autònoma de Barcelona. Directed by: Anna Molas y Diana Marre, codirectoras.\filbreak
\item {\bf 2026}. Sánchez Larosa, Ana. {\it }. , , Autònoma de Barcelona. Directed by: .\filbreak
\item {\bf No Year}. Desy, Alexandra. {\it Los viajes reproductivos transfronterizos. Mujeres y parejas francesas en Barcelona.}. , , Universitat Autónoma de Barcelona. Directed by: Diana Marre.\filbreak
\end{enumerate} 
% }}}
